{
    "data": [
        {
            "author_id": "61212565",
            "created_at": "2012-01-12T12:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "criticarbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "157433254457249794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @criticarbh: Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine. #sosCanastra http://t.co/r51KV4q4"
        },
        {
            "author_id": "35053625",
            "created_at": "2012-01-12T12:04:06.000Z",
            "id": "157432663379152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine, RT e compartilhe. #sosCanastra http://t.co/8wE8g24J"
        },
        {
            "author_id": "18858692",
            "created_at": "2012-01-12T11:06:15.000Z",
            "id": "157418103758798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Hjvbl3oz"
        },
        {
            "author_id": "73413369",
            "created_at": "2012-01-12T06:30:35.000Z",
            "id": "157348732520767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/PKPPMyOb"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-12T04:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4a2df23df8567b97"
            },
            "id": "157315759427694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas de pinus e lagos de diversas cores, de verde esmeralda \u00e0 azul cobalto e turquesa! Parque Nacional Montebello #M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "207172800",
            "created_at": "2012-01-12T04:15:02.000Z",
            "id": "157314619571060738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a detalhes no Blog da EDUCAECO:... http://t.co/fmYelKul"
        },
        {
            "author_id": "231569591",
            "created_at": "2012-01-12T02:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "157290541153914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/gYyOzZ3p via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-12T01:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157270201539379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/ir6r6Nmx via @ParanaBlogs"
        },
        {
            "author_id": "83766553",
            "created_at": "2012-01-12T01:15:31.000Z",
            "id": "157269442563284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/q8rqbkfW"
        },
        {
            "author_id": "86803439",
            "created_at": "2012-01-12T00:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157256146158223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretendo Assinar o Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/FfRBCNVZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "315870378",
            "created_at": "2012-01-11T23:26:45.000Z",
            "id": "157242068736016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vespas Hymenoepimecis bicolor foram estudadas na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi, pr\u00f3ximo a Jundia\u00ed,... http://t.co/LpP4Oa40"
        },
        {
            "author_id": "12170712",
            "created_at": "2012-01-11T23:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "157240382818750466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1. kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "60363679",
            "created_at": "2012-01-11T21:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "sergio_bertoni"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157219936073297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@sergio_bertoni: Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/0X7biu0i via @ParanaBlogs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-11T21:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157219330914914305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/ir6r6Nmx via @ParanaBlogs"
        },
        {
            "author_id": "370079171",
            "created_at": "2012-01-11T21:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "nikecorre"
                    }
                ]
            },
            "id": "157217729261223936",
            "in_reply_to_user_id": "14800418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikecorre Correr dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz-PR e pr\u00f3ximo ao final da prova ver as quedas das cataratas isso \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "381797836",
            "created_at": "2012-01-11T21:00:03.000Z",
            "id": "157205151122333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Record News: Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completa &lt;br&gt;73 anos - http://t.co/ZCINYtIe"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-11T20:26:59.000Z",
            "id": "157196828843065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2012-01-11T20:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "157195086013280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 \u00e9 realmente linda! RT @adoroviagem Serra do Cip\u00f3-MG aproveite o visual http://t.co/bOIYMVrP"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-11T19:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "itsmyyh"
                    }
                ]
            },
            "id": "157188131270033408",
            "in_reply_to_user_id": "100512342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmyyh Ahh to no meio da Calif\u00f3rnia em um parque nacional ;D"
        },
        {
            "author_id": "237361621",
            "created_at": "2012-01-11T19:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "157176200807202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores ilegais s\u00e3o presos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, litoral de SP. http://t.co/RL44hpxD via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2012-01-11T18:58:43.000Z",
            "id": "157174615146364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TAMB\u00c9M \u00c9 RESENDE\n\nAs 'Prateleiras' ficam em nosso territ\u00f3ria - foto de Ant\u00f4nio Le\u00e3o http://t.co/m35jNbqZ"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2012-01-11T18:54:08.000Z",
            "id": "157173461721169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto para turistas em 2014 http://t.co/CVXzvzAN"
        },
        {
            "author_id": "43109700",
            "created_at": "2012-01-11T18:42:07.000Z",
            "id": "157170440857583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/P8VdbrhU"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2012-01-11T18:02:17.000Z",
            "id": "157160415812534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Campus Paulistana publicam artigo sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/xosoNdE8"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-11T17:48:38.000Z",
            "id": "157156981537374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo em dire\u00e7ao ao Parque Nacional Lago de Montebello em Chiapas, #Mexico ! #FB"
        },
        {
            "author_id": "454825369",
            "created_at": "2012-01-11T17:33:06.000Z",
            "id": "157153068729905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160.046 hectares de Cerrado, cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas, belas... http://t.co/sNZ69fVZ"
        },
        {
            "author_id": "454825369",
            "created_at": "2012-01-11T17:31:18.000Z",
            "id": "157152617284382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160.046 hectares de Cerrado, cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas, belas... http://t.co/YPvo66gT"
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2012-01-11T17:20:08.000Z",
            "id": "157149805544620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A porta de entrada do Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o \u00e9 a vila de #Zernez, olha o que voc\u00ea pode encontrar por l\u00e1: http://t.co/MWeuipGp"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-01-11T17:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "157147179302129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/USfed07p via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "238549402",
            "created_at": "2012-01-11T16:25:29.000Z",
            "id": "157136055936614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos: Sim! O pai da avia\u00e7\u00e3o, Alberto Santos Dumon... http://t.co/lEFG9JTa"
        },
        {
            "author_id": "238549402",
            "created_at": "2012-01-11T16:25:27.000Z",
            "id": "157136048223305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/C3y45k5N"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-11T16:21:56.000Z",
            "id": "157135159567720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha Porque \u00e9 urgente tomar provid\u00eancias no sentido de... http://t.co/giP6ssek"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-11T16:13:23.000Z",
            "id": "157133008183365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha Porque \u00e9 urgente tomar provid\u00eancias no sentido de... http://t.co/qw3Cn4aH"
        },
        {
            "author_id": "460537325",
            "created_at": "2012-01-11T15:38:13.000Z",
            "id": "157124151272943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, em Montana, nos EUA http://t.co/oiRhmoKg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-11T15:32:35.000Z",
            "id": "157122742376865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas. http://t.co/lOTLiOhD"
        },
        {
            "author_id": "211230536",
            "created_at": "2012-01-11T15:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157119630740168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar | H2FOZ: http://t.co/9Qk4SAVx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-11T15:03:05.000Z",
            "id": "157115315824766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria. As Cataratas do Igua\u00e7u foram descobertas em 1541, por D. Alvar Nu\u00f1es Cabeza de Vaca, e est\u00e3o localizadas no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "460274294",
            "created_at": "2012-01-11T14:42:54.000Z",
            "id": "157110237332127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - RIO DE JANEIRO/RJ: ACESSE O SITE DO PARQUE NACIONAL DA FLORESTA\u2026 http://t.co/srOCgLVZ"
        },
        {
            "author_id": "395491260",
            "created_at": "2012-01-11T14:24:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c5c6f6393471eba"
            },
            "id": "157105584892686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed - http://t.co/yBIn1fyO"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-01-11T14:14:29.000Z",
            "id": "157103086266089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado online: \u00abContra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00bb http://t.co/Y9iwJHgm"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-11T11:34:30.000Z",
            "id": "157062824085037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar.\rhttp://t.co/iCtrEpPo"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2012-01-11T11:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndersonSousa81"
                    }
                ]
            },
            "id": "157060862497132544",
            "in_reply_to_user_id": "58838880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndersonSousa81 tomei esse sorvete em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, em maio, quando visitei o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-01-11T11:17:24.000Z",
            "id": "157058521408606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo | Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos http://t.co/Gyusbcte"
        },
        {
            "author_id": "252083770",
            "created_at": "2012-01-11T11:11:02.000Z",
            "id": "157056922472824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO: MP Federal pede aos \u00f3rg\u00e3os ambientais maior fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nFloresta Nacional do Trair\u00e3o, no sudoeste do Par... http://t.co/WDyrwMZC"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-11T10:38:22.000Z",
            "id": "157048699401420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/UAldAzso"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-11T01:29:46.000Z",
            "id": "156910638373941249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega essa to em im parque nacional jogando no iPhone, como eu queria poder dirigir hahaha"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-11T01:28:11.000Z",
            "id": "156910242192556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos a Comit\u00e1n, cidade hist\u00f3rica no sul do M\u00e9xico, base p/ o Parque Nacional Lagos de Montebello. #Mexico #ontheroad"
        },
        {
            "author_id": "296046502",
            "created_at": "2012-01-11T01:18:20.000Z",
            "id": "156907761052028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completa 73 anos http://t.co/0JE0gIAK #JRNews"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-11T01:02:31.000Z",
            "id": "156903782079410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2012-01-11T00:14:23.000Z",
            "id": "156891670871412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 Parques Estaduais e 1 Parque Nacional a serem visitados, 07 cidades do Norte de Minas e suas comunidades, mais... http://t.co/o3UBOhs9"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-10T22:28:07.000Z",
            "id": "156864926705659907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 73 anos. A Id\u00e9ia orginal de cria\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 do pai da avia\u00e7\u00e3o, isso mesmo, Santos Dumont!"
        },
        {
            "author_id": "69919218",
            "created_at": "2012-01-10T21:34:48.000Z",
            "id": "156851509387198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u hoje. Parab\u00e9ns! Quem conhece as Cataratas l\u00e1 diga EU!"
        },
        {
            "author_id": "405321695",
            "created_at": "2012-01-10T21:11:18.000Z",
            "id": "156845592671301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade,\numa das unidades de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 foco\nda pesquisa em Roraima http://t.co/GQsd2orj"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-10T21:02:48.000Z",
            "id": "156843457065914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui 185 mil hectares no lado brasileiro \u2013 faz fronteira com o territ\u00f3rio argentino. #Atrativos"
        },
        {
            "author_id": "460407364",
            "created_at": "2012-01-10T20:47:56.000Z",
            "id": "156839713959972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada  Serra do Capara\u00f3 \u00e9 a mais pr\u00f3xima do Parque Nacional do Capara\u00f3, distante apenas 400 metros de sua portaria."
        },
        {
            "author_id": "147705433",
            "created_at": "2012-01-10T20:27:17.000Z",
            "id": "156834516638502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes e professores do curso superior de Gest\u00e3o Ambiental da Capital visitam Floresta Nacional em Cabedelo http://t.co/5WDAydv8"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2012-01-10T20:14:32.000Z",
            "id": "156831310902595585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons... http://t.co/bWjBdbTE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-10T19:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "156824531527413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 ano. Turistas foram presenteados com bolo.  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/5bnbAQR5"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-01-10T19:14:08.000Z",
            "id": "156816109390139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia na Rede - Seu portal de not\u00edcias da Amaz\u00f4nia: http://t.co/BoTzobDW PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA HOJE 73 ANOS"
        },
        {
            "author_id": "365067505",
            "created_at": "2012-01-10T18:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "156812344276688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 10, o Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos.  http://t.co/g81VqjTh via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-01-10T18:57:53.000Z",
            "id": "156812019750809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011\nhttp://t.co/NqrZRbJ9"
        },
        {
            "author_id": "99801019",
            "created_at": "2012-01-10T18:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "156812002147315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catarataspni: RT @grampocom: RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para http://t.co/LgjYWngC"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:52.000Z",
            "id": "156811764439334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo http://t.co/OqPSSQ9l"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "156811688660832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @grampocom: RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/0vKzBUZT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:13.000Z",
            "id": "156811599817084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo http://t.co/lEOsu6z6"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-10T18:55:14.000Z",
            "id": "156811353657581570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/Wc9H0GOX"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-01-10T18:54:57.000Z",
            "id": "156811282815795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/HwSOX00b"
        },
        {
            "author_id": "53662886",
            "created_at": "2012-01-10T18:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "156811051973885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/SRjoJ4JN"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2012-01-10T18:45:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "156808911746371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade na internet atrav\u00e9s do facebook incentiva turismo e ca\u00e7a em Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o no Amazonas - http://t.co/bl5ZEF1D"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-10T18:38:53.000Z",
            "id": "156807238961479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo: Cerim\u00f4nia j\u00e1 se tornou t... http://t.co/KxrWo0sO"
        },
        {
            "author_id": "219280038",
            "created_at": "2012-01-10T18:37:52.000Z",
            "id": "156806983293468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje esta fazendo 73 anos o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-01-10T18:37:00.000Z",
            "id": "156806764963172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando de Noronha possui um parque nacional mar\u00edtimo que \u00e9 rigorosamente protegido por leis federais."
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-10T18:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_luisb"
                    }
                ]
            },
            "id": "156804566216736768",
            "in_reply_to_user_id": "97264781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luisb to tipo em um parque nacional sacas? S\u00f3 floresta e tals, o foda \u00e9 que tem umas coisas que s\u00e3o muito longe ai fode D:"
        },
        {
            "author_id": "446346710",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:45.000Z",
            "id": "156796131463020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/1OEjkzlE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:44.000Z",
            "id": "156796128967409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/OrfwZsuG"
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:25.000Z",
            "id": "156796048705204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores ilegais s\u00e3o presos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s - http://t.co/2ZH1ZKm6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-10T17:40:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "156792529923215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011. http://t.co/gxvNSW64"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-10T17:29:35.000Z",
            "id": "156789798324019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 10, o Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos.  http://t.co/vYfFjbLY"
        },
        {
            "author_id": "214443355",
            "created_at": "2012-01-10T17:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "156785740590747648",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel - Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio p/ preservar parque nacional: mas s\u00f3 por 20 anos! E depois os 20 anos?"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-01-10T16:17:57.000Z",
            "id": "156771772547604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Revista Roteiro Mais parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 73 anos de exist\u00eancia. Sucesso! http://t.co/Iujpwv2C"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-10T16:15:12.000Z",
            "id": "156771080319680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (#MG) http://t.co/R8ZQmMUf #serradocip\u00f3 #minasgerais #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2012-01-10T16:13:21.000Z",
            "id": "156770614584156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o para de passar o comercial do Parque Nacional de Igua\u00e7u. Assim eu fico com saudade :I"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T16:03:04.000Z",
            "id": "156768025004089345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/fswFioG2"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-01-10T16:00:59.000Z",
            "id": "156767501185855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de observa\u00e7\u00e3o de aves do Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/DUSlXH02"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-10T15:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156759778822074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/2RiL5VVp via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-01-10T15:16:01.000Z",
            "id": "156756183473078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha, que j\u00e1 foi usado como pres\u00eddio, se tornou um Parque Nacional Marinho"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:51:43.000Z",
            "id": "156750068626632705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional est\u00e1 completando 73 anos, que tal usar isso como incentivo e fazer uma visita hoje mesmo? http://t.co/uN57AikI"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:50:53.000Z",
            "id": "156749859909681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional completa 73 anos, que tal usar isso como incentivo e fazer uma visita? http://t.co/oG2Skwy1"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:49:57.000Z",
            "id": "156749625926225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "73 anos de Parque Nacional hoje http://t.co/7UqJXl6u"
        },
        {
            "author_id": "34166277",
            "created_at": "2012-01-10T14:46:07.000Z",
            "id": "156748660418416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que ajudam a preservar o Parque Nacional do Igua\u00e7u criado em 10/01/1939. O 2\u00b0 parque nacional brasileiro a ser criado."
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-01-10T14:45:53.000Z",
            "id": "156748603539464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva em recrudescimento no Parque Nacional das Quirimbas norte #Mo\u00e7ambique http://t.co/6cd3lQkL"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-01-10T14:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "156745575302316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; RT @JuPoitevin: Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 73 anos comemorados hoje!!!"
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-10T14:23:49.000Z",
            "id": "156743048821358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es como o Pico  Dedo de Deus, Pedra do Sirio, Pedra do Garraf\u00e3o, Pedra do..."
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-01-10T14:01:05.000Z",
            "id": "156737326935064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina compreende parte de alguns territ\u00f3rios, saiba mais: http://t.co/k3U28IVY"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-10T13:36:45.000Z",
            "id": "156731201573486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u que hoje completa 73 anos"
        },
        {
            "author_id": "76092647",
            "created_at": "2012-01-10T13:36:12.000Z",
            "id": "156731066487554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora hoje 73 anos http://t.co/mZ40mcLh"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2012-01-10T13:00:07.000Z",
            "id": "156721983650922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de janeiro de 1939 \u2013 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/p9tTsfA9"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:54:42.000Z",
            "id": "156720619793289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iguassucvb: Gostariamos de parabenizar a @catarataspni (PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U) que completa hoje 73 anos!!!!!!! VIVA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-01-10T12:54:11.000Z",
            "id": "156720493238566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe Transam\u00e9rica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 73 anos de cuidado e dedica\u00e7\u00e3o na preserva\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:53:45.000Z",
            "id": "156720380260786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Turista de S\u00e3o Paulo foi a primeira a degustar o bolo comemorativo aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-10T12:53:30.000Z",
            "id": "156720319049121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/dsE1ghAW"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-10T12:50:47.000Z",
            "id": "156719635184615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "348808811",
            "created_at": "2012-01-10T12:41:18.000Z",
            "id": "156717249720365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bico do Papagaio com seus 989 metros de altitude \u00e9 o segundo ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca e tem... http://t.co/EZqtMKDL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:38:47.000Z",
            "id": "156716615977795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9cio Sp\u00ednora, jornalista de Cascavel, fala sobre visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no dia do anivers\u00e1rio de 73 anos. Ou\u00e7a em AM 1320KHz"
        },
        {
            "author_id": "105468503",
            "created_at": "2012-01-10T12:37:50.000Z",
            "id": "156716376340430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) on foursquare: http://t.co/35DlBWLS"
        },
        {
            "author_id": "61021575",
            "created_at": "2012-01-10T12:34:01.000Z",
            "id": "156715416234897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurer\u00ea Internacional apoia essa ideia \u2013 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s   http://t.co/IqiGlJzP"
        },
        {
            "author_id": "50829988",
            "created_at": "2012-01-10T12:19:11.000Z",
            "id": "156711683681824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo da Terra: Governo reduz \u00e1reas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na A... http://t.co/rUvCStv2"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:19:10.000Z",
            "id": "156711679751757826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz:Adilson Sim\u00e3o n\u00e3o acredita na reabertura da Estrada do Colono.Primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional acredita no bom senso."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:18:21.000Z",
            "id": "156711474440581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos hoje.\rhttp://t.co/Pcb4nfoB"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-01-10T12:14:53.000Z",
            "id": "156710601282957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostariamos de parabenizar a @catarataspni (PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U) que completa hoje 73 anos!!!!!!! VIVA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:09:55.000Z",
            "id": "156709350600224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista de S\u00e3o Paulo foi a primeira a degustar o bolo comemorativo aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-10T12:09:27.000Z",
            "id": "156709232253739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou o bolo! N\u00e3o tem mais bolo! Bolo comemorativo dos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi rapidamente consumido pelos visitantes."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 44,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "156708077394075649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo na CBN Foz, rep\u00f3rter Bruno Zanette (@bzanette) fala com Jorge Pegoraro sobre o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "368884616",
            "created_at": "2012-01-10T12:04:09.000Z",
            "id": "156707899505246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a PASO DE ANIMALES \u203a \u203a (Parque nacional de Banff). http://t.co/2S5zDYfx"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2012-01-10T11:45:52.000Z",
            "id": "156703297422626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 | H2FOZ http://t.co/aoWEGKjO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T11:45:18.000Z",
            "id": "156703154422038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o n\u00e3o acredita na reabertura da Estrada do Colono.Primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u  acredita no bom senso."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T11:42:10.000Z",
            "id": "156702368635944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u conta algumas das hist\u00f3rias dos 73 anos de exist\u00eancia do atrativo."
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-10T11:20:01.000Z",
            "id": "156696792128434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, um dos principais cart\u00f5es postais do Chile, foi reaberto, veja: http://t.co/m6Zmvsaz"
        },
        {
            "author_id": "55326097",
            "created_at": "2012-01-10T10:54:43.000Z",
            "id": "156690428551364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos meus desejos ser\u00e1 realizado, fazer um rafting no rio Igua\u00e7u e conhecer as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "199704320",
            "created_at": "2012-01-10T10:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "156689703549149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/XlCIte6o v\u00eda @RadioCulturaFoz"
        },
        {
            "author_id": "89089496",
            "created_at": "2012-01-10T10:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156686203687669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: http://t.co/ZpQN9lCN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T10:36:53.000Z",
            "id": "156685938091769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011.\rhttp://t.co/vDhRQ4Eg"
        },
        {
            "author_id": "28234543",
            "created_at": "2012-01-10T10:16:09.000Z",
            "id": "156680717408022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este dia na Hist\u00f3ria: em 1939 era criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/5Oflg9Zh"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-10T10:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156680132172587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: http://t.co/7wlmy7Sx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "181259521",
            "created_at": "2012-01-10T10:02:18.000Z",
            "id": "156677233468129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba - Traficantes mantinham grande quantidade de drogas enterrada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Sor... http://t.co/OL82nnnK"
        },
        {
            "author_id": "174654975",
            "created_at": "2012-01-10T09:57:51.000Z",
            "id": "156676116466245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (em 1939) Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "299101497",
            "created_at": "2012-01-10T09:10:16.000Z",
            "id": "156664141187268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas: h\u00e1 72 anos era criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "14816075",
            "created_at": "2012-01-10T04:34:57.000Z",
            "id": "156594853227143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u visitas 2011 http://t.co/pGtPwlGi"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-01-10T02:15:36.000Z",
            "id": "156559786245226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de dormir porque amanh\u00e3 tem pauta cedo, anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, 73 anos. Hasta"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-10T02:04:26.000Z",
            "id": "156556977244340227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOI\u00c1S - Para quem gosta de ecoturismo, conhe\u00e7a o Parque Nacional das Emas... http://t.co/MVCYZ0TG"
        },
        {
            "author_id": "95086985",
            "created_at": "2012-01-10T00:56:19.000Z",
            "id": "156539836264755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem...nem conhe\u00e7o essa beleza ainda... Mas vou com certeza!!! http://t.co/xVUJxRao"
        },
        {
            "author_id": "14918412",
            "created_at": "2012-01-10T00:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RoylerGracie"
                    }
                ]
            },
            "id": "156534875682390016",
            "in_reply_to_user_id": "81758202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roylergracie #bjj First day at Royler Gracie Jiu Jitsu Camping 2012. Parque Nacional da Tijuca,Rio de Janeiro  Braz... http://t.co/xEp78o0k"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-09T23:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Anayonea"
                    }
                ]
            },
            "id": "156514992785592322",
            "in_reply_to_user_id": "31241662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anayonea depois eu te mostro a foto hahaha, nada to no parque nacional agora, aqui em yosemite"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T22:16:01.000Z",
            "id": "156499492517052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Grand Canyon: http://t.co/gOFgorRo Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio p/ preservar parque nacional. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2012-01-09T22:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "14f4f9be8b081b3e"
            },
            "id": "156495625360375810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Esquadr\u00e3oDaMorte #Nostalgia #Globo"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2012-01-09T21:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156493208031985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 - Governo de Minas cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Mucuri http://t.co/jCsFIhRx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-09T20:41:43.000Z",
            "id": "156475763628056576",
            "in_reply_to_user_id": "227853768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@182caiozin \u00e9 tipo um parque nacional, ai tem umas trilhas, bagulho de neve pra esquiar ;D"
        },
        {
            "author_id": "147720654",
            "created_at": "2012-01-09T20:32:48.000Z",
            "id": "156473516429029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Furne vai  inaugurar a reserva particular do Patrim\u00f4nio Natural, que  vai oferecer diversos cursos para a comunidade."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-01-09T20:04:03.000Z",
            "id": "156466284136120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 - Clickfoz http://t.co/oN66jtm4"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-01-09T20:02:24.000Z",
            "id": "156465869583683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 que o reservat\u00f3rio de Jirau n\u00e3o pode inundar parte do Parque Nacional Mapinguari [aquele onde est\u00e3o os... http://t.co/7GUR6TzO"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-01-09T20:01:34.000Z",
            "id": "156465657179938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que o reservat\u00f3rio de Jirau n\u00e3o pode inundar parte do Parque Nacional Mapinguari [aquele onde est\u00e3o os... http://t.co/gB1dxLlA"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-09T19:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "CassianoPreve"
                    }
                ]
            },
            "id": "156462531785932802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CassianoPreve: Ter\u00e7a dia 10/01 \u00e9 um dia especial, ser\u00e1 comemorado os 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sin\u00f4nimo de desenvolvimento"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-01-09T19:47:29.000Z",
            "id": "156462113664151554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a dia 10/01 \u00e9 um dia especial, ser\u00e1 comemorado os 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sin\u00f4nimo de desenvolvimento para Foz do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-01-09T19:37:42.000Z",
            "id": "156459651033071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Alto Mucuri - http://t.co/xgj5YZiu"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2012-01-09T19:31:10.000Z",
            "id": "156458007931269122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** PEDRA DO SINO ***\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nCONFIRMADA http://t.co/BrXh8I62"
        },
        {
            "author_id": "111484046",
            "created_at": "2012-01-09T19:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "156455509053018113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/AD3LFuv9"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-09T19:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156451093935693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/mPeo5fYE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "328624775",
            "created_at": "2012-01-09T19:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "SolAdventures"
                    }
                ]
            },
            "id": "156450342630993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @soladventures: Foto de hoje na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/n4eezdtq"
        },
        {
            "author_id": "84213261",
            "created_at": "2012-01-09T18:42:15.000Z",
            "id": "156445698320121858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Porto Seguro, Curu\u00edpe, Cara\u00edva, Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Prado e Caravelas."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-09T18:30:02.000Z",
            "id": "156442624738340865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/GEIEXKVU"
        },
        {
            "author_id": "211230536",
            "created_at": "2012-01-09T18:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156441297480192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 | H2FOZ: http://t.co/dbOekOMI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-09T18:23:23.000Z",
            "id": "156440947297746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos j\u00e1 s\u00f3 restam 7% da Mata Atl\u00e2mtida :(\n\u00c9 a nossa Serra Vermelha \u00e9 ela que n\u00f3s defendemos, ajudem-nos,... http://t.co/YHwMhhZc"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-09T18:22:48.000Z",
            "id": "156440801667325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: O Parque recebeu visitas de pa\u00edses ex\u00f3tico... http://t.co/HNUfsYko"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-09T18:18:33.000Z",
            "id": "156439732371472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/VkTBHTgR"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T18:15:15.000Z",
            "id": "156438901219799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional: http://t.co/gOFgorRo Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio no Grand Canyon. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-09T17:47:36.000Z",
            "id": "156431942802358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/1OnyZbC1"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-09T17:44:50.000Z",
            "id": "156431248670199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/teecLHnp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-09T17:44:28.000Z",
            "id": "156431157083373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: 09/01/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u r... http://t.co/xMvtzYRB"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-09T17:20:01.000Z",
            "id": "156425001703186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine foi reaberto, saiba mais: http://t.co/m6Zmvsaz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-09T16:41:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "156415284557783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CECAV seleciona gestor para a Chapada Diamantina. http://t.co/PnWfwbQN"
        },
        {
            "author_id": "52779293",
            "created_at": "2012-01-09T16:36:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "156414114573463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos destinos indicados pelo Minist\u00e9rio do Turismo para a Copa de 2014"
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2012-01-09T15:27:04.000Z",
            "id": "156396578586898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011 visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u crescem 10,15% em rela\u00e7\u00e3o a 2010 http://t.co/dhsEt4BS"
        },
        {
            "author_id": "305717185",
            "created_at": "2012-01-09T15:06:14.000Z",
            "id": "156391335069360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Observar as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades por conta pr\u00f3pria, evitando assim problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-09T14:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "156382133466824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JuPoitevin: Ter\u00e7a-feira, 10 de janeiro, \u00e9 mais um dia especial para Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ToBURvM0"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T14:16:15.000Z",
            "id": "156378755508613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio no Grand Canyon: http://t.co/gOFgorRo Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 preservar parque nacional. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2012-01-09T14:10:57.000Z",
            "id": "156377424467206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/6iKOPLuy"
        },
        {
            "author_id": "82456721",
            "created_at": "2012-01-09T14:03:27.000Z",
            "id": "156375535826636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: Parque Nacional de Baniff, em Lake Louise - Canad\u00e1. Confira mais detalhes em http://t.co/0n5rD8x5"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-01-09T13:21:14.000Z",
            "id": "156364909200949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue: \u00a0Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Ma... http://t.co/K5ZTV6S5"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-09T13:19:35.000Z",
            "id": "156364493755121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue: \u00a0Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Ma... http://t.co/x1yZVYn4"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-01-09T12:45:04.000Z",
            "id": "156355807196356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Conhe\u00e7a as maravihas do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hn3uG3DX"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-09T12:20:18.000Z",
            "id": "156349576062840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue - Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Man... http://t.co/dE5gIoR5"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-09T11:34:20.000Z",
            "id": "156338007560040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2012-01-09T04:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "156231787822067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/z4xKfa5x http://t.co/hCvG4dGw via @causes"
        },
        {
            "author_id": "235596138",
            "created_at": "2012-01-09T02:42:38.000Z",
            "id": "156204196717281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que eu fui . Parque nacional de Ubajara - Serra da Ibiapaba *---* http://t.co/yGwEIGur"
        },
        {
            "author_id": "90617235",
            "created_at": "2012-01-09T01:31:44.000Z",
            "id": "156186359932002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha\nhttp://t.co/l07W461h...\nSalvar a \u00faltima floresta do semi-\u00e1rido... http://t.co/nTTy4ESs"
        },
        {
            "author_id": "18478781",
            "created_at": "2012-01-09T01:29:00.000Z",
            "id": "156185673311862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural El Saltadero, Cabrera, Nagua, RD. http://t.co/qvjtDbP1"
        },
        {
            "author_id": "67041467",
            "created_at": "2012-01-09T00:02:46.000Z",
            "id": "156163972108787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer este para\u00edso que \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. Aqui \u00e9 o para\u00edso pertinho do c\u00e9u. http://t.co/Xq4JYPFT"
        },
        {
            "author_id": "211458051",
            "created_at": "2012-01-08T22:02:03.000Z",
            "id": "156133590479020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Pre Delta, Diamante, Entre Rios http://t.co/DcdiiV3P"
        },
        {
            "author_id": "64258763",
            "created_at": "2012-01-08T22:00:03.000Z",
            "id": "156133085438685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de aventura - Parque Nacional do Igua\u00e7u. Sobrevivemos! http://t.co/YhNPjlOG"
        },
        {
            "author_id": "249889892",
            "created_at": "2012-01-08T21:53:55.000Z",
            "id": "156131544157786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 um passeio fantastico #recomendo #Zagreb #Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-08T21:32:01.000Z",
            "id": "156126032628416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/Ff2i63mC. Neste fim de semana, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "51069211",
            "created_at": "2012-01-08T21:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "adgabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "156121932234899456",
            "in_reply_to_user_id": "30745900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adgabi N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o. E \u00e9 a mais f\u00e1cil da tijuca. Por\u00e9m a mais alta dentro do parque nacional da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "219807783",
            "created_at": "2012-01-08T20:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "156105638445981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/lv57qBZH"
        },
        {
            "author_id": "18838159",
            "created_at": "2012-01-08T18:36:52.000Z",
            "id": "156081955857899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida municipal Ibare Mamor\u00e9 http://t.co/lByfOdxL"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-01-08T18:12:22.000Z",
            "id": "156075789497012226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/WhIrPIhz"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-01-08T18:07:16.000Z",
            "id": "156074505507311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, na floresta amaz\u00f4nica. \u00c9 o maior parque nacional do Brasil e a maior... http://t.co/DOFWt7f2"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "156070177597952001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ibama | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 - ro | http://t.co/EC8omCxl"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "156070175832145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ibama | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 - ro | http://t.co/JliD6pvH"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "napra"
                    }
                ]
            },
            "id": "156067652270432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @napra | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 | http://t.co/A6ESlObw"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "napra"
                    }
                ]
            },
            "id": "156067652069101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @napra | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 | http://t.co/0DOwV3Xr"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "156065155900387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @psaofrancisco | portal s\u00e3o francisco - parque nacional da serra da cutia | http://t.co/0mC0nulM"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "156065155082489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @psaofrancisco | portal s\u00e3o francisco - parque nacional da serra da cutia | http://t.co/ryhbUQE9"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156062613376212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional da serra da cutia | http://t.co/Fz07Vb0Y"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156062612881289217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional da serra da cutia | http://t.co/qaeTVWk5"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "ViaRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "156060097834008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @viarural | parque nacional da paca\u00e1s novos - viarural | http://t.co/x7DpbuCv"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "ViaRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "156060095812337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @viarural | parque nacional da paca\u00e1s novos - viarural | http://t.co/SXhuqFel"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "360graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156057664282046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @360GRAUS | parque nacional de paca\u00e1s novos 360\u00ba graus | http://t.co/AvuswwsT"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "360graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156057662180691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @360GRAUS | parque nacional de paca\u00e1s novos 360\u00ba graus | http://t.co/AlWjnn3K"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156055071220707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional de paca\u00e1s novos | http://t.co/cVgQbdsa"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156055069144526850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional de paca\u00e1s novos | http://t.co/hTrLNyyT"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-08T15:38:01.000Z",
            "id": "156036945284317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 73 anos na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. Visitantes ser\u00e3o recebidos com bolo e festa na entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "304708357",
            "created_at": "2012-01-08T14:30:14.000Z",
            "id": "156019889214210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando agora de uma pedalada na floresta nacional do araripe-Barbalha. Muito legal."
        },
        {
            "author_id": "76507273",
            "created_at": "2012-01-08T13:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "biah_goes"
                    }
                ]
            },
            "id": "156007411696676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 no parque Nacional de Ubajara :) com @biah_goes"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-01-08T13:19:37.000Z",
            "id": "156002117264490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj q me convenceram a caminhar no Parque Nacional, ta chovendo #comoestoutriste #ironia"
        },
        {
            "author_id": "122228053",
            "created_at": "2012-01-08T12:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "155994545132290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vam passiaaaa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @garonpiceli) http://t.co/jvZ8eiP8"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-01-08T12:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155991684365299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/3obF8yAr"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2012-01-08T11:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "canindesoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "155976176903528448",
            "in_reply_to_user_id": "19270391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canindesoares sugiro a Flona - Floresta Nacional do Assu."
        },
        {
            "author_id": "56563569",
            "created_at": "2012-01-08T06:38:53.000Z",
            "id": "155901268437630978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best Brazil Tour: Fechado desde o \u00faltimo dia 29, o Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, reabriu hoje para... http://t.co/9LO53634"
        },
        {
            "author_id": "453137605",
            "created_at": "2012-01-08T01:09:03.000Z",
            "id": "155818262746243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguazu - Argentina\" http://t.co/vXztXvxI"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2012-01-07T23:40:08.000Z",
            "id": "155795884544765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jasper nas Rochosas Canadenses, ainda est\u00e1 em estudo, mas ser\u00e1 espet\u00e1cular!... http://t.co/cf2LBkwG"
        },
        {
            "author_id": "98406260",
            "created_at": "2012-01-07T21:59:13.000Z",
            "id": "155770488738684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria - Yahoo: Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela ... http://t.co/XyjjnSh6"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-01-07T21:55:22.000Z",
            "id": "155769521611882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria: RIO - Constru\u00eddo por escravos, por ordem de Dom Pedro I... http://t.co/O6Zy5vc6"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-07T21:55:21.000Z",
            "id": "155769518738771969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/4E27ITPn"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-01-07T21:20:45.000Z",
            "id": "155760808775782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3riaYahooJurubatiba est\u00e1 na rela\u00e7\u00e3o dos 11 parques que est\u00e3o na r... http://t.co/ZBWD2bFk"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-01-07T21:20:05.000Z",
            "id": "155760639862779906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/bM8IbfUE"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-01-07T21:10:23.000Z",
            "id": "155758200652705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/x7uSyrIe"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-07T21:03:37.000Z",
            "id": "155756498776096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria: RIO - Constru\u00eddo por escravos, por ordem de Dom Pedro I... http://t.co/UeXDr1xv"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-07T20:08:50.000Z",
            "id": "155742710324658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu convido 20 pessoas pra ir fazer trilha no parque nacional daqui de Ubajara, se 4 forem \u00e9 muito"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T18:08:02.000Z",
            "id": "155712310667788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u, 73 anos: relembre momentos marcantes da hist\u00f3ria do Parque Nacional: http://t.co/FH63THWP"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T18:08:02.000Z",
            "id": "155712310034448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u, 73 anos: relembre momentos marcantes da hist\u00f3ria do Parque Nacional: http://t.co/zSfci5Fa"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T17:50:04.000Z",
            "id": "155707788889292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora recorde de 2011: http://t.co/S8C9Da2k"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T17:50:03.000Z",
            "id": "155707784342683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora recorde de 2011: http://t.co/E40yWHfQ"
        },
        {
            "author_id": "31129966",
            "created_at": "2012-01-07T17:24:15.000Z",
            "id": "155701292264730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espirito Santo - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pedra Azul - Barra Nova\nhttp://t.co/YZNTKvUa http://t.co/FN1c67Am"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-01-07T16:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "spascam"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "155690705161945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seca no RS queima 400 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #UOL http://t.co/8x6OWekj RT @spascam via @UOLMais \u2022 @daniambiental"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-07T16:00:11.000Z",
            "id": "155680136748990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/6o0QXOtO"
        },
        {
            "author_id": "379431791",
            "created_at": "2012-01-07T15:52:57.000Z",
            "id": "155678316135854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui no parque nacional do igua\u00e7u ver as cataratas com meu tio e sua fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "51631727",
            "created_at": "2012-01-07T15:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "renan_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "155676921823371267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @renan_tv A mat\u00e9ria foi sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,muito bom ver mat\u00e9ria da Inter Tv na Globo News."
        },
        {
            "author_id": "62995384",
            "created_at": "2012-01-07T15:16:08.000Z",
            "id": "155669051543257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 no meio do NADA, dentro de um parque nacional, cheio de floresta, e tuitando pra mostrar que tem 3G!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2012-01-07T15:10:26.000Z",
            "id": "155667615304519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Via Brasil est\u00e1 no ar. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. #globonews"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T15:08:28.000Z",
            "id": "155667119957217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/Ff2i63mC. Hoje, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T15:08:27.000Z",
            "id": "155667117084123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/wegvD58A. Hoje, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "54120688",
            "created_at": "2012-01-07T14:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "155661485941587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/GUzrTM6B"
        },
        {
            "author_id": "146282182",
            "created_at": "2012-01-07T14:29:00.000Z",
            "id": "155657188315107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seca no RS queima 400 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #UOL http://t.co/UEb88NBd via @UOLMais"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2012-01-07T14:28:37.000Z",
            "id": "155657093431570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ProjetoCultura no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/IG0WSSkR"
        },
        {
            "author_id": "353430771",
            "created_at": "2012-01-07T14:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "155654303816757248",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1: Revolta! Imagens do Sat\u00e9lite bobo revelam o avan\u00e7o do desmatamento em \u00e1rea protegida. http://t.co/2q2g9Ay7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:38:39.000Z",
            "id": "155644518383894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, no CBN Turismo, Caio Coronel, fot\u00f3grafo e turism\u00f3logo, revela qual a foto que jamaisconseguiu tirar no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:37:59.000Z",
            "id": "155644349672194049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembre, no CBN Turismo deste s\u00e1bado, algumas das hist\u00f3rias dos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:32:32.000Z",
            "id": "155642976947802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente com filho de pol\u00edtico da ditadura brasileira por pouco n\u00e3o interditou o Parque Nacional. Detalhes ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:31:51.000Z",
            "id": "155642807049134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco nas Cataratas? Relembre um pouco da hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ao vivo no CBN Turismo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:11:01.000Z",
            "id": "155637563581931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 73 anos de funda\u00e7\u00e3o. No CBN Turismo deste s\u00e1bado, uma homenagem antecipada."
        },
        {
            "author_id": "109592369",
            "created_at": "2012-01-07T11:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155605556973944833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/n2BC6hjk"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2012-01-07T03:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "miltonkoga"
                    }
                ]
            },
            "id": "155485301911986177",
            "in_reply_to_user_id": "40344659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltonkoga parque nacional da serra da capivara, PI, lindo demais!"
        },
        {
            "author_id": "106770551",
            "created_at": "2012-01-07T02:18:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "155473445776408577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormi \u00e9 pros fracos, ficarei acordado at\u00e9 a hr de ir pra Barrerinhas... enfim, conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (;"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-01-07T01:36:05.000Z",
            "id": "155462677869764610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mLlPi2qx - Parque Nacional de Alcatrazes e Queimada Grande"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2012-01-07T00:53:53.000Z",
            "id": "155452057384521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nas suas ferias visite o parque nacional de sete cidades no estado do piaui...."
        },
        {
            "author_id": "379487034",
            "created_at": "2012-01-06T23:02:03.000Z",
            "id": "155423915974459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que gosta da natureza venha para o parque nacional de brasilia"
        },
        {
            "author_id": "90990438",
            "created_at": "2012-01-06T22:59:40.000Z",
            "id": "155423316470018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Machu Picchu estava comemorando 31 \u00ba anivers\u00e1rio como uma \u00e1rea protegida http://t.co/AS4JQgVj #Machu Picchu #estava #comemorando #31..."
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-06T21:57:32.000Z",
            "id": "155407680188596226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nBacias Hidrogr\u00e1ficas Brasileiras\n\nA bacia hidrogr\u00e1fica \u00e9 usualmente definida... http://t.co/5mHe22Em"
        },
        {
            "author_id": "56403703",
            "created_at": "2012-01-06T21:44:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "155404492500762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "putz, dizer que o Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 boa parte em cinza. N\u00e3o d\u00e1 p/ acreditar. Fiz o percurso de + ou - 80 km em 2006."
        },
        {
            "author_id": "167024249",
            "created_at": "2012-01-06T20:57:27.000Z",
            "id": "155392556597907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/J4I1mFNV"
        },
        {
            "author_id": "202853407",
            "created_at": "2012-01-06T20:05:03.000Z",
            "id": "155379372231110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de las riberas del Guada\u00edra http://t.co/eb0uj4gZ"
        },
        {
            "author_id": "47301982",
            "created_at": "2012-01-06T19:41:57.000Z",
            "id": "155373557566803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia. O Parque Nacional Nahuel Huapi e' um dos lugares mais lindos que j\u00e1 vi na vida..."
        },
        {
            "author_id": "305129208",
            "created_at": "2012-01-06T19:30:30.000Z",
            "id": "155370674695835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem-se falado muito ultimamente sobre como o crowdfunding salvou (pelo menos por enquanto) o parque nacional... http://t.co/Jwuk7zwG"
        },
        {
            "author_id": "15347811",
            "created_at": "2012-01-06T19:30:26.000Z",
            "id": "155370658694565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u? Parque Nacional? Compras no Paraguai? Veja algumas dicas - http://t.co/u7SP2QJo"
        },
        {
            "author_id": "296472897",
            "created_at": "2012-01-06T19:20:53.000Z",
            "id": "155368257342279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...criava a APA ( \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Ribeir\u00e3o Quilombo, dando justificativas rid\u00edculas, agora n\u00e3o enviou nenhum investigador..."
        },
        {
            "author_id": "417387525",
            "created_at": "2012-01-06T19:03:34.000Z",
            "id": "155363898990665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hahahaha minhas chefes zuando com uma placa de area protegida? wtf?"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-06T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "155358598829060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2012-01-06T18:17:34.000Z",
            "id": "155352322258640897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a pedra do kjeragbolt? Bem, n\u00e3o sei nem pronunciar direito, mas este monumento natural fica na... http://t.co/abIESdP8"
        },
        {
            "author_id": "73099600",
            "created_at": "2012-01-06T18:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "155350795406159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos do Parque Nacional do Superagui http://t.co/9pB4Z5Y9 via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "37145642",
            "created_at": "2012-01-06T17:43:52.000Z",
            "id": "155343839362695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Noah's Ark National Park\" ou Parque Nacional da Arca de No\u00e9, reconhecido pelo governo turco. Alega-se ser aqui... http://t.co/rAwm1Hi7"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2012-01-06T17:02:08.000Z",
            "id": "155333337228128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional - http://t.co/yzLEqPE3"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2012-01-06T16:40:04.000Z",
            "id": "155327783344685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga projeto de nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/WCbpMiqY"
        },
        {
            "author_id": "82487458",
            "created_at": "2012-01-06T16:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "155326668507054080",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo o Macuco Safari no Parque Nacional do Igua\u00e7u! @naosalvo Eu to indo pra Foz lallalalalaaaa"
        },
        {
            "author_id": "248826556",
            "created_at": "2012-01-06T16:15:16.000Z",
            "id": "155321546074886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque nacional Torres del Paine \u00e9 reaberto parcialmente http://t.co/2sgKgqzt"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-01-06T16:04:47.000Z",
            "id": "155318903898251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criados hoje 2 conselhos gestores pelo ICMBio: Resex Lago do Cedro/GO e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba/PR."
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2012-01-06T16:04:21.000Z",
            "id": "155318798122098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique Aritana, tamb\u00e9m conhecido como o embaixador do Xingu.  http://t.co/XcaABIfS"
        },
        {
            "author_id": "407671574",
            "created_at": "2012-01-06T15:44:22.000Z",
            "id": "155313769021579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Malawi, \u00c1frica http://t.co/XQ7NGcaE"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-01-06T15:20:52.000Z",
            "id": "155307855778549762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro - Clickfoz http://t.co/mqOgWkUz"
        },
        {
            "author_id": "437710894",
            "created_at": "2012-01-06T14:43:40.000Z",
            "id": "155298490426208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Anastasia \u2013 Governo de Minas Gerais cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri http://t.co/OtK4LlfI"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-01-06T14:32:27.000Z",
            "id": "155295671149268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro - Clickfoz http://t.co/bwrsTUK6"
        },
        {
            "author_id": "99801019",
            "created_at": "2012-01-06T14:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "RomyServian"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "155293582637539329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @romyservian: O Porto Canoas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u foram indicados pelo Guia Quatro Rodas 2012 (@guia4rodas) http://t.co/LpwiRGCR"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-06T13:59:11.000Z",
            "id": "155287297703682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro: Haver\u00e1 uma festa simples de comemora\u00e7\u00e3o com o tradi... http://t.co/fzuAqBm7"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-06T13:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "155284802562564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro http://t.co/8durUShG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-06T13:47:14.000Z",
            "id": "155284290354159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro http://t.co/hch1nqgc"
        },
        {
            "author_id": "427601133",
            "created_at": "2012-01-06T12:43:31.000Z",
            "id": "155268254586245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": THIAGO BAHIA - Yellowstone no http://t.co/ubzLWi1P.brYellowstone, nos EUA, foi o primeiro parque nacional a... http://t.co/bCi5Qim0"
        },
        {
            "author_id": "136782893",
            "created_at": "2012-01-06T12:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155263431702872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @debidebis http://t.co/xCwxJfYS"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-01-06T11:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "155253785567047680",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas arriscam a vida para proteger elefantes dos ataques de ca\u00e7adores @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "113378415",
            "created_at": "2012-01-06T11:25:23.000Z",
            "id": "155248587331207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Nacional do Igua\u00e7u #missaocalebeparaguai http://t.co/sl4m5foc"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-06T11:15:49.000Z",
            "id": "155246183646900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas arriscam a vida para proteger elefantes dos ataques de ca\u00e7adores http://t.co/8I5ulsjv"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-06T11:01:47.000Z",
            "id": "155242653057945602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI\rhttp://t.co/VgzY7jmL"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-06T09:57:04.000Z",
            "id": "155226367787667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/oIgTvQYU"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:59.000Z",
            "id": "155226345876627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/U0uHSD4d"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:57.000Z",
            "id": "155226339585163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/CGcoyCdY"
        },
        {
            "author_id": "343011985",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:56.000Z",
            "id": "155226333373399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber viajantes na Copa"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:56.000Z",
            "id": "155226332429684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Economy ] Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer... http://t.co/IWHXkGKA [ #Economia #R7 ]"
        },
        {
            "author_id": "184538331",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:51.000Z",
            "id": "155226311714025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/PdpYr7sz"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:46.000Z",
            "id": "155226289542938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/rFvrZN0z #Economia"
        },
        {
            "author_id": "24878276",
            "created_at": "2012-01-06T02:54:04.000Z",
            "id": "155119916985483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o tem nove munic\u00edpios priorit\u00e1ri\u200bos para a Copa: O Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u00e9 um dos atrat... http://t.co/LBFDl1fl"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-01-06T00:31:31.000Z",
            "id": "155084043547979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "70866373",
            "created_at": "2012-01-05T23:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "155070489218392066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI | Jornal Correio do Brasil: http://t.co/4hLv4tgb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-05T23:30:40.000Z",
            "id": "155068729590423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI http://t.co/aQz1igSg"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-05T23:08:35.000Z",
            "id": "155063172821286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVoc\u00ea conhece o SNUC, n\u00e3o? Ent\u00e3o t\u00e1 na hora de conhecer melhor as nossas leis... http://t.co/jNd9fL6P"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2012-01-05T23:06:36.000Z",
            "id": "155062673371959299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional de Torres del Paine, no sul do Chile, complicou a vida do turista com viagem marcada http://t.co/lRYlR781"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-05T22:50:32.000Z",
            "id": "155058627248529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVamos aprender um pouco mais sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/9nAs7EF8"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-05T22:29:35.000Z",
            "id": "155053357092970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/N6a7QH8P"
        },
        {
            "author_id": "98786988",
            "created_at": "2012-01-05T22:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 25,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "155052968809467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada 26 de Setembro! \"@g1: Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/DT8XSlK2\""
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:19.000Z",
            "id": "155051526476406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/88MJPOdK"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:16.000Z",
            "id": "155051516707864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/pEHoo3SJ"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051498353598464",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/ZUCqCHuX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051494108958721",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/3F3LhZpT @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051488773804032",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/gZJXCavk @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051486592778241",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/YChixjJt @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:09.000Z",
            "id": "155051484524969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/IVmBHLTc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:06.000Z",
            "id": "155051474680954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/1UuzlDYy"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:06.000Z",
            "id": "155051471304540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/uHoL3D0T"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:04.000Z",
            "id": "155051466221039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/RcmWyjLr"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:02.000Z",
            "id": "155051457568190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 m... http://t.co/etEyGLax"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:57.000Z",
            "id": "155051434042339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 m... http://t.co/0Q1pD4MM"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:56.000Z",
            "id": "155051432779853826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/kVAUt9cN"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:55.000Z",
            "id": "155051427755073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/ivt2YfNy"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:46.000Z",
            "id": "155051387661713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/KNHvUPjH G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:44.000Z",
            "id": "155051381605142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/feCH5cFb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:43.000Z",
            "id": "155051377410834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que po... http://t.co/G1PWk6wG #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:43.000Z",
            "id": "155051377020768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/MtISE0l4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:42.000Z",
            "id": "155051372998443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/945JwZ01"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:18.000Z",
            "id": "155051270145708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de hoje na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gZ9uij0P"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-05T22:20:11.000Z",
            "id": "155050992352755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/xKz4XhpY"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-01-05T22:18:06.000Z",
            "id": "155050465946632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/JHMl47Tt"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-05T22:15:04.000Z",
            "id": "155049704344915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/Cs426yo2"
        },
        {
            "author_id": "99721080",
            "created_at": "2012-01-05T21:36:05.000Z",
            "id": "155039894085976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  http://t.co/nePsaKs4"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-05T20:56:16.000Z",
            "id": "155029873285541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional no Paraguai consumiu 400 hectares http://t.co/fOjuqHKB"
        },
        {
            "author_id": "22017476",
            "created_at": "2012-01-05T20:48:58.000Z",
            "id": "155028036327194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out Cataratas brasileira (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/muskonmy"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-01-05T20:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "155027200649871360",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Minc fala sobre a apreens\u00e3o de 316 javalis-piratas, criados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/zUmh1nJt"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2012-01-05T19:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alineoellers"
                    }
                ]
            },
            "id": "155015355104894976",
            "in_reply_to_user_id": "20674451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alineoellers random, random! Nem pode ter bicho \"da fam\u00edlia\" aqui, floresta nacional, animais silvestres, atrai on\u00e7a, etc etc"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2012-01-05T19:31:21.000Z",
            "id": "155008503612833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 14 mil hectares do Parque Nacional Torres del Paine no Chile. http://t.co/WnPz1ItN"
        },
        {
            "author_id": "226548576",
            "created_at": "2012-01-05T19:13:14.000Z",
            "id": "155003944169517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a nossa convidada \u00e9 a chefe substituta do parque nacional Serra da Mocidade, \u00c9rica Fujisaki. Conhe\u00e7a como... http://t.co/CjghFNLk"
        },
        {
            "author_id": "16088161",
            "created_at": "2012-01-05T18:57:29.000Z",
            "id": "154999980258631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/ydFInEyY"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2012-01-05T18:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "154999293877567492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalturismo: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/tgxbwCRs"
        },
        {
            "author_id": "87763324",
            "created_at": "2012-01-05T18:35:36.000Z",
            "id": "154994472252481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisar no Parque Nacional de Arches \u00e9 como estar em outro planeta! http://t.co/666qFVqB"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-01-05T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "154993887616835584",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasa e crateras permeiam o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, territ\u00f3rio da deusa Pele. Confira isso e muito + no @ngbrasil canal 20 \\O/"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-05T18:15:48.000Z",
            "id": "154989488236531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasa e crateras permeiam o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, territ\u00f3rio da deusa Pele http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "16088161",
            "created_at": "2012-01-05T18:14:04.000Z",
            "id": "154989053622763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/5Um1ldlN"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-01-05T18:07:30.000Z",
            "id": "154987398776897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/NiKeFQ2a"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-05T18:00:27.000Z",
            "id": "154985624754077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/ZvFCNdtK"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-05T17:54:08.000Z",
            "id": "154984037381980161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/zCZFdgbM"
        },
        {
            "author_id": "54529490",
            "created_at": "2012-01-05T17:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "154982667484540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/1ZDytc1S"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-01-05T16:58:55.000Z",
            "id": "154970140662964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos posts sobre o Parque Nacional Torres del Paine e torcemos que venha vida nova nos lugares por onde o fogo passou. http://t.co/pkyK9HyG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-05T16:58:36.000Z",
            "id": "154970059989712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "231164105",
            "created_at": "2012-01-05T16:44:55.000Z",
            "id": "154966616688431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o da \u00e1rea de 20.469m\u00b2. \nO investimento previsto \u00e9 de R$ 40 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-05T16:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "154965971331846146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3QHACURw via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188833356",
            "created_at": "2012-01-05T16:35:05.000Z",
            "id": "154964142648868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surviving the Drought: os efeitos do aquecimento global sobre o Parque Nacional de Ruaha, no sul da Tanz\u00e2nia http://t.co/9m1Q9ci8 #hagah #TV"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-01-05T16:33:50.000Z",
            "id": "154963829376286722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos quatro chamadas em aberto: Uma para obras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e tr\u00eas para... http://t.co/IxrzE735"
        },
        {
            "author_id": "17998317",
            "created_at": "2012-01-05T16:32:42.000Z",
            "id": "154963542645276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei do deputado Stepan  prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Darcy Ribeiro. http://t.co/78Y2vcQU"
        },
        {
            "author_id": "87838269",
            "created_at": "2012-01-05T16:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "Klaustrianne"
                    }
                ]
            },
            "id": "154961813719621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre Cear\u00e1 - RT ( @Klaustrianne disse:) Tava na Praia conhecendo o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Morro Branco, a coisa mais linda!"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-01-05T15:39:34.000Z",
            "id": "154950170705002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes. http://t.co/CB2AKrXu"
        },
        {
            "author_id": "334649722",
            "created_at": "2012-01-05T15:15:47.000Z",
            "id": "154944186485981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos no Parque Nacional :D"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-05T14:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "154930125824204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O restaurante Porto Canoas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u foram indicados pelo Guia Quatro Rodas 2012 (@guia4rodas)   http://t.co/4rXNZX4t"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-05T14:18:35.000Z",
            "id": "154929790342807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/GaofI6NZ"
        },
        {
            "author_id": "199672001",
            "created_at": "2012-01-05T14:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "154927997005209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehehehehehe. Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/INoRSV87"
        },
        {
            "author_id": "44073036",
            "created_at": "2012-01-05T14:10:23.000Z",
            "id": "154927726627799041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem vai perder o Parque Nacional daqui a pouco!?"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-01-05T14:03:04.000Z",
            "id": "154925888272736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Chile, foi reaberto http://t.co/OGCXVykz"
        },
        {
            "author_id": "27622218",
            "created_at": "2012-01-05T13:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "154921110339731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/BrBix2nk"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-05T13:28:47.000Z",
            "id": "154917260769771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ir fazer trilha no Parque Nacional daqui de Ubajara vai ser massa!"
        },
        {
            "author_id": "18504495",
            "created_at": "2012-01-05T13:04:02.000Z",
            "id": "154911032295428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passou o parque nacional do igua\u00e7u na tv"
        },
        {
            "author_id": "282062998",
            "created_at": "2012-01-05T12:52:54.000Z",
            "id": "154908229556637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, para\u00edso tombado pela Unesco, teve quase 14 mil h destru\u00eddos. O israelense Zinger nega a culpa."
        },
        {
            "author_id": "56686079",
            "created_at": "2012-01-05T11:40:05.000Z",
            "id": "154889905489715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Com not\u00edcia boa que o Chile reabriu o parque nacional Torres del Paine: http://t.co/jNDnVZDF"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-01-05T11:39:59.000Z",
            "id": "154889880281956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile reabre parque nacional\nhttp://t.co/QPXa5tq3"
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2012-01-05T11:07:40.000Z",
            "id": "154881746284978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeSigoMeSegue Congresso pode criar parque nacional em Niter\u00f3i http://t.co/ScIbgtPQ #FollowBack #SigueMe"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-01-05T11:05:04.000Z",
            "id": "154881092057448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a\u00ed o Morro do Santo In\u00e1cio, em S\u00e3o Francisco, Niter\u00f3i-RJ, ponto cuminante do Monumento Natural que... http://t.co/8qRBccFu"
        },
        {
            "author_id": "388242815",
            "created_at": "2012-01-05T11:00:18.000Z",
            "id": "154879892364857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/9q3m5pCw"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-01-05T10:27:13.000Z",
            "id": "154871565929025537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Viam\u00e3o, foi aberto para... continue lendo http://t.co/Wk1hl8I0\u00a0"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-01-05T09:18:11.000Z",
            "id": "154854194816360450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/0cTzVcOv"
        },
        {
            "author_id": "27188025",
            "created_at": "2012-01-05T07:12:30.000Z",
            "id": "154822565179830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um verdadeiro o\u00e1sis em meio \u00e0s dunas do Cear\u00e1: Parque Nacional desde 2002, Jeri, como \u00e9 chamada po... http://t.co/wJG1qBQj"
        },
        {
            "author_id": "29189806",
            "created_at": "2012-01-05T06:56:58.000Z",
            "id": "154818656877027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um verdadeiro o\u00e1sis em meio \u00e0s dunas do Cear\u00e1: Parque Nacional desde 2002, Jeri, como \u00e9 chamada po... http://t.co/WNo2tfUi"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-05T06:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "154808191711055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-05T00:45:49.000Z",
            "id": "154725252679741441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7os de \u00daltima Hora para os melhores Programas em Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/FwKWUBZs"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-05T00:38:15.000Z",
            "id": "154723346360176642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/ekoTOVwM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-05T00:13:12.000Z",
            "id": "154717042577125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/ziBc4d3Q"
        },
        {
            "author_id": "162575661",
            "created_at": "2012-01-05T00:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rosywan"
                    }
                ]
            },
            "id": "154716073323790336",
            "in_reply_to_user_id": "191245698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosywan Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Revecom, que existe desde 1997 em Santana com fim de ecuca\u00e7\u00e3o ambiental e pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "175193164",
            "created_at": "2012-01-04T23:50:43.000Z",
            "id": "154711385446678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda nem pode chuver , at\u00e9 q enfim o para\u00edso marcou a \"visita t\u00e9cnica ao parque nacional de Itatiaia\"  \\o/"
        },
        {
            "author_id": "145218772",
            "created_at": "2012-01-04T22:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "154696560310091776",
            "in_reply_to_user_id": "54527239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornal_opopular A prefeitura pode transformar o local em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se j\u00e1 n\u00e3o for APP, e sempre monitorar os locais."
        },
        {
            "author_id": "50399711",
            "created_at": "2012-01-04T21:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "154679241995321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 16 others http://t.co/EscLP9qk"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-01-04T21:05:53.000Z",
            "id": "154669905055203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/01 18:28 -  Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile reabre parque nacional: Fechado desde o \u00faltimo dia 29, o Parque Nacional Tor... http://t.co/MkknUGlc"
        },
        {
            "author_id": "46119885",
            "created_at": "2012-01-04T20:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 95,
                        "username": "am950"
                    }
                ]
            },
            "id": "154666962209882113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Chile desconfia de inc\u00eandios intencionais em Parque Nacional.\nhttp://t.co/reRVJSoQ (via @am950)"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2012-01-04T20:52:36.000Z",
            "id": "154666562710806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Chile desconfia de inc\u00eandios intencionais em Parque Nacional.\nhttp://t.co/ne4RH25o"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2012-01-04T20:28:17.000Z",
            "id": "154660443456155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile reabre parque nacional http://t.co/lAwA4tIf"
        },
        {
            "author_id": "14207717",
            "created_at": "2012-01-04T20:24:47.000Z",
            "id": "154659562652315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 8 others http://t.co/EvRa0tvn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-01-04T20:04:36.000Z",
            "id": "154654479965360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RS: Come\u00e7a na quinta-feira a regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica Mata Paludosa http://t.co/UTs6Mp2Y"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-01-04T20:01:58.000Z",
            "id": "154653818976608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Come\u00e7a na quinta-feira a regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica Mata Paludosa http://t.co/IV3TNG5n"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-04T19:33:57.000Z",
            "id": "154646770050285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Destinos: No Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e3o alguns dos mais belos cart\u00f5es postais do Brasil, visite Minas Gerais!"
        },
        {
            "author_id": "45745600",
            "created_at": "2012-01-04T19:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "154642955167207425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yaaay! que dia! partiu, sorvete! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/wMIZDNUn"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-01-04T18:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "154637920194670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/mrPPskb8"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-01-04T17:56:19.000Z",
            "id": "154622200073306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge regi\u00f5es chilenas do Biob\u00edo e do Maule e o parque nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, arrasaram 45 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-04T17:10:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "154610747085832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras inicia 2012 com limites sinalizados. http://t.co/RImAZgUp"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2012-01-04T16:57:49.000Z",
            "id": "154607475751006209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/mzPlZcCa"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2012-01-04T16:47:44.000Z",
            "id": "154604937093984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 30 km de Ibicoara (sul da Chapada Diamantina) est\u00e1 um dos mais belos atrativos do Parque Nacional http://t.co/999gb68N"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2012-01-04T16:40:25.000Z",
            "id": "154603097849741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/b1rbaUTe"
        },
        {
            "author_id": "232219108",
            "created_at": "2012-01-04T16:16:18.000Z",
            "id": "154597026510815234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deseo ir parque nacional dos lencois maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "317336099",
            "created_at": "2012-01-04T16:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "154593704106147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A must visit in #brazil! RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/CkNVMD2U #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-04T15:58:33.000Z",
            "id": "154592560856309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes http://t.co/UJkXwU3F"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2012-01-04T15:55:35.000Z",
            "id": "154591815998259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/32aZ0ouG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-04T15:54:25.000Z",
            "id": "154591523298742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-04T15:41:30.000Z",
            "id": "154588268690800642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/tAOmWT3q"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-01-04T14:42:56.000Z",
            "id": "154573533329096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes http://t.co/Ebu7bSVL"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2012-01-04T14:30:49.000Z",
            "id": "154570481268301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criticaram concess\u00e3o Parque Nacional Igua\u00e7u \u00e0 iniciativa privada e agora elogiam a iniciativa? Entendam por que: http://t.co/rBMzFEYt"
        },
        {
            "author_id": "115343050",
            "created_at": "2012-01-04T14:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "154569311623712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/CHRp5HHl"
        },
        {
            "author_id": "188952869",
            "created_at": "2012-01-04T13:06:41.000Z",
            "id": "154549308048412673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro? http://t.co/fVBQhkIU Um dos principais locais de sa\u00edda para o Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "98408718",
            "created_at": "2012-01-04T13:03:42.000Z",
            "id": "154548557800681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece passeios monitorados pelas trilhas ecol\u00f3gicas. Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas. http://t.co/n0P7alOe"
        },
        {
            "author_id": "22478960",
            "created_at": "2012-01-04T12:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "154545739794620417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional, as celuloses e os \"intelectuais do pau\" (Jo\u00e3o Dinis) http://t.co/kpZ11eAJ via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-04T12:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "154538812482129921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3QHACURw via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2012-01-04T11:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 75,
                        "username": "TViG"
                    }
                ]
            },
            "id": "154526318380322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu completa 50 anos - TV iG http://t.co/mVW3eEus via @tvig"
        },
        {
            "author_id": "102713990",
            "created_at": "2012-01-04T11:31:06.000Z",
            "id": "154525255870853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/kDaLEJ4W"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2012-01-04T11:02:26.000Z",
            "id": "154518042133528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova APA: http://t.co/FF8zpJlR"
        },
        {
            "author_id": "32462605",
            "created_at": "2012-01-04T11:02:25.000Z",
            "id": "154518036831932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/R0NlVLpk"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2012-01-04T11:01:28.000Z",
            "id": "154517797400100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo mineiro cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto Mucuri.\nhttp://t.co/WIlXdIuc"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2012-01-04T09:48:17.000Z",
            "id": "154499381951873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: uma das regi\u00f5es mais deslumbrantes de #Portugal. http://t.co/VykXLazS"
        },
        {
            "author_id": "71685352",
            "created_at": "2012-01-04T09:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "154496118393290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/GpSlgN1B"
        },
        {
            "author_id": "32556507",
            "created_at": "2012-01-04T09:33:41.000Z",
            "id": "154495704889430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba dia em Foz. E #hojetem: Parque Nacional, Macuco Safari e Parque das Aves. \ud83d\udc26\ud83c\udf3a\ud83c\udf3e\ud83d\udc24\ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-04T07:15:24.000Z",
            "id": "154460908373028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "204128703",
            "created_at": "2012-01-04T06:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 105,
                        "username": "zig__"
                    }
                ]
            },
            "id": "154449527561125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciencia e Saude: Parque nacional da Indonesia faz imagens de rinoceronte ameacado - http://t.co/FbHpX9yx @zig__ #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "334649722",
            "created_at": "2012-01-04T00:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vendraminijoana"
                    }
                ]
            },
            "id": "154363183484764160",
            "in_reply_to_user_id": "453641606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vendraminijoana Parque Nacional de Itatiaia ?"
        },
        {
            "author_id": "258045071",
            "created_at": "2012-01-04T00:39:50.000Z",
            "id": "154361360086605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco o Tony Ramos vai virar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , aquilo parece um matagal !"
        },
        {
            "author_id": "132652649",
            "created_at": "2012-01-04T00:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "154358635672252417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/g4dL92aW"
        },
        {
            "author_id": "132417646",
            "created_at": "2012-01-04T00:11:43.000Z",
            "id": "154354282076962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional natural Tatam\u00e1, Santuario Risaralda http://t.co/6rWAjo7e"
        },
        {
            "author_id": "230584550",
            "created_at": "2012-01-03T23:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "viciomelf"
                    }
                ]
            },
            "id": "154341607905296385",
            "in_reply_to_user_id": "343412440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VicioMelF kkkk, s\u00f3 tem o Parque Nacional pra curtir"
        },
        {
            "author_id": "19350237",
            "created_at": "2012-01-03T23:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "154340798060695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiodobrasil: -: Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/zs8LNdSE"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-01-03T22:21:00.000Z",
            "id": "154326419026100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: Arquivo/ Diogo XavierStepan Nercessian afirma que lei mu... http://t.co/7VNneZFM"
        },
        {
            "author_id": "42202564",
            "created_at": "2012-01-03T22:17:21.000Z",
            "id": "154325500737748993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido ao inc\u00eandio em Torres Del Paine, confira as rotas alternativas  no Blog Expedi\u00e7\u00e3o andando por a\u00ed http://t.co/rwEf0qNk #chile"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-03T22:03:37.000Z",
            "id": "154322047059755010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/jWsyFvQj"
        },
        {
            "author_id": "319758032",
            "created_at": "2012-01-03T20:54:51.000Z",
            "id": "154304741021720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri.Saiba mais http://t.co/7yvb3XGT"
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2012-01-03T20:47:07.000Z",
            "id": "154302794843688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeSigoMeSegue Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/j0cl565u #FollowBack #SigueMe"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-01-03T20:33:03.000Z",
            "id": "154299251873165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque Nacional Dar... http://t.co/EyxRAKrk"
        },
        {
            "author_id": "57042705",
            "created_at": "2012-01-03T20:31:47.000Z",
            "id": "154298936012713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/loX6nUlX Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2012-01-03T20:30:19.000Z",
            "id": "154298564158304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque... http://t.co/rp8t0pEN"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2012-01-03T20:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "154293888050413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/KDMJ35mh via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "64266396",
            "created_at": "2012-01-03T20:05:34.000Z",
            "id": "154292337143590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digdim master, chapado o lugar (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @fernandohiar) http://t.co/mu4yN9pv"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-01-03T19:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154290826770526208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/WCpuNT3t via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-01-03T19:58:45.000Z",
            "id": "154290622759583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/2kYsYpBw"
        },
        {
            "author_id": "239364552",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154290126460162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/nMjJ8srr via @andanews  #Tristeza"
        },
        {
            "author_id": "312936304",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154290080629002241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/HADO331J via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:31.000Z",
            "id": "154290061238734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/Tm2wMgLV"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:29.000Z",
            "id": "154290051914809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque Nacional Dar... http://t.co/xZneB9YD"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:29.000Z",
            "id": "154290050052530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/7YuZBCOl"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:28.000Z",
            "id": "154290047758241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i http://t.co/cy9YRbHq"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:24.000Z",
            "id": "154290031136227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque Nacional Dar... http://t.co/uKUtW9gZ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:24.000Z",
            "id": "154290029886320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque Nacional Dar... http://t.co/5TaMQNqJ"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-01-03T19:56:24.000Z",
            "id": "154290029005512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i: A C\u00e2mara analisa proposta que cria o Parque Nacional Dar... http://t.co/HdagDi30"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2012-01-03T19:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154289602356723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste RT @ANDAnews: Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/uoupYFIJ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-01-03T19:53:57.000Z",
            "id": "154289415257194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/ZPeAh5Bp"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-03T19:43:53.000Z",
            "id": "154286882631598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 37 mil hectares de floresta no Chile: \u00a0\nO inc\u00eandio florestal que atinge o Parque Nacional Torres... http://t.co/UcA5jSBp"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-01-03T19:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98587561,
                        -22.448992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "154279380900786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praquemquer Agua Limpa  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/aFvDSs8i"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2012-01-03T19:11:37.000Z",
            "id": "154278760802295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ambiente, 1\u00ba ano de Dilma \u00e9 pior que o de Collor. Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o Collor criou 15 em seu primeiro ano."
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-01-03T18:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98587561,
                        -22.448992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "154271583215681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO Camping  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/y8ootafi"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2012-01-03T18:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154271420506054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/RL7zfkVd via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-01-03T18:33:20.000Z",
            "id": "154269125177393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal j\u00e1 consumiu 37,4 mil hectares do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, Sul do Chile."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-03T18:28:48.000Z",
            "id": "154267983374598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7os de \u00daltima Hora para os melhores Programas em Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/2qzWar8O"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-03T18:26:24.000Z",
            "id": "154267380061708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nCorrego Vereda - \u00c1guas Emendadas! http://t.co/eTMu7JqH"
        },
        {
            "author_id": "26978063",
            "created_at": "2012-01-03T18:15:05.000Z",
            "id": "154264534981427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Chile continua a combater os inc\u00eandios florestais que come\u00e7aram h\u00e1 uma semana no Parque Nacional de Torres del... http://t.co/Dj1C5Gny"
        },
        {
            "author_id": "228744729",
            "created_at": "2012-01-03T18:06:58.000Z",
            "id": "154262490107232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viajar \u00e9 descobrir que todo mundo est\u00e1 errado sobre os outros pa\u00edses.\" (Aldous Huxley)\n\nParque Nacional... http://t.co/E717zNT3"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2012-01-03T18:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "154261223406452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel: O embaixador do Xingu: http://t.co/ZpbiUWfK Confira a entrevista com o cacique Aritana\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-03T18:00:57.000Z",
            "id": "154260975795712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-03T18:00:24.000Z",
            "id": "154260837605965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/5AhXjIih"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-03T17:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "154259479192539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Venha conhecer o Parque Nacional Queulat conosco: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "21955941",
            "created_at": "2012-01-03T17:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "154258035802513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto liiinda ENVIDIA!! RT @tantotupiassu: No caminho  @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/KLidCYry"
        },
        {
            "author_id": "255981979",
            "created_at": "2012-01-03T17:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "154257895553372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @tantotupiassu: No caminho  @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/V4LjdJq4    / me levaaaaa juntooooo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "92164762",
            "created_at": "2012-01-03T17:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.52565605,
                        -13.15448139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "154257615273209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho  @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/s8L2BXUy"
        },
        {
            "author_id": "92164762",
            "created_at": "2012-01-03T17:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.52565605,
                        -13.15448139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "154257128251588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea acha a vista da sua sacada bonita...  @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/ULfSSqUV"
        },
        {
            "author_id": "20290894",
            "created_at": "2012-01-03T17:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "154253236759572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 9 others http://t.co/V4l3B8Aw"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-01-03T17:28:13.000Z",
            "id": "154252738543370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Rio Doce reconheceu a\u00e7\u00e3o da Cenibra no combate de inc\u00eancio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/Kgb2dQtQ"
        },
        {
            "author_id": "22580206",
            "created_at": "2012-01-03T17:19:48.000Z",
            "id": "154250622550556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus!  @ Parque Nacional Santa Teresa, Capatacia. http://t.co/nt5vHlpA"
        },
        {
            "author_id": "22580206",
            "created_at": "2012-01-03T17:15:52.000Z",
            "id": "154249630060789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fort\u00e3o!!  @ Parque Nacional Santa Teresa, Capatacia. http://t.co/fqcYRgcE"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-01-03T17:10:00.000Z",
            "id": "154248154638848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Queulat conosco: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "22580206",
            "created_at": "2012-01-03T16:56:24.000Z",
            "id": "154244733642866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um banheiro!  @ Parque Nacional Santa Teresa, Capatacia. http://t.co/AfFcm6oy"
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2012-01-03T16:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "154243482817540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de animais morrem em inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile http://t.co/W8KQndvq (via @andanews)"
        },
        {
            "author_id": "72332200",
            "created_at": "2012-01-03T16:24:08.000Z",
            "id": "154236613789106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu http://t.co/ts57gOXi"
        },
        {
            "author_id": "72917674",
            "created_at": "2012-01-03T16:01:10.000Z",
            "id": "154230830460436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 6 others [pic]: http://t.co/JP3aBjuq"
        },
        {
            "author_id": "299989043",
            "created_at": "2012-01-03T14:56:38.000Z",
            "id": "154214592279625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao sei com quem e quando eu vou casar , mas eu sei onde vou passar minha lua de mel ,Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2012-01-03T14:42:36.000Z",
            "id": "154211061749395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica para o Ver\u00e3o -Cachoeira Do Bura\u00e7\u00e3o  A 30 km de Ibicoara, est\u00e1 um dos mais belos atrativos do Parque Nacional http://t.co/999gb68N"
        },
        {
            "author_id": "252144206",
            "created_at": "2012-01-03T14:18:39.000Z",
            "id": "154205032705818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Minas Sem Censura: Governo de Minas Gerais cria \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Alto do Mucuri... http://t.co/LNVQrtNR"
        },
        {
            "author_id": "50016905",
            "created_at": "2012-01-03T14:03:36.000Z",
            "id": "154201245735845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/8D9VuDyU"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-03T13:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "154199089670656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; O Parque Nacional Queulat proporciona \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de trilhas em meio a natureza, saiba mais: http://t.co/ngA8Zc6Q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-03T13:43:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "154196076323278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde de visitantes http://t.co/Rghpbfly"
        },
        {
            "author_id": "92164762",
            "created_at": "2012-01-03T13:13:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.52565605,
                        -13.15448139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "154188592065945602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/JXpDl1yE"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-01-03T13:10:02.000Z",
            "id": "154187763015618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Queulat proporciona \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de trilhas em meio a natureza, saiba mais: http://t.co/GSHz4CBg"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-01-03T12:54:38.000Z",
            "id": "154183889500372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia aproveita o \u00ednicio do ano para recarregar as energias no Caminho das \u00c1guas no Parque Nacional!\ne voc\u00ea j\u00e1... http://t.co/QgAqWFm1"
        },
        {
            "author_id": "63722039",
            "created_at": "2012-01-03T12:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "GeraisNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "154174895067119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri http://t.co/A6KK9Cz3 via @GeraisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "206866616",
            "created_at": "2012-01-03T11:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "154169135511777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/Hi37nujf"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-03T11:53:16.000Z",
            "id": "154168446358265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u fecha 2011 com recorde de visita\u00e7\u00e3o - O Parque Nacional do Igua\u00e7u fechou 2011 registrando record... http://t.co/OC2CudE9"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-01-03T11:29:01.000Z",
            "id": "154162344426094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hERxLF9v"
        },
        {
            "author_id": "200974452",
            "created_at": "2012-01-03T11:27:12.000Z",
            "id": "154161886919798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul na Ilha Grande: http://t.co/z1sopG5A"
        },
        {
            "author_id": "25566719",
            "created_at": "2012-01-03T11:13:50.000Z",
            "id": "154158523264147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, agora vai contar com um Circuito de Aventura montado pela MSV... http://t.co/KufM31hF"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2012-01-03T07:42:04.000Z",
            "id": "154105229443465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terminou a ca\u00e7a ao homem no Parque Nacional Mount Rainier http://t.co/r1DMNpKP"
        },
        {
            "author_id": "141302387",
            "created_at": "2012-01-03T03:57:13.000Z",
            "id": "154048645455544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada em um parque nacional na \u00c1frica que prejudicar\u00e1 muitos animais. http://t.co/T28HsXL8"
        },
        {
            "author_id": "266774393",
            "created_at": "2012-01-03T03:09:08.000Z",
            "id": "154036541579214849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri - http://t.co/n9lxMV9V"
        },
        {
            "author_id": "22580206",
            "created_at": "2012-01-03T03:04:04.000Z",
            "id": "154035266577895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros minutos de 2012! Muito amor!  @ Parque Nacional Santa Teresa, Capatacia. http://t.co/YR3xyu2f"
        },
        {
            "author_id": "189493016",
            "created_at": "2012-01-03T02:48:27.000Z",
            "id": "154031339455250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos lugares mais fascinantes do mundo O Parque Nacional Tianmen - China http://t.co/sTnTE2EJ - Blog Alucin\u00e9tico"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2012-01-03T00:37:40.000Z",
            "id": "153998424340041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: A floresta nacional, as celuloses e os \"intelectuais do pau\" (Jo\u00e3o Dinis): http://t.co/izynJzbo"
        },
        {
            "author_id": "204119787",
            "created_at": "2012-01-03T00:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alextaissum"
                    }
                ]
            },
            "id": "153993413547663360",
            "in_reply_to_user_id": "87838269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alextaissum Nem! Tava na Praia conhecendo o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Morro Branco, a coisa mais linda!"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-03T00:05:28.000Z",
            "id": "153990323083804674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7os de \u00daltima Hora para os melhores Programas em Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/a09Gg83r"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-01-02T23:31:50.000Z",
            "id": "153981856570806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2011; em 1990, seu primeiro ano de mandato, Collor criou 15. http://t.co/e2Vru7Mc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-02T23:28:10.000Z",
            "id": "153980936650895361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/HSNXa365"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-02T23:25:14.000Z",
            "id": "153980195618029570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7os de \u00daltima Hora para os melhores Programas em Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/dd5CYd6p"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-02T23:21:44.000Z",
            "id": "153979318006063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/3ahucR0r"
        },
        {
            "author_id": "37057406",
            "created_at": "2012-01-02T22:47:13.000Z",
            "id": "153970630805557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um veterano da guerra do Iraque est\u00e1 sendo ca\u00e7ado num parque nacional nos Estados Unidos. http://t.co/7iJGnlun"
        },
        {
            "author_id": "286851220",
            "created_at": "2012-01-02T22:42:31.000Z",
            "id": "153969447739203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine pode ser reaberto nesta quarta-feira http://t.co/GkWiSid5"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-01-02T22:14:30.000Z",
            "id": "153962397718167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus adquire terreno na serra de Montemuro: Borboleta-azul Protegida com Nova Micro-reserva Biol\u00f3gica http://t.co/9FWTUCYr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-02T22:00:02.000Z",
            "id": "153958757125201921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2011 visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u crescem 10,15% em rela\u00e7\u00e3o a 2010 http://t.co/W6SOyTcT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Trinitaria, Chiapas",
                "id": "4a2df23df8567b97",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "id": "1c5c6f6393471eba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Senador Guiomard, Brasil",
                "id": "14f4f9be8b081b3e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61212565",
                "name": "Movimento Nossa BH",
                "username": "nossabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35053625",
                "name": "Criticar BH",
                "username": "criticarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18858692",
                "name": "C\u00e5rdoso JR \u2234 \ud83c\udf00",
                "username": "cardosojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73413369",
                "name": "Cuiab\u00e1 300",
                "username": "copadopantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207172800",
                "name": "INSTITUTO EDUCAECO",
                "username": "educaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231569591",
                "name": "cintia santos",
                "username": "csscintia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182694679",
                "name": "Bertoni",
                "username": "sergio_bertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238549402",
                "name": "ParanaBlogs",
                "username": "ParanaBlogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83766553",
                "name": "Marcos Mendes",
                "username": "_Marcos_Mendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86803439",
                "name": "Toia Alves",
                "username": "toiaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315870378",
                "name": "Paulo Roberto Gomes",
                "username": "PauloRobertoGo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12170712",
                "name": "Ambousai",
                "username": "ambousai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60363679",
                "name": "Paulo",
                "username": "stockler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370079171",
                "name": "Rafael O. Rodrigues",
                "username": "rafonrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812111813",
                "name": "Nike Brasil",
                "username": "nikecorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381797836",
                "name": "Jornalismo Record TV",
                "username": "JornalismoRecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647797",
                "name": "Guilherme Vicentini",
                "username": "GuihVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100512342",
                "name": "Mylene Prieto \u2122",
                "username": "itsmyyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237361621",
                "name": "Ana  Cardoso",
                "username": "LambidasAmigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43109700",
                "name": "Igor Amin",
                "username": "Igoramin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454825369",
                "name": "Host Hotel",
                "username": "Host_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505536",
                "name": "Nayara Martins",
                "username": "nmp_MVmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460537325",
                "name": "Asmais belas imagens",
                "username": "belasimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230536",
                "name": "Emio Kamatani",
                "username": "kamataniemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460274294",
                "name": "FoccoNet DESDE 2012",
                "username": "FoccoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395491260",
                "name": "Col\u00e9gio da PMPE",
                "username": "ColegioPMPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58838880",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnderson Sous\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "AndersonSousa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083770",
                "name": "Nossa Grana",
                "username": "nossagrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296046502",
                "name": "JR News",
                "username": "_jrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69919218",
                "name": "Eneide Pacheco",
                "username": "EneidePacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405321695",
                "name": "ISF Brasil",
                "username": "ISFBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460407364",
                "name": "P. Serra do Capara\u00f3",
                "username": "PSerradoCaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147705433",
                "name": "IFPB",
                "username": "IFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365067505",
                "name": "Carlos Daibert II",
                "username": "CarlosDaibertII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99801019",
                "name": "Socializando...",
                "username": "rede_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53662886",
                "name": "Felipe Viana",
                "username": "felipevianabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219280038",
                "name": "Edson Queiroz",
                "username": "queirozcascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304962868",
                "name": "Simpatia da Ilha",
                "username": "Simpatiadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97264781",
                "name": "Luis H. Beraldo",
                "username": "_luisb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446346710",
                "name": "Capital FM 104,9 MHz",
                "username": "CapitalFM1049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214443355",
                "name": "International Uranium Film Festival",
                "username": "URANIUMFESTIVAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38495940",
                "name": "DINIZ",
                "username": "Caique_Diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34166277",
                "name": "Orlando Pessuti",
                "username": "pessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404817064",
                "name": "Grande Hotel",
                "username": "GrandeHotel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76092647",
                "name": "Orlando Peralta",
                "username": "Orliper75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348808811",
                "name": "Caminhadas Eco RJ",
                "username": "caminhadasecorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105468503",
                "name": "Roberson Fleck",
                "username": "rfleck_1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61021575",
                "name": "Jurere Internacional",
                "username": "jurerein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50829988",
                "name": "Afonso Murad",
                "username": "afonsomurad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368884616",
                "name": "nofapweb.com",
                "username": "nofapweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55326097",
                "name": "F\u00e1bio Santos",
                "username": "prof_fabao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199704320",
                "name": "Dante Quadra",
                "username": "Dante_Quadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89089496",
                "name": "La Voz De Cataratas",
                "username": "Lavozdecatarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28234543",
                "name": "Prof. Bira",
                "username": "biraneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181259521",
                "name": "Any Nellson",
                "username": "AnyNellson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174654975",
                "name": "Kleber Melchior",
                "username": "klebermelchior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299101497",
                "name": "Bar Imaculada - Rio",
                "username": "BarImaculada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816075",
                "name": "Mauricio Runno",
                "username": "chachacha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95086985",
                "name": "RosiRavedutti",
                "username": "RosiRavedutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14918412",
                "name": "BJJ Legends Magazine",
                "username": "BJJLegends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81758202",
                "name": "Royler Gracie",
                "username": "RoylerGracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31241662",
                "name": "You can call me Ana",
                "username": "Anayonea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147720654",
                "name": "Itarar\u00e9 Not\u00edcias",
                "username": "ItarareNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111484046",
                "name": "Felipe J. Vettorazzi",
                "username": "fVettorazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328624775",
                "name": "Keep on Trekking",
                "username": "grupokot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84213261",
                "name": "Secopa - Governo BA",
                "username": "secopabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52779293",
                "name": "Mariana Bahia",
                "username": "MarianaBahia00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305717185",
                "name": "Pousada da Morena",
                "username": "Pousada_Morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82456721",
                "name": "Villa Vittini",
                "username": "villavittini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235596138",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "Maryaclarab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90617235",
                "name": "Orlando Aceto Junior",
                "username": "AcetOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18478781",
                "name": "tranced",
                "username": "tranced",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67041467",
                "name": "Auric\u00e9lia Brito",
                "username": "auriceliabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211458051",
                "name": "fernando bordignon",
                "username": "fbordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64258763",
                "name": "Roberta Freitas",
                "username": "beta_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249889892",
                "name": "Rebecca Madalozzo",
                "username": "Remadalozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51069211",
                "name": "Rebeca Braga",
                "username": "x_xDenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30745900",
                "name": "Gabrielle Duarte",
                "username": "adgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219807783",
                "name": "Suzane Oliveira",
                "username": "_suzyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18838159",
                "name": "blogsnoticias",
                "username": "blogsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15092854",
                "name": "napra",
                "username": "napra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86143249",
                "name": "Portal S\u00e3o Francisco",
                "username": "psaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128576722",
                "name": "IMPRENSA",
                "username": "ViaRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15835894",
                "name": "360graus",
                "username": "360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304708357",
                "name": "\uf8ffTchesko\u2122",
                "username": "Tchesko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76507273",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "1FelipeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162417599",
                "name": "Biah Goes",
                "username": "biah_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44099947",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto \uf8ff",
                "username": "joaonalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122228053",
                "name": "pistoleta",
                "username": "vivamillih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56563569",
                "name": "Brazil Tour Operator",
                "username": "braziltours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453137605",
                "name": "Miss\u00e3o Atacama",
                "username": "missaoatacama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98406260",
                "name": "Maca\u00e9 Not\u00edcias",
                "username": "macaenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209746014",
                "name": "breno cf \ud83c\udf35\ud83e\udd8e",
                "username": "bc_feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31129966",
                "name": "ricardo rivaldo",
                "username": "rrivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146282182",
                "name": "Sheila GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "spascam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379431791",
                "name": "Augusto",
                "username": "Carlos_Augusto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51631727",
                "name": "InterTV Clube",
                "username": "intertvclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671717884",
                "name": " Renan_teles",
                "username": "renan_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62995384",
                "name": "Alexandra",
                "username": "alexandralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54120688",
                "name": "Daniella Hern\u00e1ndez Abello",
                "username": "daniellaheab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430771",
                "name": "Leonardo S\u00e1",
                "username": "LeoDeSaLog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109592369",
                "name": "Paulo Pegoraro Jr.",
                "username": "paulopegoraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40344659",
                "name": "cinemanovo",
                "username": "miltonkoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106770551",
                "name": "Vitinho Capeloti",
                "username": "Viitiinho_SEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379487034",
                "name": "Samuel Tavares",
                "username": "SamuelTavares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90990438",
                "name": "Machu Picchu Travel Tours",
                "username": "MachuPicchuVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56403703",
                "name": "Mois\u00e9s K.",
                "username": "moiseskosminsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167024249",
                "name": ". \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B\u0280\u028b\u0274\u0274\u0105 \u0282.",
                "username": "senhoritachoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202853407",
                "name": "NATIVO ARTESAN\u00cdA RSE",
                "username": "NATIVOTHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47301982",
                "name": "Alexey Dodsworth",
                "username": "AlexeyDodsworth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305129208",
                "name": "ppl.com.pt",
                "username": "pplcompt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15347811",
                "name": "Congresso FIEP",
                "username": "congressofiep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296472897",
                "name": "Nen\u00ea R\u00e9stio",
                "username": "nenerestio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417387525",
                "name": "Eddie",
                "username": "BrunoEbiec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73099600",
                "name": "Giovana Gulin",
                "username": "GiovanaGulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37145642",
                "name": "Magali Gianni",
                "username": "Magali_Gianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82487458",
                "name": "Alexandre Domingues",
                "username": "alexandredomin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso Carecoso",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248826556",
                "name": "teleSUR Portugu\u00eas",
                "username": "teleSURpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370141419",
                "name": "Nativ Pescados",
                "username": "nativpescados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407671574",
                "name": "Jo\u00e3o Paiva",
                "username": "JoaoNunesPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437710894",
                "name": "Blog do Anastasia",
                "username": "BlogdoAnastasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986411478315143174",
                "name": "Romy Servian",
                "username": "RomyServian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "427601133",
                "name": "Casa Roots",
                "username": "CasaRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136782893",
                "name": "Bruna \ud83c\udf39",
                "username": "oibruks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113378415",
                "name": "Derson Lopes \uf8ff",
                "username": "dersonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343011985",
                "name": "gabriel",
                "username": "im_gabirel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184538331",
                "name": "marlon_produtor",
                "username": "marlon_produtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24878276",
                "name": "Zeca Soares",
                "username": "zecasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70866373",
                "name": "F\u00c1TIMA_ AMORim",
                "username": "Fatima_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99721080",
                "name": "CostaRicaInfoLink",
                "username": "costaricatwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017476",
                "name": "Natasha Pinassi",
                "username": "NatashaPinassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485982430",
                "name": "Aline Oellers",
                "username": "alineoellers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226548576",
                "name": "Bom dia Cidade",
                "username": "bomdiacidadee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16088161",
                "name": "Wagner Rosa",
                "username": "wagnernoise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87763324",
                "name": "ExpoMundi",
                "username": "ExpoMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54529490",
                "name": "Thiago Martins",
                "username": "ThiagoGMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231164105",
                "name": "Carl\u00e3o Santos BJJ",
                "username": "carlaosantosbjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188833356",
                "name": "Programa\u00e7\u00e3o TV hagah",
                "username": "tv_hagah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17998317",
                "name": "Stepan Nercessian",
                "username": "stepann7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87838269",
                "name": "Alexandre Taissum",
                "username": "alextaissum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204119787",
                "name": "KlaustrianneQueiroga",
                "username": "Klaustrianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334649722",
                "name": "giovanna",
                "username": "giomoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199672001",
                "name": "Santana",
                "username": "oksantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44073036",
                "name": "Gisele R.",
                "username": "giselerafain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27622218",
                "name": "pedrobricio \ud83e\udd98 \ud83c\udfae\ud83e\udd41\ud83e\udd81",
                "username": "pedrobricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18504495",
                "name": "Barbara \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #FreePalestine",
                "username": "luciferavamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282062998",
                "name": "Luciana Reichert",
                "username": "lubreichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56686079",
                "name": "FRT OPERADORA",
                "username": "frtoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296503769",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "username": "NitFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388242815",
                "name": "Osman de O. Lira JR",
                "username": "osmanlira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27188025",
                "name": "Arca NEWS",
                "username": "ArcaUniversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29189806",
                "name": "Terapia do Amor",
                "username": "terapiadoamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162575661",
                "name": "M\u00e1rcia Corr\u00eaa",
                "username": "marciamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191245698",
                "name": "Rosywan Cantu\u00e1ria",
                "username": "rosywan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175193164",
                "name": ".: Gabriel Muniz :.",
                "username": "Gabriel_fry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145218772",
                "name": "Herm\u00f3genes Siqueira",
                "username": "Hermogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50399711",
                "name": "Lu Stoco",
                "username": "lustoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46119885",
                "name": "Tropical FM 103,7",
                "username": "tropicalfm1037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957159589354655744",
                "name": "A_mi",
                "username": "am950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14207717",
                "name": "Lucas Bittar Magnani",
                "username": "lucasbittar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45745600",
                "name": "Yaya Bittersweet",
                "username": "YayaBittersweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34045662",
                "name": "Walter Antunes",
                "username": "WalterAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232219108",
                "name": "LIRICO",
                "username": "ReLIRICO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317336099",
                "name": "Adventures in Brazil",
                "username": "adventuresinbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115343050",
                "name": "Bebo \u00c1gua de Piscina",
                "username": "Fabio_Kiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188952869",
                "name": "Trilha do Peixe",
                "username": "trilhadopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98408718",
                "name": "Fump_UFMG",
                "username": "Fump_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22478960",
                "name": "Joaquim R. Melo",
                "username": "JRoqueMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102713990",
                "name": "Luiz F. Bertoni",
                "username": "luizferbertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32462605",
                "name": "Elias Romero",
                "username": "romerodesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71685352",
                "name": "ana vitoria",
                "username": "anavitsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32556507",
                "name": "Maria Clara N\u00f3brega",
                "username": "justpushplay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204128703",
                "name": "zig",
                "username": "zig__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453641606",
                "name": "Joana Vendramini",
                "username": "vendraminijoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258045071",
                "name": "alan",
                "username": "alangabriels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652649",
                "name": "nego",
                "username": "NegoSeduction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132417646",
                "name": "Fernando Valencia",
                "username": "QKRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230584550",
                "name": "anna",
                "username": "SiempreEsposito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972993404",
                "name": "n",
                "username": "viciomelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19350237",
                "name": "\u262d Robson Freire \u262d",
                "username": "robsongfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42202564",
                "name": "\u00c9rika Marques",
                "username": "BlogOutrosAres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319758032",
                "name": "Kiau Servi\u00e7os",
                "username": "KiauServicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57042705",
                "name": "Eu, Estudante (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "EuEstudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64266396",
                "name": "Robson Vitor",
                "username": "MrMucamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239364552",
                "name": "Amanda Nara",
                "username": "AmandaNarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312936304",
                "name": "Li\u017f\u017fy's =\u2022\u1d25\u2022=",
                "username": "lillychelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26978063",
                "name": "Pedro Matos",
                "username": "pedmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228744729",
                "name": "Viagem Mania",
                "username": "viagemmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21955941",
                "name": "Magdalene H.H",
                "username": "la_nuit833",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255981979",
                "name": "adriana",
                "username": "adrianamottin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20290894",
                "name": "carlos neris",
                "username": "carlosneris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22580206",
                "name": "Kasha Lee",
                "username": "LeeKashaLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72332200",
                "name": "Nany Damasceno",
                "username": "nanydamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72917674",
                "name": "Ana Carolina FS",
                "username": "anacarolinasou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299989043",
                "name": "Wesley",
                "username": "wsy_wsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252144206",
                "name": "Minas Sem Censura",
                "username": "minassemcensura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50016905",
                "name": "Carolina Effting",
                "username": "caroleffting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63722039",
                "name": "Not\u00edcias das Gerais",
                "username": "GeraisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206866616",
                "name": "Alexandre Loureiro",
                "username": "loureiro_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200974452",
                "name": "Projeto Coral-Sol",
                "username": "projetocoralsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25566719",
                "name": "MSV Adventure",
                "username": "msvadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141302387",
                "name": "As Patas Amigas",
                "username": "AsPatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266774393",
                "name": "Jos\u00e9 Laerte Barbosa",
                "username": "drjoselaerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189493016",
                "name": "Leandro Henrique",
                "username": "Leandrohenriiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37057406",
                "name": "Cl\u00e9ber Mattos",
                "username": "CleberIts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286851220",
                "name": "RNTUR",
                "username": "RNTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "157433254457249794",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzec8e42qyfpvaf4qv2fuc6bdc77gd",
        "oldest_id": "153958757125201921",
        "result_count": 497
    }
}