{
    "data": [
        {
            "author_id": "120636460",
            "created_at": "2012-01-02T21:35:07.000Z",
            "id": "153952487433437186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ypoFITmn #socialmedia"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-01-02T21:05:17.000Z",
            "id": "153944978886897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SWAT segue buscas por assassino de guarda florestal em parque nacional dos EUA:  http://t.co/YwlOQSFH"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-01-02T20:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "153937055251046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM http://t.co/91ustcUD (Via @ACritica)"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2012-01-02T20:21:08.000Z",
            "id": "153933867475148802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri: http://t.co/UygwthaB"
        },
        {
            "author_id": "140843852",
            "created_at": "2012-01-02T20:00:53.000Z",
            "id": "153928772679245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u (02/01/12) http://t.co/HqbUlxMk"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-01-02T19:49:59.000Z",
            "id": "153926027184308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2011; em 1990, seu primeiro ano de mandato, Collor criou 15. http://t.co/8EaJBLKL"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2012-01-02T19:49:28.000Z",
            "id": "153925899815895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes todos os antrop\u00f3logos criticavam o Parque Nacional do Xingu,\u00fanica coisa boa q janio quadros fez na vida.agora \u00e9 santu\u00e1rio,ent\u00e3o t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2012-01-02T19:45:48.000Z",
            "id": "153924973503856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foz #FITCataratas RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes http://t.co/cIlpo6zY"
        },
        {
            "author_id": "20113166",
            "created_at": "2012-01-02T19:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5685839,
                        -32.59806512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "153924017701662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando... (@ Estacao Ecologica Do Taim w/ 2 others) http://t.co/JcdXFWth"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2012-01-02T19:41:29.000Z",
            "id": "153923887816650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta para reabrir estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) gera pol\u00eamica. http://t.co/9T62l1qe"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2012-01-02T19:36:08.000Z",
            "id": "153922542904672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza do Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,39 milh\u00f5es de visitantes em 2011\nhttp://t.co/D6FyAqZi"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-02T19:20:34.000Z",
            "id": "153918623881236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes http://t.co/DRBscuKL"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-02T19:20:20.000Z",
            "id": "153918568164114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes http://t.co/Ufg5hm17"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-02T19:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "Invierno_Chile"
                    }
                ]
            },
            "id": "153918483585957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Invierno_Chile&gt; Quer iniciar o ano com uma viagem inesquec\u00edvel? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Villarrica: http://t.co/weX8asU3"
        },
        {
            "author_id": "25820537",
            "created_at": "2012-01-02T19:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "153918348093169666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others [pic]: http://t.co/KbyRSOwO"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-02T19:10:19.000Z",
            "id": "153916045298630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011 visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u crescem 10,15% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 2010 http://t.co/SAH9OGko"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-02T18:46:02.000Z",
            "id": "153909934264819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2011: http://t.co/EPtKbNeM"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2012-01-02T18:31:27.000Z",
            "id": "153906262487203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u (02/01/12) http://t.co/pxExnQhF #http_gdata_youtube_com_schemas_2007_video #VideoJus"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-02T18:28:54.000Z",
            "id": "153905622436413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011 visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u crescem 10,15% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 2010: Movimento estrangeiro \u00e9 liderado ... http://t.co/3fa2Ex1m"
        },
        {
            "author_id": "140843852",
            "created_at": "2012-01-02T18:28:39.000Z",
            "id": "153905560234893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u (02/01/12) http://t.co/H1Zjz5F7 #http_gdata_youtube_com_schemas_2007_video #VideoJus"
        },
        {
            "author_id": "420467671",
            "created_at": "2012-01-02T18:03:00.000Z",
            "id": "153899105821790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer iniciar o ano com uma viagem inesquec\u00edvel? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Villarrica: http://t.co/ZTDLc8CR"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2012-01-02T17:17:52.000Z",
            "id": "153887747633979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no blog - inc\u00eandio no Parque Nacional Del Paine no Chile.\nSaiba mais em:\nhttp://t.co/Uv9czveV"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-02T17:08:36.000Z",
            "id": "153885415835836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda - Cerca de cem pessoas tiveram que se... http://t.co/QTcVxMvw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-02T17:02:33.000Z",
            "id": "153883892355567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "441779485",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:27.000Z",
            "id": "153882607925469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n: \n   \n http://t.co/YZBrHe6F"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:18.000Z",
            "id": "153882572013830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n: \n   \n http://t.co/JGtjCjyV"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:18.000Z",
            "id": "153882571216928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n: \n   \n http://t.co/tzvLnS6p"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 120,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "153882566078889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n: \n   \n http://t.co/ZfSzZ0Dw Via @Veja"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:16.000Z",
            "id": "153882560508870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTOCktSK \\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n http://t.co/XGQMdhXO"
        },
        {
            "author_id": "355717026",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:13.000Z",
            "id": "153882550044082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n http://t.co/FEqduw2b"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:13.000Z",
            "id": "153882548622196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n http://t.co/ywEZsOjD"
        },
        {
            "author_id": "364344245",
            "created_at": "2012-01-02T16:57:12.000Z",
            "id": "153882547460374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda\\n\\n: \n   \n http://t.co/1z55HOFl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-02T16:56:50.000Z",
            "id": "153882454053228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda http://t.co/vBlpE877"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-01-02T16:56:48.000Z",
            "id": "153882446897754113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Pol\u00edcia evacua parque nacional nos EUA para buscar suspeito de matar guarda http://t.co/7Tter5aW"
        },
        {
            "author_id": "381944472",
            "created_at": "2012-01-02T16:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GUIScarpari"
                    }
                ]
            },
            "id": "153878863104053248",
            "in_reply_to_user_id": "96876429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GUIScarpari Parque Nacional de Bras\u00edlia ou simplismente parque Sarah Kubitschek. \u00c9 aqui perto de casa. Pense numa pega\u00e7\u00e3o boa! rs"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-02T16:40:09.000Z",
            "id": "153878254799949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menos de 900m da portaria do Parque Nacional, o Cond Fazenda do Engenho est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3: lugar ideal para tranquilidade,..."
        },
        {
            "author_id": "43510146",
            "created_at": "2012-01-02T16:32:53.000Z",
            "id": "153876427052290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/yWJ84zrj - j\u00e1 vi essa hist\u00f3ria em rambo 1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-02T16:00:02.000Z",
            "id": "153868159634518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com recorde de visitantes: http://t.co/QdD8Fdcx"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2012-01-02T15:53:11.000Z",
            "id": "153866434022342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO FLORESTAL NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE NO CHILE http://t.co/uAPwRZRf"
        },
        {
            "author_id": "296827697",
            "created_at": "2012-01-02T15:31:14.000Z",
            "id": "153860909658411009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei feliz ao saber que est\u00e1 em processo a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ema\u00fas (\u00e1rea de mata atl\u00e2ntica)"
        },
        {
            "author_id": "88414124",
            "created_at": "2012-01-02T14:58:56.000Z",
            "id": "153852783550935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/yshXbpRM"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-01-02T14:57:06.000Z",
            "id": "153852320319406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retrospectiva Mosaico Mantiqueira: Not\u00edcias 2011: Decreto torna Pedra do Ba\u00fa monumento natural Consulta P\u00fablica ... http://t.co/Tjyary1O"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2012-01-02T14:50:03.000Z",
            "id": "153850547865255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes http://t.co/IiYMOt2F"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-01-02T14:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "153845502549573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha @aventureiros a Gruta do Parque Nacional de Ubajara. Voc\u00ea tem que conhecer! :) http://t.co/JEDdpdee"
        },
        {
            "author_id": "28338089",
            "created_at": "2012-01-02T13:02:18.000Z",
            "id": "153823429710188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/WIBLko7B"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-01-02T12:51:56.000Z",
            "id": "153820820878274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Bondinho no Parque Nacional de Ubajara. #Cear\u00e1 http://t.co/PqpEeGNq"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2012-01-02T12:44:16.000Z",
            "id": "153818893926928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/TdqZzXbY"
        },
        {
            "author_id": "437511838",
            "created_at": "2012-01-02T12:41:55.000Z",
            "id": "153818302823673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa sozinha em um veiculo querendo invadir uma \u00e1rea ambiental e troca tiros com os seguran\u00e7as com certeza \u00e9 um te... http://t.co/c2OTl7Wu"
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2012-01-02T12:30:02.000Z",
            "id": "153815310875623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/v4hZNkjB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-02T12:18:42.000Z",
            "id": "153812456760811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o recorde de visitantes no ano de 2011. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "14668348",
            "created_at": "2012-01-02T12:18:10.000Z",
            "id": "153812322371108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata e esconde o pau: pol\u00edcia procura assassino de guarda florestal nos EUA: http://t.co/w7yrvVqQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-02T12:12:19.000Z",
            "id": "153810853358092290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o recorde de visita\u00e7\u00f5em no Parque em 2011. Ou\u00e7a em AM 1320KHz."
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-01-02T12:05:01.000Z",
            "id": "153809016705908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 de f\u00e9rias? Ent\u00e3o aproveite para programar um passeio pelo Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/PDYAoAay #Descubraminas"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-01-02T12:04:41.000Z",
            "id": "153808930819158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos Estados Unidos:  http://t.co/X3nirJ93"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-02T12:00:01.000Z",
            "id": "153807758246944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hfzy4LyB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-02T11:48:00.000Z",
            "id": "153804732555739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u superou recorde de 2010 e fechou 2011 com a in\u00e9dita marca de 1.394.187 visitantes."
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-01-02T11:47:57.000Z",
            "id": "153804719473700865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VoceSabia O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Conhe\u00e7a! http://t.co/xnYLdbvk"
        },
        {
            "author_id": "55282824",
            "created_at": "2012-01-02T11:41:48.000Z",
            "id": "153803172861837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/Mn2RfF1X #gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-02T11:23:01.000Z",
            "id": "153798445675720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde com 1,39 milh\u00e3o de visitas http://t.co/PirCUclF"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2012-01-02T10:40:22.000Z",
            "id": "153787711403212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ao homem ap\u00f3s assassinato em parque florestal nos Estados Unidos: O FBI e outras for\u00e7as de seguran\u00e7a abrira... http://t.co/nN3U0XtM"
        },
        {
            "author_id": "237856610",
            "created_at": "2012-01-02T10:34:26.000Z",
            "id": "153786217455026177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/YZbaRgN1 #anunciegratis"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-02T10:33:15.000Z",
            "id": "153785922465447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional bate recorde com 1.394.187 visitantes.\rhttp://t.co/YzLnKEya"
        },
        {
            "author_id": "332773419",
            "created_at": "2012-01-02T10:32:55.000Z",
            "id": "153785837795016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com 1.394.187 visitantes: http://t.co/ElWz2ETz"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-02T10:29:43.000Z",
            "id": "153785030701883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: \u00a0\nUma guarda florestal americana foi assassinada ... http://t.co/blNFLN84"
        },
        {
            "author_id": "418045691",
            "created_at": "2012-01-02T09:48:33.000Z",
            "id": "153774670657748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia. http://t.co/98x9rRce #fb"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T09:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153772339732033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/V7NQREgN Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-02T09:39:14.000Z",
            "id": "153772328386445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Uma guarda florestal americana foi assassinada ne... http://t.co/X0IyZlYK"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-02T09:30:03.000Z",
            "id": "153770014921588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Uma guarda florestal americana foi assassinada ne... http://t.co/946dvhg9"
        },
        {
            "author_id": "412801412",
            "created_at": "2012-01-02T09:24:08.000Z",
            "id": "153768526509899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/CJlqzYPE"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T09:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 106,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "153764745315487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\\n\\n: \n   \n http://t.co/QC7OLKYT Via @Veja"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-02T09:09:05.000Z",
            "id": "153764742006177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTOCktSK \\n\\n    Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\\n\\n http://t.co/kvHIfcBn"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T09:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153764736314519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\\n\\n http://t.co/HTdUZPCD Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T09:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153764733160394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\n\\n    Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\\n\\n http://t.co/qzfp9Kzq Via  @Geands"
        },
        {
            "author_id": "228159097",
            "created_at": "2012-01-02T09:08:44.000Z",
            "id": "153764650515828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: \n   \n http://t.co/BlhSu6rk"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-01-02T09:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 83,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "153764647521107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/DiQtepGp @Veja"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-02T09:08:42.000Z",
            "id": "153764641628098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/szubjbHQ"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-01-02T09:08:40.000Z",
            "id": "153764635160494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/mrjTfLOT"
        },
        {
            "author_id": "183009329",
            "created_at": "2012-01-02T09:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153763701063823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA - not\u00edcias em Mundo http://t.co/DMiHj6ik via @g1"
        },
        {
            "author_id": "340663043",
            "created_at": "2012-01-02T08:06:26.000Z",
            "id": "153748972085841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/a7bGEmYN - Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-01-02T08:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "caboclo"
                    }
                ]
            },
            "id": "153747491911761921",
            "in_reply_to_user_id": "366303689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caboclo Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\u00a0:  http://t.co/Sv8qYEPT"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T08:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "153747463298224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\u00a0:  http://t.co/nimsDrIr Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-02T08:00:25.000Z",
            "id": "153747458332176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\u00a0:  http://t.co/HwobXp0Z"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T08:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153747443845054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia\u00a0 http://t.co/HOWTj8eO"
        },
        {
            "author_id": "369668544",
            "created_at": "2012-01-02T07:58:13.000Z",
            "id": "153746906173014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/1m25ioEN"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2012-01-02T07:45:15.000Z",
            "id": "153743642517975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha_com: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia. http://t.co/KM8m4YIh\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28370635",
            "created_at": "2012-01-02T07:44:38.000Z",
            "id": "153743488545071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA: Pol\u00edcia divulga foto de suspeito de matar guardaflorestal e... http://t.co/RRGzbn8u"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T07:28:08.000Z",
            "id": "153739336913915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/u79nuNYq"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-02T07:28:08.000Z",
            "id": "153739335668211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/QV5F8K7C"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:35.000Z",
            "id": "153738943836336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/u1HoNgk0"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:31.000Z",
            "id": "153738928745218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/kQ5wP69"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:30.000Z",
            "id": "153738923321995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/dtcaMPbK"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:29.000Z",
            "id": "153738921052880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/BHD5vTyQ"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:28.000Z",
            "id": "153738915499622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/fzCYlCA8"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-01-02T07:26:27.000Z",
            "id": "153738912928514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/1URBC7V3 #folha"
        },
        {
            "author_id": "450022725",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:40.000Z",
            "id": "153735692667723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/09QL9N1j"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:39.000Z",
            "id": "153735691971461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/2yxmAMmQ"
        },
        {
            "author_id": "81238364",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:39.000Z",
            "id": "153735691291987970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/PeoLVJqT"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:39.000Z",
            "id": "153735690805460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/T8ptJRz5"
        },
        {
            "author_id": "436040510",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:39.000Z",
            "id": "153735689064812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/aba3sub9"
        },
        {
            "author_id": "438437849",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:38.000Z",
            "id": "153735687714242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/08kxzLJA"
        },
        {
            "author_id": "442733700",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:38.000Z",
            "id": "153735686611144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/N5BfZo2I"
        },
        {
            "author_id": "427113889",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:38.000Z",
            "id": "153735685159911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/YSmyq4Gq"
        },
        {
            "author_id": "437885960",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:38.000Z",
            "id": "153735684681760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/FqZVvOBK"
        },
        {
            "author_id": "434317690",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:37.000Z",
            "id": "153735681196294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/0Nhi1EhG"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:37.000Z",
            "id": "153735680265170945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/eIz2nH9R"
        },
        {
            "author_id": "405291607",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:36.000Z",
            "id": "153735676653879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/mN1gIMZa"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:35.000Z",
            "id": "153735673252282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/DhJkna6G"
        },
        {
            "author_id": "420207605",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:35.000Z",
            "id": "153735671733956610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/JDrmd1Fj"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:34.000Z",
            "id": "153735670932832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/aMZDdFQe"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:34.000Z",
            "id": "153735668563066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/wsOENlTE"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:34.000Z",
            "id": "153735667912937473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/iuAQg8QV"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:33.000Z",
            "id": "153735664763015171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/vN4OCWv8"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:32.000Z",
            "id": "153735662602960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/w3pJTbdh"
        },
        {
            "author_id": "349954114",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:32.000Z",
            "id": "153735661088800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/yGqwgbtu"
        },
        {
            "author_id": "293654313",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:32.000Z",
            "id": "153735659457228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/NPxZRmZh"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:31.000Z",
            "id": "153735658689675266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/uW1NniXP"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:31.000Z",
            "id": "153735656512823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/6g01kMkQ"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:31.000Z",
            "id": "153735655690739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/MZ4bpBev"
        },
        {
            "author_id": "390915703",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:30.000Z",
            "id": "153735653253857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/NRi1v7rg"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:30.000Z",
            "id": "153735652473716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/ngV0eMMe"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:29.000Z",
            "id": "153735650041004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/8WMWrgDO"
        },
        {
            "author_id": "54931128",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:29.000Z",
            "id": "153735649260879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/xgh9cy41"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:29.000Z",
            "id": "153735648573014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/wvyjaJ4Z"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:29.000Z",
            "id": "153735646563930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/kdOD1CvQ"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:28.000Z",
            "id": "153735645095923713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/KOWYilB9"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:28.000Z",
            "id": "153735643602751489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/hxBw5lCx"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:28.000Z",
            "id": "153735642612903937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/fAbNrN6M"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:27.000Z",
            "id": "153735638645092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/VYWqhvm"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:26.000Z",
            "id": "153735637789458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/msTlIYEh"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:25.000Z",
            "id": "153735633238630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/QVvu7EBH"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:25.000Z",
            "id": "153735632454291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/T2u3nfBd"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:23.000Z",
            "id": "153735624778715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/UmBG31Zz"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:23.000Z",
            "id": "153735622513786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/FehRVxU7"
        },
        {
            "author_id": "239684631",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:22.000Z",
            "id": "153735619833630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/B5JJV384"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:22.000Z",
            "id": "153735619141578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/ieosazh6"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:21.000Z",
            "id": "153735616339779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/kvXuBG1I"
        },
        {
            "author_id": "323335519",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:21.000Z",
            "id": "153735614074863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/u9FJstv4"
        },
        {
            "author_id": "318066581",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:21.000Z",
            "id": "153735613198237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/CtjoquiQ"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:20.000Z",
            "id": "153735611860258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/R1IN4bRQ"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:20.000Z",
            "id": "153735610119634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/1B5cUeR1"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:19.000Z",
            "id": "153735606848073730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/zhsFAAaX"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:19.000Z",
            "id": "153735606562861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/SBcdwB95"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:18.000Z",
            "id": "153735602985119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/DcOkGovV"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:18.000Z",
            "id": "153735601391284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/oik8Wpcw"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:17.000Z",
            "id": "153735596580409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/BtCRAdCK"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:16.000Z",
            "id": "153735595095629826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/55PjSnYy"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:16.000Z",
            "id": "153735593656987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/GhgSdAgS"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:15.000Z",
            "id": "153735591152979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/8ohCRP9w"
        },
        {
            "author_id": "169917022",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:15.000Z",
            "id": "153735589664006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/SbIvhOeM"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:15.000Z",
            "id": "153735588141465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/0uqXKIGx"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:14.000Z",
            "id": "153735587470376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/TMEE24Mz"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:14.000Z",
            "id": "153735585679413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/jnihnh6v"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:13.000Z",
            "id": "153735582521106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/ooXOgegO"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:12.000Z",
            "id": "153735575625666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/XjU55Y0N"
        },
        {
            "author_id": "275250841",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:11.000Z",
            "id": "153735574774222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/9BZ3DJex"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:11.000Z",
            "id": "153735574073778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/T69spAu1"
        },
        {
            "author_id": "280149491",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:11.000Z",
            "id": "153735571716587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/iFDNzqw3"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:10.000Z",
            "id": "153735569917222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/BNs2jIXj"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:10.000Z",
            "id": "153735568537305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/tJC6eeot"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:09.000Z",
            "id": "153735566301736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/OQojWVSK"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:08.000Z",
            "id": "153735559733448705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/orW9tR0C"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:07.000Z",
            "id": "153735558097674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/zoFeDrvZ"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:07.000Z",
            "id": "153735556784865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/UY8ck6re"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:06.000Z",
            "id": "153735553769144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/1ns8kGNQ"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:06.000Z",
            "id": "153735551089000449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/5feocagL #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:05.000Z",
            "id": "153735549339967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/KFdgoaT7 #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:05.000Z",
            "id": "153735547725156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/lEwQXfmK #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:05.000Z",
            "id": "153735545837715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/QKZY1UoX #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:04.000Z",
            "id": "153735543434387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/ZjVtBZYN"
        },
        {
            "author_id": "268631102",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:04.000Z",
            "id": "153735542666829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/UuYsFbdO"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:03.000Z",
            "id": "153735540011827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/E5EOzLRy"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:03.000Z",
            "id": "153735538879381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/NK0uaokE"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:03.000Z",
            "id": "153735538124394497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/qAO6NGGF"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:02.000Z",
            "id": "153735536606052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/I9TEa1ip"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:02.000Z",
            "id": "153735535268077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/3GBh1Nto"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:02.000Z",
            "id": "153735534550843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/HWrHb1gL"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:01.000Z",
            "id": "153735532143325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/fJSWkscP"
        },
        {
            "author_id": "190725933",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:00.000Z",
            "id": "153735527961600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/3cwR7Xp3"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2012-01-02T07:13:00.000Z",
            "id": "153735527152107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/bwV6Be6v"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:59.000Z",
            "id": "153735524610347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/L3KHHzHt"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:59.000Z",
            "id": "153735523796660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/DfCuvj7Q"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:59.000Z",
            "id": "153735520864833537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/y81hJWCv"
        },
        {
            "author_id": "227419072",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:58.000Z",
            "id": "153735519149375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/PGSMkCdP"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:58.000Z",
            "id": "153735518578950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/y8kLRub9"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:58.000Z",
            "id": "153735517056405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/eF7gFK2o"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:58.000Z",
            "id": "153735516607627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/vWi9G6DH"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:57.000Z",
            "id": "153735515600990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/ywB2EZue"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:57.000Z",
            "id": "153735514577567746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/11uoK6sb"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:56.000Z",
            "id": "153735510240669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0b4X7i84 Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/b3FYSMbw http://t.co/X5qrNKma"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:55.000Z",
            "id": "153735505475932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/EsaAJIbX"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:54.000Z",
            "id": "153735500484722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/TF1xeNct"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:53.000Z",
            "id": "153735498869899265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/98vTddXH"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:53.000Z",
            "id": "153735496911167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA:  http://t.co/4kzq7en0"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-01-02T07:12:53.000Z",
            "id": "153735496093286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/lpvgZ1LD"
        },
        {
            "author_id": "70802385",
            "created_at": "2012-01-02T07:09:47.000Z",
            "id": "153734717798227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/cRZlAIKw"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-01-02T07:03:34.000Z",
            "id": "153733151187939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/K8prFIGW #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "91182842",
            "created_at": "2012-01-02T07:02:04.000Z",
            "id": "153732775432818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA. http://t.co/j22iRN1b"
        },
        {
            "author_id": "219836163",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:33.000Z",
            "id": "153732143774834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA (02/01/2012-04h53):  http://t.co/KBPrdFUS"
        },
        {
            "author_id": "449763458",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:22.000Z",
            "id": "153732096995753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emcimadahora Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal american... http://t.co/lg3ycRAY #folha/sp"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:21.000Z",
            "id": "153732091572531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/WfG7K02O"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "153732089341165568",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/dxVl9Mwg @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:20.000Z",
            "id": "153732088875593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/L3MBeBXo"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-02T06:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "153732087952838657",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/r6LAePYm @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-02T06:57:32.000Z",
            "id": "153731634976403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/J2lZPZNI"
        },
        {
            "author_id": "433626964",
            "created_at": "2012-01-02T06:57:31.000Z",
            "id": "153731629708345345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NS Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/dsxJeVQD #NoticiasSim"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T06:57:31.000Z",
            "id": "153731628718497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi assassinada neste ... http://t.co/x3YcQDK6"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T06:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "folha_tec"
                    }
                ]
            },
            "id": "153731613174411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA: Uma guarda florestal americana foi ass... http://t.co/tMJAfldx Via @folha_tec"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T06:57:20.000Z",
            "id": "153731585814966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional nos EUA http://t.co/yJ2XWT9p"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2012-01-02T06:56:03.000Z",
            "id": "153731259800109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia. http://t.co/6chsBujI"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2012-01-02T06:32:01.000Z",
            "id": "153725211185905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/uGfshwOC"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2012-01-02T06:32:00.000Z",
            "id": "153725208757420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de disparar com um rif... http://t.co/90K7ZH5E"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-02T06:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153723461477466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 ... http://t.co/gTGCHttT via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-02T06:25:03.000Z",
            "id": "153723460701519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de disparar com um rif... http://t.co/aKqYqBfs"
        },
        {
            "author_id": "76492279",
            "created_at": "2012-01-02T06:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153721521314086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA - not\u00edcias em Mundo http://t.co/7qVzG7It via @g1"
        },
        {
            "author_id": "255474134",
            "created_at": "2012-01-02T05:44:10.000Z",
            "id": "153713172715552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | http://t.co/WFeydsV3"
        },
        {
            "author_id": "255474134",
            "created_at": "2012-01-02T05:38:44.000Z",
            "id": "153711802130239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | http://t.co/WFeydsV3"
        },
        {
            "author_id": "38136940",
            "created_at": "2012-01-02T05:38:33.000Z",
            "id": "153711759461580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia est\u00e1 chegando ao fim http://t.co/A1UGy8dU  #Internacional"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T05:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153709951393603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/Fk3sY3Of Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T05:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153706731929747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/Fk3sY3Of Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-02T04:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 83,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153694994555867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/w6kFfnIQ Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-02T04:23:04.000Z",
            "id": "153692762737360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/rMgLYfLb"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-02T04:20:11.000Z",
            "id": "153692035260481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional nos EUA http://t.co/00Uc7LEe"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-02T04:10:11.000Z",
            "id": "153689518208323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Guarda florestal \u00e9 morta em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/uBFEUL5L"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-01-02T02:35:23.000Z",
            "id": "153665662588420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas\u2026 http://t.co/37KBGMQd"
        },
        {
            "author_id": "107769139",
            "created_at": "2012-01-02T02:31:59.000Z",
            "id": "153664808493916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CARA COMO UMA EMPRESA COMO A ANCEL POSSUI A MAIOR PARTE DAS TERRAS CULTIVAVES DO AMAPA, NAO ADIANTA ESTADUALIZAR AREA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2012-01-02T02:16:29.000Z",
            "id": "153660907602460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP) Uma guarda fl... http://t.co/QShbpfnF 20"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2012-01-02T01:51:11.000Z",
            "id": "153654537620688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: http://t.co/Izva46M9"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-01-02T00:51:12.000Z",
            "id": "153639444430323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP\u2026 http://t.co/jnWiMu4W"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-01-02T00:46:33.000Z",
            "id": "153638274878021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP\u2026 http://t.co/yCUgrS4V"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:32.000Z",
            "id": "153634495269056514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de disparar com um r... http://t.co/nAcB5Xyd"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:31.000Z",
            "id": "153634491410288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/WpwKQTYo"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:25.000Z",
            "id": "153634463258132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de disparar com um r... http://t.co/YscBwXc0"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:24.000Z",
            "id": "153634460028518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/XPhWJwmZ"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:20.000Z",
            "id": "153634446057287682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #International ] Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeit... http://t.co/V2MMdevi [ #Internacional #R7"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:15.000Z",
            "id": "153634423491923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de di... http://t.co/tQsc9kAD #internacional"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:13.000Z",
            "id": "153634415992520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7Internacional Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de ... http://t.co/fn4QUSOg"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T00:31:13.000Z",
            "id": "153634413878591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: Suspeito fugiu a p\u00e9 depois de disparar com um r... http://t.co/VsVpB01u"
        },
        {
            "author_id": "219836163",
            "created_at": "2012-01-02T00:11:17.000Z",
            "id": "153629398757675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia (01/01/2012-21h50):  http://t.co/vFjne9e2"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-01-02T00:10:39.000Z",
            "id": "153629238489133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal \u00e9 assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia. http://t.co/9Zcsytfp"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:50.000Z",
            "id": "153628276898799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/gRXoRi6z"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:38.000Z",
            "id": "153628226986577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/IC2CYHE7"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:36.000Z",
            "id": "153628221441703937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/aaq3j9Nx"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:20.000Z",
            "id": "153628150629277699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/9z853jsd #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:17.000Z",
            "id": "153628142026752003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/CCzfPy4C #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:15.000Z",
            "id": "153628131499065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/UitkrEiE #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:13.000Z",
            "id": "153628122825244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/aoCRg1iM #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:08.000Z",
            "id": "153628102650642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/RNZaj6jC"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:55.000Z",
            "id": "153628049320062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/rCO1nKmy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:51.000Z",
            "id": "153628030160486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/E8K9wmKH"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:50.000Z",
            "id": "153628025538359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/RQPNWibc"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:49.000Z",
            "id": "153628020891058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/bm4mAur0"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T00:04:32.000Z",
            "id": "153627698927894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/1rKEj7Qc"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-02T00:04:28.000Z",
            "id": "153627684142985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/eq0FbHkv"
        },
        {
            "author_id": "204386367",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:49.000Z",
            "id": "153627518639943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/aRJFT8tB"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:46.000Z",
            "id": "153627505901834242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/t8zMP12E"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:40.000Z",
            "id": "153627480526295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/xg5BUqoH"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:35.000Z",
            "id": "153627459747717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma g... http://t.co/jNIuFlUn #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:34.000Z",
            "id": "153627455855394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/jOLzaodb"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:33.000Z",
            "id": "153627451686260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/cPjiNPX"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:32.000Z",
            "id": "153627447563264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/FIXNzwIB"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:30.000Z",
            "id": "153627440105791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/XR5slIDO"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:28.000Z",
            "id": "153627432841265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:28.000Z",
            "id": "153627432090476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:25.000Z",
            "id": "153627420501618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Ja... http://t.co/Xv86x6aI [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:20.000Z",
            "id": "153627397747519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/2G40aJjb"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:19.000Z",
            "id": "153627394593390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/EX0iT5DZ"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:18.000Z",
            "id": "153627388482297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/MXIWVWZh"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:17.000Z",
            "id": "153627385961521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/gPin8u3g"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:14.000Z",
            "id": "153627371872849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/Wc1VHbkH"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:13.000Z",
            "id": "153627367301062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guard... http://t.co/RWQZofZ8"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:10.000Z",
            "id": "153627355615731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia  - http://t.co/bfvjOK2F"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627349001306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/sDCPxjie"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627348145684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/WD3ENpQQ"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627345973022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/N7mYgui1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "153627339736100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP... http://t.co/KsgY1Cex Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:59.000Z",
            "id": "153627309298036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/5JKvsLIq"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:58.000Z",
            "id": "153627305707700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/rL4vRtZv"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:57.000Z",
            "id": "153627302876549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/mTwIW1wn #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:56.000Z",
            "id": "153627298900344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/8N2SXRBc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:56.000Z",
            "id": "153627296819974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/muAfWOgL"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:55.000Z",
            "id": "153627293196103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/tphgn6iQ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:54.000Z",
            "id": "153627290453032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda ... http://t.co/4UxrVQfR"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:54.000Z",
            "id": "153627286611050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/FR4TdOc8"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:53.000Z",
            "id": "153627283050070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/viG2KaME"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:50.000Z",
            "id": "153627270181961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/7z1E3Gkk"
        },
        {
            "author_id": "84073084",
            "created_at": "2012-01-02T00:01:31.000Z",
            "id": "153626940367052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/AfD9xjoI"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:13.000Z",
            "id": "153625606305751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/u3BeLYsI"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603793371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/hy5fBlUG"
        },
        {
            "author_id": "118673401",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603449438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/nEcnlPLJ #Tera"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603420061697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/6YhYZ9j5"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625602891587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Um... http://t.co/Hh4ZLib0 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:07.000Z",
            "id": "153625580271710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/pCx0hNa0"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:07.000Z",
            "id": "153625579885834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda... http://t.co/RWQZofZ8"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:05.000Z",
            "id": "153625574248689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/02MqDgyp"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:04.000Z",
            "id": "153625570297647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/Qvo9mVpP"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:04.000Z",
            "id": "153625567248388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/YglfsUBn"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625565889441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/ZDKvYS53"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625564501114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/XzatiV9w"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625564387885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/ZlxGF7Lo"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:02.000Z",
            "id": "153625561367982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/vJHWcgFb"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-01T23:54:00.000Z",
            "id": "153625050195558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia - LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/5HMDTcCq"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2012-01-01T23:14:28.000Z",
            "id": "153615098479517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: \u00a0O ministro do... http://t.co/gPh3vcqN"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-01T23:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153612270688149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas p... http://t.co/kijTZsQX via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-01T23:03:13.000Z",
            "id": "153612269434052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: O ministro do ... http://t.co/EySElv17"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-01-01T22:45:33.000Z",
            "id": "153607821584371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/gaxLOJR5"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2012-01-01T22:21:14.000Z",
            "id": "153601702916931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 5,7 mil hectares do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia http://t.co/iFWvLL2R"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-01T21:44:09.000Z",
            "id": "153592369353211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/0VkB7lan"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-01-01T21:09:24.000Z",
            "id": "153583625215029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mundo: Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/O7qrMPnp"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2012-01-01T20:56:06.000Z",
            "id": "153580279246761985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/uXfQNRK2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-01T20:51:37.000Z",
            "id": "153579149712297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: \n\tO ministro do Interior do Chile, Rod... http://t.co/GQVbdnkw"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2012-01-01T20:51:25.000Z",
            "id": "153579101213564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/PxuzNSe7"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-01-01T20:38:26.000Z",
            "id": "153575833443905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/LH7qSLAN #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:34.000Z",
            "id": "153575615193292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/lpXwVJga"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:33.000Z",
            "id": "153575611095453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/Ni8KmEjb"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153575607161208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | A... http://t.co/piHqzSR3 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2012-01-01T20:36:44.000Z",
            "id": "153575403620007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/A3TjNpD2"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:24.000Z",
            "id": "153570540865589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/dqrPmr4P"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 130,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "153570502995222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam n... http://t.co/iJt7PV8b Via @exame"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:15.000Z",
            "id": "153570500889681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/48vTEI9Y"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:14.000Z",
            "id": "153570496523419649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/pqGjnnzz"
        },
        {
            "author_id": "288394909",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:14.000Z",
            "id": "153570495894261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/rDBHJdlo"
        },
        {
            "author_id": "14408501",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570493964890113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/OjuWROE6"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570493067296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/0X95rrFq"
        },
        {
            "author_id": "145285694",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570491494432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/6n3WqadL"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "153570488415830016",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/6m8jNNUf @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:11.000Z",
            "id": "153570485916020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/hSXDXuma"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:11.000Z",
            "id": "153570484401881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/TX14mYSX"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:10.000Z",
            "id": "153570481100947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que est... http://t.co/ewBAxSw4"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2012-01-01T20:15:54.000Z",
            "id": "153570160572239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/xJk04rgz"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-01-01T20:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "153568793057165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto\u2026 http://t.co/nviCrC33 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-01-01T20:04:30.000Z",
            "id": "153567294562377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto ... http://t.co/VhAeGojg http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-01-01T20:04:20.000Z",
            "id": "153567250828378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto ainda neste domingo. http://t.co/RBvpIgkb"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-01T19:58:25.000Z",
            "id": "153565762353766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/KY7j7Ok1"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-01-01T19:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "153565580979474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto\u2026 http://t.co/FYqQxOzI via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-01-01T19:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "153564713253470209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/K9Kdn8Ww via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-01T19:47:40.000Z",
            "id": "153563057640058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional deve ser extinto em breve http://t.co/CHVwcikE"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-01-01T19:44:56.000Z",
            "id": "153562369644171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/8mHLRnNU #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "40140638",
            "created_at": "2012-01-01T17:33:33.000Z",
            "id": "153529304838455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem come\u00e7ou o mega-inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine foi um MALDITO e filho da puta de um israelense! maldito judeu!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:25.000Z",
            "id": "153498317249187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com 1.394.187 visitantes: http://t.co/RLQfJWTS"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:24.000Z",
            "id": "153498313562394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com 1.394.187 visitantes: http://t.co/byDBt61M"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2012-01-01T14:30:50.000Z",
            "id": "153483321769328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. a 100 km de BH. http://t.co/YLbrVnGe"
        },
        {
            "author_id": "56344948",
            "created_at": "2012-01-01T13:04:23.000Z",
            "id": "153461569106350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/4mMDLStV"
        },
        {
            "author_id": "450198291",
            "created_at": "2012-01-01T12:31:06.000Z",
            "id": "153453189306392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: http://t.co/uKTUKMxy"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-01-01T10:44:35.000Z",
            "id": "153426387175354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-01T09:50:03.000Z",
            "id": "153412662301179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Chile det\u00e9m israelense acusado de provocar inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/W0ECuMhe"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2012-01-01T09:49:57.000Z",
            "id": "153412637605113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Chile det\u00e9m israelense acusado de provocar inc\u00eandio em parque nacional: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/LelaMGBk"
        },
        {
            "author_id": "184420494",
            "created_at": "2012-01-01T02:06:54.000Z",
            "id": "153296106770530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mercado & Eventos http://t.co/e6j5QcmV #JR_E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "120636460",
                "name": "Deco Barbosa",
                "username": "odecobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140843852",
                "name": "Jurisprudencia BR",
                "username": "jurisprudencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113166",
                "name": "Buzy",
                "username": "_buzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420467671",
                "name": "Invierno Chile",
                "username": "Invierno_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25820537",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "carvalhorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441779485",
                "name": "Sucesso J\u00e1",
                "username": "JaSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355717026",
                "name": "Iara Couro Martins",
                "username": "icouromartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364344245",
                "name": "Plano - B Litoral",
                "username": "PlanobLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381944472",
                "name": "Thiago Augustto",
                "username": "O_ThiagoAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96876429",
                "name": "GUI SCARPARI \u2649 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GUIScarpari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43510146",
                "name": "F.",
                "username": "ofabiou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296827697",
                "name": "Carlos S\u00e9rgio Gurgel",
                "username": "CSergioGurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88414124",
                "name": "Leandro Scalabrin",
                "username": "lscalabrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28338089",
                "name": "Senninha \u24df",
                "username": "Porconauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437511838",
                "name": "Damir",
                "username": "tin_req",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14668348",
                "name": "Not\u00edcias Populares",
                "username": "noticiaspopula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55282824",
                "name": "raimundo maia junior",
                "username": "gmmaiajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237856610",
                "name": "AnuncieGr\u00e1tisSobral",
                "username": "Anunciegratisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332773419",
                "name": "Bervs",
                "username": "FerBervian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418045691",
                "name": "Summer Brielle",
                "username": "MySummerBrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412801412",
                "name": "Bento Villas-Boas",
                "username": "bentovillasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228159097",
                "name": "Douglas - Av47aR -",
                "username": "HAavatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183009329",
                "name": "S\u00e9rgio Costa",
                "username": "sergiocostarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340663043",
                "name": "Alexandre AF",
                "username": "Ale_A_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735256150929727489",
                "name": "caboclo",
                "username": "caboclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369668544",
                "name": "David Damasceno",
                "username": "daviddamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28370635",
                "name": "Rafael Pita Ramos",
                "username": "rafapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450022725",
                "name": "Helio",
                "username": "helio_hvj28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238364",
                "name": "Barbosa Ibarr",
                "username": "ibarr88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040510",
                "name": "RICARDO TURNES",
                "username": "ricardoturnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438437849",
                "name": "Amaury Lima",
                "username": "AmauryRlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442733700",
                "name": "RP Contabilidade",
                "username": "RPPassosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427113889",
                "name": "Tenha Renda Internet",
                "username": "TenhaRenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437885960",
                "name": "Fernando Limeira Fri",
                "username": "FriFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434317690",
                "name": "Executiva deNegocios",
                "username": "ExecutivaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405291607",
                "name": "Kolossus E-Commerce",
                "username": "KolossusECommer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420207605",
                "name": "Pastor Jorge lu\u00eds",
                "username": "jrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349954114",
                "name": "Erica Matos",
                "username": "sucessoerenda5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293654313",
                "name": "SERVIGRUP - REFORMAS",
                "username": "servigrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390915703",
                "name": "VV",
                "username": "samukxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54931128",
                "name": "Edivan Char\u00e3o Lopes",
                "username": "didi_van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239684631",
                "name": "Leno Fisherman",
                "username": "lenofisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323335519",
                "name": "PretoYbranco",
                "username": "PretoYBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318066581",
                "name": "faturarja",
                "username": "PLANETA_TUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917022",
                "name": "Balc\u00e3o do Caf\u00e9",
                "username": "maskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275250841",
                "name": "julio cesar teixeira",
                "username": "essencial12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149491",
                "name": "Alexandre Senra",
                "username": "Alex_Desinart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268631102",
                "name": "irismar martins",
                "username": "vidabemsaudavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190725933",
                "name": "joaoroberto",
                "username": "jrobertosl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227419072",
                "name": "Maior Curioso",
                "username": "blogdocurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70802385",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaelmoreiraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182842",
                "name": "Folha Mundo",
                "username": "folha_mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219836163",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Barbosa",
                "username": "joaobatistaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449763458",
                "name": "Dinei ME Willemen",
                "username": "DineiSolChuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433626964",
                "name": "Noticias Agora",
                "username": "NoticiasSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91130776",
                "name": "Folha Tec",
                "username": "folha_tec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76492279",
                "name": "maria da gra\u00e7a",
                "username": "GracaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255474134",
                "name": "Hey Igoor .",
                "username": "Igorssilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38136940",
                "name": "Tecno Not\u00edcias",
                "username": "tecnonoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107769139",
                "name": "SrGrande",
                "username": "DESACOCHEIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384345531",
                "name": "Busque R\u00e1dios",
                "username": "busqueradios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204386367",
                "name": "Regis Augustto",
                "username": "RegisAugustto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84073084",
                "name": "Silvio Araujo",
                "username": "silviofeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118673401",
                "name": "MARWAN HULAO",
                "username": "marwanhulao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288394909",
                "name": "Termkcal do Brasil",
                "username": "Termkcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14408501",
                "name": "MegaMidSize",
                "username": "MegaMidSize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145285694",
                "name": "Arnaldo Auad",
                "username": "arnaldoauad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40140638",
                "name": "Diego Castellano",
                "username": "castellano_loco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56344948",
                "name": "Vanuska Paredes",
                "username": "Vanuskaparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450198291",
                "name": "@ValorDeUmaVida",
                "username": "ValorDeUmaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184420494",
                "name": "Jornal da E=R",
                "username": "jornaldaer",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "153952487433437186",
        "oldest_id": "153296106770530304",
        "result_count": 347
    }
}