{
    "data": [
        {
            "author_id": "94393480",
            "created_at": "2012-06-02T10:10:34.000Z",
            "id": "208863169106542593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Vale dos Dinossauros em Sousa-PB est\u00e3o suspensas: As visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauro... http://t.co/KDeoOONJ"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:28.000Z",
            "id": "208862388064231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/fu4UeD4i"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:28.000Z",
            "id": "208862387384745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/TFedHFqk"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:28.000Z",
            "id": "208862386264883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/bhOoKQoY"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:26.000Z",
            "id": "208862379776294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/vsdxP7r4"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:26.000Z",
            "id": "208862378987765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/FzV2gs7U"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:25.000Z",
            "id": "208862376345346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/IPDzQiDf"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-06-02T10:07:25.000Z",
            "id": "208862375460352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/EbS5ygVT"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-02T08:16:57.000Z",
            "id": "208834576007696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(SC) Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga a Mata Atl\u00e2ntica mais preservada de Santa Catarina... http://t.co/MeYww4nk #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-02T05:26:01.000Z",
            "id": "208791557443297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kilimanjaro - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/K1jC7WES"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-02T04:35:17.000Z",
            "id": "208778790296494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de G\u00f6reme e s\u00edtios de Rock da Capad\u00f3cia - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/6kiJpYC3"
        },
        {
            "author_id": "65017096",
            "created_at": "2012-06-02T04:27:31.000Z",
            "id": "208776837856378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aula linda no parque municipal. #boanoite"
        },
        {
            "author_id": "28906262",
            "created_at": "2012-06-02T04:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "208773042543919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/veCZX1aT Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011)"
        },
        {
            "author_id": "472574871",
            "created_at": "2012-06-02T03:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43230676,
                        -22.92872836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "208762577604444161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda mais que demais.  @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/y2ol2B1"
        },
        {
            "author_id": "28555853",
            "created_at": "2012-06-02T03:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "208758766798245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/zkiJvFpy Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "206896815",
            "created_at": "2012-06-02T03:02:51.000Z",
            "id": "208755531328913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chuva molhando meus planos pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "134868027",
            "created_at": "2012-06-02T02:29:08.000Z",
            "id": "208747045580832769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meninada quentchura \u00e9 aqui &gt;&gt;&gt; MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1: http://t.co/IXohjivM"
        },
        {
            "author_id": "92189409",
            "created_at": "2012-06-02T02:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "56819028",
                        "start": 0,
                        "username": "arioldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "208744111480639488",
            "in_reply_to_user_id": "56819028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arioldo Isso \u00e9 dentro da floresta nacional. O Ibama cuida de perto l\u00e1 e as vezes a gente tava jogando e aparecia um s\u00e3opaulino por perto."
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-06-02T01:12:29.000Z",
            "id": "208727754504540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga a Mata Atl\u00e2ntica mais preservada de Santa Catarina: Com uma \u00e1rea de 57 mi... http://t.co/3ekppJo6"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-06-02T00:55:53.000Z",
            "id": "208723579519516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga a Mata Atl\u00e2ntica mais preservada de Santa Catarina: Com uma \u00e1rea de 57 mi... http://t.co/Dz9RyzOx"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-06-02T00:48:55.000Z",
            "id": "208721822944993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga a Mata Atl\u00e2ntica mais preservada de Santa Catarina: Com uma \u00e1rea de 57 mi... http://t.co/qshINdfO"
        },
        {
            "author_id": "265598602",
            "created_at": "2012-06-02T00:46:36.000Z",
            "id": "208721243006971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Domingo (YN)"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-06-01T23:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59859905",
                        "start": 0,
                        "username": "ecocataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "208701720723865600",
            "in_reply_to_user_id": "59859905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecocataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u limpam Rio Igua\u00e7u, 4 de junho, com apoio da Ong Adere e Montanhistas de Cristo."
        },
        {
            "author_id": "57196650",
            "created_at": "2012-06-01T23:03:15.000Z",
            "id": "208695233427410944",
            "in_reply_to_user_id": "113967278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciroeiara As doa\u00e7\u00f5es podem ser feitas no HEMOMINAS da ALAMEDA EZEQUIEL DIAS (atr\u00e1s do parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2012-06-01T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "208691129875562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/FxyPfB41"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-06-01T22:37:22.000Z",
            "id": "208688718398230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AvH1K5yO"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-06-01T22:27:04.000Z",
            "id": "208686126402252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Trilhas: Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB) http://t.co/mXi9oKls"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-06-01T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "183398510",
                        "start": 106,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "208683191433826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia verde: gera\u00e7\u00e3o de renda nas veredas mineiras - Rio+20 - Estado de Minas http://t.co/3zEjmy7p via @em_com #rio20uai"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2012-06-01T22:01:15.000Z",
            "id": "208679628108341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema apoia pesquisa da Universidade Federal de Minas Gerais no Parque Estadual Pedra da Boca#PBindomaislonge"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2012-06-01T21:27:19.000Z",
            "id": "208671090380255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 promove a 1\u00aa Feira Ambiental http://t.co/JXQxRTFv Veja programa\u00e7\u00e3o deste final de semana!"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-06-01T21:18:34.000Z",
            "id": "208668887187861505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena em Mato Grosso: http://t.co/I1Pf0tEo"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-06-01T21:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99878588,
                        -19.88813179
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208667039726964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/VBvDpqf0"
        },
        {
            "author_id": "400225014",
            "created_at": "2012-06-01T20:56:15.000Z",
            "id": "208663270628925441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA DE SHOWS ............. 02/06/ EM BELO HORIZONTE=MG . NO PARQUE MUNICIPAL . JUNTAMENTE COM A BANDA RAIZ DE... http://t.co/iyBwtfe8"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-01T20:36:29.000Z",
            "id": "208658297786605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional impenetr\u00e1vel de Bwindi - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/ueB8I47j"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-01T20:34:21.000Z",
            "id": "208657759267336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das montanhas Rwenzori - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/jWOsiPX3"
        },
        {
            "author_id": "394646941",
            "created_at": "2012-06-01T20:04:22.000Z",
            "id": "208650217170542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "sabado dia 2  vai rola criolo no parque municipal,  02/06/2012"
        },
        {
            "author_id": "224363381",
            "created_at": "2012-06-01T19:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "208648630268203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/pscUeCMi"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-06-01T19:46:10.000Z",
            "id": "208645634230726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio ... - Clickfoz http://t.co/kB8SRlxT"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2012-06-01T19:43:25.000Z",
            "id": "208644943546290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: AVENTURA - Deserto do Jalap\u00e3o - Mateiros - TO http://t.co/MQ5WRZ1u"
        },
        {
            "author_id": "27550630",
            "created_at": "2012-06-01T19:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208644728814702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 3 others [pic]: http://t.co/sr6QRKBQ"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-06-01T19:39:31.000Z",
            "id": "208643962343407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer http://t.co/umfu6YCg"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-06-01T19:37:50.000Z",
            "id": "208643535916896258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema apoia pesquisa da Universidade Federal de Minas Gerais no Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/ZUP8cYbB"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-06-01T19:24:32.000Z",
            "id": "208640191399862274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio ... - Clickfoz http://t.co/bFX4v9r0"
        },
        {
            "author_id": "59260256",
            "created_at": "2012-06-01T19:17:40.000Z",
            "id": "208638464751710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 tem #OSomquevemdasRuas no @fanbh2012 dentro do #HipHopnoFAN, as 20H no Parque Municipal. De gratis! #ColacomNois"
        },
        {
            "author_id": "54088464",
            "created_at": "2012-06-01T19:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "208638444161867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "macuco safari radical! Agora adrenalina do arvorismo! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/Y3QbBrk1"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-06-01T19:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41036834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "208638386167234562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/s9PH4iS"
        },
        {
            "author_id": "562534462",
            "created_at": "2012-06-01T19:13:20.000Z",
            "id": "208637370336153603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 no 148 RT @NerdProgressivo: Because I got a high.... #420  @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/iXZ1k9GN"
        },
        {
            "author_id": "283617680",
            "created_at": "2012-06-01T19:00:46.000Z",
            "id": "208634211601620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal. http://t.co/2Ru20Qku"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-06-01T18:57:33.000Z",
            "id": "208633401773793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u: A programa\u00e7\u00e3o vai ... http://t.co/GKALIQQr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-06-01T18:55:38.000Z",
            "id": "208632918187315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/Q3e221kH"
        },
        {
            "author_id": "104996393",
            "created_at": "2012-06-01T18:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "184921116",
                        "start": 0,
                        "username": "ANAgovbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "208631405004070912",
            "in_reply_to_user_id": "184921116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagovbr Cachoeiras Alta e Baixa da Apa-Tarum\u00e3 est\u00e3o dentro da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Corredor Ecol\u00f3gico da Amaz\u00f4nia. #ONU"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-06-01T18:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "157066493",
                        "start": 123,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "208630252539351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - FAN re\u00fane Velha Guarda do Samba de BH e Dona Jandira no Parque Municipal: http://t.co/WnprUBFl | Hoje, 21h | @fmcbh @fanbh2012"
        },
        {
            "author_id": "418811080",
            "created_at": "2012-06-01T18:43:33.000Z",
            "id": "208629876985565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 10 de junho vamos dar um grande abra\u00e7o simb\u00f3lico no parque municipal do Luizote esperamos voc\u00ea e sua fam\u00edlia v\u00e1 de branco."
        },
        {
            "author_id": "67345750",
            "created_at": "2012-06-01T18:36:48.000Z",
            "id": "208628176249827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leg\u00edtima representante do samba e da arte negra, D\u00f3ris se apresenta no Parque Municipal pelo FAN nesta sexta-feira http://t.co/JS6X02aR"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-01T18:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208623770993307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta.. Soundchek (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/LDKjLnU2"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-06-01T18:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59859905",
                        "start": 0,
                        "username": "ecocataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "208623348543008769",
            "in_reply_to_user_id": "59859905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecocataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u com a\u00e7\u00f5es para a Semana do Meio Ambiente! Participe! Seja consciente!"
        },
        {
            "author_id": "63207267",
            "created_at": "2012-06-01T18:13:43.000Z",
            "id": "208622369550516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ator Emiliano Ferreira fala da pesquisa que desenvolveu p/um espet\u00e1culo baseado nos movimentos de habitantes de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-06-01T18:04:45.000Z",
            "id": "208620113811869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF ordena a retirada de ocupantes do Parque Nacional do Juruena http://t.co/1DA82GP8"
        },
        {
            "author_id": "132641800",
            "created_at": "2012-06-01T17:40:40.000Z",
            "id": "208614050211438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/AMmbSiqD  que tristeza"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-01T17:40:31.000Z",
            "id": "208614012752117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-06-01T17:21:09.000Z",
            "id": "208609142020112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer: Madeireira Bossato conseguiu de... http://t.co/QSKrWsGJ"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-06-01T17:20:40.000Z",
            "id": "208609019881988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PA contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer: Madeireira Bossato consegu... http://t.co/4g4Z7wXq #MPF"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-06-01T17:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "142914653",
                        "start": 105,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "208609018711777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PA contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer http://t.co/UByRsqul via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-06-01T17:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "21033968",
                        "start": 87,
                        "username": "webventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "208608889032290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens da expedi\u00e7\u00e3o a reserva extrativista no Acre:  http://t.co/enyYM8Ir / via @webventure"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-01T17:16:06.000Z",
            "id": "208607869938044933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "221151365",
            "created_at": "2012-06-01T17:11:36.000Z",
            "id": "208606737878626305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual Intervales http://t.co/Z2xSNj9L"
        },
        {
            "author_id": "14275652",
            "created_at": "2012-06-01T17:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "95748202",
                        "start": 106,
                        "username": "rio_show"
                    }
                ]
            },
            "id": "208606287930470401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra :: Passeios :: Guia Rio Show :: O Globo http://t.co/M8ime973 via @rio_show"
        },
        {
            "author_id": "226016964",
            "created_at": "2012-06-01T17:08:17.000Z",
            "id": "208605903761584130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, VEJA - http://t.co/zPhdnRkH (RT)"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2012-06-01T17:03:36.000Z",
            "id": "208604722406494210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De partida para Mateiros, onde participarei de reuni\u00e3o com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO e comunidades quilombolas."
        },
        {
            "author_id": "86295465",
            "created_at": "2012-06-01T16:52:12.000Z",
            "id": "208601855264165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 cumprir o plano de utiliza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo (RESEX-MAR). http://t.co/XefYff8O"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-06-01T16:49:57.000Z",
            "id": "208601290337558530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/PA contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer: Madeireira Bossato consegu... http://t.co/ZLvti6BY"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-06-01T16:49:48.000Z",
            "id": "208601249036247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cHDqbGPT"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-06-01T16:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "247064918",
                        "start": 66,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "208601208896761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotodeViagem Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia #Trilhas @fotodeviagem http://t.co/m7f6nINh"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-01T16:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208600853450469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 5 others [pic]: http://t.co/VkrzYfMS"
        },
        {
            "author_id": "75349082",
            "created_at": "2012-06-01T16:45:19.000Z",
            "id": "208600122320371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lote XV: Parque Estadual da Guanabara \u00e9 lan\u00e7ado por PAULO NIEMEYER em DCaxias leia em  http://t.co/7jSo9Ajp"
        },
        {
            "author_id": "166985591",
            "created_at": "2012-06-01T16:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208596392497790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/IYPsfusF"
        },
        {
            "author_id": "144349814",
            "created_at": "2012-06-01T16:21:28.000Z",
            "id": "208594119528951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me arrependi de ter ido no passeio p conhecer o parque municipal matista"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-06-01T16:00:52.000Z",
            "id": "208588934924599297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o seja criada \u00e9 preciso que haja estudos relacionados ao meio f\u00edsico, bi\u00f3tico e socioecon\u00f4mico.\""
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2012-06-01T15:52:09.000Z",
            "id": "208586743111360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1 http://t.co/scpVcFjS"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-06-01T15:44:59.000Z",
            "id": "208584937987784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema apoia pesquisa da UFMG no Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/E1fh6YiE"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-06-01T15:43:07.000Z",
            "id": "208584471547625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RosaElviraCely #NiUnaM\u00e1s Domingo 10 am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "236135572",
            "created_at": "2012-06-01T15:37:16.000Z",
            "id": "208582995500728320",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC Disputar campeonato de purriinha subaqu\u00e1tica no lago do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-01T15:32:57.000Z",
            "id": "208581909981298689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QEWhc8g7 Parque Nacional de Mesa Verde"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-01T15:32:15.000Z",
            "id": "208581735968014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/0zKf6LeG"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-01T15:28:21.000Z",
            "id": "208580752873496578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/YRI8D6Kh"
        },
        {
            "author_id": "14840596",
            "created_at": "2012-06-01T15:27:43.000Z",
            "id": "208580592487514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s7fEqhRc"
        },
        {
            "author_id": "68260668",
            "created_at": "2012-06-01T15:15:55.000Z",
            "id": "208577622341468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, Vila Barra do Una e o desafio dos homens: http://t.co/DRIoWMzN"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2012-06-01T15:06:52.000Z",
            "id": "208575348009484290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal,veja no:http://t.co/UvE9g0XI"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-06-01T15:02:52.000Z",
            "id": "208574339929477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADE: Quinta do Patr\u00edcio, Set\u00fabal\nLocalizada num lugar muito calmo no centro do Parque Nacional da Arr\u00e1bida,... http://t.co/wPWRHHQo"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-06-01T14:56:58.000Z",
            "id": "208572857024917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de trilhas no PARNA Serra dos \u00d3rg\u00e3os, incluindo a Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis http://t.co/qCt9RRiV"
        },
        {
            "author_id": "65537926",
            "created_at": "2012-06-01T14:54:26.000Z",
            "id": "208572217221578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Municipal de Costa Rica e depois voltar para casa! CG t\u00f5 chegando!!!"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2012-06-01T14:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "261885082",
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "208570746371440641",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o de invasores do Parque Nacional do Juruena em Mato Grosso  http://t.co/yqQ591kT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-01T14:45:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "208569871628386305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/yUFaUyJp"
        },
        {
            "author_id": "59456142",
            "created_at": "2012-06-01T14:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "209168301",
                        "start": 106,
                        "username": "filipe_bass"
                    }
                ]
            },
            "id": "208569560004169730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje no @fanbh2012 no parque municipal tem Doris e D. Jandira!! al\u00e9m de Bantus com part. espcialissima de @filipe_bass. rs Bora???"
        },
        {
            "author_id": "356306295",
            "created_at": "2012-06-01T14:43:38.000Z",
            "id": "208569499547467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem o cortejo junino saindo do parque municipal indo at\u00e9 a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o! Let's go P\u00e9 Rachado *-*"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2012-06-01T14:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "38732884",
                        "start": 112,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "208566950668939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1: http://t.co/8mOJWDf5 via @MPF_PA"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2012-06-01T14:29:12.000Z",
            "id": "208565866537824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Parque Estadual da Ilha Anchieta durante III Festival da Mata Atl\u00e2ntica: O Parque Estadual da... http://t.co/IqG1yDi5"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2012-06-01T14:23:27.000Z",
            "id": "208564420044013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1: http://t.co/Ve7DTPsQ"
        },
        {
            "author_id": "226514949",
            "created_at": "2012-06-01T14:02:45.000Z",
            "id": "208559209661476866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro Parque Estadual da Serra do mar *0* kkkk"
        },
        {
            "author_id": "32423294",
            "created_at": "2012-06-01T13:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "177677737",
                        "start": 0,
                        "username": "mairtonfranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "208557418454585345",
            "in_reply_to_user_id": "177677737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mairtonfranca Mairton, preciso falar com vc sobre o Parque Nacional da Furna Feia. Que horas posso te ligar???"
        },
        {
            "author_id": "67345750",
            "created_at": "2012-06-01T13:45:45.000Z",
            "id": "208554933748891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leg\u00edtima representante do samba e da arte negra, D\u00f3ris se apresenta no Parque Municipal pelo FAN nesta sexta-feira http://t.co/dNPPSQmY"
        },
        {
            "author_id": "115669792",
            "created_at": "2012-06-01T13:44:42.000Z",
            "id": "208554668505313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/z43nX5id"
        },
        {
            "author_id": "63207267",
            "created_at": "2012-06-01T13:39:16.000Z",
            "id": "208553303611678722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ainda um bate-papo sobre o espet\u00e1culo \u201cRebujos\u201d, criado com base na linguagem corporal dos habitantes de uma reserva extrativista do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "185729431",
            "created_at": "2012-06-01T13:30:28.000Z",
            "id": "208551088683618306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje D\u00f3ris canta territ\u00f3rio do samba, no FAN (Festival de Arte Negra) \u00e0s 18h no Parque Municipal. Palco 2."
        },
        {
            "author_id": "115669792",
            "created_at": "2012-06-01T13:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "208550454899126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/OZv7MerS"
        },
        {
            "author_id": "268651320",
            "created_at": "2012-06-01T13:14:20.000Z",
            "id": "208547027875938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena em Mato Grosso http://t.co/fBLt8iFG"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2012-06-01T13:01:38.000Z",
            "id": "208543828993507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente \u00e9 favor\u00e1vel a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/5Id3f0Up #meioambiente #i#Piaui"
        },
        {
            "author_id": "38806713",
            "created_at": "2012-06-01T13:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "208543434200449026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/KLAZuRUm"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2012-06-01T12:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "65772562",
                        "start": 51,
                        "username": "ppcuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "208537157776834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha http://t.co/ex7GURq via @ppcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-06-01T12:30:04.000Z",
            "id": "208535888265883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/hPQh8jWk"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-06-01T12:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "208532583921885185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) http://t.co/fHCb60VQ"
        },
        {
            "author_id": "201500400",
            "created_at": "2012-06-01T12:16:15.000Z",
            "id": "208532409816330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOalmaltratrocontralamujer #RosaElviraCely PARQUE NACIONAL 10:00 am"
        },
        {
            "author_id": "372839224",
            "created_at": "2012-06-01T12:02:20.000Z",
            "id": "208528906259668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine o manisfesto em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca\nhttps://t.co/sjmLZ9iz"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-06-01T11:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "254623203",
                        "start": 2,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "208525339381604353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@jornalmoc Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/beXTRPL6"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-06-01T11:42:47.000Z",
            "id": "208523987343515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NORTE - Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/nWQ2zmEW"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-06-01T11:39:17.000Z",
            "id": "208523106220916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/OYWT8XyA"
        },
        {
            "author_id": "348773321",
            "created_at": "2012-06-01T11:36:51.000Z",
            "id": "208522496205529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dj Renatito LealSoundSystem + S\u00e8rgio Perere + Zaika + Medina, daqui a pouco no palco OJ\u00c0 do FAN parque municipal... http://t.co/pMel7dW5"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-06-01T11:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208519279983861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/u3mSWJz"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2012-06-01T11:12:36.000Z",
            "id": "208516390372651009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMiss\u00e3o Gorongosa\u201d d\u00e1 a conhecer Parque Nacional da Gorongosa no Centro Colombo(Lisboa) via ... http://t.co/1zZL3Zle"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-06-01T11:05:37.000Z",
            "id": "208514634318217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem show das Meninas de Sinh\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o do FAN das Crian\u00e7as, l\u00e1 no Parque Municipal. http://t.co/aqXFxj2K"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2012-06-01T10:46:33.000Z",
            "id": "208509836713926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMiss\u00e3o Gorongosa\u201d d\u00e1 a conhecer Parque Nacional da Gorongosa no Centro Colombo(Lisboa) http://t.co/rvYnvDjY"
        },
        {
            "author_id": "132744354",
            "created_at": "2012-06-01T10:22:47.000Z",
            "id": "208503853547663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do IBAMA sr. Delgado da DEMA? Vamos estudar, ne?!"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-06-01T09:59:19.000Z",
            "id": "208497951444697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF ordena a retirada de ocupantes do Parque Nacional do Juruena: A regi\u00e3o \u00e9 considerada unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/eh6yqrMy"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-06-01T09:30:54.000Z",
            "id": "208490797673361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF ordena a retirada de ocupantes do Parque Nacional do Juruena: A regi\u00e3o \u00e9 considerada unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/yqZcAy7B"
        },
        {
            "author_id": "377307150",
            "created_at": "2012-06-01T08:26:52.000Z",
            "id": "208474682205282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza conta com o Parque nacional de Banhine, o Parque transfonteiri\u00e7o de Limpopo \"Gonarezoo\" e Kruger que s\u00e3o atractivo turistico"
        },
        {
            "author_id": "271591490",
            "created_at": "2012-06-01T03:32:52.000Z",
            "id": "208400694238130177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que asco...http://www.kienyke.com/historias/quien-fue-la-mujer-violada-y-torturada-en-el-parque-nacional/"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-06-01T02:30:02.000Z",
            "id": "208384884429959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal!! agora vc pode ter o Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional de Loango.&amp;quot; -  http://t.co/HzOIQwXR"
        },
        {
            "author_id": "377823181",
            "created_at": "2012-06-01T01:46:00.000Z",
            "id": "208373800268603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo 3 de Junio 10 am Parque nacional #NiUnaM\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "306326543",
            "created_at": "2012-06-01T01:40:11.000Z",
            "id": "208372338662715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:40] 6. Junio con J || 7. NIKE o ADIDAS || 8. UFPS || 9. Parque Nacional || 10. Colombia"
        },
        {
            "author_id": "82198949",
            "created_at": "2012-06-01T01:22:24.000Z",
            "id": "208367862740549633",
            "in_reply_to_user_id": "172391342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_anamachado perto do graja\u00fa, vila isabel e parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "306326543",
            "created_at": "2012-06-01T01:10:16.000Z",
            "id": "208364809887035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:10] 6. NIKE o ADIDAS || 7. Junio con J || 8. UFPS || 9. Parque Nacional || 10. Twitter"
        },
        {
            "author_id": "306326543",
            "created_at": "2012-06-01T00:40:17.000Z",
            "id": "208357263520444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:40] 6. UFPS || 7. D.OZI || 8. Facebook || 9. Parque Nacional || 10. Official Video"
        },
        {
            "author_id": "393070337",
            "created_at": "2012-06-01T00:39:53.000Z",
            "id": "208357162047643649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma redu\u00e7\u00e3o sobre Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "17190935",
            "created_at": "2012-06-01T00:25:07.000Z",
            "id": "208353446213074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/znRX8zoI"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-06-01T00:11:44.000Z",
            "id": "208350080426717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena:  http://t.co/W0ke3B6S"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-06-01T00:11:44.000Z",
            "id": "208350079462019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena:  http://t.co/vhhFsE3u"
        },
        {
            "author_id": "53740592",
            "created_at": "2012-06-01T00:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "147982607",
                        "start": 0,
                        "username": "aridealmeida13"
                    }
                ]
            },
            "id": "208348524474142720",
            "in_reply_to_user_id": "147982607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aridealmeida13 (A) Boa Noite, administrador. Fica pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2012-06-01T00:04:55.000Z",
            "id": "208348362393653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/hmVgLfj5"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2012-06-01T00:01:49.000Z",
            "id": "208347584954241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/HbDYm9zn"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2012-05-31T23:46:26.000Z",
            "id": "208343711413846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena. |: http://t.co/9wpxblZd"
        },
        {
            "author_id": "288369785",
            "created_at": "2012-05-31T23:45:49.000Z",
            "id": "208343555889053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos dar uma volta no Parque Municipal de Macei\u00f3???"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-31T23:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "142914653",
                        "start": 101,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "208343245825118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena http://t.co/LmuFYRaa via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-05-31T23:44:35.000Z",
            "id": "208343245028212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF/MT e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena:  http://t.co/jZLlv1KD #MPF"
        },
        {
            "author_id": "68998348",
            "created_at": "2012-05-31T23:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "208339892806221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/HzBguHM7"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-31T23:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208332059264036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) [pic]: http://t.co/NLJcrGgC"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-05-31T22:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "513500290",
                        "start": 2,
                        "username": "moccitytv"
                    }
                ]
            },
            "id": "208331948760899585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@moccitytv Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal,veja no:http://t.co/zbBrPXQH"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2012-05-31T22:42:44.000Z",
            "id": "208327682654601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal,veja no:http://t.co/WtVmAX2X"
        },
        {
            "author_id": "42693950",
            "created_at": "2012-05-31T22:42:01.000Z",
            "id": "208327499233509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, #Cro\u00e1cia! Em agosto, estamos l\u00e1. #Dicas s\u00e3o mais que bem-vindas! http://t.co/iDtDUQeK"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2012-05-31T22:25:34.000Z",
            "id": "208323362722820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF manda retirar ocupantes do Parque Nacional do Juruena em MT - http://t.co/3d2qGuic"
        },
        {
            "author_id": "40562931",
            "created_at": "2012-05-31T22:13:30.000Z",
            "id": "208320323265896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, reserva florestal legal .. pra mim, \u00e9 tudo a mesma coisa."
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-31T22:07:22.000Z",
            "id": "208318783360737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/I8K5vPt7"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-31T22:06:04.000Z",
            "id": "208318455131275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/d5pd5D5d"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-31T22:01:07.000Z",
            "id": "208317207451668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/d5pd5D5d"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-31T21:59:27.000Z",
            "id": "208316788432306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eZitZI60"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-05-31T21:50:21.000Z",
            "id": "208314497578971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AM) TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT... http://t.co/1khKHhEF #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-31T21:47:36.000Z",
            "id": "208313806319919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eZitZI60"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-05-31T21:41:27.000Z",
            "id": "208312259674521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/0rwvwyp7"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-05-31T21:41:27.000Z",
            "id": "208312258663682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/9HcaWlQJ"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-05-31T21:41:27.000Z",
            "id": "208312258466562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/hwDdUJVl"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-05-31T21:41:27.000Z",
            "id": "208312257183100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/gCoFRZuO"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-05-31T21:40:12.000Z",
            "id": "208311944489353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/JGrUMct4"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-05-31T21:39:11.000Z",
            "id": "208311690721361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF determina retirada de ocupantes do Parque Nacional Juruena em MT http://t.co/lAeayEsm"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2012-05-31T21:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "208308932781940738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/lao98NEZ"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2012-05-31T21:07:43.000Z",
            "id": "208303770059288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento: Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Juruena http://t.co/eNmdiHux"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-05-31T21:04:54.000Z",
            "id": "208303060009762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://t.co/12c9T78R"
        },
        {
            "author_id": "199383749",
            "created_at": "2012-05-31T20:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "17718003",
                        "start": 64,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "208299377201131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/jOqn10nK"
        },
        {
            "author_id": "594040415",
            "created_at": "2012-05-31T20:30:22.000Z",
            "id": "208294370816958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda aumento do efetivo de policiais florestais para Tingu\u00e1, precisamos proteger essa importante \u00e1rea de Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "573137002",
            "created_at": "2012-05-31T20:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "321625681",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaGoiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "208293713015865346",
            "in_reply_to_user_id": "321625681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaGoiano Se for pro parque nacional da Pedra Branca me avisa '-'Que ano  voc\u00ea t\u00e1 bia ?"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2012-05-31T20:22:23.000Z",
            "id": "208292361023922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2, um santu\u00e1rio da vida selvagem africana e o... http://t.co/KJREhDjP"
        },
        {
            "author_id": "233357729",
            "created_at": "2012-05-31T20:20:02.000Z",
            "id": "208291768653983748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena em MT -"
        },
        {
            "author_id": "400225014",
            "created_at": "2012-05-31T19:45:56.000Z",
            "id": "208283189318385665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA DE SHOWS ............. 02/06/ EM BELO HORIZONTE=MG . NO PARQUE MUNICIPAL . JUNTAMENTE COM A BANDA RAIZ DE... http://t.co/aU28R2cx"
        },
        {
            "author_id": "514957148",
            "created_at": "2012-05-31T19:41:42.000Z",
            "id": "208282124091006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos, correr no Parque Municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-05-31T19:38:57.000Z",
            "id": "208281430978072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/Pax40K1A"
        },
        {
            "author_id": "55835892",
            "created_at": "2012-05-31T19:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "208276147300089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/GdKm1FS2 Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "114784399",
            "created_at": "2012-05-31T19:01:03.000Z",
            "id": "208271891486621697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo do dia: Valley of Flowers - Parque nacional Uttarakhand, India. http://t.co/LgPf5Y5R"
        },
        {
            "author_id": "49471769",
            "created_at": "2012-05-31T18:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96308256,
                        -22.2176413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "208271318007808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixando a Capivara  @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/vZ7tcyhY"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-05-31T18:36:53.000Z",
            "id": "208265809397690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u  http://t.co/uHLPfLUE"
        },
        {
            "author_id": "48512339",
            "created_at": "2012-05-31T18:33:39.000Z",
            "id": "208264996373807106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus Ituporanga: Turma de Marketing se forma s\u00e1bado, 02, no Parque Nacional, Cerro Negro http://t.co/KjoFrhkT"
        },
        {
            "author_id": "29433778",
            "created_at": "2012-05-31T18:28:15.000Z",
            "id": "208263638010695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hoge Veluwe: Mais um lugar bacana pra vistar na Holanda http://t.co/Xac04PXG"
        },
        {
            "author_id": "96833183",
            "created_at": "2012-05-31T18:21:32.000Z",
            "id": "208261948595384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que noticia :o #WTF http://t.co/neWh5Rgf"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-05-31T18:17:14.000Z",
            "id": "208260867056349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente: O Parque Naciona... http://t.co/UJqyu1yX"
        },
        {
            "author_id": "220900688",
            "created_at": "2012-05-31T17:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "139518091",
                        "start": 3,
                        "username": "MafeCarrascal"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "326918491",
                        "start": 20,
                        "username": "ManosLimpiasCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "208246658214006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MafeCarrascal: \u201c@ManosLimpiasCo: #NIUnaM\u00e1s Parque Nacional Domingo 3 de junio 10am. Por sus (cont) http://t.co/MW15EH4p"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-05-31T17:16:05.000Z",
            "id": "208245477831999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Retirada de n\u00facleo rural de \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/aGsSlEId @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-31T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208245275670740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival da Arte Negra!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/6SzWe7jr"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-31T17:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208243839998242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem teve essa infancia??  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/uMX9GbrH"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-31T17:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208243390758912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) [pic]: http://t.co/nQ3yYcgC"
        },
        {
            "author_id": "60773133",
            "created_at": "2012-05-31T16:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37509351",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaMatos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "208241099737796608",
            "in_reply_to_user_id": "37509351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaMatos_ Tha, liga no Parque Estadual. N\u00e3o sei quantos ingressos tem ainda. :("
        },
        {
            "author_id": "80091761",
            "created_at": "2012-05-31T16:55:18.000Z",
            "id": "208240246255661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Roraima - Parque Nacional e Fotos | Espa\u00e7o Turismo http://t.co/oVSPcJkT"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-05-31T16:42:42.000Z",
            "id": "208237074711724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de n\u00facleo rural de \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/bbbJHx7v @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-05-31T16:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69066485",
                        "start": 0,
                        "username": "Joe_Valle"
                    }
                ]
            },
            "id": "208236850580684801",
            "in_reply_to_user_id": "69066485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joe_Valle Retirada de n\u00facleo rural de \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/LJ83Ywul @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-05-31T16:41:36.000Z",
            "id": "208236800764936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de n\u00facleo rural de \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/LJ83Ywul @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "247526779",
            "created_at": "2012-05-31T16:23:08.000Z",
            "id": "208232152381407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas colocaram praga no nosso passeio n\u00e9? vamos no parque nacional s\u00f3 daqui duas semanas, porcaria."
        },
        {
            "author_id": "145866537",
            "created_at": "2012-05-31T16:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1336914657798459394",
                        "start": 0,
                        "username": "antoneladas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "210539411",
                        "start": 13,
                        "username": "maggievontrier"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "125844987",
                        "start": 29,
                        "username": "Linismr"
                    }
                ]
            },
            "id": "208229506975154176",
            "in_reply_to_user_id": "500090248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antoneladas @maggievontrier @Linismr  #NiUnaMas .. Domingo 3 de Junio 10Am Parque Nacional #RosaElviraCely"
        },
        {
            "author_id": "39648834",
            "created_at": "2012-05-31T16:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "308257399",
                        "start": 102,
                        "username": "cristinaplazasm"
                    }
                ]
            },
            "id": "208228569787281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u00danase a esta causa (que debe ser a diario) este Domingo 3 de junio 10:00 am Parque Nacional #Niunamas @cristinaplazasm http://t.co/VaTfAntI"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-05-31T16:06:55.000Z",
            "id": "208228072820977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do ... - H2FOZ http://t.co/ZLgsHld4"
        },
        {
            "author_id": "125129992",
            "created_at": "2012-05-31T16:00:40.000Z",
            "id": "208226500292509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presunto asesino de #RosaElviraCely http://t.co/Jn9zxJ9q #RosaElviraCelyQEPD"
        },
        {
            "author_id": "248935831",
            "created_at": "2012-05-31T15:59:34.000Z",
            "id": "208226222071758850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dios nos proteja  http://t.co/hc0zd3Si"
        },
        {
            "author_id": "140634413",
            "created_at": "2012-05-31T15:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "244680018",
                        "start": 0,
                        "username": "dianitasamudio"
                    }
                ]
            },
            "id": "208224767302569984",
            "in_reply_to_user_id": "244680018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dianitasamudio @marchaputas_col Domingo 10am Parque Nacional #NiUnaMas"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-05-31T15:40:50.000Z",
            "id": "208221506638061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do ... - H2FOZ http://t.co/IIP1yho1"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-05-31T15:31:08.000Z",
            "id": "208219066769489921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://t.co/MOWLFuvf"
        },
        {
            "author_id": "358862140",
            "created_at": "2012-05-31T15:29:39.000Z",
            "id": "208218693195415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa levei 16 minutos do centro aqui ... Hoje rolou ate um parque municipal.. mil anos que nao ia laa.."
        },
        {
            "author_id": "56694943",
            "created_at": "2012-05-31T15:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "742017289550221312",
                        "start": 0,
                        "username": "bia_francisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "208218251912691712",
            "in_reply_to_user_id": "181913795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bia_francisco thierry tb foi pra l\u00e1 m\u00eas passado, hoje \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em jambeiro"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2012-05-31T15:03:53.000Z",
            "id": "208212207941591041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/c0l8jnzy"
        },
        {
            "author_id": "75295548",
            "created_at": "2012-05-31T14:21:22.000Z",
            "id": "208201507378700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NIUnaM\u00e1s Parque Nacional Domingo 3 de junio 10 am. #RosaElviraCely"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-31T14:08:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "208198177667547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema atualiza lista da fauna de vertebrados. http://t.co/MfOD2nio"
        },
        {
            "author_id": "56980448",
            "created_at": "2012-05-31T13:55:07.000Z",
            "id": "208194901995827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia pra curtir o Parque Nacional de Yosemite, perto de San Francisco... o m\u00e1ximo!! http://t.co/4IrJctQv"
        },
        {
            "author_id": "166985591",
            "created_at": "2012-05-31T13:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208191836379021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique total \uf604 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/YngINmos"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-05-31T13:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "157066493",
                        "start": 105,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "208188599953403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado de Minas - FAN: Mamour Ba se apresenta hoje, \u00e0s 21h, no Parque Municipal - http://t.co/LOnB5FfG | @fmcbh @fanbh2012 #Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "375941796",
            "created_at": "2012-05-31T13:28:00.000Z",
            "id": "208188079717093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor Noroeste - Obras embargadas. ICMBio alega que obras causam danos ambientais ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-05-31T13:26:21.000Z",
            "id": "208187664137068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor Noroeste - Obras embargadas. ICMBio alega que obras causam danos ambientais ao Parque Nacional http://t.co/2nRK5qWG #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-05-31T13:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "208184823829905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro l\u00e1, sempre quando posso vou l\u00e1 fica a tarde toda. (@ Parque Municipal) [foto]: http://t.co/9udST7JY"
        },
        {
            "author_id": "220900688",
            "created_at": "2012-05-31T13:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142092456",
                        "start": 3,
                        "username": "JulianRoman"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "326918491",
                        "start": 20,
                        "username": "ManosLimpiasCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "208183205109563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JulianRoman: RT @ManosLimpiasCo: #NIUnaM\u00e1s Parque Nacional Domingo 3 de junio 10 am. Por sus (cont) http://t.co/GC4WV1ik"
        },
        {
            "author_id": "578498519",
            "created_at": "2012-05-31T12:56:37.000Z",
            "id": "208180178969559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NiUnaMuertaM\u00e1s domingo 3 de junio 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "128734039",
            "created_at": "2012-05-31T12:48:12.000Z",
            "id": "208178063127740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) [foto]: http://t.co/ynp6YXI1"
        },
        {
            "author_id": "272037140",
            "created_at": "2012-05-31T12:43:21.000Z",
            "id": "208176842455252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quadrilhas do Arraial de Bel\u00f4 2012  desfilam dia 02/06. O Cortejo Junino, sai do Parque Municipal, \u00e0s 11h, e vai at\u00e9 a Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "61459084",
            "created_at": "2012-05-31T12:09:30.000Z",
            "id": "208168324784332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Municipal Guararapes C\u00e2ndido: PASSEIO GUIADO AO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA http://t.co/BxZX5QOV"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-31T12:05:03.000Z",
            "id": "208167204343128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u investe em melhorias para atender turistas com mais conforto #RPC #G1  http://t.co/ZvU6qRjV"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-05-31T11:15:33.000Z",
            "id": "208154745175687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem oficina do FAN para Crian\u00e7as l\u00e1 no Parque Municipal. http://t.co/ICXrK11G"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-05-31T10:55:44.000Z",
            "id": "208149757925920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/ZBULfqcK"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-05-31T08:38:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "208115180054396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS:Reserva de Desenvolvimento Sustentavel do Rio Iratapuro,situada no Municipio de Laranjal do Jari/AP60 Fam\u00edlias de Castanheiros,608,142ha"
        },
        {
            "author_id": "186527148",
            "created_at": "2012-05-31T07:11:15.000Z",
            "id": "208093265826816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tristezaaaaa http://t.co/I5uV6ozI"
        },
        {
            "author_id": "47218304",
            "created_at": "2012-05-31T05:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "132358995",
                        "start": 30,
                        "username": "TianHdez"
                    }
                ]
            },
            "id": "208067911028449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mira mor http://t.co/FqBXOcBO @TianHdez"
        },
        {
            "author_id": "175165273",
            "created_at": "2012-05-31T04:52:50.000Z",
            "id": "208058433436516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aterrador http://t.co/9OmfzS0Q"
        },
        {
            "author_id": "273570662",
            "created_at": "2012-05-31T04:49:20.000Z",
            "id": "208057553349918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dolor. http://t.co/pmCpO3AC"
        },
        {
            "author_id": "39272936",
            "created_at": "2012-05-31T04:35:48.000Z",
            "id": "208054147503755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":| MUDA http://t.co/cwWtGUdh"
        },
        {
            "author_id": "330994537",
            "created_at": "2012-05-31T03:23:36.000Z",
            "id": "208035975786545152",
            "in_reply_to_user_id": "162441982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cintiiacorrea o que tal o parque municipal ???"
        },
        {
            "author_id": "63538308",
            "created_at": "2012-05-31T02:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85582205",
                        "start": 0,
                        "username": "kdudosanjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "208027097837477889",
            "in_reply_to_user_id": "85582205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kdudosanjos dia dois  estarei  no parque municipal assistindo o seu show no FAN."
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-31T02:15:45.000Z",
            "id": "208018902993731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "308447175",
            "created_at": "2012-05-31T01:51:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0639360bd49a15e3"
            },
            "id": "208012777808334850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 3junio 10am Parque Nacional https://t.co/IKAVaSWr"
        },
        {
            "author_id": "91995572",
            "created_at": "2012-05-31T01:05:05.000Z",
            "id": "208001116628197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO SABERLADINO: saberladino: PASSEIOS NO PARQUE ESTADUAL - CARAGU\u00c1... http://t.co/jnbBkOob"
        },
        {
            "author_id": "91995572",
            "created_at": "2012-05-31T01:01:10.000Z",
            "id": "208000131902083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saberladino: PASSEIOS NO PARQUE ESTADUAL - CARAGU\u00c1 - NESTE FIM ... http://t.co/K8HH7Pfz"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-05-31T00:57:21.000Z",
            "id": "207999171641360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a minha m\u00e3e quer comprar casa , atras do parque municipal u-u"
        },
        {
            "author_id": "35498299",
            "created_at": "2012-05-31T00:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2795280328",
                        "start": 0,
                        "username": "larubiatwittea"
                    }
                ]
            },
            "id": "207998535793262592",
            "in_reply_to_user_id": "152093404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaRubiaTwittea realmente no es nada chistoso http://t.co/BRvGy6Mp"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-05-31T00:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227770558",
                        "start": 0,
                        "username": "SobreMimEKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "207994976292966401",
            "in_reply_to_user_id": "374805742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SobreMimEKoba ainda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o certo, mas dia 10 que aqui faz 1 ano, parque municipal, \u00e9 do outro lado do mundo pra mim , enfim kk"
        },
        {
            "author_id": "94689294",
            "created_at": "2012-05-31T00:11:23.000Z",
            "id": "207987605193760768",
            "in_reply_to_user_id": "450193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vouteeseduzir no parque municipal se n\u00e3o me engano"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T23:48:42.000Z",
            "id": "207981893738692610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI #RIUS@RIUSportal"
        },
        {
            "author_id": "232389958",
            "created_at": "2012-05-30T23:41:00.000Z",
            "id": "207979958348419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Totalmente perpleja e indignada http://t.co/OsjCghHV"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2012-05-30T23:26:29.000Z",
            "id": "207976304673431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de melhorias do Parque Municipal Antonio Molinari e a constru\u00e7\u00e3o da pista de Bicicross est\u00e1 parada. http://t.co/t9mBEJvO"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-05-30T23:20:44.000Z",
            "id": "207974858179612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/QljE9lx8"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-05-30T23:20:44.000Z",
            "id": "207974855340077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/3qA3xN9C"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-05-30T23:20:43.000Z",
            "id": "207974853041598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/QRQVq7O2"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-05-30T23:20:41.000Z",
            "id": "207974844728487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/zCn9DG05"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-05-30T23:20:35.000Z",
            "id": "207974818262417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o... http://t.co/AxQkrFEN"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-30T23:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "207974320453066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/NVfRWXC"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-05-30T23:11:59.000Z",
            "id": "207972654131585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/Cat6QByX"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-05-30T23:11:57.000Z",
            "id": "207972646321795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o monomotor cai e mata 4 nos Estados Unidos: Avi\u00e3o de pequeno porte caiu em parque nacional em Utah.\n\u00c9 o seg... http://t.co/rpLcRpKQ"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-05-30T22:16:39.000Z",
            "id": "207958728157302786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha namorar no cora\u00e7\u00e3o do Minho e com o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas como pano de fundo, sempre na companhia do... http://t.co/folisRUS"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-05-30T22:00:54.000Z",
            "id": "207954764615528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u investe em melhorias para atender turistas com mais conforto #RPC #G1  http://t.co/255CcMlJ\""
        },
        {
            "author_id": "284817663",
            "created_at": "2012-05-30T21:21:15.000Z",
            "id": "207944786592792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao fui no cursinho, fiquei la no parque municipal de boa a tarde toda"
        },
        {
            "author_id": "33694246",
            "created_at": "2012-05-30T21:00:59.000Z",
            "id": "207939687636140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadie est\u00e1 seguro:... http://t.co/Pnia2EFX"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T20:51:37.000Z",
            "id": "207937332240842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T20:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "5602472",
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "207937309218312193",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T20:51:27.000Z",
            "id": "207937287542161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI #RIUS@RIUSportal"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-05-30T20:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86049746,
                        -15.76717534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "207929852651773953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque nacional da Furna Feia ser\u00e1 criado no dia 5 de junho pela Presidente Dilma."
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-05-30T20:13:26.000Z",
            "id": "207927723031666691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantucresponde A foto \u00e9 da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais! Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! http://t.co/NIRCcGbd"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-30T20:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "207925940460851200",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Cant\u00e3o - parque estadual com diversidade da fauna e da flora, banhado por tr\u00eas grandes rios: Araguaia, Coco e Java\u00e9s. #Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-30T19:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207921842630045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QNQvV8A"
        },
        {
            "author_id": "306326543",
            "created_at": "2012-05-30T19:40:11.000Z",
            "id": "207919353490968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:40] 6. Telesur || 7. FARC || 8. Parque Nacional || 9. Naty Botero || 10. Caquet\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T19:37:24.000Z",
            "id": "207918652148809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T19:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "5602472",
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "207918629944164353",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-05-30T19:37:12.000Z",
            "id": "207918601330634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI #RIUS@RIUSportal"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-05-30T19:20:03.000Z",
            "id": "207914286994030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cant\u00e3o - parque estadual marcado pela diversidade da fauna e da flora, banhado por tr\u00eas grandes rios: Araguaia, Coco e Java\u00e9s. #Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-05-30T19:10:33.000Z",
            "id": "207911894135218179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quanto tempo voc\u00ea n\u00e3o leva as crian\u00e7as para um passeio no Parque Municipal? http://t.co/lXY7QdZS"
        },
        {
            "author_id": "306326543",
            "created_at": "2012-05-30T19:10:12.000Z",
            "id": "207911806130339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:10] 6. Parque Nacional || 7. FARC || 8. Telesur || 9. Naty Botero || 10. Fecode"
        },
        {
            "author_id": "15763144",
            "created_at": "2012-05-30T18:55:35.000Z",
            "id": "207908127734112256",
            "in_reply_to_user_id": "69725505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leo___freitas 'N\u00e3o, eu n\u00e3o moro em Itaipava. Sim, eu posso ir no Parque Municipal na hora que eu quiser'. D\u00e3, gente boba n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "179717599",
            "created_at": "2012-05-30T18:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1216537563940507649",
                        "start": 0,
                        "username": "AnFeras"
                    }
                ]
            },
            "id": "207907145683963908",
            "in_reply_to_user_id": "155449802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ANFERAS mira http://t.co/O0sPvVhc :S"
        },
        {
            "author_id": "94931064",
            "created_at": "2012-05-30T18:49:57.000Z",
            "id": "207906711997120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estamos aqui no parque Municipal huhu #EmBh"
        },
        {
            "author_id": "307566581",
            "created_at": "2012-05-30T18:21:00.000Z",
            "id": "207899425505411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que o parque municipal tava bom hoje (:"
        },
        {
            "author_id": "191158817",
            "created_at": "2012-05-30T18:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "280247056",
                        "start": 0,
                        "username": "andercorretor"
                    }
                ]
            },
            "id": "207899077101363200",
            "in_reply_to_user_id": "280247056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andercorretor certo, o Parque Estadual d Vila Velha fica na cidade de Ponta Grossa, o ponto tur\u00edstico mais divulgado."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-05-30T18:09:50.000Z",
            "id": "207896616055746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u investe em melhorias para atender turistas com mais conforto #RPC #G1  http://t.co/Ho3qbIOF"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-05-30T17:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1318628234423115779",
                        "start": 11,
                        "username": "TurismoItaipu"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "62891396",
                        "start": 30,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "207893216056442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou! RT @turismoitaipu: RT @MTurismo: Em Foz, as provas ser\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u e na Usina de Itaipu. #globalxgames"
        },
        {
            "author_id": "47122337",
            "created_at": "2012-05-30T17:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2705814650",
                        "start": 0,
                        "username": "_beverage"
                    }
                ]
            },
            "id": "207889564155658241",
            "in_reply_to_user_id": "79063674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_beverage infelizmente... =( aqui eles s\u00e3o abandonado no parque municipal, no centro da cidade..."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-05-30T17:35:03.000Z",
            "id": "207887862144843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Foz, as provas ser\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u e na Usina de Itaipu. As modalidades s\u00e3o: Moto, Rally, Skate e Bike BMX. #globalxgames"
        },
        {
            "author_id": "54462663",
            "created_at": "2012-05-30T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1272706045",
                        "start": 0,
                        "username": "_porrayuri"
                    }
                ]
            },
            "id": "207885690128711681",
            "in_reply_to_user_id": "413325993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_porrayuri @izabellacoelhos \u00e9 mano, no dia do parque municipal, que tava eu vc, o daniel eo carlos!"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2012-05-30T16:08:15.000Z",
            "id": "207866018205409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E andaram mesmo at\u00e9 falando em diminuir a \u00e1rea do Parque Nacional da \u00c1gua Mineral. O \"empreendimento\" \u00e9 do ex gov. Paulo Otavio.Kd Pandora?"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2012-05-30T16:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "22914738",
                        "start": 74,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "207864421006057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/qKuvgxOB via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-05-30T15:55:32.000Z",
            "id": "207862820568694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Wuo22KrR"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-30T15:51:14.000Z",
            "id": "207861738266312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - Ainda n\u00e3o conhece? N\u00e3o deixe de conhecer!  http://t.co/2I4Cz5aU"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-05-30T15:32:06.000Z",
            "id": "207856922047684610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do meio ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u: No dia 5 de junho comemora-se o Dia Mundial do M... http://t.co/5f5GqxWU"
        },
        {
            "author_id": "42394418",
            "created_at": "2012-05-30T15:18:05.000Z",
            "id": "207853392008187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DAS CACHOEIRAS http://t.co/oqs9J201"
        },
        {
            "author_id": "184619362",
            "created_at": "2012-05-30T15:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "125782246",
                        "start": 15,
                        "username": "CostaDasDunas"
                    }
                ]
            },
            "id": "207853367232434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal @CostaDasDunas: Parque Estadual do Jiqui pode ser criado para preservar recursos h\u00eddricos http://t.co/Vyma3REa"
        },
        {
            "author_id": "125782246",
            "created_at": "2012-05-30T15:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "125782246",
                        "start": 15,
                        "username": "CostaDasDunas"
                    }
                ]
            },
            "id": "207853364992684034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal @CostaDasDunas: Parque Estadual do Jiqui pode ser criado para preservar recursos h\u00eddricos http://t.co/iVJH7ndW"
        },
        {
            "author_id": "13963432",
            "created_at": "2012-05-30T15:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92996979,
                        -15.79467583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "207852264688320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/bIIcsbhx"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2012-05-30T14:49:28.000Z",
            "id": "207846193240346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos da Caminhada no Parque Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 http://t.co/VoBZDdNE"
        },
        {
            "author_id": "137150846",
            "created_at": "2012-05-30T14:24:19.000Z",
            "id": "207839864308236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery http://t.co/zP2azWHH"
        },
        {
            "author_id": "310084146",
            "created_at": "2012-05-30T14:23:25.000Z",
            "id": "207839637778075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esto es realmente brutal e indignante http://t.co/ssTLlL5o #RosaElvira"
        },
        {
            "author_id": "14416503",
            "created_at": "2012-05-30T14:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56255501,
                        -23.53850056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "207838979352043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/iDbuTS06"
        },
        {
            "author_id": "364405080",
            "created_at": "2012-05-30T14:13:51.000Z",
            "id": "207837227806507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o de campo para o Parque Estadual de Vila Velha passando por Rio Negro (pirambeira) e Ponta Grossa (coleta de f\u00f3sseis). dia 23/06(yn)"
        },
        {
            "author_id": "78052435",
            "created_at": "2012-05-30T14:11:36.000Z",
            "id": "207836661931970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Expedi\u00e7\u00e3o mostra belezas de reserva no Acre: Esta\u00e7\u00e3o: Destino Aventura http://t.co/M9iAsGQl"
        },
        {
            "author_id": "17385738",
            "created_at": "2012-05-30T14:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "207835497693843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/G6thCd0J"
        },
        {
            "author_id": "138903269",
            "created_at": "2012-05-30T13:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207825518622539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5p73n6hf"
        },
        {
            "author_id": "55336418",
            "created_at": "2012-05-30T13:25:31.000Z",
            "id": "207825064253587457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal faz parte da nossa hist\u00f3ria! http://t.co/k7QbSy2M"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2012-05-30T12:25:39.000Z",
            "id": "207810000268177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESM \u2013 N\u00facleo Caraguatatuba realiza eventos em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente: O Parque Estadual da... http://t.co/sedgpe0f"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-05-30T12:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83964422",
                        "start": 0,
                        "username": "Portal_RGNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "207809521563873281",
            "in_reply_to_user_id": "83964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portal_rgnet: Justi\u00e7a determina desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O juiz da Comarca de Ex... http://t.co/vtfTFiZG"
        },
        {
            "author_id": "83964422",
            "created_at": "2012-05-30T12:20:00.000Z",
            "id": "207808578407514114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1ziMqe5j #Recursos Naturais"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2012-05-30T12:13:29.000Z",
            "id": "207806936270376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira parte da trip ao Parque Nacional do Caparao\n\nhttp://t.co/P3XN7kaT http://t.co/ru5dvKNm"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-30T10:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9374423,
                        -19.9260226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207781471107284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em FAN 2012 Parque Municipal http://t.co/xPpsyl9"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-30T10:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207780688500490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6Zm01t8"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-05-30T09:06:11.000Z",
            "id": "207759801290203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/oEMTPZxh"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2012-05-30T04:37:04.000Z",
            "id": "207692076882722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais de \u00e1gua na boca. Parque Nacional Plitvice. http://t.co/dtVGYEnG"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2012-05-30T04:36:06.000Z",
            "id": "207691834569392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lakes. Atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da Cro\u00e1cia, o... http://t.co/niic7Yki"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "110512056",
                        "start": 0,
                        "username": "BobadaLiteraria"
                    }
                ]
            },
            "id": "207686895986163712",
            "in_reply_to_user_id": "110512056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BobadaLiteraria 10 am Domingo, Parque Nacional. Clavel Negro #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1258023961562157057",
                        "start": 0,
                        "username": "CGarzon01"
                    }
                ]
            },
            "id": "207686225983844354",
            "in_reply_to_user_id": "429543706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CGarzon01 10 am Domingo Parque Nacional. Clavel Negro #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67342393",
                        "start": 0,
                        "username": "TUTDENISM"
                    }
                ]
            },
            "id": "207686119117168640",
            "in_reply_to_user_id": "67342393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TUTDENISM 10 am Parque Nacional. Clavel Negro #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:13:16.000Z",
            "id": "207686087546646528",
            "in_reply_to_user_id": "418297930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hernanaway 10 am Parque Nacional. Clavel Negro #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "73565568",
                        "start": 0,
                        "username": "AngeMartinezT"
                    }
                ]
            },
            "id": "207685245804355584",
            "in_reply_to_user_id": "73565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AngeMartinezT 10 am Parque Nacional. Clavel Negro #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T04:03:36.000Z",
            "id": "207683652782522368",
            "in_reply_to_user_id": "585712598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renunciesenador 10 am. Parque Nacional. Clavel negro. #NiUnaM\u00e1s http://t.co/I4Q2e5FF RT"
        },
        {
            "author_id": "246522728",
            "created_at": "2012-05-30T04:01:03.000Z",
            "id": "207683014837272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro perto d um atalho q vai DIRETO pra floresta estadual, lugar lindo cheio de bichinhos (e maconheiros, claro), e fico pregui\u00e7ando. :("
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T03:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58726725",
                        "start": 0,
                        "username": "Mediarse"
                    }
                ]
            },
            "id": "207682399151194112",
            "in_reply_to_user_id": "58726725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Mediarse Parque Nacional. 10 am. Domingo. http://t.co/I4Q2e5FF #NiUnaM\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "122516385",
            "created_at": "2012-05-30T03:22:31.000Z",
            "id": "207673315706404864",
            "in_reply_to_user_id": "560731738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlaNata89 Nop, para nada querida: http://t.co/Cy9jLlAn"
        },
        {
            "author_id": "76675745",
            "created_at": "2012-05-30T03:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1538017747",
                        "start": 1,
                        "username": "correa_mfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "207671193120153602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@correa_MFC: #Nom\u00e1sViolenciaContraLaMujer Domingo 10 am Parque Nacional, NO MAS!!\"// NO MAS!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T03:10:53.000Z",
            "id": "207670387847348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoMasFeminicidio 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "70983816",
            "created_at": "2012-05-30T02:57:55.000Z",
            "id": "207667125400244225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade: Limpeza de Praias e Rio\nInstitui\u00e7\u00f5es: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte, TAMAR,... http://t.co/7eqEjEYF"
        },
        {
            "author_id": "199691497",
            "created_at": "2012-05-30T02:50:03.000Z",
            "id": "207665145302880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nom\u00e1sViolenciaContraLaMujer Domingo 10 am Parque Nacional, NO MAS!!"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-05-30T01:58:14.000Z",
            "id": "207652105719259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Inaugural\nParque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/peFnCDSO"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-05-30T01:57:43.000Z",
            "id": "207651974248792065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Inaugural\nParque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/FRLafSEC"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-05-30T01:56:16.000Z",
            "id": "207651611638636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Inaugural\nParque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/Lud9tcnl"
        },
        {
            "author_id": "247526779",
            "created_at": "2012-05-30T01:13:38.000Z",
            "id": "207640880495083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que raiva, n\u00e3o vamos mais no parque nacional amanh\u00e3, vamos s\u00f3 quinta por causa que o 9\u00baA vai amanh\u00e3 -.-"
        },
        {
            "author_id": "118236994",
            "created_at": "2012-05-30T00:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "255982402",
                        "start": 37,
                        "username": "sergiosorcerer"
                    }
                ]
            },
            "id": "207636612648157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casa passei a tarde com meu amigo @sergiosorcerer  passeando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-30T00:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "207636034593357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/wQWy384"
        },
        {
            "author_id": "116612138",
            "created_at": "2012-05-30T00:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "207632235128553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai @isobel_ork hihihihi   @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/t3N8G1Nc"
        },
        {
            "author_id": "18040886",
            "created_at": "2012-05-30T00:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1002331970117029889",
                        "start": 0,
                        "username": "cottoncandygray"
                    }
                ]
            },
            "id": "207626577398333440",
            "in_reply_to_user_id": "321828709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CottonCandyGray http://t.co/F5DqpNK miraaaa"
        },
        {
            "author_id": "116612138",
            "created_at": "2012-05-30T00:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "15638176",
                        "start": 45,
                        "username": "vivicariolano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "207624512622182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem com n\u00e3o amar a minha amiga de inf\u00e2ncia!? @vivicariolano ... Hihihihi m\u00e3  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/nGEmKrYn"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-05-29T23:56:23.000Z",
            "id": "207621440252542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e querendo comprar uma casa , em cima do parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "59988090",
            "created_at": "2012-05-29T23:55:44.000Z",
            "id": "207621279040286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal - BH 2012 http://t.co/90SgCLHK"
        },
        {
            "author_id": "17738170",
            "created_at": "2012-05-29T23:49:33.000Z",
            "id": "207619721594535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades d conserva\u00e7\u00e3o d prote\u00e7\u00e3o integral:Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;Reserva Biol\u00f3gica;Parque Nacional;Monumento Natural;Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2012-05-29T23:27:05.000Z",
            "id": "207614062752837633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudade da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema... Na sede, com meus dois  amorzinhos :) http://t.co/jqUNVYhG"
        },
        {
            "author_id": "8539842",
            "created_at": "2012-05-29T23:26:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "207614012219863041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/HUxTIuko"
        },
        {
            "author_id": "78619358",
            "created_at": "2012-05-29T23:07:11.000Z",
            "id": "207609058348367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baseia-se em patrim\u00f3nio geol\u00f3gico de que se destacam \"os f\u00f3sseis de Penha Garcia, o Monumento Natural das Portas... http://t.co/mbpGzxEA"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2012-05-29T23:06:16.000Z",
            "id": "207608827720376322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al Final del Dia\nPARQUE NACIONAL CORCOVADO\nPeninsula de Osa\nAt Day's End\nCORCOVADO NATIONAL PARK\nOsa Peninsula http://t.co/y44Hci1i"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-29T22:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "207598242001719298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/oTZ5BbA"
        },
        {
            "author_id": "134868027",
            "created_at": "2012-05-29T21:57:28.000Z",
            "id": "207591514082258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s 18 meses no cargo, ela (Dilma) n\u00e3o criou uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-05-29T21:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "207590285335740417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correrrr (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/1Tp0fxEc"
        },
        {
            "author_id": "374711643",
            "created_at": "2012-05-29T21:47:19.000Z",
            "id": "207588960518668291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quanto vai custar para jogar T\u00eanis no Parque Municipal de Barueri?   http://t.co/q09y201P"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-05-29T21:42:35.000Z",
            "id": "207587767763484673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina participativa coleta propostas para uso do Parque Municipal da Av. S\u00e3o Camilo http://t.co/gCVmLxCY"
        },
        {
            "author_id": "74873934",
            "created_at": "2012-05-29T21:25:47.000Z",
            "id": "207583542509699074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ca\u00ca POT\u00caNCIIIAAAA! J\u00c1-MAIS  vou esquecer da Karina e eu gritando isso no Parque Municipal kkk Sem duvidas hoje foi um dia muito especial! =)"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-05-29T20:56:36.000Z",
            "id": "207576196022673409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de fotos do Parque Nacional Iguazu, na Argentina: http://t.co/uyTADxLb"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2012-05-29T20:22:03.000Z",
            "id": "207567503809978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da... http://t.co/byRhIEiN"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2012-05-29T19:50:55.000Z",
            "id": "207559665695989761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos corre s\u00e9rio risco de preserva\u00e7\u00e3o. Leia mais no meu site: http://t.co/quwV57Zg (http://t.co/ZfDlUOYi)"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2012-05-29T19:48:12.000Z",
            "id": "207558984385835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos corre s\u00e9rio risco de preserva\u00e7\u00e3o diante de uma poss\u00edvel autoriza\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de mineradoras."
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2012-05-29T19:42:37.000Z",
            "id": "207557579046531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A usina de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s elimina um dos principais atributos do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia as cachoeiras de S\u00e3o Luiz, diz Cristovam"
        },
        {
            "author_id": "295321887",
            "created_at": "2012-05-29T19:35:02.000Z",
            "id": "207555670210387969",
            "in_reply_to_user_id": "223188731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rayra_Ciccone @@ Eu vi,o Parque Nacional de Ubajara,tem gruta e tudo,a minha cidade \u00e9 conhecida como a cidade dos dinossauros!"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2012-05-29T19:13:08.000Z",
            "id": "207550157905076224",
            "in_reply_to_user_id": "50038380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessasenadora l\u00ea o relat\u00f3rio da MP558: 7 mil hectares a menos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra usina de S\u00e3o Luis do Tapaj\u00f3s. #salvetapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-05-29T18:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207546645326471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/yymqtB4b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-29T18:57:13.000Z",
            "id": "207546154299305985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim realiza canoagem ecol\u00f3gica para conscientizar a comunidade &gt;http://t.co/rvFuc1ye"
        },
        {
            "author_id": "333661658",
            "created_at": "2012-05-29T18:00:54.000Z",
            "id": "207531980517146625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BNVq1Njq          coooooooooooooomo???"
        },
        {
            "author_id": "199037847",
            "created_at": "2012-05-29T17:43:35.000Z",
            "id": "207527621280546817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a amanda \u00e9 t\u00e3o insuport\u00e1vel que quando ela vier aqui, a levarei ao parque municipal s\u00f3 para mat\u00e1-la afogada no lago &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-05-29T17:33:24.000Z",
            "id": "207525058434969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o povo de bh pensa que o parque municipal \u00e9 um clube pq olha.... D:"
        },
        {
            "author_id": "60647223",
            "created_at": "2012-05-29T17:32:28.000Z",
            "id": "207524821922357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Salto tem 120 metros de altura e \u00e9 a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Oyadq64n"
        },
        {
            "author_id": "383249940",
            "created_at": "2012-05-29T17:28:05.000Z",
            "id": "207523719839629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado de altitude localizado... http://t.co/ggCcg3a6"
        },
        {
            "author_id": "335581335",
            "created_at": "2012-05-29T17:22:30.000Z",
            "id": "207522314739388417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Parapente. http://t.co/fxvbu71r"
        },
        {
            "author_id": "28463319",
            "created_at": "2012-05-29T16:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "47473310",
                        "start": 26,
                        "username": "JeffersonCandid"
                    }
                ]
            },
            "id": "207506214861553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentira! T\u00e3o gravando? RT @JeffersonCandid: Hidden Camera. (@ Parque Municipal De Barueri) [foto]: http://t.co/fJyBAmNd"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-05-29T15:46:02.000Z",
            "id": "207498035264098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1! Micologia. http://t.co/m7pmVLL4"
        },
        {
            "author_id": "245582716",
            "created_at": "2012-05-29T15:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46205401",
                        "start": 0,
                        "username": "alterosaesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "207496574765498368",
            "in_reply_to_user_id": "46205401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alterosaesp  Leozinho coitada d\u00e1 m\u00famia cor de rosa n\u00e3o ta aguentando andar nem em um jegue do parque municipal quem dir\u00e1 um touro kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "348773321",
            "created_at": "2012-05-29T15:11:01.000Z",
            "id": "207489225665429505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este s\u00e1bado no Parque Municipal em Belo Horizonte acontecer\u00e1:\n\nO maior festival de cultura africana fora do... http://t.co/0gXOuiuo"
        },
        {
            "author_id": "40386058",
            "created_at": "2012-05-29T14:14:05.000Z",
            "id": "207474899084787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Resende est\u00e1 gerando pol\u00eamica entre moradores http://t.co/033KcmVe"
        },
        {
            "author_id": "35082257",
            "created_at": "2012-05-29T13:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "85458236",
                        "start": 38,
                        "username": "liviacravo"
                    }
                ]
            },
            "id": "207463823479803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @liviacravo http://t.co/bhLTgKix"
        },
        {
            "author_id": "85458236",
            "created_at": "2012-05-29T13:29:37.000Z",
            "id": "207463711173115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ujZzMclP"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-05-29T13:28:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "207463539789672449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tumucumaque \u00e0 Reserva Extrativista do Rio Cajari"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-05-29T13:28:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "207463304023654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00ba 0392, de 11 de dezembro de 1997. Trata-se de \u00e1rea uma de 806.184 hectares que integra o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-05-29T13:27:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "207463209907658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.O lugar est\u00e1 dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Iratapuru, criada pela Lei Estadual"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-05-29T13:13:39.000Z",
            "id": "207459693428350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ILHA GRANDE CELEBRA DIA DO MEIO AMBIENTE COM DIVERSAS ATIVIDADES GRATUITAS.  http://t.co/AXB6nGU5"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-29T13:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207459670066081794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/t36FZm3"
        },
        {
            "author_id": "412278939",
            "created_at": "2012-05-29T13:03:29.000Z",
            "id": "207457134907097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o http://t.co/xObAC6em"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2012-05-29T12:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87396579,
                        -23.49703557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "207451701911896066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal De Barueri http://t.co/fpGVS0l8"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2012-05-29T12:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "44880438",
                        "start": 92,
                        "username": "caraguaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "207449596509683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios no Parque Estadual comemoram Dia Mundial do Meio Ambiente http://t.co/ZqczDQPf via @caraguaoficial"
        },
        {
            "author_id": "49978246",
            "created_at": "2012-05-29T12:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2813697875",
                        "start": 53,
                        "username": "googleplaces"
                    }
                ]
            },
            "id": "207445457209802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avaliei Parque Nacional de Ubajara com 5 estrelas em @GooglePlaces \"Lugar lindo\" http://t.co/lxlR2R8q"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-05-29T12:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87396579,
                        -23.49703557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "207443712626786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal De Barueri http://t.co/HyybNYkr"
        },
        {
            "author_id": "504461261",
            "created_at": "2012-05-29T12:03:31.000Z",
            "id": "207442043516092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis - reuni\u00e3o discute Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\n\nO Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e... http://t.co/svhUWXWJ"
        },
        {
            "author_id": "149751147",
            "created_at": "2012-05-29T11:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "207439332229906434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no caminho da reuni\u00e3o! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/o1c5hoKg"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-05-29T10:49:59.000Z",
            "id": "207423536103555073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/NJohkIgd"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-29T10:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "207420416724180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo #absurda   @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/s9BYXB4r"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-29T10:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "207417590786686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#absurda   @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/V75E3Prc"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-29T10:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "207413714243170306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Correndo com #absurdamkt   @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/WjCpqvRk"
        },
        {
            "author_id": "13963432",
            "created_at": "2012-05-29T03:31:09.000Z",
            "id": "207313099290722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/w8ChRkSB"
        },
        {
            "author_id": "57057659",
            "created_at": "2012-05-29T03:29:40.000Z",
            "id": "207312729181134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinhos do Parque Municipal http://t.co/Qot6g9nF"
        },
        {
            "author_id": "247526779",
            "created_at": "2012-05-29T00:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1639429206",
                        "start": 0,
                        "username": "Dhafi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "207267865357848578",
            "in_reply_to_user_id": "174120570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dhafi_ talvez quarta eu veja teus irm\u00e3os g\u00eameos l\u00e1 no parque nacional u.u"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-29T00:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "207267059334266882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/nTYG455"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-29T00:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "207265779945701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo com a Becca como se \u00f1 houvesse amanh\u00e3!! #FitBy4sqDay (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/4dC18ES5"
        },
        {
            "author_id": "39543987",
            "created_at": "2012-05-29T00:20:58.000Z",
            "id": "207265240134586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amei a minha aula pr\u00e1tica hoje no Parque Estadual do Utinga. Quero mais!"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-05-29T00:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1361507019581239304",
                        "start": 56,
                        "username": "YaraAraujo_"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "55911472",
                        "start": 71,
                        "username": "larissaaguiar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "207262605428006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vish caminhada at\u00e9 no parque municipal com minhas negas @yaraaraujo_ e @larissaaguiar_ e depois passamos na academia (:"
        },
        {
            "author_id": "124491874",
            "created_at": "2012-05-28T23:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "207247499184979971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Idoso http://t.co/CwBwP79"
        },
        {
            "author_id": "518112898",
            "created_at": "2012-05-28T22:59:56.000Z",
            "id": "207244846489026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noss, tava vendo aqui sobre o Parque Nacional de Yellowstone, ele \u00e9 muito foda *_*"
        },
        {
            "author_id": "548541170",
            "created_at": "2012-05-28T22:34:46.000Z",
            "id": "207238515220688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macei\u00f3: O mar \u00e9 azul, o Parque Municipal \u00e9 verde, a Deputada \u00e9 Rosinha, o comando \u00e9 vermelho e a coisa t\u00e1 preta!!!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-28T22:27:00.000Z",
            "id": "207236557139230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana a \"Ave da semana\" no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, \u00e9 a rolinha-roxa (Columbina talpacoti).\nV\u2026http://t.co/DthxMb95"
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2012-05-28T22:18:17.000Z",
            "id": "207234365657321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/yLiy28yW"
        },
        {
            "author_id": "257802802",
            "created_at": "2012-05-28T21:53:04.000Z",
            "id": "207228020614893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque nacional Virunga no Congo. http://t.co/z2woBkZg"
        },
        {
            "author_id": "299108585",
            "created_at": "2012-05-28T21:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207226621135036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Z31MVMvJ"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-05-28T21:36:01.000Z",
            "id": "207223729934176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Piaga\u00e7u ministra capacita\u00e7\u00e3o p/ pescadores de peixes ornamentais na Reserva Extrativista do rio Unini:\nhttp://t.co/QN5ph84o"
        },
        {
            "author_id": "460463813",
            "created_at": "2012-05-28T21:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "146279396",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelonzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "207217089507901440",
            "in_reply_to_user_id": "146279396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelonzo nossa...cada louco, cuidado qdo vc passar perto do parque municipal,kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, ali tb tem uns doidos."
        },
        {
            "author_id": "126911208",
            "created_at": "2012-05-28T21:03:46.000Z",
            "id": "207215613888823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAIZ DE JEQU\u00cd na 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Festival de Arte Negra . O evento \u00e9 gratu\u00edto no Parque Municipal e em diversos... http://t.co/ztYkrqpX"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-05-28T20:57:39.000Z",
            "id": "207214073769766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguatatuba - Passeios no Parque Estadual comemoram Dia Mundial do Meio Ambiente: http://t.co/9UXpScCi"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2012-05-28T20:57:23.000Z",
            "id": "207214006455369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios no Parque Estadual comemoram Dia Mundial do Meio Ambiente http://t.co/cGnS1N2T"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-05-28T20:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99878588,
                        -19.88813179
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207211330367795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/Ab1xQQDn"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-28T20:43:28.000Z",
            "id": "207210501535571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ImplurbInforma O Rob\u00f4 Ping-Pong \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a. S\u00e1bado/Domingo das 15 \u00e0s 20 hs http://t.co/os3dC8TQ"
        },
        {
            "author_id": "205788868",
            "created_at": "2012-05-28T20:23:22.000Z",
            "id": "207205447340535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/g7ll7fZr"
        },
        {
            "author_id": "247526779",
            "created_at": "2012-05-28T19:59:25.000Z",
            "id": "207199418317938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A professora disse que quarta quando formos no parque nacional temos que levar lanches saud\u00e1veis ----'"
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2012-05-28T19:59:04.000Z",
            "id": "207199330631811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 29/05, o Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, em Santos, tem programa\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as: http://t.co/DYnpmM9q."
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-05-28T19:57:40.000Z",
            "id": "207198975617536001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional da Tijuca - a Casa da M\u00e3e Joana\u201d\n\nhttp://t.co/Z4fmMlnX"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-05-28T19:54:29.000Z",
            "id": "207198176057368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal matou 227 rinocerontes na \u00c1frica do Sul em 2012: EFEEsp\u00e9cie corre risco de extin\u00e7\u00e3o. Parque Nacional... http://t.co/EQNZVVQO"
        },
        {
            "author_id": "65447435",
            "created_at": "2012-05-28T19:40:14.000Z",
            "id": "207194592334970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Arthur Thomas (Londrina, PR) http://t.co/UNTgTLi"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-05-28T19:24:05.000Z",
            "id": "207190528100540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Estadual do Ambiente, Carlos Minc, desafia ICMBio e \"invade\" Parque Nacional da Tijuca. Minist\u00e9rio do... http://t.co/quZ8EyoF"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-28T18:54:49.000Z",
            "id": "207183157198462979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conhece o PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA? N\u00e3o perca a chance de conhecer um dos mais deslumbrantes cen\u00e1rios: http://t.co/FKAm8Vhp"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2012-05-28T18:42:09.000Z",
            "id": "207179971758788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olimp\u00edada de Ci\u00eancias na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3\nhttp://t.co/yuU6i6ap #ciencia #olimpiada #par\u00e1 #caxiuan\u00e3 #melga\u00e7o #portel #escola"
        },
        {
            "author_id": "180006236",
            "created_at": "2012-05-28T16:15:36.000Z",
            "id": "207143092749475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Maria Chica (Pen\u00e1polis, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Meazh4wv"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-28T15:55:11.000Z",
            "id": "207137956333486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa excurs\u00e3o ao PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA ainda tem vagas. Pacote completo com almo\u00e7o incluso. Confira: http://t.co/2I4Cz5aU"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-28T15:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "207130794320347138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/UEh9RSe"
        },
        {
            "author_id": "80345813",
            "created_at": "2012-05-28T15:11:22.000Z",
            "id": "207126928556175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e diretoria executiva da Natura visitam Reserva Extrativista do Iratapuru: http://t.co/NqoGdYRK"
        },
        {
            "author_id": "271563387",
            "created_at": "2012-05-28T14:50:45.000Z",
            "id": "207121737559711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz altera\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rio das Ostras http://t.co/h2wAnChK"
        },
        {
            "author_id": "56570996",
            "created_at": "2012-05-28T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43230676,
                        -22.92872836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "207121713723490306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/nt79T8MV"
        },
        {
            "author_id": "100965839",
            "created_at": "2012-05-28T14:26:31.000Z",
            "id": "207115638555160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do PETAR\nhttps://t.co/jVkAYpnD http://t.co/hI7N62tp"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-05-28T14:09:39.000Z",
            "id": "207111396217978882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Di\u00e1rio Oficial: prefeito sanciona projeto de lei de minha autoria e Tamarineira agora \u00e9 oficialmente uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. =)"
        },
        {
            "author_id": "410153383",
            "created_at": "2012-05-28T14:02:02.000Z",
            "id": "207109480981331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francis G ao vivo-Hotel Castrum Villae - Hotel Castrum Villae,Castro laboreiro-Parque Nacional da Pe http://t.co/WTTpvvLf"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-28T13:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "207108344098463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNb0CuW via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-05-28T13:43:39.000Z",
            "id": "207104853019852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Parques e Paisagens Exuberantes Internacionais: Parque Nacional dos Lagos Plitvice Onde: entre as cidades... http://t.co/q9i7aptk"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-28T13:40:49.000Z",
            "id": "207104138939609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o lar do Pico das Agulhas Negras, cujos 2.791 m de altitude podem ser alcan\u00e7ados em uma caminhada de 3 h."
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-05-28T13:23:03.000Z",
            "id": "207099667375341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto restringe \u00e1rea para estudos de viabiliza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O governador Marconi Perillo d\u00e1 m... http://t.co/7KUGrtIi"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-05-28T13:22:54.000Z",
            "id": "207099630117335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto restringe \u00e1rea para estudos de viabiliza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O governador Marconi Perillo d\u00e1 m... http://t.co/YOA4Q4k9"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-05-28T13:22:53.000Z",
            "id": "207099626325671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto restringe \u00e1rea para estudos de viabiliza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O governador Marconi Perillo d\u00e1 m... http://t.co/IE2xHmuJ"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-05-28T13:18:17.000Z",
            "id": "207098469607940097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto restringe \u00e1rea para estudos de viabiliza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O governador Marconi Perillo d\u00e1 m... http://t.co/ufn2YoIc"
        },
        {
            "author_id": "74198532",
            "created_at": "2012-05-28T13:15:45.000Z",
            "id": "207097832732241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje farei v\u00e1rias visitas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A tarefa: divulgar a Confer\u00eancia Municipal de Turismo."
        },
        {
            "author_id": "70269424",
            "created_at": "2012-05-28T12:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "207093399122223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) (Planaltina, DF) http://t.co/kB8IDQKH"
        },
        {
            "author_id": "149688844",
            "created_at": "2012-05-28T12:57:24.000Z",
            "id": "207093215520755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 grande e bonita a NATUREZA ... Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/i1jRLPiw"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2012-05-28T12:36:23.000Z",
            "id": "207087924779548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto ,agr to aqui no parque municipal comer algo e depois partir pra casa"
        },
        {
            "author_id": "400816645",
            "created_at": "2012-05-28T12:16:03.000Z",
            "id": "207082805799305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, fotografias fant\u00e1sticas. http://t.co/VWnqtZjw"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-05-28T11:48:55.000Z",
            "id": "207075978030219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-05-28T10:24:40.000Z",
            "id": "207054778402996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/MNjVozwJ"
        },
        {
            "author_id": "15857334",
            "created_at": "2012-05-28T03:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "575784825",
                        "start": 52,
                        "username": "LearnistTweets"
                    }
                ]
            },
            "id": "206953018900484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/Oi2whmWM via @learnisttweets"
        },
        {
            "author_id": "45831606",
            "created_at": "2012-05-28T03:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1822532,
                        -21.75824114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "206943300387741697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico http://t.co/3zb9hASp"
        },
        {
            "author_id": "239329646",
            "created_at": "2012-05-28T02:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9787445,
                        -23.0145439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "206938275028541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motos :)   @ Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/mEPeNDYg"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2012-05-28T02:22:45.000Z",
            "id": "206933500862021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/dCmeMpkB"
        },
        {
            "author_id": "205979131",
            "created_at": "2012-05-28T02:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "206931482680373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flower #nature #pink #DeusMaravilhoso #OhHamanaia   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/t32gCleU"
        },
        {
            "author_id": "205979131",
            "created_at": "2012-05-28T02:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "206930816952053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flower #nature #pink #DeusMaravilhoso #picoftheday #flor #natur  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/U52DxFoQ"
        },
        {
            "author_id": "31759179",
            "created_at": "2012-05-28T01:43:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "206923583891570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "book de noiva n\u00e3o sendo no parque municipal, com vestido cafona e/ou em igreja evang\u00e9lica, t\u00e1 de boa."
        },
        {
            "author_id": "101723191",
            "created_at": "2012-05-28T01:29:15.000Z",
            "id": "206920033648128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque municipal da ponte funda http://t.co/5TrQj9ZW"
        },
        {
            "author_id": "152792986",
            "created_at": "2012-05-28T00:52:06.000Z",
            "id": "206910686691995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ate o parque nacional da foz do igua\u00e7u, mas seriam uns 5 dias de caminhada pra chegar as cataratas, ent\u00e3o n\u00e9, fui dormir"
        },
        {
            "author_id": "308017592",
            "created_at": "2012-05-28T00:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "387805349",
                        "start": 69,
                        "username": "paty_zampier"
                    }
                ]
            },
            "id": "206910425990832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas 19:00 hrs eu cheghei l\u00e1 do parque municipal com a #Michelle e a @paty_zampier , foi foda demaais *-*"
        },
        {
            "author_id": "204932060",
            "created_at": "2012-05-28T00:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17932662",
                        "start": 0,
                        "username": "nathaliapandelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "206907150956630016",
            "in_reply_to_user_id": "17932662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathaliapandelo que lindinha a imagem do Circo da Monica no Parque Municipal.Sou fa dessa turminha fofa desde pequena \\\\*-*//"
        },
        {
            "author_id": "375759581",
            "created_at": "2012-05-28T00:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63199156",
                        "start": 0,
                        "username": "amanda_kell"
                    }
                ]
            },
            "id": "206901247788331008",
            "in_reply_to_user_id": "63199156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amanda_kell Ei sua linda hj fui em um parque municipal muito bacana,vou posta as fotos depois.passando pra deseja uma semana aben\u00e7oada.Bjk"
        },
        {
            "author_id": "81953524",
            "created_at": "2012-05-27T23:32:01.000Z",
            "id": "206890531094138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttp://t.co/snKYeoJF http://t.co/Ch3YDhQB"
        },
        {
            "author_id": "81953524",
            "created_at": "2012-05-27T23:28:58.000Z",
            "id": "206889766711603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttp://t.co/JHqh2V7I http://t.co/L4adWwUU"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-27T23:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "206889260115177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/WtqY7Yb"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-05-27T23:17:10.000Z",
            "id": "206886795407917057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Del Paine \u2013 Chile: O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno de muita beleza que re\u00fane monta... http://t.co/nRs02EK9"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-27T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "206885892143587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey hey hey!! #FitBy4sqDay (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/XD50LQNQ"
        },
        {
            "author_id": "104893391",
            "created_at": "2012-05-27T22:59:22.000Z",
            "id": "206882314687483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, como eu vi moto, hoje, la no restaurante \u00e9 de frente com o parque municipal, e passava aquele monte de moto indo embora *-*"
        },
        {
            "author_id": "17932662",
            "created_at": "2012-05-27T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "897599412482039808",
                        "start": 54,
                        "username": "BnRodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "206881996486606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo da M\u00f4nica! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ @bnrodrigues) [pic]: http://t.co/gLuDz1JJ"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-05-27T22:22:44.000Z",
            "id": "206873095410159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "381578594",
            "created_at": "2012-05-27T22:15:05.000Z",
            "id": "206871173185798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/B41POino"
        },
        {
            "author_id": "30047984",
            "created_at": "2012-05-27T21:50:06.000Z",
            "id": "206864883063603202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa o parque estadual de Vila Velha em Ponta Grossa."
        },
        {
            "author_id": "575889243",
            "created_at": "2012-05-27T21:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "206863419524132864",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof  q \u00e9 de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel, com redu\u00e7\u00e3o de limites, s\u00f3 pode ser feita por LEI."
        },
        {
            "author_id": "575889243",
            "created_at": "2012-05-27T21:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "575889243",
                        "start": 0,
                        "username": "anapmandrade"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "109910785",
                        "start": 14,
                        "username": "RenatoMontans"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "206863393573965824",
            "in_reply_to_user_id": "575889243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapmandrade @RenatoMontans Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral,  a altera\u00e7\u00e3o para \u00c1rea de Relevante Interesse ecologico,"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-05-27T21:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "575889243",
                        "start": 0,
                        "username": "anapmandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "206862778668027905",
            "in_reply_to_user_id": "575889243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapmandrade O parque, sim! A \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico \u00e9 de uso sustent\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "575889243",
            "created_at": "2012-05-27T21:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "575889243",
                        "start": 0,
                        "username": "anapmandrade"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "251318944",
                        "start": 14,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "206862532659523584",
            "in_reply_to_user_id": "575889243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapmandrade @fabiano_prof  1X q a area de relevante interesse ecologico tamb\u00e9m \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do grupo de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "575889243",
            "created_at": "2012-05-27T21:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "206862109231943680",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof  q o parque seja transformado em uma area de relevante interesse ecologico, com uma pequena redu\u00e7\u00e3o de limites. qual a correta"
        },
        {
            "author_id": "575889243",
            "created_at": "2012-05-27T21:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "206862044589330433",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof municipio edita decreto p/ fixar limites do novo parque municipal, passados 2 anos, \u00e9 pedido p/"
        },
        {
            "author_id": "56790429",
            "created_at": "2012-05-27T21:17:34.000Z",
            "id": "206856697506054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agendando minha vida, porque junho \u00e9 m\u00eas de selva. Floresta Nacional do Araripe me espera :) http://t.co/M2gVrLbU"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-05-27T21:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206855810813394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3CO4oQCG"
        },
        {
            "author_id": "56790429",
            "created_at": "2012-05-27T20:56:52.000Z",
            "id": "206851488440516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando de meu ref\u00fagio (Floresta Nacional do Araripe), pra desintoxicar de alguns pensamentos e airar a alma :)"
        },
        {
            "author_id": "377363013",
            "created_at": "2012-05-27T20:56:22.000Z",
            "id": "206851360619114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas de 15 a 17Junho 2012, no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini \u2013 Rua Dom Jo\u00e3o VI, 82, Valinhos SP."
        },
        {
            "author_id": "254489493",
            "created_at": "2012-05-27T20:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206847877459357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/r8svEfWA"
        },
        {
            "author_id": "231768708",
            "created_at": "2012-05-27T20:19:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206842202977079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESpa\u00e7o Ubuzima no 6\u00baFAn 1\u00ba/06 at\u00e9 dia 3-Oj\u00e1 -Parque Municipal -BH/Mg"
        },
        {
            "author_id": "222878521",
            "created_at": "2012-05-27T20:03:43.000Z",
            "id": "206838112331104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/zEN4D6K3"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2012-05-27T19:42:20.000Z",
            "id": "206832729717882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da Floresta Nacional... http://t.co/6nGq1HIS"
        },
        {
            "author_id": "192991297",
            "created_at": "2012-05-27T19:30:24.000Z",
            "id": "206829727258918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem pela \u00c1frica tem que ter pelo menos algum bicho envolvido. Ou v\u00e1rios, como nesse caso. Kruger National Park. http://t.co/zdu4J8qk"
        },
        {
            "author_id": "228425710",
            "created_at": "2012-05-27T19:15:10.000Z",
            "id": "206825893706989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que eu tive que ir no Parque Municipal hoje kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "329394476",
            "created_at": "2012-05-27T18:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "206822058309595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/TPAMXqZD"
        },
        {
            "author_id": "96818070",
            "created_at": "2012-05-27T18:58:19.000Z",
            "id": "206821650434498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem foi aluno do Ronaldo Ciciliato (Geografia) vai se lembrar do Parque Estadual Morro do Diabo. #MicoLe\u00e3o http://t.co/6eCpIJtd"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-05-27T18:50:45.000Z",
            "id": "206819748955160578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em floresta do Novo M\u00e9xico ainda n\u00e3o foi debelado: Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Gila est\u00e1 for\u00e7ando a... http://t.co/wIDzZUTc"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-05-27T18:50:44.000Z",
            "id": "206819747218726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em floresta do Novo M\u00e9xico ainda n\u00e3o foi debelado: Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Gila est\u00e1 for\u00e7ando a... http://t.co/QQnMhdm9"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-05-27T18:50:43.000Z",
            "id": "206819742919573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em floresta do Novo M\u00e9xico ainda n\u00e3o foi debelado: Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Gila est\u00e1 for\u00e7ando a... http://t.co/OkDniQAs"
        },
        {
            "author_id": "375759581",
            "created_at": "2012-05-27T18:35:31.000Z",
            "id": "206815917496205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui sentada na pedra, no parque municipal,pensando na vida. :-)"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2012-05-27T18:35:14.000Z",
            "id": "206815843198304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de montanhismo em Petr\u00f3polis: o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe o p\u00fablico com nova estrutura http://t.co/yqg3fF1l"
        },
        {
            "author_id": "499272357",
            "created_at": "2012-05-27T18:07:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d0287e0e3fc58861"
            },
            "id": "206808881731612674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percas na #murtosa o \"SEMPRE KIDS 2012\", com o #kapa, a #evteens e a #euvouanunciar - Parque Municipal da Saldida (14h30m)"
        },
        {
            "author_id": "37341950",
            "created_at": "2012-05-27T17:42:01.000Z",
            "id": "206802453142831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis http://t.co/n2e3vCee"
        },
        {
            "author_id": "205408933",
            "created_at": "2012-05-27T17:37:47.000Z",
            "id": "206801386002857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo 4 Cantos de Rio do Sul! Sa\u00edda hj as 14h do Parque Municipal Harry Hobus com  o roteiro da Bela... http://t.co/dR1VPozV"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-05-27T17:27:10.000Z",
            "id": "206798716315774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de subir no \u00f4nibus :) quem eu vejo daki a pouco no parque municipal ness domingo t\u00e3o bunitoo ???"
        },
        {
            "author_id": "33437788",
            "created_at": "2012-05-27T17:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206797743371456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pras Cataratas gente!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) [pic]: http://t.co/A4Ey65kc"
        },
        {
            "author_id": "213844215",
            "created_at": "2012-05-27T17:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "289380297",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzaMyMagnum"
                    }
                ]
            },
            "id": "206793048095592449",
            "in_reply_to_user_id": "289380297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaMyMagnum \u00e9 no parque municipal (: bora? KKKKKKKKKKKKK'"
        },
        {
            "author_id": "94931064",
            "created_at": "2012-05-27T17:03:47.000Z",
            "id": "206792832483201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hey vidas vamos terminar de se ageitar aqui e depois partir pro Parque Municipal aqui em Bh em frente o Cloreto beijs mulheres s2 #Fui"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-27T17:02:36.000Z",
            "id": "206792530753359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "94931064",
            "created_at": "2012-05-27T16:48:10.000Z",
            "id": "206788901073985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To prontinho ja huhu , O dani ta se arrumando e as meninas tb e depois Partir para o Parque Municipal haha vai se dimais la hojeeee .."
        },
        {
            "author_id": "94931064",
            "created_at": "2012-05-27T16:48:00.000Z",
            "id": "206788858287898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To prontinho ja huhu , O dani ta se arrumando e as meninas tb e depois Partir para o Parque Municipal haha vai se dimais la hojeeee"
        },
        {
            "author_id": "161840822",
            "created_at": "2012-05-27T16:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "323555313",
                        "start": 31,
                        "username": "raquelsuman"
                    }
                ]
            },
            "id": "206788154445930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fuui no parque municipal com a @raquelsuman  e vi a @GabiCParaizo_ , Charles aa e uns paaaar la UASHUSAHUASHUAHSUAS'"
        },
        {
            "author_id": "60646683",
            "created_at": "2012-05-27T16:44:05.000Z",
            "id": "206787873314324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo ir no parque municipal hoje , tocar um violaozinho e p\u00e1 :)"
        },
        {
            "author_id": "122807285",
            "created_at": "2012-05-27T16:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "206787447214964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/itynYMN"
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2012-05-27T16:25:41.000Z",
            "id": "206783240512618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pfvr me levem pro 'Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a' :c"
        },
        {
            "author_id": "162069453",
            "created_at": "2012-05-27T16:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2971680495",
                        "start": 45,
                        "username": "VivyPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "206782848940773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo aqui, indo pro Parque Municipal com a @vivypereira *--*"
        },
        {
            "author_id": "243070832",
            "created_at": "2012-05-27T16:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31307852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "206778973185769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) w/ 2 others http://t.co/Jo15XcbN"
        },
        {
            "author_id": "205954336",
            "created_at": "2012-05-27T16:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206777252174766081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 7 others http://t.co/1oyEtwsK"
        },
        {
            "author_id": "208245160",
            "created_at": "2012-05-27T15:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206775912077856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os peixinhos do lago do parque flamboyant   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/xSJLApPr"
        },
        {
            "author_id": "162436452",
            "created_at": "2012-05-27T15:56:11.000Z",
            "id": "206775818490347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA NAS ECOVILAS SOCIAIS S\u00c3O RPPN\nRESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL http://t.co/6VW6lCIs"
        },
        {
            "author_id": "208245160",
            "created_at": "2012-05-27T15:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206775406391607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo comendo nos c\u00e9us no parque,que inveja rsrs  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1IfLzAa4"
        },
        {
            "author_id": "208245160",
            "created_at": "2012-05-27T15:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206774235505500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tat\u00e1 e jaq na gangorra do Parque Flamboyant   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/hWnRhu0m"
        },
        {
            "author_id": "427456498",
            "created_at": "2012-05-27T15:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "859021835526078465",
                        "start": 0,
                        "username": "porra_lidia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206772642345267200",
            "in_reply_to_user_id": "226279291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porra_lidia  se eu n\u00e3o for no parque municipal eu vo ver filme a tarde toda '-'"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-05-27T15:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 69,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206771660110565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir almo\u00e7ar aki e dps me arrumar pra ir encontrar com o @EdiLanza @DanieelGomes_ e toda Fam\u00edliaRestartBH no parque municipal *-* #partiu"
        },
        {
            "author_id": "66576926",
            "created_at": "2012-05-27T15:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54928804,
                        -25.57955523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206770524074946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos !!! (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/AM5RAYZh"
        },
        {
            "author_id": "427456498",
            "created_at": "2012-05-27T15:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1274557209507225602",
                        "start": 0,
                        "username": "Ummeninogay"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206769892861542401",
            "in_reply_to_user_id": "211650810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmMeninoGay  parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "226554760",
            "created_at": "2012-05-27T15:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206768997197291522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ama,ele me ama \u2764\u2764  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/4S4tL9Qh"
        },
        {
            "author_id": "226554760",
            "created_at": "2012-05-27T15:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206768498544881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Era uma vez,uma crian\u00e7a feliz no Parque. Kkk   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/woMFLvsA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SobreMimEKoba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SobreMimEKoba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SobreMimEKoba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TUTDENISM].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TUTDENISM",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TUTDENISM"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Colombia",
                "id": "0639360bd49a15e3",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Murtosa, Portugal",
                "id": "d0287e0e3fc58861",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "94393480",
                "name": "Blog Glaucia Lima",
                "username": "GlauciaLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65017096",
                "name": "Tha\u00eds de Freitas",
                "username": "thaisdifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28906262",
                "name": "Maria Helena de Lima",
                "username": "HelenaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472574871",
                "name": "caldeira",
                "username": "caldeirartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28555853",
                "name": "Jaderson Trierweiler",
                "username": "moita_blu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206896815",
                "name": "Pietra",
                "username": "pietramariah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134868027",
                "name": "Silvia Sales",
                "username": "silviarsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92189409",
                "name": "richard",
                "username": "booyou12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56819028",
                "name": "cad\u00ea o clibiris",
                "username": "arioldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265598602",
                "name": "M\u00e1\u00e0h Nascimento.",
                "username": "MaiaraNascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57196650",
                "name": "Viviane Lara",
                "username": "VivianeLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87345624",
                "name": "jZamith",
                "username": "jZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400225014",
                "name": "guilhermeborges",
                "username": "com_cw7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394646941",
                "name": "renato",
                "username": "Renato2170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224363381",
                "name": "bella hadid gay \ud83d\udcab",
                "username": "hadidgay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27550630",
                "name": "Vinicius Gon\u00e7alves",
                "username": "viniciusgoncalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54088464",
                "name": "Danielle N\u00f3brega",
                "username": "DanielleNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562534462",
                "name": "Sua m\u00e3e sabe quem \u00e9",
                "username": "pizurque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283617680",
                "name": "Montes Claros - MG",
                "username": "blogmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104996393",
                "name": "Agua Branca Online",
                "username": "sosaguabranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418811080",
                "name": "Fl\u00e1vio Marques",
                "username": "flaviomarques43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67345750",
                "name": "Oc\u00ea no Samba",
                "username": "ocenosamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156110874",
                "name": "Erwin Oliveira",
                "username": "ErwinOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63207267",
                "name": "Sem Censura Par\u00e1",
                "username": "semcensurapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132641800",
                "name": "Hernando Orduz M.V.",
                "username": "hernandorduz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21033968",
                "name": "Andreas Schwabegger",
                "username": "webventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221151365",
                "name": "Pez\u00e3o na Trilha",
                "username": "PezaoNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14275652",
                "name": "UrsulaNeves",
                "username": "UrsulaNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95748202",
                "name": "Rio Show",
                "username": "rio_show",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226016964",
                "name": "Gisa Moura",
                "username": "MouraGisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86295465",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "Arraial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75349082",
                "name": "DESBLOQUEIO MYLINK RJ",
                "username": "BlogdoMylink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166985591",
                "name": "Bruna Battys",
                "username": "BrunaBattys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144349814",
                "name": "bruna",
                "username": "brunacretella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199691497",
                "name": "FC \u24c2\ufe0f",
                "username": "meprendorapidoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236135572",
                "name": "Barat\u00e3o Doido",
                "username": "barataodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840596",
                "name": "magerson",
                "username": "magerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260668",
                "name": "Peruibest",
                "username": "peruibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65537926",
                "name": "Douglas Moreira",
                "username": "moreira_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59456142",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessalopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209168301",
                "name": "FILIPE LACERDA",
                "username": "filipe_bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356306295",
                "name": "Gustavo Luiz",
                "username": "gluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226514949",
                "name": "F\u00e3 Clube ThomasTeAmo",
                "username": "fc_thomasteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32423294",
                "name": "Antonio Ara\u00fajo",
                "username": "antonioaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115669792",
                "name": "Bruno Pedroza #GOFLA \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "PedrozaCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729431",
                "name": "Cidade dos Bares",
                "username": "CidadeDosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268651320",
                "name": "Arinos Not\u00edcias.",
                "username": "arinosnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38806713",
                "name": "Takashi Hirakawa Jr",
                "username": "takashijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201500400",
                "name": "Severaflor\ud83c\udf3b",
                "username": "Muchogust_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372839224",
                "name": "AMBB",
                "username": "amobbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348773321",
                "name": "CORRECOLETIVO",
                "username": "correcoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176854145",
                "name": "ricardo grizza",
                "username": "grizzafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132744354",
                "name": "Gabriela Toledo",
                "username": "binatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377307150",
                "name": "Samuel Sitoe",
                "username": "samuelsitoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271591490",
                "name": "Amarela",
                "username": "linamarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377823181",
                "name": "Maria Camila",
                "username": "cami___28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306326543",
                "name": "Trending Colombia",
                "username": "TrendColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82198949",
                "name": "Filipi Lib\u00f3rio",
                "username": "libooorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393070337",
                "name": "Poly.",
                "username": "umsonhorebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17190935",
                "name": "castaldelli",
                "username": "castaldelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53740592",
                "name": "R\u00f4ney Nemer",
                "username": "roneynemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147982607",
                "name": "Ari de Almeida",
                "username": "aridealmeida13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288369785",
                "name": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) N\u00c3O",
                "username": "Conceicaoc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68998348",
                "name": "Mayanne Fran",
                "username": "mayannefran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42693950",
                "name": "Tablet Hot\u00e9is (BRA)",
                "username": "TabletHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40562931",
                "name": "cyndirela",
                "username": "cyndimiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199383749",
                "name": "Abril Aplicativos",
                "username": "AbrilApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "594040415",
                "name": "Xandrinho",
                "username": "Xandrinho43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573137002",
                "name": "Lucas Alves",
                "username": "_antuneslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321625681",
                "name": "Bia",
                "username": "BiaGoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233357729",
                "name": "S\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "SoNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514957148",
                "name": "Jonathan Vinicius",
                "username": "JoonathanVinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835892",
                "name": "Tim\u00e3o Fiel",
                "username": "Timaodafiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114784399",
                "name": "SCA Mobili\u00e1rio",
                "username": "SCA_Moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49471769",
                "name": "psilosamples",
                "username": "psilosamples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48512339",
                "name": "Unidavi",
                "username": "unidavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29433778",
                "name": "Nuffic Neso Brazil",
                "username": "NesoBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96833183",
                "name": "Alexander Perez",
                "username": "Alex_pereZ90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220900688",
                "name": "PAO!!",
                "username": "tommy_pikols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139518091",
                "name": "Mafe Carrascal \ud83d\udc9a",
                "username": "MafeCarrascal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326918491",
                "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "ManosLimpiasCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60773133",
                "name": "millena",
                "username": "missnhaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37509351",
                "name": "Tha\u00eds Matos",
                "username": "ThaMatos_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80091761",
                "name": "Suzete Mota",
                "username": "suzetemota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247526779",
                "name": "Larissa Rafagnin",
                "username": "larissarafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145866537",
                "name": "Daniela Vel\u00e1squez",
                "username": "Daniveco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336914657798459394",
                "name": "A",
                "username": "antoneladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210539411",
                "name": "\u13b7\u13d7\u13b6\u13b6\u13a5\u13cb",
                "username": "maggievontrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125844987",
                "name": "Lina Maria R.",
                "username": "Linismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39648834",
                "name": "Daniel Quiroga",
                "username": "DanielQuiroga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308257399",
                "name": "Cristina Plazas M.",
                "username": "cristinaplazasm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125129992",
                "name": "Salom\u00f3n Isaac",
                "username": "SaloBlanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248935831",
                "name": "YolimaHerrera\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "YolimaHerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140634413",
                "name": "Marcha Patri\u00f3tica",
                "username": "marchapatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244680018",
                "name": "diana y. samudio",
                "username": "dianitasamudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358862140",
                "name": "Marcus Peroni",
                "username": "MarcusPeroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56694943",
                "name": "Cynthia Le Bourlegat",
                "username": "cynthiabourleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742017289550221312",
                "name": "isabel francisco bia",
                "username": "bia_francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75295548",
                "name": "Heriberto Ram\u00edrez",
                "username": "BetoRamirezC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56980448",
                "name": "@vamospara",
                "username": "guiasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375941796",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "paulolimacult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142092456",
                "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n",
                "username": "JulianRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578498519",
                "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez C",
                "username": "invescomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128734039",
                "name": "alexbrando",
                "username": "brandoalexarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272037140",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenafreitasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61459084",
                "name": "Thati",
                "username": "TatiBragaOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186527148",
                "name": "Lau Arroyo \u264b",
                "username": "ArroyoLau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47218304",
                "name": "Marie Franc \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfb6\ud83c\udfa7.... \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a",
                "username": "JustMarieFranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132358995",
                "name": "Sebastian Hernandez",
                "username": "TianHdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175165273",
                "name": "Katrim De la Hoz :)",
                "username": "KatrimOrnitorri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273570662",
                "name": "JohanaPorras",
                "username": "JohanaPorrasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39272936",
                "name": "K. \u00a1Ay negra! \u2655",
                "username": "Kisyherrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330994537",
                "name": "Marcelino  motoboy",
                "username": "marcelino300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63538308",
                "name": "Roberto Raimundo",
                "username": "RobertoComplo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85582205",
                "name": "Kdu dos Anjos",
                "username": "kdudosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308447175",
                "name": "Irina Lopez",
                "username": "Lopherina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91995572",
                "name": "Dino Bueno",
                "username": "OdinovaldoBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35498299",
                "name": "Jota \u25ab\ufe0f",
                "username": "elOpinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795280328",
                "name": "Rubiela ",
                "username": "larubiatwittea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94689294",
                "name": "xVACIL3RA/Luui( \u0ca0_\u0ca0)",
                "username": "itzLuui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232389958",
                "name": "Andrea Jim\u00e9nez",
                "username": "AndreJimenezM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284817663",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitorodrigues2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33694246",
                "name": "Paola Esteban",
                "username": "paola_esteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5602472",
                "name": "Darius Cheung",
                "username": "Rius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15763144",
                "name": "let",
                "username": "letciaaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179717599",
                "name": ".",
                "username": "LaDeAzul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216537563940507649",
                "name": "Feras AN",
                "username": "AnFeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94931064",
                "name": "Mustafary",
                "username": "MustafaryPaeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307566581",
                "name": "adriana.",
                "username": "adriianamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191158817",
                "name": "Amana TS\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AguaQueVemDoCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280247056",
                "name": "Anderson Teixeira",
                "username": "andercorretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318628234423115779",
                "name": "Turismo Itaipu",
                "username": "TurismoItaipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47122337",
                "name": "Tato",
                "username": "tato_ols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705814650",
                "name": "MrBeverage",
                "username": "_beverage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54462663",
                "name": "Factory Girl",
                "username": "AlexiaIsOnFiree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272706045",
                "name": "\u263a pr\u00edncipe \u263a",
                "username": "_porrayuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42394418",
                "name": "SAC Edjane",
                "username": "sacedjane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184619362",
                "name": "Expo Ensino RN",
                "username": "ExpoEnsinoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125782246",
                "name": "Port Costa das Dunas",
                "username": "CostaDasDunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13963432",
                "name": "Renato Carvalho",
                "username": "renatolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150846",
                "name": "Folha Cidad\u00e3",
                "username": "FolhaCidada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310084146",
                "name": "Maria, as\u00ed no mas",
                "username": "MaLievano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14416503",
                "name": "QualiLagos Telecom",
                "username": "livreteleco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364405080",
                "name": "\u25baNeguinha",
                "username": "UmaChinoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052435",
                "name": "Heliton C. Vieira",
                "username": "JopaviTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17385738",
                "name": "marchimedia",
                "username": "marchimedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138903269",
                "name": "Paulo Komel Jr.",
                "username": "paulokomeljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55336418",
                "name": "Renata Vidigal",
                "username": "renatavidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134639266",
                "name": "Blogs da Vida",
                "username": "blogsdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83964422",
                "name": "RioGrandeDoNorte.net",
                "username": "Portal_RGNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110512056",
                "name": "La Bobada Literaria",
                "username": "BobadaLiteraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258023961562157057",
                "name": "Claudia.garzon01",
                "username": "CGarzon01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73565568",
                "name": "Ang\u00e9lica Mart\u00ednez Torres",
                "username": "AngeMartinezT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246522728",
                "name": "gabrilhos",
                "username": "puttkammer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58726725",
                "name": "Carlos Hern\u00e1ndez \ud83c\udf10\ud83d\udcda\u00a9",
                "username": "Mediarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122516385",
                "name": "br br DENG",
                "username": "ad_Morato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76675745",
                "name": "CaroliitaVS",
                "username": "kroliinzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538017747",
                "name": "2-D",
                "username": "correa_mfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70983816",
                "name": "Cuidagua",
                "username": "Cuidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118236994",
                "name": "davidhernandes",
                "username": "hernandesdavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255982402",
                "name": "S\u0454rgio C\u03b1v\u03b1lc\u03b1nt\u0454",
                "username": "sergiosorcerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116612138",
                "name": "Cris",
                "username": "santa_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18040886",
                "name": "GamerCupcake / KoalaWaifu \u0295 \u2022\u1d25\u2022\u0294",
                "username": "GamerCupcake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002331970117029889",
                "name": "Tea",
                "username": "cottoncandygray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15638176",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "vivicariolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59988090",
                "name": "ATR",
                "username": "_ATRmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17738170",
                "name": "Raphaela",
                "username": "raphaela_mcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8539842",
                "name": "Dri Spaca",
                "username": "drispaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78619358",
                "name": "A23 Magazine",
                "username": "A23Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374711643",
                "name": "Valdir Lima",
                "username": "DeLimaVhlima60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74873934",
                "name": "Dayana Pessoa",
                "username": "dayanoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295321887",
                "name": "\u0432\u03b1c\u043a \u03c4\u03c3 \u03c9\u0454r\u043a",
                "username": "_KatyMyCandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333661658",
                "name": "Liseth Moreno",
                "username": "lismimore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199037847",
                "name": "dri",
                "username": "drimnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60647223",
                "name": "Rickazul",
                "username": "rickazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383249940",
                "name": "MS Travel",
                "username": "mstravelcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335581335",
                "name": "AeroErmo - Revista Aeron\u00e1utica",
                "username": "aeroERMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28463319",
                "name": "F\u00e1bio Augusto Gallo",
                "username": "fabiogallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473310",
                "name": "Jefferson Candido",
                "username": "JeffersonCandid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245582716",
                "name": "Gabriel Nogueira",
                "username": "GabrielMinasbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46205401",
                "name": "Alterosa Esporte",
                "username": "alterosaesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40386058",
                "name": "Jornal aQui",
                "username": "jornal_aQui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35082257",
                "name": "Renato Rosario",
                "username": "RenatoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85458236",
                "name": "Livia Cravo",
                "username": "liviacravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412278939",
                "name": "Adriana Garcia Rodrigues",
                "username": "drigarciajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49978246",
                "name": "Pr Pablo Almeida",
                "username": "ministropablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813697875",
                "name": "google places",
                "username": "googleplaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504461261",
                "name": "ESMAFESC",
                "username": "ESMAFESC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149751147",
                "name": "Diego D'\u00c1vila",
                "username": "Diegodvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86154470",
                "name": "Alexandre Brito",
                "username": "alexanndre76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57057659",
                "name": "Cecimpatica",
                "username": "cecimpatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639429206",
                "name": "Dhafi",
                "username": "Dhafi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39543987",
                "name": "o\u0265u\u0131q\u0250\u0265d",
                "username": "phabioportilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361507019581239304",
                "name": "Yara Ara\u00fajo",
                "username": "YaraAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55911472",
                "name": "Larissa Aguiar",
                "username": "larissaaguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124491874",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "drehhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518112898",
                "name": "Amoretti",
                "username": "amorettir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548541170",
                "name": "Blog da Resenha",
                "username": "DoutorResenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257802802",
                "name": "cristiano voltz",
                "username": "pinnowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299108585",
                "name": "Juan Mattosa \u2654",
                "username": "juan_mattosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460463813",
                "name": "Andressa Velten",
                "username": "andressa_velten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146279396",
                "name": "Marcelo Dantas",
                "username": "marcelonzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126911208",
                "name": "Ra\u00edz de Jequ\u00ed",
                "username": "RaizDeJequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205788868",
                "name": "Aline Graziela",
                "username": "alinegrazielaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65447435",
                "name": "Gustavo Benites",
                "username": "gustavobenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180006236",
                "name": "Reginaldo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f",
                "username": "Regis_lops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80345813",
                "name": "Gabriel Penha",
                "username": "GabrielPPenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271563387",
                "name": "Rede RJNews",
                "username": "RedeRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56570996",
                "name": "Felipe Granja",
                "username": "felipegranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100965839",
                "name": "Rizzatour - Ag\u00eancia Especializada em Turismo Rural",
                "username": "rizzatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410153383",
                "name": "Eventospt.com",
                "username": "Eventosptcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117495809",
                "name": "Viagem Brasil",
                "username": "viagem_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74198532",
                "name": "FERNANDA H FEDRIGO",
                "username": "FERFEDRIGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70269424",
                "name": "Kleber de Ara\u00fajo",
                "username": "kleberdearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149688844",
                "name": "Simone Holanda",
                "username": "simoneholandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400816645",
                "name": "Carla Cristina Maia",
                "username": "carlamaia73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15857334",
                "name": "A cria\u00e7\u00e3o.com",
                "username": "acriacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575784825",
                "name": "Learnist Tweets",
                "username": "LearnistTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45831606",
                "name": "Bruno Mancini",
                "username": "bmmancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239329646",
                "name": "carou",
                "username": "caroubmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205979131",
                "name": "neymang",
                "username": "neymang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31759179",
                "name": "marcia",
                "username": "dayanymatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101723191",
                "name": "Juliano D'Angelo",
                "username": "jucadangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152792986",
                "name": "J\u00e9ssica Lovatel",
                "username": "HiJee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308017592",
                "name": "uma \u00fanica qualquer",
                "username": "Qporravcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387805349",
                "name": "Patricia Reads \u2728\u2661",
                "username": "paty_zampier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204932060",
                "name": "\u2661\u2665\u2606 Juliana  Netto\u2661\u2665",
                "username": "levita_juliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17932662",
                "name": "Nath\u00e1lia Pandel\u00f3 Corr\u00eaa",
                "username": "nathaliapandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375759581",
                "name": "Vanessa",
                "username": "SorrisoGizelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63199156",
                "name": "Amanda Kell",
                "username": "amanda_kell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81953524",
                "name": "Thiago R.V",
                "username": "Thiago_r_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104893391",
                "name": "Lee.",
                "username": "_Leeet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897599412482039808",
                "name": "Bn",
                "username": "BnRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381578594",
                "name": "Foto Clube do Brasil",
                "username": "FotoClubedoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30047984",
                "name": "Francisco Santos \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "franciscofjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575889243",
                "name": "Ana Paula Marques",
                "username": "anapmandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109910785",
                "name": "Renato Montans",
                "username": "RenatoMontans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56790429",
                "name": "Josivan S.",
                "username": "s_jzivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377363013",
                "name": "Luiz Cezar de Lima",
                "username": "LuizCezardeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254489493",
                "name": "TonVertize",
                "username": "TonVertize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231768708",
                "name": "Makota Kisandembu",
                "username": "TC_ARTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222878521",
                "name": "Adriana Bellao.",
                "username": "AdrianaBellao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192991297",
                "name": "Evandro H.",
                "username": "evandroholz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228425710",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfontini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329394476",
                "name": "Raphael Rodrigues",
                "username": "Raphael_89_SCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96818070",
                "name": "Kak\u00e1 Arantes",
                "username": "KakaArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499272357",
                "name": "EVAN",
                "username": "euvouanunciar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37341950",
                "name": "Alex",
                "username": "tirexrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205408933",
                "name": "Fernando Cesar Souza",
                "username": "Nanducesarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33437788",
                "name": "Dick Farney",
                "username": "complexitate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213844215",
                "name": "loira do thomas.",
                "username": "ThomasDaNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289380297",
                "name": "Cams \ud83c\udf66",
                "username": "LanzaMyMagnum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840822",
                "name": "Bianca",
                "username": "biaancasouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323555313",
                "name": "Quel",
                "username": "raquelsuman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646683",
                "name": "ree",
                "username": "_renan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122807285",
                "name": "Mayana Azev\u00eado  \u30c4",
                "username": "mayfotoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162069453",
                "name": "Samara Pereira \ud83c\udf3b",
                "username": "samaravilh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971680495",
                "name": "Vivy Pereira \u2661",
                "username": "VivyPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243070832",
                "name": "Gustavo Jacob",
                "username": "jacob_gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205954336",
                "name": "Laura Burnier",
                "username": "lauwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208245160",
                "name": "Jessika Lovatho",
                "username": "jessikalovatho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162436452",
                "name": "Rog\u00e9rio Jahara",
                "username": "ecossociais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427456498",
                "name": "prefiro pirocas",
                "username": "aquele_iludido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859021835526078465",
                "name": "Lidia",
                "username": "porra_lidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167181739",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "danieelgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66576926",
                "name": "Arthur Miranda",
                "username": "ArthurNqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274557209507225602",
                "name": "Tenta\u00e7\u00f5es De Salvador",
                "username": "Ummeninogay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226554760",
                "name": "Silvana TN Ferraz",
                "username": "siltnferraz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "208863169106542593",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7p3sznnytj56lzbmysl7ad987el",
        "oldest_id": "206768498544881664",
        "result_count": 499
    }
}