{
    "data": [
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-05-27T15:21:17.000Z",
            "id": "206767035756183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/RqUqMjBJ"
        },
        {
            "author_id": "77675679",
            "created_at": "2012-05-27T15:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206766839647309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque c a fam\u00edlia c direito a sorvetinho e brinqued  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/Mzv3p7bN"
        },
        {
            "author_id": "107282976",
            "created_at": "2012-05-27T15:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "206766019589582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/xm8aqKh3"
        },
        {
            "author_id": "201739680",
            "created_at": "2012-05-27T15:14:34.000Z",
            "id": "206765346122776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual e Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/v0dAuQhl"
        },
        {
            "author_id": "35329300",
            "created_at": "2012-05-27T15:13:31.000Z",
            "id": "206765081869029379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/HNMgwCjs"
        },
        {
            "author_id": "33466599",
            "created_at": "2012-05-27T15:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206764284024328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 um mergulho nas cataratas ;) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/aikeiFgZ"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2012-05-27T14:48:09.000Z",
            "id": "206758695739203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora depois de anos reclamando a Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca resolveu tomar provid\u00eancias e... http://t.co/84XJRPON"
        },
        {
            "author_id": "77675679",
            "created_at": "2012-05-27T14:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206758189574782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo no parque...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/LMsKJwt5"
        },
        {
            "author_id": "226554760",
            "created_at": "2012-05-27T14:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206758099648921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fugindo kkk  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/0Bx6HVDJ"
        },
        {
            "author_id": "226554760",
            "created_at": "2012-05-27T14:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206757541714206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia lindo #BH   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/bvHKgFwz"
        },
        {
            "author_id": "514546664",
            "created_at": "2012-05-27T14:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 85,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206757535204655106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AAAAEEE MINHA GENTE BRASILEIRAAA ENCONTRO HOJE COM O QUERID\u00c3O @EdiLanza E O QUERID\u00c3O @DanieelGomes_  AS 15 HRS PARQUE MUNICIPAL VEJO VCS LA"
        },
        {
            "author_id": "148546354",
            "created_at": "2012-05-27T14:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 70,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206757487943237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem \u00e9 de BH hj tem encontro de f\u00e3s com a presen\u00e7a do @EdiLanza e @DanieelGomes_ ,vai ser no Parque Municipal http://t.co/Yvm4jOts"
        },
        {
            "author_id": "77675679",
            "created_at": "2012-05-27T14:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206757317717405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igersminasgerais #ParqueMunicipal  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/HJjpbBMA"
        },
        {
            "author_id": "373138543",
            "created_at": "2012-05-27T14:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 58,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206756949163909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Galera de BH hoje tem encontro de f\u00e3s com o @edilanza e o @danieelgomes_  no PARQUE MUNICIPAL \u00c1S 15:00!"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-05-27T14:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 69,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206752802842750977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O GALERA DE #BH : ENCONTRO HJ \u00c1S 15:00 NO PARQUE MUNICIPAL COM @DanieelGomes_ &amp; @EdiLanza !!! VEM COM A GENTE Q VAI SER DEMAIS ;) #RT"
        },
        {
            "author_id": "37115415",
            "created_at": "2012-05-27T14:05:29.000Z",
            "id": "206747960774627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal, no parque municipal dando pic\u00f3 pros pato kkkk e a crian\u00e7a resolve anda de barquinho *_*"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-05-27T13:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 27,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206746146658463744",
            "in_reply_to_user_id": "274436008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hoje tem #Encontro com o @DanieelGomes_ e o @EdiLanza No Parque Municipal aqui em BH !! Bora galeraa ???"
        },
        {
            "author_id": "31412039",
            "created_at": "2012-05-27T13:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "147957639",
                        "start": 14,
                        "username": "tweetsdovini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206744196420354050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com @tweetsdovini (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/e2gWwzxc"
        },
        {
            "author_id": "203068376",
            "created_at": "2012-05-27T13:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "182552185",
                        "start": 0,
                        "username": "PeaceGabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "206740466262220800",
            "in_reply_to_user_id": "182552185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@peacegabriel no parque municipal 1 hora"
        },
        {
            "author_id": "203068376",
            "created_at": "2012-05-27T13:35:23.000Z",
            "id": "206740385714798592",
            "in_reply_to_user_id": "336564384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaspqCarol_ no parque municipal , 1 hora"
        },
        {
            "author_id": "107165743",
            "created_at": "2012-05-27T13:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109962840",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeRengel"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "351715230",
                        "start": 26,
                        "username": "I_WannaRock"
                    }
                ]
            },
            "id": "206737050442010624",
            "in_reply_to_user_id": "109962840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@feliperengel @_soousuabb @i_wannarock \u00e9 bom l\u00e1, tem os jardins que n\u00e3o estavam t\u00e3o bonitos p causa da neve, o parque nacional ..."
        },
        {
            "author_id": "355746948",
            "created_at": "2012-05-27T13:18:37.000Z",
            "id": "206736164374319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI http://t.co/vvh0n1gn"
        },
        {
            "author_id": "44461705",
            "created_at": "2012-05-27T13:10:19.000Z",
            "id": "206734075006955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Z7stvik9"
        },
        {
            "author_id": "222938898",
            "created_at": "2012-05-27T12:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1069011834",
                        "start": 0,
                        "username": "pelanza_bundudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "206727294629318656",
            "in_reply_to_user_id": "305718427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pelanza_bundudo eu nem vou, vai ser la no parque municipal, eu n\u00e3o sei direito o hor\u00e1rio, mas dps tu pergunta pro Edi :)"
        },
        {
            "author_id": "54670960",
            "created_at": "2012-05-27T12:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "66228503",
                        "start": 0,
                        "username": "vagendada"
                    }
                ]
            },
            "id": "206721161478946818",
            "in_reply_to_user_id": "66228503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagendada sei la, vo num trem 11h no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-05-27T11:53:18.000Z",
            "id": "206714695267270658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K nas trilhas do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Agora vamos acompanhar os triatletas no #ironmanbrasil em Florian\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "32148348",
            "created_at": "2012-05-27T11:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206710342913507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After party parque municipal &lt;3  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/oSMBjGCN"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-27T11:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206705675668164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a corrida, agora academia!   @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/lKS02aPa"
        },
        {
            "author_id": "32148348",
            "created_at": "2012-05-27T11:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206703053020200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte / Brazil !!!!   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/7gVDSp7v"
        },
        {
            "author_id": "173410056",
            "created_at": "2012-05-27T11:00:08.000Z",
            "id": "206701314846109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande a\u00e7\u00e3o da SEMARH  na sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MONA  em pesquisa no sert\u00e3o!\nhttp://t.co/U8Sy2zf2"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-27T10:45:52.000Z",
            "id": "206697723150344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmmguIml"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-05-27T10:30:02.000Z",
            "id": "206693740910362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a um bom exemplo de ecoturismo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://t.co/mXwh1qd9"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-27T10:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206692682611949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/0O2yz1aE"
        },
        {
            "author_id": "56825616",
            "created_at": "2012-05-27T10:01:47.000Z",
            "id": "206686631200165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco Clube de L\u00edderes (reuni\u00e3o) \u00e0s 8h00 no Parque Municipal Josefa Co\u00ealho. http://t.co/U5lr0t7k peresente ok."
        },
        {
            "author_id": "574994025",
            "created_at": "2012-05-27T05:55:22.000Z",
            "id": "206624619451531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro de moto no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "591376180",
            "created_at": "2012-05-27T04:09:05.000Z",
            "id": "206597872270053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "importantes parques e reservas ecol\u00f3gicas, como o Parque Nacional da Tijuca #OrgulhoDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "60452589",
            "created_at": "2012-05-27T03:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2563412,
                        -25.3949109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "206588849130979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Jardim Bot\u00e2nico j\u00e1 terceirizados est\u00e3o entre as melhores op\u00e7\u00f5es para turistas: http://t.co/ieV1ppP4"
        },
        {
            "author_id": "259406373",
            "created_at": "2012-05-27T02:33:05.000Z",
            "id": "206573712860917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta m\u00f3 som de rock la no Parque Municipal akie em vinhedo- #EuQueroIrLa"
        },
        {
            "author_id": "83972290",
            "created_at": "2012-05-27T02:28:14.000Z",
            "id": "206572480188530689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConoceM\u00e9xico Parque Nacional \"Eduardo Ru\u00edz\" Uruapan #Michoac\u00e1n :B http://t.co/h6du6Jgn"
        },
        {
            "author_id": "83972290",
            "created_at": "2012-05-27T02:26:40.000Z",
            "id": "206572092550942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConoceM\u00e9xico Parque Nacional \"Eduardo Ru\u00edz\" Uruapan #Michoac\u00e1n http://t.co/EoQoFVFm"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2012-05-27T01:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 44,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206561844754784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando seriamente em jogar o feioso do @danieelgomes_ pros peixes do laguinho do parque municipal amanh\u00e3 u.u qe ki tu acha Dani? Kkkk n"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-27T00:52:18.000Z",
            "id": "206548347287371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "147642624",
            "created_at": "2012-05-27T00:06:51.000Z",
            "id": "206536912410906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oo lugarzim pra rir \u00e9 a tal da pista do parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "16631110",
            "created_at": "2012-05-27T00:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "206536505647312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissa, Rafael, Andr\u00e9 e eu na formatura de Medicina  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/24Qwt3Ds"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-05-27T00:01:12.000Z",
            "id": "206535487073157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai fui pro parque municipal, treinar, e velho, na boa mesmo, eu tenho tanto orgulho de ser uma atleta de Kung Fu \u2665"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-26T23:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "206529807268327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bullen prfvr #FitBy4sqDay (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/EK0DGxIX"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-05-26T22:40:23.000Z",
            "id": "206515149853556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinhos no Parque Municipal! &lt;3 http://t.co/IKT5RLNs"
        },
        {
            "author_id": "67787320",
            "created_at": "2012-05-26T22:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "206511107383369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/DdvCdyYa Vale Verde - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-26T21:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "206504537924698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/rHAPvIH"
        },
        {
            "author_id": "286261644",
            "created_at": "2012-05-26T21:53:00.000Z",
            "id": "206503228374913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "awwwn, hoje passei minha tarde com a @isconvenciida_ no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "397649042",
            "created_at": "2012-05-26T21:22:50.000Z",
            "id": "206495634923065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos \"bicicleteiros\", e pra quem gosta da FLORESTA NACIONAL http://t.co/0Bb74th2"
        },
        {
            "author_id": "287226966",
            "created_at": "2012-05-26T20:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1138049220",
                        "start": 0,
                        "username": "bblovatics"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 83,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206486521757450240",
            "in_reply_to_user_id": "551396389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@bblovatics anjinho vai no encontro de amanh\u00e3 no parque municipal? O @edilanza e o @danieelgomes_ v\u00e3o estar l\u00e1 :3"
        },
        {
            "author_id": "329394476",
            "created_at": "2012-05-26T20:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41036834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "206482741687103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/f0n3iOpT"
        },
        {
            "author_id": "334915676",
            "created_at": "2012-05-26T20:30:27.000Z",
            "id": "206482453295153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/FUzlO4be"
        },
        {
            "author_id": "55131323",
            "created_at": "2012-05-26T20:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "206481200867581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando com a Ana Lyvia (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/aTgAFHB"
        },
        {
            "author_id": "165156536",
            "created_at": "2012-05-26T19:50:34.000Z",
            "id": "206472414949949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava l\u00e1 no parque municipal com meus primos quando do nada encontro om minha \"amiga\", que eu n\u00e3o via a 5 anos ! saudades lunaa"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-05-26T19:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "299831361",
                        "start": 0,
                        "username": "_PeLanzaMyLife"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 50,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206468343681646593",
            "in_reply_to_user_id": "299831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_PeLanzaMyLife voo sim !! O// ll O @EdiLanza e o @DanieelGomes_ vaoo t\u00e1 la =9 Vai ser no Parque Municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "360856321",
            "created_at": "2012-05-26T18:49:53.000Z",
            "id": "206457142465671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de Rugby (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/NZ3ssQ5v"
        },
        {
            "author_id": "19051691",
            "created_at": "2012-05-26T18:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206455422134132737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Tk1kyvq0"
        },
        {
            "author_id": "19051691",
            "created_at": "2012-05-26T18:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206454819194552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Mz3CFbPv"
        },
        {
            "author_id": "82629761",
            "created_at": "2012-05-26T18:34:51.000Z",
            "id": "206453360264626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/2Opyo5K4"
        },
        {
            "author_id": "130356378",
            "created_at": "2012-05-26T18:01:57.000Z",
            "id": "206445082117804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/fxPeHO85"
        },
        {
            "author_id": "215259147",
            "created_at": "2012-05-26T17:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98213044,
                        -22.44770112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "206432348936486914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis http://t.co/gNAgG2lN"
        },
        {
            "author_id": "77071049",
            "created_at": "2012-05-26T17:05:07.000Z",
            "id": "206430777829900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 26 de Maio show com a dupla  - Festa do Tropeiro em Taubat\u00e9 - SP as\n20 horas \nLocal:  Parque Municipal do Vale do Itaim"
        },
        {
            "author_id": "77842442",
            "created_at": "2012-05-26T16:42:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "206425186348707845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoy en Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/WZ6LFh5N"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-05-26T16:26:13.000Z",
            "id": "206420987435155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda dia 28 come\u00e7a a SEMANA DO AMBIENTE INTEIRO DO PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE!!!!"
        },
        {
            "author_id": "91672138",
            "created_at": "2012-05-26T15:45:05.000Z",
            "id": "206410635649617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os velhinhos na excurs\u00e3o pelo Parque Nacional Denali."
        },
        {
            "author_id": "98008255",
            "created_at": "2012-05-26T15:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253364921",
                        "start": 18,
                        "username": "Fitoplancton"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "98008255",
                        "start": 33,
                        "username": "soniasalim"
                    }
                ]
            },
            "id": "206408720987590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no skype? RT @Fitoplancton: @soniasalim Estou visitando um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "253364921",
            "created_at": "2012-05-26T15:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "98008255",
                        "start": 0,
                        "username": "soniasalim"
                    }
                ]
            },
            "id": "206408624795430912",
            "in_reply_to_user_id": "98008255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soniasalim Estou visitando um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-26T15:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "206408106450755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/JmUVtKY"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-05-26T15:14:55.000Z",
            "id": "206403046421446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite onde td acontece! Welcome to Abrolhos Parque Nacional Marinho http://t.co/PymIevGM"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2012-05-26T15:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "61777522",
                        "start": 90,
                        "username": "aluiziopalmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "206400285013315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A busca aos desaparecidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (Parte I) http://t.co/RLOZkiyL via @aluiziopalmar"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-05-26T14:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "94077761",
                        "start": 123,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "206397257849905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena - Toca Viola com Luiz Salgado e Grupo Ciranda Violeira http://t.co/sFmpY1OD via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "200981234",
            "created_at": "2012-05-26T14:14:56.000Z",
            "id": "206387948923523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras de N'Ganda-La-Kawhe\n\nMonumento natural a cerca de 7 km da sede do munic\u00edpio da Ca\u00e1la. A Pedra de N'Ganda... http://t.co/wQH0Mg0l"
        },
        {
            "author_id": "200981234",
            "created_at": "2012-05-26T14:13:27.000Z",
            "id": "206387575705972738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras de Kandumbu\n\nMonumento natural localizado a 22 km da cidade do Huambo e a cerca de 15 km, a nascente, da... http://t.co/cMMdJZgj"
        },
        {
            "author_id": "315469825",
            "created_at": "2012-05-26T13:51:51.000Z",
            "id": "206382140303212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, ai vamos nos!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/hOJshgMw"
        },
        {
            "author_id": "16526449",
            "created_at": "2012-05-26T13:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206381972807888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Ylw9X9pu"
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-05-26T13:40:26.000Z",
            "id": "206379267540529153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara -PI #suavidaumframemaio #passeio #piau\u00ed #nopiau\u00ed\u00e9assim #popular #instagram http://t.co/nacRHW7L"
        },
        {
            "author_id": "158774057",
            "created_at": "2012-05-26T13:38:46.000Z",
            "id": "206378848273698818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2do. dia de aventura: Primera parada: Parque Nacional Sangay!! \u263a\u263a"
        },
        {
            "author_id": "65699134",
            "created_at": "2012-05-26T13:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61895461,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "206378573257379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Serra do Cipo (Serra Do Cipo, Minas Gerais) http://t.co/9FZ3URnh"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-26T12:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 74,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "206364829479477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando que amanha tem encontro de f\u00e3s com a presen\u00e7a do @edilanza e do @danieelgomes_ as 15:00 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "64690034",
            "created_at": "2012-05-26T12:00:13.000Z",
            "id": "206354046876008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas anos foi criado, em Teres\u00f3polis, o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, que \u00e9 at\u00e9 hoje a.. http://t.co/b55VDeLL"
        },
        {
            "author_id": "171130874",
            "created_at": "2012-05-26T11:21:23.000Z",
            "id": "206344275540197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o te esque\u00e7as do SEMPRE KIDS 2012, a 2 Jun no Parque Municipal da Saldida (Murtosa) \u00e0s 14h30m. A #evteens e a #euvouanunciar v\u00e3o l\u00e1 estar!"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-26T11:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206339506520076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/SVqWQxUV"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-26T10:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "206331874421911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem veio!  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/XhEMtErE"
        },
        {
            "author_id": "12334752",
            "created_at": "2012-05-26T07:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.24045595,
                        38.65008116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "206288925474557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga, Set\u00fabal) http://t.co/YH9a44Gx"
        },
        {
            "author_id": "270399758",
            "created_at": "2012-05-26T05:36:15.000Z",
            "id": "206257418181685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Martins e Rafael com a Diretoria de Biodeversidades em Palmas, T.O.. Nessa ter\u00e7a expedi\u00e7\u00e3o ruma ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "189263194",
            "created_at": "2012-05-26T05:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "391366626",
                        "start": 0,
                        "username": "Lanza_meusempre"
                    }
                ]
            },
            "id": "206256836339437570",
            "in_reply_to_user_id": "391366626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanza_meusempre Opa, ent\u00e3o linda, vai ser no Parque Municipal, 15h :) Qualquer coisa, \u00e9 s\u00f3 perguntar, estamos a\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-05-26T04:01:31.000Z",
            "id": "206233580161077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 http://t.co/fHnXYNgG"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-05-26T04:00:18.000Z",
            "id": "206233273251266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gar\u00e7a  @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lzi8Z3d7"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-05-26T03:59:05.000Z",
            "id": "206232965234176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz que preciso  @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/Lict5psE"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-05-26T03:57:43.000Z",
            "id": "206232623973019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 http://t.co/HLevTaMu"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-26T03:30:46.000Z",
            "id": "206225838969065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgfgTkag"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2012-05-26T02:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "206207756007514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/87RkY6cn"
        },
        {
            "author_id": "353399724",
            "created_at": "2012-05-26T01:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "74495649",
                        "start": 0,
                        "username": "MaikWay"
                    }
                ]
            },
            "id": "206199369966436352",
            "in_reply_to_user_id": "74495649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MaikWay vamo no parque municipal amaanha eu vou dar um role por l\u00e1 de skatee, ai se ja cola l\u00e1 pra gente conversar (;"
        },
        {
            "author_id": "390534812",
            "created_at": "2012-05-26T01:28:28.000Z",
            "id": "206195062105845761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREINO DE JIU JITSU NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI\n SABADO 26/05/2012\n Das 16:00 as 18:00\n De kimono e sem... http://t.co/C4bd2Fpe"
        },
        {
            "author_id": "62280907",
            "created_at": "2012-05-26T00:45:07.000Z",
            "id": "206184153102827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Parque Municipal de Palmeira das Miss\u00f5es. Mais um Carijo da minha vida. Mais uma vez vivendo isso tudo aqui. #CARIJO2012"
        },
        {
            "author_id": "61249741",
            "created_at": "2012-05-26T00:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43769513,
                        -25.69140844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "206182283273711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u   @ Garganta do Diabo http://t.co/CwhuizDI"
        },
        {
            "author_id": "184499062",
            "created_at": "2012-05-26T00:12:34.000Z",
            "id": "206175961371258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...(Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel, Pirambu-SE) por n\u00e3o Possuir carteira de habilita\u00e7\u00e3o tipo A e B; \""
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-26T00:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3451463297",
                        "start": 20,
                        "username": "rthur_"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1044771716961120258",
                        "start": 82,
                        "username": "ElderMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "206175544205778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num oferecimento de @rthur_ e @rsf_serrao :-] (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ @eldermartins) http://t.co/XW18sGst"
        },
        {
            "author_id": "553069966",
            "created_at": "2012-05-25T23:32:23.000Z",
            "id": "206165849499910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro parque municipal,mais tarde eu volto (:\n#Partiu"
        },
        {
            "author_id": "160789984",
            "created_at": "2012-05-25T23:15:20.000Z",
            "id": "206161556948529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do CONSECA (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s) http://t.co/Vk00pF0A"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-05-25T23:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "94077761",
                        "start": 123,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "206160326775947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena - Toca Viola com Luiz Salgado e Grupo Ciranda Violeira http://t.co/sFmpY1OD via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2012-05-25T22:48:44.000Z",
            "id": "206154866320621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa Popular B\u00fazios: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mangue de Pedra 3 http://t.co/u25mvtMy"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2012-05-25T22:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "61777522",
                        "start": 90,
                        "username": "aluiziopalmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "206151068839710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A busca aos desaparecidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (Parte I) http://t.co/RLOZkiyL via @aluiziopalmar"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-25T21:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "206140787937902594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/GNQJYpf"
        },
        {
            "author_id": "15385063",
            "created_at": "2012-05-25T21:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17715048",
                        "start": 36,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "206139151773474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o obrigado, n\u00e3o curto artesanato \"@VEJA: Cenas da Tribo Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu http://t.co/rfY5aGZb\""
        },
        {
            "author_id": "344132488",
            "created_at": "2012-05-25T21:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "206138510313390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/hCnEmFUS Parque Municipal  BH MG"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-05-25T21:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "472420998",
                        "start": 0,
                        "username": "CupcakeDoLanzaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "206137437477552128",
            "in_reply_to_user_id": "472420998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cupcakedolanzaa awwn boniteza :3 aki amr me perdoa se eu fizer confus\u00e3o mas vc estava no encontro de f\u00e3s no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2012-05-25T21:00:03.000Z",
            "id": "206127511359336451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cenas da Tribo Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu http://t.co/2L9E0hKj"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2012-05-25T20:52:13.000Z",
            "id": "206125541244403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEUC: Vaga chefe de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Novo Aripuan\u00e3 \u2013 AM - http://t.co/6FkaX1fE"
        },
        {
            "author_id": "125104184",
            "created_at": "2012-05-25T20:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "206123928119279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "High!!!  @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/3uf9f8bH"
        },
        {
            "author_id": "95699837",
            "created_at": "2012-05-25T20:26:11.000Z",
            "id": "206118988651053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 impedir a anistia a desmatadores e a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2012-05-25T20:18:25.000Z",
            "id": "206117034629668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEUC: Vaga chefe de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Novo Aripuan\u00e3 \u2013 AM - http://t.co/WqN5s57E"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-05-25T20:17:10.000Z",
            "id": "206116721159970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: CEUC: Vaga chefe de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Novo Aripuan\u00e3 \u2013 AM http://t.co/l2taro0I"
        },
        {
            "author_id": "46119885",
            "created_at": "2012-05-25T20:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "957159589354655744",
                        "start": 130,
                        "username": "am950"
                    }
                ]
            },
            "id": "206114777091678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnidadeM\u00f3vel Moradores das proximidades do Parque Municipal de Eventos de Lajeado reclamam da falta... http://t.co/fQpEsDWx (via @am950)"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2012-05-25T20:08:20.000Z",
            "id": "206114498342436865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnidadeM\u00f3vel Moradores das proximidades do Parque Municipal de Eventos de Lajeado reclamam da falta de estrutura. http://t.co/H0puKPNz"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2012-05-25T19:55:13.000Z",
            "id": "206111198486339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEUC: Vaga chefe da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Tef\u00e9 \u2013 AM - http://t.co/QDgyR6oL"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2012-05-25T19:55:11.000Z",
            "id": "206111188143190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEUC: Vaga chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Tef\u00e9 \u2013 AM - http://t.co/cIL1Osjn"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-05-25T19:46:48.000Z",
            "id": "206109077305176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: CEUC: Vaga chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Tef\u00e9 \u2013 AM http://t.co/XadSuEv1"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-05-25T19:46:44.000Z",
            "id": "206109063430422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: CEUC: Vaga chefe da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, Tef\u00e9 \u2013 AM http://t.co/QSQ1JDNL"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-25T19:31:19.000Z",
            "id": "206105181434298369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Neste fim de semana leve seu filho para conhecer o Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a. Divers\u00e3o com toda seguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-05-25T19:21:47.000Z",
            "id": "206102784297275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13\u00ba Encontro de Motociclistas ocorre neste fim de semana no Parque Municipal http://t.co/CJpkxhEa"
        },
        {
            "author_id": "262642624",
            "created_at": "2012-05-25T19:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201493792",
                        "start": 0,
                        "username": "Valdneey"
                    }
                ]
            },
            "id": "206099208145616896",
            "in_reply_to_user_id": "201493792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valdneey ai par\u00e7a que horas vai ser a #resenha no parque municipal \u00e9 s\u00f3 avisar parceiro... abra\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "262642624",
            "created_at": "2012-05-25T19:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201493792",
                        "start": 0,
                        "username": "Valdneey"
                    }
                ]
            },
            "id": "206098934244974592",
            "in_reply_to_user_id": "201493792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valdneey ai par\u00e7a que horas vai ser a #resenha no parque municipal \u00e9 s\u00f3 avisar lek...abra\u00e7oss"
        },
        {
            "author_id": "216130350",
            "created_at": "2012-05-25T19:00:05.000Z",
            "id": "206097320880779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ahhh que lindo hoje alimentei os peixinhos do parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "248645414",
            "created_at": "2012-05-25T18:59:29.000Z",
            "id": "206097172557594625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado que vem vou selecionar um set de Afrobeat no @fanbh2012. No Territ\u00f3rio Hip Hop, Palco 1, Parque Municipal. 19:30 hs. Cola com n\u00f3is!!!"
        },
        {
            "author_id": "201493792",
            "created_at": "2012-05-25T18:43:09.000Z",
            "id": "206093060269027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou combinar os preparativos de mais uma bagun\u00e7a no parque municipal, pagodj\u00e9 e resenha com os ex e atual alunos do #ITB"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-25T18:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "206089342026924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BdBz4J9"
        },
        {
            "author_id": "138257079",
            "created_at": "2012-05-25T17:50:08.000Z",
            "id": "206079718070554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 melhorias http://t.co/ESZu5fe3"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2012-05-25T17:03:33.000Z",
            "id": "206067995460648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olimp\u00edada de Ci\u00eancias na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/IfVgh8Be"
        },
        {
            "author_id": "389583873",
            "created_at": "2012-05-25T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "388345526",
                        "start": 14,
                        "username": "maa_gobatte"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "946423273172164610",
                        "start": 27,
                        "username": "carolnovembrini"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "281649070",
                        "start": 44,
                        "username": "Evelyn_Paixao"
                    }
                ]
            },
            "id": "206066725039513600",
            "in_reply_to_user_id": "172111022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umaminameiga @maa_gobatte @carolnovembrini @Evelyn_Paixao voc\u00eas v\u00e3o na excurs\u00e3o do parque estadual intervales ???"
        },
        {
            "author_id": "106721244",
            "created_at": "2012-05-25T16:05:19.000Z",
            "id": "206053340193357825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com governador hj: aten\u00e7\u00e3o especial ao Hospital Serraria (Diadema) e \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa."
        },
        {
            "author_id": "140435043",
            "created_at": "2012-05-25T15:30:00.000Z",
            "id": "206044454447099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Nascentes do Rio Paranapanema http://t.co/PACKatLb"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2012-05-25T15:05:45.000Z",
            "id": "206038350585528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia Publica vai discutir implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres em Urubici http://t.co/OKye87b"
        },
        {
            "author_id": "174766725",
            "created_at": "2012-05-25T15:03:56.000Z",
            "id": "206037893083435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa declara que a Dilma deve vetar o novo c\u00f3digo florestal. Mas, a sua casa foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Faz sentido!"
        },
        {
            "author_id": "421680931",
            "created_at": "2012-05-25T14:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "700515087564435456",
                        "start": 0,
                        "username": "fuck_sun"
                    }
                ]
            },
            "id": "206035859949092864",
            "in_reply_to_user_id": "495049915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fuck_Sun Vo sim filha e domingo tem Orkontro emo no parque municipal aai eu vo tbm s2s2"
        },
        {
            "author_id": "16047488",
            "created_at": "2012-05-25T14:54:44.000Z",
            "id": "206035578876198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio \u201cA Laje dos Sonhos\u201d mostra a rela\u00e7\u00e3o do homem com o fascinante Parque Estadual Marinho da Laje de Santos http://t.co/FHknayU6"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2012-05-25T14:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "63823727",
                        "start": 98,
                        "username": "ongmaelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "206031545776091136",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Comemore Dia da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual da Mata dos Godoy (dia 27/05), com a @ongmaelondrina - http://t.co/y5Vwf8XY"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2012-05-25T14:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "63823727",
                        "start": 87,
                        "username": "ongmaelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "206031437021974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore Dia da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual da Mata dos Godoy (dia 27/05), com a @ongmaelondrina - http://t.co/y5Vwf8XY"
        },
        {
            "author_id": "60590098",
            "created_at": "2012-05-25T13:40:38.000Z",
            "id": "206016931365527554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais em Urubici na Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Nacional do Campo dos Padres."
        },
        {
            "author_id": "70139140",
            "created_at": "2012-05-25T13:09:58.000Z",
            "id": "206009214336901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qRqeNXnj lembrete"
        },
        {
            "author_id": "189948319",
            "created_at": "2012-05-25T13:07:43.000Z",
            "id": "206008648101662721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/3fW90ZPk"
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-05-25T12:55:31.000Z",
            "id": "206005575048372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijo retratado em 12.000 ac. Parque Nacional Serra da Capivara - PI #piau\u00ed #popular #nopiau\u00ed\u00e9assim #all_sho http://t.co/vQWAvLYU"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2012-05-25T12:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "17871562",
                        "start": 93,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "206004684106895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ruKO9fNC  via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-25T12:51:19.000Z",
            "id": "206004519438520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema ganha nova sede. http://t.co/ZauRspKS"
        },
        {
            "author_id": "397233392",
            "created_at": "2012-05-25T12:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "17871562",
                        "start": 92,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "206002769214185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tZoNx3tT via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "239678012",
            "created_at": "2012-05-25T12:31:23.000Z",
            "id": "205999503059324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/IAyZUI3o - Carapicu\u00edba/SP -  Oficina participativa coleta propostas para uso do Parque Municipal da Av. S\u00e3o Camilo:"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-05-25T12:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 126,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "205997805360263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro de f\u00e3s dia 27-05 em BH em frente ao CLORETO do PARQUE MUNICIPAL a partir das 15:00 com a presen\u00e7a de @EdiLanza &amp; @DanieelGomes_"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-25T12:15:08.000Z",
            "id": "205995411746455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carapicu\u00edba: Oficina participativa coleta propostas para uso do Parque Municipal da Av. S\u00e3o Camilo http://t.co/IKeWFeWH"
        },
        {
            "author_id": "333298057",
            "created_at": "2012-05-25T11:56:24.000Z",
            "id": "205990699588521985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo 3 de xu\u00f1o, o CEIDA organiza unha Xornada de Voluntariado no Monumento Natural Costa Dexo-Serantes http://t.co/JTzCioqJ"
        },
        {
            "author_id": "36827322",
            "created_at": "2012-05-25T11:36:38.000Z",
            "id": "205985723617263618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/NeOf0YlL"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2012-05-25T11:21:27.000Z",
            "id": "205981902895726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Avenida dos Andradas px. ao Parque Municipal. V\u00edtima \u00e9 atendida neste momento pelo Samu."
        },
        {
            "author_id": "555150251",
            "created_at": "2012-05-25T11:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "524349796",
                        "start": 3,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "205980315167100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OficialBHTRANS Atualiza\u00e7\u00e3o: Andradas px ao Parque Municipal: Acidente atendido pelo SAMU. #bhtrans #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2012-05-25T11:14:32.000Z",
            "id": "205980163387817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: Andradas px ao Parque Municipal: Acidente atendido pelo SAMU. #bhtrans #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-25T11:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "205979696897335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de quem faz abdominal   @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/wNoeHDQk"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2012-05-25T10:50:04.000Z",
            "id": "205974005532983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fique Atento: Andradas px ao Parque Municipal: Acidente sentido centro. SAMU a caminho. #bhtrans #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-25T10:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "205962772687757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaa  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/5WxTq3Ce"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-05-25T09:58:13.000Z",
            "id": "205960956503785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/cfKbeHU4"
        },
        {
            "author_id": "142600842",
            "created_at": "2012-05-25T09:09:51.000Z",
            "id": "205948786273566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lovely place to spend well needed quiet time Parque Estadual da Cantareira. Time Out S\u00e3o Paulo: http://t.co/edJn4SWL"
        },
        {
            "author_id": "171755124",
            "created_at": "2012-05-25T04:48:26.000Z",
            "id": "205882999596793858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida - http://t.co/2UKkeBNQ"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2012-05-25T04:29:44.000Z",
            "id": "205878292677525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa Popular B\u00fazios: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mangue de Pedra 2 http://t.co/VppPKvIr"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2012-05-25T03:57:55.000Z",
            "id": "205870285050757121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa Popular B\u00fazios: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mangue de Pedra 1 http://t.co/mhpmRapx"
        },
        {
            "author_id": "103128909",
            "created_at": "2012-05-25T03:27:49.000Z",
            "id": "205862710167089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to vendo que meu role desse fim de semana vai ser ir no parque municipal pq olha"
        },
        {
            "author_id": "120250982",
            "created_at": "2012-05-25T00:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "9317502",
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "205822525245108225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/BntbP6X9 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "83724570",
            "created_at": "2012-05-25T00:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98711992,
                        -19.83555526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "205820489187340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa noite galera amigos e f\u00e3s\nAmanha nao irei no 98fc\n\u00c9 dia de comer melancia e andar de burrinho no parque municipal.\nOk ."
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-25T00:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1044771716961120258",
                        "start": 7,
                        "username": "ElderMartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "205819532529508353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigue @ElderMartins prepara o Runkeeper que hj a gnt quebra nosso recorde!!! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/7Rsbs9vi"
        },
        {
            "author_id": "294350553",
            "created_at": "2012-05-25T00:35:19.000Z",
            "id": "205819298072117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal domingo , claro se n\u00e3o estiver chovendo"
        },
        {
            "author_id": "127674825",
            "created_at": "2012-05-25T00:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "205815285507301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4tMh9TZ5"
        },
        {
            "author_id": "14361300",
            "created_at": "2012-05-25T00:06:08.000Z",
            "id": "205811955750010883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BC: SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/W8VX3yoy"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-05-25T00:05:04.000Z",
            "id": "205811688522530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) necessita de pol\u00edticas para preserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/M4UHxjVO"
        },
        {
            "author_id": "84390638",
            "created_at": "2012-05-24T23:50:00.000Z",
            "id": "205807893780504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pro Parque Estadual da Cantareira hoje, foi shoow *--*"
        },
        {
            "author_id": "107084209",
            "created_at": "2012-05-24T23:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "22914738",
                        "start": 74,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "205803720980697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos recebe um novo golpe http://t.co/RFVu6QWN v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "25457996",
            "created_at": "2012-05-24T22:54:35.000Z",
            "id": "205793947988131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/ahHFIloQ - Parque Nacional Lago Puelo: Comunicado"
        },
        {
            "author_id": "33643644",
            "created_at": "2012-05-24T22:33:15.000Z",
            "id": "205788581321637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wladimir Garcez t\u00e1 com a careca mais devastada que \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental depois do novo C\u00f3digo Florestal. #VetaTudoDilma"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-24T22:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "205780347466678273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/dCiVXW4"
        },
        {
            "author_id": "564575401",
            "created_at": "2012-05-24T21:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "266288116",
                        "start": 0,
                        "username": "portalmicael"
                    }
                ]
            },
            "id": "205771978043428864",
            "in_reply_to_user_id": "266288116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PortalMicael &lt;~~AREA PROTEGIDA NEM VEM SE N\u00c3O QUER LEVAR UM SOCO \u2665"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2012-05-24T21:10:54.000Z",
            "id": "205767856800010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiaba, Brasil) [foto]: http://t.co/AKqc3Ep0"
        },
        {
            "author_id": "269463698",
            "created_at": "2012-05-24T20:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02144365,
                        -12.14940227
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "205762306292981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cleteando! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ypIc6zQY"
        },
        {
            "author_id": "34444885",
            "created_at": "2012-05-24T20:47:48.000Z",
            "id": "205762042626441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pci Concursos: SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A Secretaria de Esta... http://t.co/p7azaNFm"
        },
        {
            "author_id": "162525989",
            "created_at": "2012-05-24T20:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "515837342",
                        "start": 42,
                        "username": "Christiancouto1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "205759696412475394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares w/ @christiancouto1 http://t.co/brroFD1q"
        },
        {
            "author_id": "124905496",
            "created_at": "2012-05-24T20:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "14925338",
                        "start": 57,
                        "username": "CesarMenotti"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "770362476",
                        "start": 73,
                        "username": "fabianocmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "205758624524550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "T\u00e1 quase na hora de CAMBU\u00cd/MG esquentar a noite hoje com @CesarMenotti e @fabianocmf na FESTA DO PE\u00c3O DE CAMBU\u00cd, no Parque Municipal !!!"
        },
        {
            "author_id": "587937450",
            "created_at": "2012-05-24T20:08:14.000Z",
            "id": "205752084182740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/trMDNNJN SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JqPHvUZJ"
        },
        {
            "author_id": "157138409",
            "created_at": "2012-05-24T20:06:14.000Z",
            "id": "205751580954337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/y72Ycysr"
        },
        {
            "author_id": "448444793",
            "created_at": "2012-05-24T20:06:08.000Z",
            "id": "205751556946149378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HsN9Psbk #vagas #concurso"
        },
        {
            "author_id": "38024488",
            "created_at": "2012-05-24T20:06:01.000Z",
            "id": "205751527166590978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 6\u00ba ano visitam o Parque Estadual de Campinhos.\nhttp://t.co/y2t1Ih93"
        },
        {
            "author_id": "423662674",
            "created_at": "2012-05-24T20:05:01.000Z",
            "id": "205751274170359810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCI: SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/3gFqQOe9"
        },
        {
            "author_id": "353145084",
            "created_at": "2012-05-24T20:05:00.000Z",
            "id": "205751270592618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A Secretaria de Estado do Meio Ambi... http://t.co/hW719b7g"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2012-05-24T20:04:59.000Z",
            "id": "205751268692590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/dqimVI2Q"
        },
        {
            "author_id": "130640330",
            "created_at": "2012-05-24T20:04:56.000Z",
            "id": "205751256994693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A Secretaria de Estado do Meio Ambi... http://t.co/iP8k3BNT"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2012-05-24T20:04:03.000Z",
            "id": "205751033677348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - A Secretaria de Estado do Meio... http://t.co/EJZqGtOb"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-05-24T19:58:00.000Z",
            "id": "205749508309651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/8x3S4iLd"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-05-24T19:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "205749344308174849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: http://t.co/SCYlZ5ju via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-05-24T19:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "205748963796717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/ic5mp0Ve via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "20222718",
            "created_at": "2012-05-24T19:55:11.000Z",
            "id": "205748799728140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SDS - AM abre inscri\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ca2IFsYU"
        },
        {
            "author_id": "71364130",
            "created_at": "2012-05-24T19:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "205748249817120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/5ADQSFx5 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "38244343",
            "created_at": "2012-05-24T19:30:45.000Z",
            "id": "205742653189525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Site: Requerimento n\u00ba 905/2012 - Reitera ao Poder Executivo a realiza\u00e7\u00e3o de reparos no Parque Municipal Jardi... http://t.co/c3NMqcWG"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2012-05-24T19:00:00.000Z",
            "id": "205734912098189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater ter\u00e1 espa\u00e7o decorado c/ artesanato na Rondileite http://t.co/dHr5HTBt Parque Municipal, em Rondinha, de 25 a 27/06"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-05-24T18:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "205733658139693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Aventure-se pelo Parque Nacional Queulat, onde a natureza realmente impressiona: http://t.co/ngA4rBXG"
        },
        {
            "author_id": "285836978",
            "created_at": "2012-05-24T18:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "315373446",
                        "start": 0,
                        "username": "Ma_AFernandes"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "183847455",
                        "start": 55,
                        "username": "_RaphaSouzaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "205727727125409792",
            "in_reply_to_user_id": "315373446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ma_AFernandes e @laais_goomes parque nacional do Ja\u00fa, @_RaphaSouzaa  recanto Mamirau\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "190216553",
            "created_at": "2012-05-24T18:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1564911,
                        -22.42554548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "205725136987496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/onHnz105"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2012-05-24T17:45:36.000Z",
            "id": "205716189001949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural http://t.co/IrZM44ja #paraguana #falcon #venezuela"
        },
        {
            "author_id": "191458400",
            "created_at": "2012-05-24T17:38:12.000Z",
            "id": "205714327041359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve, #HipHopMG!\nDia 02/06 | Hip Hop no Festival de Arte Negra (FAN) | 20h |\nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/6nYfmGJf"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2012-05-24T17:21:40.000Z",
            "id": "205710168799985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Terra Brasilis participa de reuni\u00e3o do Conselho do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/S2FQOeOC"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-05-24T17:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41036834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "205707612900171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IMxgRUd"
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-05-24T17:04:48.000Z",
            "id": "205705923770056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parto retratado 12.000 ac! Parque Nacional da Serra da Capivara - PI #piau\u00ed #nopiau\u00ed\u00e9assim #popular #all_sho http://t.co/vmspdHDH"
        },
        {
            "author_id": "48388711",
            "created_at": "2012-05-24T17:04:38.000Z",
            "id": "205705881189490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) necessita de pol\u00edticas para preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/EzzuZIlU"
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-05-24T16:58:51.000Z",
            "id": "205704424922947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI #nopiau\u00ed\u00e9assim #piau\u00ed #popular #all_shots #instaphoto #webstagram  http://t.co/yfWhRpkv"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-05-24T16:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "319929664",
                        "start": 31,
                        "username": "soavemaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "205701673983815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EE Prof\u00aa Maria Ang\u00e9lica Soave  @soavemaria: Visita ao Parque Estadual da Cantareira - 16/05 http://t.co/Jb7CuTjr"
        },
        {
            "author_id": "124905496",
            "created_at": "2012-05-24T16:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "14925338",
                        "start": 53,
                        "username": "CesarMenotti"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "770362476",
                        "start": 69,
                        "username": "fabianocmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "205700731582423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A galera de CAMBU\u00cd/MG vai esquentar a noite hoje com @CesarMenotti e @fabianocmf na FESTA DO PE\u00c3O DE CAMBU\u00cd, no Parque Municipal !!!"
        },
        {
            "author_id": "62391672",
            "created_at": "2012-05-24T16:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "244974918",
                        "start": 0,
                        "username": "VeraLuciaFaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "205700166626443265",
            "in_reply_to_user_id": "244974918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VeraLuciaFaria Claroo.. pensa que coisa mais linda eu me perder no Parque Nacional do Igua\u00e7u com o pe\u00e3o lindo la. *--*"
        },
        {
            "author_id": "58081612",
            "created_at": "2012-05-24T15:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1102373335030251520",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiperanzeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "205689525727526912",
            "in_reply_to_user_id": "62076493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabiperanzeta uahuahuah pra um parque nacional, como diz o coordenador do col\u00e9gio, passeio n\u00e3o, trabalho de campo UHAUHUSH"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2012-05-24T15:27:08.000Z",
            "id": "205681342694948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO GER\u00caS #4: A mata da Albergaria, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00e9 um santu\u00e1rio natural. Depois de almo\u00e7o,... http://t.co/PIVIvrRI"
        },
        {
            "author_id": "103538212",
            "created_at": "2012-05-24T14:57:58.000Z",
            "id": "205674002142867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia!! estamos voltando do parque estadual da pedra branca agora, ja estamos chegando"
        },
        {
            "author_id": "71654749",
            "created_at": "2012-05-24T14:55:16.000Z",
            "id": "205673325148643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ferreirinha: Evento comemora 23 anos da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1: As institui\u00e7\u00f5es e prefeituras integ... http://t.co/eM9Xmc2U"
        },
        {
            "author_id": "89453492",
            "created_at": "2012-05-24T14:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57366969,
                        -23.86139157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "205672861690634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/r6yhpYfF"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2012-05-24T14:48:36.000Z",
            "id": "205671648131682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UHE Santo Ant\u00f4nio alaga parte de parque nacional http://t.co/gmPX6sXT"
        },
        {
            "author_id": "88762642",
            "created_at": "2012-05-24T14:36:50.000Z",
            "id": "205668686814650369",
            "in_reply_to_user_id": "550197086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fanbh2012 Eu acho que seria legal explicitar na p\u00e1gina http://t.co/DvWuST0W que o Oj\u00e1 e o Palco 1 est\u00e3o no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "155748402",
            "created_at": "2012-05-24T14:35:29.000Z",
            "id": "205668346790813698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, est\u00e1 cheia de carvoarias irregulares. Res\u00edduo da madeira da \u00e1rea vira carv\u00e3o. Assim acaba-se a floresta."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-05-24T14:31:24.000Z",
            "id": "205667319366680577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, est\u00e1 cheia de carvoarias irregulares. Res\u00edduo da madeira da \u00e1rea vira carv\u00e3o. Assim acaba-se a floresta."
        },
        {
            "author_id": "92328117",
            "created_at": "2012-05-24T14:25:23.000Z",
            "id": "205665804950319106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece o Parque Nacional do Igua\u00e7u???\n\nA maior atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Foz do Igua\u00e7u s\u00e3o as Cataratas do... http://t.co/lOD8hQUR"
        },
        {
            "author_id": "25933026",
            "created_at": "2012-05-24T14:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "154689247",
                        "start": 97,
                        "username": "ND_Tijucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "205662901074264064",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Rejeitada cria\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio da vida silvestre em Itapema http://t.co/fBnpVU08 via @ND_Tijucas"
        },
        {
            "author_id": "69076225",
            "created_at": "2012-05-24T14:13:23.000Z",
            "id": "205662786498473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui caminhar no Parque Estadual do Utinga. Fiquei maravilhado com a vegeta\u00e7\u00e3o e pela extens\u00e3o. Uma pista para... http://t.co/RbhMRJSd"
        },
        {
            "author_id": "164668973",
            "created_at": "2012-05-24T13:49:02.000Z",
            "id": "205656658658070530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os com novidades. http://t.co/xI6aJq3G"
        },
        {
            "author_id": "555150251",
            "created_at": "2012-05-24T13:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37510305",
                        "start": 3,
                        "username": "renifisio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "466779164",
                        "start": 14,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "63459107",
                        "start": 28,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "205655646354407427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @renifisio @transito98fm @transitobh andradas proximo ao parque municipal. Transito fluindo nos 2 sentidos."
        },
        {
            "author_id": "37510305",
            "created_at": "2012-05-24T13:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "63459107",
                        "start": 14,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "205652947722440705",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transito98fm @transitobh andradas proximo ao parque municipal. Transito fluindo nos 2 sentidos."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-24T13:11:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "205647134626824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o site do Parque Nacional da Tijuca? Acesse: http://t.co/UDWo8uPm"
        },
        {
            "author_id": "58796386",
            "created_at": "2012-05-24T12:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "154689247",
                        "start": 83,
                        "username": "ND_Tijucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "205640147650347010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rejeitada cria\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio da vida silvestre em Itapema http://t.co/ySFLNKk5 via @ND_Tijucas"
        },
        {
            "author_id": "76757788",
            "created_at": "2012-05-24T12:35:17.000Z",
            "id": "205638098070142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana est\u00e1 chegando: confira em nosso blog o roteiro de hoje para o \"Dicas de Passeio\"! http://t.co/5gbER1BY"
        },
        {
            "author_id": "79354976",
            "created_at": "2012-05-24T12:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "183679324",
                        "start": 0,
                        "username": "cqc"
                    }
                ]
            },
            "id": "205636296633352193",
            "in_reply_to_user_id": "183679324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cqc PROTESTE J\u00c1! em 7Lagoas/MG, dia 06/06, audiencia sobre loteamento de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "79354976",
            "created_at": "2012-05-24T12:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "183679324",
                        "start": 0,
                        "username": "cqc"
                    }
                ]
            },
            "id": "205636065745305601",
            "in_reply_to_user_id": "183679324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cqc PROTESTE J\u00c1! em 7Lagoas-/MG, dia 06/06, querem destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para lotear. Cart\u00e3o postal da cidade..."
        },
        {
            "author_id": "79354976",
            "created_at": "2012-05-24T12:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "6741632",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "205635040359628800",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas PROTESTE J\u00c1! em 7Lagoas/MG, dia 06/06  querem destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental p/ lotear. Cart\u00e3o postal da cidade..."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-05-24T12:15:20.000Z",
            "id": "205633078008360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) necessita de pol\u00edticas para preserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/pmbiB8QQ"
        },
        {
            "author_id": "231848079",
            "created_at": "2012-05-24T12:10:16.000Z",
            "id": "205631802176569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar :)\nRecomendamos que reserve alojamento\n\nParque ORBITUR SITAVA MILFONTES\nBrejo da Zimbreira /... http://t.co/jvRkvUj9"
        },
        {
            "author_id": "188923965",
            "created_at": "2012-05-24T12:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43230676,
                        -22.92872836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "205630541649813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/XDfrnW2Y"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2012-05-24T11:49:12.000Z",
            "id": "205626497606762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA lan\u00e7a fundo para financiar Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Parque Estadual Intervales (SP)/Foto: Daniel Glaessel - ... http://t.co/Q8gWtQWX"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-24T11:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "205617827665813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/PQAOe9c9"
        },
        {
            "author_id": "123531618",
            "created_at": "2012-05-24T10:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1233582179495530496",
                        "start": 25,
                        "username": "rbo76"
                    }
                ]
            },
            "id": "205611882395086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos Monumento Natural \u201c@rbo76: http://t.co/S70TEjjV http://t.co/Mg5fi0c8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-05-24T10:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "205603178950037506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico: O Parque Munic... http://t.co/auOTX2ns via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2012-05-24T10:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "205602152733880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/xcWnbFjB"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-05-24T09:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "205596890295836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/gXR0lYIq"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-05-24T09:50:54.000Z",
            "id": "205596729565908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico: O Parque Municipal de Macei\u00f3 continua receb... http://t.co/GWWJQjmr"
        },
        {
            "author_id": "52379611",
            "created_at": "2012-05-24T04:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "205509433479016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...o radio toca uma can\u00e7\u00e3o que me faz lembrar voc\u00ea...\"  @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/LVmf7MGx"
        },
        {
            "author_id": "167958285",
            "created_at": "2012-05-24T03:09:33.000Z",
            "id": "205495726418046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/YDCwVlZR"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2012-05-24T01:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "412428260",
                        "start": 0,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "186540528",
                        "start": 16,
                        "username": "floradegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "205473990997835778",
            "in_reply_to_user_id": "412428260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NerdsViajantes @floradegas vcs vao amar o #Yellowstone... Na minha o parque nacional mais completo que j\u00e1 visitei"
        },
        {
            "author_id": "263355492",
            "created_at": "2012-05-24T01:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "205473883359416322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/WyCIWiNP via @g1"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2012-05-24T00:54:34.000Z",
            "id": "205461755739119618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hermoso monumento natural http://t.co/IrZM44ja #paraguana #falcon #venezuela"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2012-05-24T00:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16158767",
                        "start": 0,
                        "username": "marselle"
                    }
                ]
            },
            "id": "205461026353848320",
            "in_reply_to_user_id": "16158767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marselle as do interior s\u00e3o aquelas que imaginamos como as sequoias de \"verdade\"  http://t.co/qW2mwKhm #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "377679762",
            "created_at": "2012-05-24T00:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55610547",
                        "start": 0,
                        "username": "AngelJimmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "205457737923051520",
            "in_reply_to_user_id": "55610547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelJimmy vc vai no encont\u00e3o que vai rolar no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "311128205",
            "created_at": "2012-05-24T00:25:06.000Z",
            "id": "205454339970576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campinhos - Tunas do Paran\u00e1 *-* http://t.co/zC0NhCJB"
        },
        {
            "author_id": "311128205",
            "created_at": "2012-05-24T00:19:15.000Z",
            "id": "205452867321069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fomos p Tunas do Paran\u00e1, Parque Estadual de Campinhos *-*"
        },
        {
            "author_id": "283048880",
            "created_at": "2012-05-23T23:42:53.000Z",
            "id": "205443715685302275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/MpFSEzse O Programa AVENTURA 360\u00ba traz o Parque Estadual Terra Ronca..."
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-05-23T23:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "94077761",
                        "start": 123,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "205433106352717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena - Toca Viola com Luiz Salgado e Grupo Ciranda Violeira http://t.co/sFmpY1OD via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "310383389",
            "created_at": "2012-05-23T22:45:19.000Z",
            "id": "205429227317772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar neste dia dos namorados? 50% OFF para visitar a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1 http://t.co/drdmPhCW http://t.co/RcoSUkYF"
        },
        {
            "author_id": "278055449",
            "created_at": "2012-05-23T22:45:19.000Z",
            "id": "205429226751541249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar neste dia dos namorados? 50% OFF para visitar a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1 http://t.co/pDArzvfW http://t.co/hvYd67Yf"
        },
        {
            "author_id": "246842652",
            "created_at": "2012-05-23T22:45:14.000Z",
            "id": "205429209823326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar neste dia dos namorados? 50% OFF para visitar a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1 http://t.co/RRVayzD0 http://t.co/lDl7IEx0"
        },
        {
            "author_id": "238216629",
            "created_at": "2012-05-23T22:45:14.000Z",
            "id": "205429209798164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar neste dia dos namorados? 50% OFF para visitar a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1 http://t.co/tHUNEYd1 http://t.co/jJSmjqyw"
        },
        {
            "author_id": "367978993",
            "created_at": "2012-05-23T22:28:11.000Z",
            "id": "205424914210107394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca/MG. Excur\u00e7\u00e3o do Instituto Kreatori realizada em Maio/2012 http://t.co/rB3VMrzg"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-05-23T22:13:23.000Z",
            "id": "205421192197308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico: O Parque Municipal de Macei\u00f3 continua receb... http://t.co/OvhlICU7"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-05-23T22:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "82408094",
                        "start": 0,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "205421187545841666",
            "in_reply_to_user_id": "82408094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrimeiraEdicao Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico  http://t.co/4u237I6d"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-05-23T22:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "205421187461951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico: O Parque Munic... http://t.co/Ic5O817F via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-23T21:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "205413379379175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/mex2I8h"
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2012-05-23T21:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58237276",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "205403625676226560",
            "in_reply_to_user_id": "58237276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaBH Mas o Parque Municipal tem hor\u00e1rio de funcionamento. Os shows foram depois. A Pra\u00e7a do Papa n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "434527547",
            "created_at": "2012-05-23T20:45:45.000Z",
            "id": "205399137825456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedi pra minha mamis pra eu ir la no parque municipal ver os show la e ela disse qe se eu quisesse morrer eu podia ! creduu! k"
        },
        {
            "author_id": "364889875",
            "created_at": "2012-05-23T20:42:39.000Z",
            "id": "205398359035494401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari Parque Nacional da Kissama http://t.co/mTbOUnfX"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-05-23T20:40:07.000Z",
            "id": "205397721081843713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Anavilhanas, no #AM, ganha mapa tur\u00edstico\nhttp://t.co/spFGjLMm"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-05-23T19:51:11.000Z",
            "id": "205385405716115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico. http://t.co/OwegjoMG"
        },
        {
            "author_id": "253129943",
            "created_at": "2012-05-23T19:40:29.000Z",
            "id": "205382713128132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo: Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8UbQJlYy"
        },
        {
            "author_id": "73918993",
            "created_at": "2012-05-23T19:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "248868711",
                        "start": 0,
                        "username": "DeborahCelymary"
                    }
                ]
            },
            "id": "205378245129023488",
            "in_reply_to_user_id": "248868711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeborahCelymary Sempre otimo !!! Fui ano passado no Parque Nacional do Rio Doce ... Saudades de la viu ... INCRIVEL"
        },
        {
            "author_id": "256209071",
            "created_at": "2012-05-23T18:09:50.000Z",
            "id": "205359901592133634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ,, 7 da manham, deitado, no banco do parque municipal ,esperando o porteiro filho da puta do senac abrir a porta do predio\u00ac\u00ac \u00e9 foda!!"
        },
        {
            "author_id": "65616670",
            "created_at": "2012-05-23T18:06:16.000Z",
            "id": "205359001519669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas promovem atividades no Parque Municipal Vict\u00f3rio Siqueroli\nhttp://t.co/d7hSjJUr"
        },
        {
            "author_id": "294398230",
            "created_at": "2012-05-23T18:06:05.000Z",
            "id": "205358957236199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/6SOLdtLE"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-23T17:35:19.000Z",
            "id": "205351214915923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-23T17:24:13.000Z",
            "id": "205348422906159106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, apoia a iniciativa da ONG Greenpeace, pelo... http://t.co/rTCC94P8"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-05-23T17:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "205346103233748994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem ali (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/BwkqA0x0"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-05-23T17:08:48.000Z",
            "id": "205344543602782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae na Rio + 20 : Mesa Redonda: Fomento ao Turismo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/LGwiZhxn"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-23T16:21:57.000Z",
            "id": "205332750658568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/ZLAS6Cer"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-23T16:10:24.000Z",
            "id": "205329843355783170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Great Smoky Mountains - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/3zSdKzoA , Estados Unidos"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2012-05-23T16:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "204550479",
                        "start": 82,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "205329704021000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi Gnomo! Foto Gnomo Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o http://t.co/rwSE2dq3 via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-23T16:08:40.000Z",
            "id": "205329409618624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Great Smoky Mountains - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/3zSdKzoA"
        },
        {
            "author_id": "169617772",
            "created_at": "2012-05-23T15:40:28.000Z",
            "id": "205322313703493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pachira aquatica\"  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/9U3UnzsH"
        },
        {
            "author_id": "54619953",
            "created_at": "2012-05-23T15:35:31.000Z",
            "id": "205321064530714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @kapichemi: 2 pedreiros pescavam numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, p/ consumo pp, t\u00e3o presos e a fian\u00e7a \u00e9 de 620 reais #pa\u00edsdemerda"
        },
        {
            "author_id": "38025913",
            "created_at": "2012-05-23T15:06:34.000Z",
            "id": "205313781474136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e Mapinguari, das Florestas Nacionais de Itaituba I, Itaituba II e do Crepori e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2012-05-23T14:50:57.000Z",
            "id": "205309850408845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal - http://t.co/f5OR6wrL"
        },
        {
            "author_id": "39614775",
            "created_at": "2012-05-23T14:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "17523521",
                        "start": 114,
                        "username": "cbnvitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "205309323939823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Fonte Grande funciona normalmente, apesar do Ponto Facultativo. Boa op\u00e7\u00e3o de lazer e turismo @cbnvitoria"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-05-23T14:46:24.000Z",
            "id": "205308704680181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Conselho Nacional do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 em processo de renova\u00e7\u00e3o. Detalhes no site da... http://t.co/vThsN8qd"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2012-05-23T14:41:27.000Z",
            "id": "205307458284044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapa(da) quente: Inc\u00eandios criminosos voltam a destruir o Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA). \u201c\u00c9 uma... http://t.co/uEcE72qi"
        },
        {
            "author_id": "25677530",
            "created_at": "2012-05-23T14:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 77,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "205306342116827138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc quer ser assaltado!! kkkk Check out Parque Municipal Galvani Guedes on @foursquare: http://t.co/G6BuRPTI"
        },
        {
            "author_id": "9588282",
            "created_at": "2012-05-23T14:15:42.000Z",
            "id": "205300978713505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto \u00e9 o ingresso pra ver Gilberto Gil no Parque Municipal em BH?"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-05-23T14:07:10.000Z",
            "id": "205298832404262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias renovar\u00e1 seu conselho: Encontra-se aberto o processo de renova\u00e7\u00e3o... http://t.co/zHSY5mxq via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-05-23T13:55:56.000Z",
            "id": "205296005195907074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontra-se aberto o processo de renova\u00e7\u00e3o do conselho do Parque, no per\u00edodo de 01/05/2012 a 13/07/2012. http://t.co/EgHyNnN7"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2012-05-23T13:53:29.000Z",
            "id": "205295387135848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, beleza de se ver... http://t.co/QWDR0O31"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-05-23T13:31:45.000Z",
            "id": "205289917725683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar seus amigos e familiares para conhecer o Parque Municipal de #Mogi neste domingo? http://t.co/jKS1Njhw | http://t.co/oj5xieyI"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-05-23T13:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "35124030",
                        "start": 9,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "205288895343104001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dica RT @meiamaratona: participe desta festa esportiva dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #MeiadasCataratas http://t.co/I7cg0Zsq"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-05-23T13:26:58.000Z",
            "id": "205288716594462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m participar desta festa esportiva dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #MeiadasCataratas http://t.co/r1JGyFn1"
        },
        {
            "author_id": "287689567",
            "created_at": "2012-05-23T13:23:25.000Z",
            "id": "205287820368166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a record vai la no parque municipal filmar nois do rugby , kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "63545429",
            "created_at": "2012-05-23T13:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17523521",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnvitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "205286226050297856",
            "in_reply_to_user_id": "17523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnvitoria VV tem o q comemorar com a aprova\u00e7\u00e3o? o que voc\u00ea me diz da constru\u00e7\u00e3o daquele polo industrial em uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "63545429",
            "created_at": "2012-05-23T13:15:19.000Z",
            "id": "205285784989863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neucimar, VV tem o que comemorar com a aprova\u00e7\u00e3o? o que voc\u00ea me diz da constru\u00e7\u00e3o daquele polo industrial em uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-05-23T12:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "205281561766133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KLj5Fqd"
        },
        {
            "author_id": "579329576",
            "created_at": "2012-05-23T11:55:40.000Z",
            "id": "205265737722499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parentoni Santos Nascimento Advocacia Ambiental:  Crime Ambiental - Milhares de produtores rurais j\u00e1 foram... http://t.co/yHE3ROat"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2012-05-23T11:36:38.000Z",
            "id": "205260947617611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebras-das-Montanhas (Equus zebra, Lat.) no magestoso Parque Nacional do Iona no Namibe #Angola #AngolaEmFotos... http://t.co/JzdEJ8kl"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2012-05-23T11:35:15.000Z",
            "id": "205260599213563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebras-das-Montanhas (Equus zebra, Lat.) no magestoso Parque Nacional do Iona no Namibe #Angola #AngolaEmFotos... http://t.co/LeIPMpmX"
        },
        {
            "author_id": "27860267",
            "created_at": "2012-05-23T10:43:46.000Z",
            "id": "205247642727493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta filme! Vale muito assistir a saga dos  irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Super... http://t.co/qXKgDK7f"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2012-05-23T10:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "205237992846147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/LbjseDLf"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-05-23T09:36:51.000Z",
            "id": "205230805553909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/99oz0soJ"
        },
        {
            "author_id": "232561330",
            "created_at": "2012-05-23T09:06:52.000Z",
            "id": "205223257048231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo de Montanha  \u2013 Uso P\u00fablico do Parque Estadual de Tr\u00eas Picos (Salinas) | http://t.co/BuEn9Kw8"
        },
        {
            "author_id": "412157559",
            "created_at": "2012-05-23T07:52:12.000Z",
            "id": "205204470504759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xornada de Voluntariado no Monumento Natural Costa Dexo-Serantes: Organizada polo CEIDA, o vindeiro 3 de xu\u00f1o. http://t.co/HhSJ15DF"
        },
        {
            "author_id": "281142828",
            "created_at": "2012-05-23T05:47:13.000Z",
            "id": "205173016395661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 49 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trekking - Iper\u00f3 (floresta nacional de Ipanema)\" http://t.co/u47bjqjL"
        },
        {
            "author_id": "123360879",
            "created_at": "2012-05-23T05:27:44.000Z",
            "id": "205168112251838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcha lgbt 1 de julio parque nacional 12 m"
        },
        {
            "author_id": "89450801",
            "created_at": "2012-05-23T02:46:52.000Z",
            "id": "205127627936239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Mapinguari \u00e9 alagado por UHE - PORTAL364 - A Melhor Not\u00edcia passa primeiro AQUI! http://t.co/hYT5Zyf7"
        },
        {
            "author_id": "389197991",
            "created_at": "2012-05-23T02:36:53.000Z",
            "id": "205125115443286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 n vou ter aula...vou p reserva biol\u00f3gica da tingu\u00e1. Acordar cedo....trag\u00e9diaaa"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2012-05-23T01:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "42280304",
                        "start": 28,
                        "username": "BetoMafra"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "3958412398",
                        "start": 99,
                        "username": "MariaTurci"
                    }
                ]
            },
            "id": "205113102931476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Municipal! Kkk RT @BetoMafra Foi ele! Tava quetim e ele cont\u00f4 que enfi\u00f4 o p\u00e9 na jaca. RT @mariaturci: V\u00e3o parando!! (cont\u2026"
        },
        {
            "author_id": "228747405",
            "created_at": "2012-05-23T01:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69225693,
                        -23.60988617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "205113022103044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Santiago do Chile   @ Santiago do Chile  http://t.co/jfkUSnMP"
        },
        {
            "author_id": "512324669",
            "created_at": "2012-05-23T01:40:17.000Z",
            "id": "205110871435919361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Mapinguari \u00e9 alagado por UHE\nhttp://t.co/8ovsM9xR http://t.co/zcAWxptD"
        },
        {
            "author_id": "149582187",
            "created_at": "2012-05-23T01:38:14.000Z",
            "id": "205110355913998337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mapu\u00e1 hoje \u00e9 considerado um modelo em gest\u00e3o ambiental e do desenvolvimento da chamada economia solid\u00e1ria.... http://t.co/09o5b03N"
        },
        {
            "author_id": "22459013",
            "created_at": "2012-05-23T01:28:31.000Z",
            "id": "205107910534111234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aparentemente para andar nessa \u00e1rea voc\u00ea deve contatar o guarda florestal do parque nacional da table mountain. assaltos - uh, fica pior."
        },
        {
            "author_id": "430019650",
            "created_at": "2012-05-23T01:25:49.000Z",
            "id": "205107232109637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Chico Mendes MUUUUUUUUUUUUUUUITO BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM !"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-23T01:06:58.000Z",
            "id": "205102488309870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2012-05-23T00:59:49.000Z",
            "id": "205100685195350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escorial de Lava, Parque Nacional Lanin: caminhando no bosque andino-patag\u00f4nico http://t.co/zlEXMtqt"
        },
        {
            "author_id": "60808584",
            "created_at": "2012-05-23T00:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1042164415993458688",
                        "start": 72,
                        "username": "ro"
                    }
                ]
            },
            "id": "205095227051081731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de mais de um ano parado, jogando um basquetezinho com o mamaiva @ro  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/zcRxHqJc"
        },
        {
            "author_id": "91339961",
            "created_at": "2012-05-22T23:20:41.000Z",
            "id": "205075739677179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O labirinto verde, junto ao Parque Municipal da Integra\u00e7\u00e3o, em Campo Bom. \u00c9 o segundo do Estado, recentemente... http://t.co/08gdBP7t"
        },
        {
            "author_id": "79075272",
            "created_at": "2012-05-22T22:48:27.000Z",
            "id": "205067630565003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/iT8HhJFf"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-22T22:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "205058399166152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/JB3OaR2"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-22T21:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "205052654911631360",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, que conta com uma queda d\u2019\u00e1gua de aprox. 140m. #Alegre(ES)"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-05-22T21:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99883239,
                        -19.88792811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "205049861811355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/XiVWPHAD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-05-22T20:50:04.000Z",
            "id": "205037838725681154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre os pontos tur\u00edsticos, destaca-se o Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, que conta com uma queda d\u2019\u00e1gua de aprox. 140m. #Alegre(ES)"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2012-05-22T20:35:17.000Z",
            "id": "205034115421057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres http://t.co/To41fgFb Via Milton Bar\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "158790958",
            "created_at": "2012-05-22T20:17:58.000Z",
            "id": "205029759015583745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nPrincipal cart\u00e3o-postal de Foz, as 275 quedas do Rio Igua\u00e7u s\u00e3o consideradas uma das... http://t.co/WLMcamf7"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2012-05-22T19:45:25.000Z",
            "id": "205021568332603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instru\u00e7\u00e3o ao pessoal do SISPEN (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/X1mWwaZk"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-05-22T19:29:34.000Z",
            "id": "205017579562078211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA: DESBRAVADORES DO FERRO - IPER\u00d3 (SP) http://t.co/W39JQrCH"
        },
        {
            "author_id": "140955575",
            "created_at": "2012-05-22T19:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "205016719385837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AsnCBUMk"
        },
        {
            "author_id": "33379771",
            "created_at": "2012-05-22T19:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "205014953822924802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/MY6A3cyr"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-22T19:12:54.000Z",
            "id": "205013384763150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Logo mais \u00e0s 15h o Programa AmazonSat na Rua ser\u00e1 transmitido diretamente do Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "303301154",
            "created_at": "2012-05-22T19:10:54.000Z",
            "id": "205012882742710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG francesa visita Reserva Extrativista Mapu\u00e1 http://t.co/POfwrJyV"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2012-05-22T19:06:43.000Z",
            "id": "205011829381009410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nFoi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no... http://t.co/T2oLj9zB"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2012-05-22T19:04:48.000Z",
            "id": "205011344779522049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Papo de Montanha!!  Uso P\u00fablico do Parque Estadual de Tr\u00eas Picos \u2013 22 de maio http://t.co/SEtD8OPS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-05-22T18:56:58.000Z",
            "id": "205009373217554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 uma olhada no v\u00eddeo que a gente preparou sobre a Reserva Natural Salto Morato, uma \u00e1rea protegida pela Funda\u00e7\u00e3o: http://t.co/CmgROpd7"
        },
        {
            "author_id": "216050824",
            "created_at": "2012-05-22T18:42:19.000Z",
            "id": "205005689427476482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[aaa] ve\u00e9i , saindo aqi , voou ali no parque municipal e anda de skate , dps eu volto (:"
        },
        {
            "author_id": "12158032",
            "created_at": "2012-05-22T18:39:45.000Z",
            "id": "205005040245673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estou pensando em ir ao parque municipal no almo\u00e7o. \u00c9 um \u00f3timo lugar para sentar e deixar o pensamento fluir  ..."
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2012-05-22T18:03:50.000Z",
            "id": "204996003064053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de doa\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos todos os s\u00e1bados no Parque Municipal... Saiba mais, acesse: http://t.co/5nUMQRJI"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-05-22T17:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "540213849",
                        "start": 102,
                        "username": "portaloestepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "204994715303690243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema: Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sbAKIcW1 via @portaloestepr"
        },
        {
            "author_id": "132037228",
            "created_at": "2012-05-22T17:46:20.000Z",
            "id": "204991600877764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de Lis  @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/UEPbeVpy"
        },
        {
            "author_id": "189684674",
            "created_at": "2012-05-22T17:43:22.000Z",
            "id": "204990851141734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 bunita, vu?  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/KiUA1Mws"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-05-22T17:42:19.000Z",
            "id": "204990588842557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas circulares do Parque Nacional da Tijuca ficam prontas para a Rio+20. Mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/qKTU3tJJ"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-05-22T17:23:17.000Z",
            "id": "204985798641197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jSmCC5V5"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-05-22T17:22:33.000Z",
            "id": "204985614410592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u ... - http://t.co/gSOaAAsj http://t.co/cWLCmSlK"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2012-05-22T17:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "204984873415475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/beYDJ6OY"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-22T17:07:44.000Z",
            "id": "204981886978752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri: Feira de doa\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos todos os s\u00e1bados no Parque Municipal http://t.co/dioQLd16"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-05-22T17:06:26.000Z",
            "id": "204981559453941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia PR\u25ba Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/5VvhA46C"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2012-05-22T16:40:06.000Z",
            "id": "204974932357156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Nevado del Ru\u00edz encontra-se no departamento conhecido como Eje Cafetero http://t.co/1QdX4BL5 #Ctblogger #ColombiaenMadrid"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-22T16:32:25.000Z",
            "id": "204972996811685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/sI1Qdx6T http://t.co/EKrsYcUH"
        },
        {
            "author_id": "76812543",
            "created_at": "2012-05-22T16:19:50.000Z",
            "id": "204969830066032641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rBkPJbXH: Parque Nacional iniciar\u00e1 revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Visitantes http://t.co/71l26qJr"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-05-22T16:15:22.000Z",
            "id": "204968706919510017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR... http://t.co/I8TTxboj #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-05-22T16:12:47.000Z",
            "id": "204968055321788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada dest... http://t.co/vQb8ewDt"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-05-22T16:12:46.000Z",
            "id": "204968053291745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/HWfE87MA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-05-22T16:09:14.000Z",
            "id": "204967164355162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/pR3g116q"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:53.000Z",
            "id": "204966824935292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (2... http://t.co/4p4RceZV"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:51.000Z",
            "id": "204966814151749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/52Kl9UbS"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:50.000Z",
            "id": "204966812889260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (2... http://t.co/B7aoVoNc"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:46.000Z",
            "id": "204966792483962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:40.000Z",
            "id": "204966768261857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/1O3QaohD"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:40.000Z",
            "id": "204966767674654722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:37.000Z",
            "id": "204966756933054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:36.000Z",
            "id": "204966754307416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:36.000Z",
            "id": "204966752805847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:36.000Z",
            "id": "204966752302542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de C..."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:28.000Z",
            "id": "204966720601997314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/BsGOLzsj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:23.000Z",
            "id": "204966696014970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/HWfE87MA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:21.000Z",
            "id": "204966690080030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (2... http://t.co/LaQzOAPr"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:17.000Z",
            "id": "204966673327988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/yRuGvnV5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:13.000Z",
            "id": "204966655338610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/4FIxHmKR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-05-22T16:07:09.000Z",
            "id": "204966638783696898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/wTMFxWG1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:54.000Z",
            "id": "204966574455652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/NzFh6UVP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:49.000Z",
            "id": "204966555979755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/YnCad4wK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:45.000Z",
            "id": "204966539923963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/HE2Pxto5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:44.000Z",
            "id": "204966535968718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/rtSsIVC9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:44.000Z",
            "id": "204966534181957634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/ZjMnfFSf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:43.000Z",
            "id": "204966528989409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/0I7J80Pj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:42.000Z",
            "id": "204966526317637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/siHqNLH3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:40.000Z",
            "id": "204966517421514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/ZnzW6bPl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:40.000Z",
            "id": "204966515936722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/xxsMcbga #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:39.000Z",
            "id": "204966513407574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/Hr68eH2u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:38.000Z",
            "id": "204966508529582082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/55GBuyDv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:37.000Z",
            "id": "204966504050077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/Yd1WA3yW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:36.000Z",
            "id": "204966499461509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/e9Qe8Ugm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:35.000Z",
            "id": "204966497729257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/y4KacO53 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:34.000Z",
            "id": "204966490255015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/dSKfkMLA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:32.000Z",
            "id": "204966482201952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/D4llpD9I #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:31.000Z",
            "id": "204966481396629506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/RTnzbaIK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:30.000Z",
            "id": "204966476275388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/xhWdbckx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:30.000Z",
            "id": "204966474924826625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/KvxXhPI3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:29.000Z",
            "id": "204966472710238209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/GhAsvVsR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:29.000Z",
            "id": "204966470571143170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos conseguiram f... http://t.co/oaiX5oly"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:28.000Z",
            "id": "204966468822106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos... http://t.co/Kf1K4OCC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:12.000Z",
            "id": "204966401109266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos conseguiram fugir; carro e emb... http://t.co/tbw3nHOU"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:12.000Z",
            "id": "204966398055821314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (22), no munic\u00edpio de Capanema.\nDois suspeitos conseguiram fugir; carro e emb... http://t.co/aMQcty48"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:10.000Z",
            "id": "204966389851758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/xTy9acdv"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-05-22T16:06:07.000Z",
            "id": "204966378736844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Foi na madrugada desta ter\u00e7a-feira (2... http://t.co/zCEsvsZG"
        },
        {
            "author_id": "399207002",
            "created_at": "2012-05-22T15:59:13.000Z",
            "id": "204964644085964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo fotografar a Taynara no Parque Municipal Belo Horizonte ... Bjo pra quem fica &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "564840350",
            "created_at": "2012-05-22T15:46:22.000Z",
            "id": "204961405366046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional / Nos negamos a ser domesticados. http://t.co/n60KTqOk"
        },
        {
            "author_id": "462032040",
            "created_at": "2012-05-22T15:40:25.000Z",
            "id": "204959909396230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/Jpm9FNZy"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-05-22T15:38:04.000Z",
            "id": "204959319530278913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/5vXLJKVj"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-05-22T15:37:05.000Z",
            "id": "204959072007622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 600 pe\u00e7as de palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/Jk35SVQg"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2012-05-22T15:20:45.000Z",
            "id": "204954961367412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA A BIODIVERSIDADE\n\nNo dia 22 de maio \u00e9 comemorado o Dia da Biodiversidade. O Parque Nacional Marinho de... http://t.co/gLksGAAZ"
        },
        {
            "author_id": "142302913",
            "created_at": "2012-05-22T15:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204952075442995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo as Cataratas... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/ke73a5E9"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2012-05-22T14:40:58.000Z",
            "id": "204944952113897475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL - Fechamento de comportas da UHE Santo Ant\u00f4nio alaga parte do Parque Nacional do Mapinguari... http://t.co/1389Bt1p"
        },
        {
            "author_id": "86124137",
            "created_at": "2012-05-22T14:36:28.000Z",
            "id": "204943816753553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de parque nacional pode proteger Gandarela da minera\u00e7\u00e3o -  - Miramundos - O Globo http://t.co/g7F6ks5p"
        },
        {
            "author_id": "122730496",
            "created_at": "2012-05-22T14:18:19.000Z",
            "id": "204939249060020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representa\u00e7\u00f5es sociais e direcionamento para a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Reserva Biol\u00f3gica de Perobas, Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-22T14:12:48.000Z",
            "id": "204937862624448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u revitalizar\u00e1 centro de visitantes | Revista Hot\u00e9is http://t.co/dCcRiWqQ"
        },
        {
            "author_id": "16322982",
            "created_at": "2012-05-22T14:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204935784900476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1aWEKrST"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2012-05-22T13:53:42.000Z",
            "id": "204933055876562947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/32aUsOlw"
        },
        {
            "author_id": "59620590",
            "created_at": "2012-05-22T13:53:00.000Z",
            "id": "204932879258628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saquarema participa do Conselho do Parque Estadual da Costa do Sol - http://t.co/yPTUJn8Z #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2012-05-22T13:37:16.000Z",
            "id": "204928918900318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO POST: Cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na regi\u00e3o da #estradareal pode proteger Gandarela da minera\u00e7\u00e3o. Leia e comente! http://t.co/4QoRxEOE"
        },
        {
            "author_id": "86124137",
            "created_at": "2012-05-22T13:37:15.000Z",
            "id": "204928916899631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVO POST: Cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na regi\u00e3o da #estradareal pode proteger Gandarela da minera\u00e7\u00e3o. Leia e comente! http://t.co/9Sovuv49"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-05-22T13:35:31.000Z",
            "id": "204928480415186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u revitalizar\u00e1 centro de visitantes http://t.co/MpSB9twg"
        },
        {
            "author_id": "499972860",
            "created_at": "2012-05-22T13:32:15.000Z",
            "id": "204927658918817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimental skateboarding - parque nacional! http://t.co/KZVJypDP"
        },
        {
            "author_id": "355852251",
            "created_at": "2012-05-22T13:29:47.000Z",
            "id": "204927035066433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num evento no parque municipal , ambul\u00e2ncia e equipe \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o todo dia. Devem receber pela disponibilidade fora do hor\u00e1rio de trabalho?"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2012-05-22T13:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8341846,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "204925334037069826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Pinheiro Grosso (Canela, Rio Grande do Sul) http://t.co/lc6VjH0j"
        },
        {
            "author_id": "504559219",
            "created_at": "2012-05-22T12:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "504559219",
                        "start": 81,
                        "username": "site_saracuruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "204915130532761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias comemora cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1: http://t.co/KatL2iig via @site_saracuruna"
        },
        {
            "author_id": "14328502",
            "created_at": "2012-05-22T12:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54928804,
                        -25.57955523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "204914185593831426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falls  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/zy0IlFsa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-22T12:06:43.000Z",
            "id": "204906130252640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG francesa visita Reserva Extrativista Mapu\u00e1. http://t.co/d1P7pp05"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-05-22T12:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204905716815904770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/mur5ceqB"
        },
        {
            "author_id": "150462448",
            "created_at": "2012-05-22T12:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52416605",
                        "start": 3,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "204905518278520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TelmaMonteiro:CRIME AMBIENTAL -Fechamento de comportas da UHE Santo Ant\u00f4nio alaga  parte do Parque Nacional do Ma http://t.co/uwH4dyLg"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-05-22T12:03:25.000Z",
            "id": "204905301961490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL - Fechamento de comportas da UHE Santo Ant\u00f4nio alaga  parte do Parque Nacional do Ma http://t.co/lU8rrhsv"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-05-22T12:02:57.000Z",
            "id": "204905185275944962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Crime ambiental - Fechamento de comportas da UHE Santo Ant\u00f4nio alaga parte do Parque Nacional do Mapinguari - http://t.co/SlcjkLc9"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2012-05-22T11:38:09.000Z",
            "id": "204898944336134145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai conhecer os Parques Estaduais de S\u00e3o Paulo come\u00e7ando pelo PETAR, Parque Estadual do Alto da Ribeira com... http://t.co/OOi1LH49"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T11:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204894373589159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morto  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/aUUFs8Gc"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T11:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204893976233385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branca de neve!!  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/6fNcsTer"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T11:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204892873391480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei!! 7km percorrido  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/MBWODwaw"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T11:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204890524598018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/KlHVdZO7"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T10:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204887773717610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que frio, hoje esquenta n\u00e3o  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/lS9PfARb"
        },
        {
            "author_id": "86154470",
            "created_at": "2012-05-22T10:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204876438501990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o frioooo e eu indo correr  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/W9l6H4Zw"
        },
        {
            "author_id": "231743586",
            "created_at": "2012-05-22T09:00:02.000Z",
            "id": "204859150402977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eurocampings.eu | Parque Municipal de Camp. de Monte Gordo | Algarve - Portugal http://t.co/tPPJOic1"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-05-22T08:08:38.000Z",
            "id": "204846215320440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/gU6JVt7B"
        },
        {
            "author_id": "66214881",
            "created_at": "2012-05-22T04:10:36.000Z",
            "id": "204786314875371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CVC tem dois pacotes para o Ushuaia.\n\nUSHUAIA CL\u00c1SSICO\nPasseios: Parque Nacional Terra do Fogo\ne Lago Escondido."
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2012-05-22T04:07:19.000Z",
            "id": "204785485036527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aQomtIFy\nOS MELHORES MOMENTOS DA CONSULTA P\u00daBLICA SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL... http://t.co/XKoSGqig"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2012-05-22T04:06:13.000Z",
            "id": "204785208501862401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aQomtIFy\nOS MELHORES MOMENTOS DA CONSULTA P\u00daBLICA SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL... http://t.co/0KBe7Wvr"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2012-05-22T03:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "14594698",
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "204778962797342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens da maior reserva ind\u00edgena do Brasil http://t.co/dsRNERV4 via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2012-05-22T02:51:20.000Z",
            "id": "204766365012340740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Parque Nacional de Itatiaia hoje -4\u00b0C e o dia na montanha estava maravilhoso para caminhar. http://t.co/QO0upCA0"
        },
        {
            "author_id": "329957269",
            "created_at": "2012-05-22T01:25:57.000Z",
            "id": "204744877366452226",
            "in_reply_to_user_id": "517835533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kayo_kelvyn_ no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "47823623",
            "created_at": "2012-05-22T00:56:21.000Z",
            "id": "204737427762458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nZuP5S6m No Parque Estadual Pedra da Boca (Araruna-PB) n\u00e3o tem s\u00f3 rapel e escalada n\u00e3o, tem muito mais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "495051866",
            "created_at": "2012-05-22T00:47:00.000Z",
            "id": "204735072014835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Caracol - Canela http://t.co/Am5hkBNy"
        },
        {
            "author_id": "129845990",
            "created_at": "2012-05-22T00:39:27.000Z",
            "id": "204733175862276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u . http://t.co/a7nKLgq"
        },
        {
            "author_id": "79279179",
            "created_at": "2012-05-22T00:18:25.000Z",
            "id": "204727880897409026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kalaupapa, Hava\u00ed. Os penhascos do Parque Nacional de Kalaupapa, na ilha de Molokai, encontram-se entre os maiores... http://t.co/HNZd0UNw"
        },
        {
            "author_id": "430390690",
            "created_at": "2012-05-22T00:17:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "204727619101532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRILO VOLTE PARA O PARQUE NACIONAL DOS GORILAS AGORA!"
        },
        {
            "author_id": "242809512",
            "created_at": "2012-05-22T00:08:45.000Z",
            "id": "204725451137089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pede para eu andar de pedalinhoo no parque municipal mas mi convidar para o show do belo isso n\u00e3o bom"
        },
        {
            "author_id": "148861748",
            "created_at": "2012-05-21T23:41:00.000Z",
            "id": "204718464768819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha prof de ed. fisica vai levar a gente amanh\u00e3 pra fazer trilha no parque municipal onde s\u00f3 tem mato. vish, vai ser tenso dms, vo rir mt."
        },
        {
            "author_id": "140940169",
            "created_at": "2012-05-21T23:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "38659819",
                        "start": 7,
                        "username": "inacioarruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "204715551619153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sen. @inacioarruda \u00e9 autor da lei q criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra/ Meruoca, quando deputado federal. Justa #HomenagemInacio"
        },
        {
            "author_id": "28890629",
            "created_at": "2012-05-21T23:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "129865379",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmegih"
                    }
                ]
            },
            "id": "204714042525356032",
            "in_reply_to_user_id": "129865379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmegih n\u00e3o veeei, mas minha janela \u00e9 virada pro parque municipal, da pra ouvir e ver tudo daqui afffo"
        },
        {
            "author_id": "29518945",
            "created_at": "2012-05-21T23:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "204713143329492993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acostumado com Sucrilhos no prato. #Criolo   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/0j7CozHy"
        },
        {
            "author_id": "381578594",
            "created_at": "2012-05-21T23:06:21.000Z",
            "id": "204709745129566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Fotogr\u00e1fico - Parque Estadual da Cantareira - Cachoeiras do Nucleo Engordador http://t.co/r4Ynuuxb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-21T22:55:33.000Z",
            "id": "204707026604011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local onde esta foto foi tirada: As margens da Lagoa Bonita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/cjyRNUeT"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-21T22:41:36.000Z",
            "id": "204703518702055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado aos q estiveram no Parque Municipal e q acompanharam tudo online nos \u00faltimos dias. Veja o q rolou nas redes http://t.co/nh6FyxUl"
        },
        {
            "author_id": "124491874",
            "created_at": "2012-05-21T22:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204703156406460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentar voltar as atividades... :p (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/OOn4nrr"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2012-05-21T22:25:46.000Z",
            "id": "204699533790289922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias da Arca no Palco da Filarm\u00f4nica, Parque Municipal, Dia 13 de maio de 2012. http://t.co/4Svw7G6o"
        },
        {
            "author_id": "56833077",
            "created_at": "2012-05-21T22:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2522361,
                        -16.62778955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "204698850466861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo!!! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/rq6P8K88"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-05-21T22:03:33.000Z",
            "id": "204693941667368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? O Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #Radical"
        },
        {
            "author_id": "119096535",
            "created_at": "2012-05-21T22:00:20.000Z",
            "id": "204693131680161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8oVWUfkK  Vejam o cotidiano da aldeia ind\u00edgena Yawalapit."
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2012-05-21T22:00:08.000Z",
            "id": "204693081562423299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi. S\u00f3 o nome j\u00e1 d\u00e1 arrepios. Quem se atreve a encarar os gorilas? http://t.co/Bx6n5RFO"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2012-05-21T21:35:37.000Z",
            "id": "204686914241048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Parque Nacional de Itatiaia, pessoal hoje estava -4\u00b0C! V\u00e3o desistir ou desafiarem-se? http://t.co/g0iypfkJ"
        },
        {
            "author_id": "499188731",
            "created_at": "2012-05-21T20:59:19.000Z",
            "id": "204677778178703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho... http://t.co/U1iv1fDW"
        },
        {
            "author_id": "59620590",
            "created_at": "2012-05-21T20:53:24.000Z",
            "id": "204676290433916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saquarema participa do Conselho do Parque Estadual da Costa do Sol - http://t.co/yPTZgX9T #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-05-21T20:21:34.000Z",
            "id": "204668277727825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Minist\u00e9rio vai autorizar uso da APA Guapimirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara. Vejam mais no meu... http://t.co/SU6K34oc"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2012-05-21T20:18:00.000Z",
            "id": "204667380142587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha, Bras\u00edlia e o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa s\u00e3o patrim\u00f4nio da humanidade: http://t.co/qezUBQre"
        },
        {
            "author_id": "552299199",
            "created_at": "2012-05-21T20:13:59.000Z",
            "id": "204666368853942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Meu Passaporte - Viagens Baratas, Voos Baratos, Hoteis Baratos, Turismo, Lowcost: Cro\u00e1cia Parque Nac. Plitvice Lakes http://t.co/U8de2uYv"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2012-05-21T20:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204664840076279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Idoso http://t.co/SpYtLLCm"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-21T20:01:00.000Z",
            "id": "204663102535516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/SCctkA6v"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-21T19:43:32.000Z",
            "id": "204658703964700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 chegando o anivers\u00e1rio do Parque Nacional mais antigo do Brasil, criado em 14 de junho de 1937. J\u00e1 sabem qual \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "245435188",
            "created_at": "2012-05-21T19:40:58.000Z",
            "id": "204658060973719554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 Chegando *o* Sabad\u00e3oo uhuu..muito rock' roll  &gt;&gt;&gt; http://t.co/oX0PkDkc &lt;&lt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-05-21T19:39:04.000Z",
            "id": "204657580264538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul vista do mirante de Forno Grande: O Parque Estadual de Forno Grande tem como principal atrativo seu... http://t.co/GbidYHBk"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-05-21T19:39:03.000Z",
            "id": "204657576837783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul vista do mirante de Forno Grande: O Parque Estadual de Forno Grande tem como principal atrativo seu... http://t.co/XIM9nxKl"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-05-21T19:37:51.000Z",
            "id": "204657273593794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo final de semana tem o 13\u00ba Encontro de Motociclistas no Parque Municipal http://t.co/eSsasAl2"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-05-21T19:30:34.000Z",
            "id": "204655440552931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dos atrativos do Parque Estadual de Ibitipoca, as bel\u00edssimas grutas http://t.co/TnJCi0RX"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-05-21T19:19:53.000Z",
            "id": "204652754382225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul vista do mirante de Forno Grande: O Parque Estadual de Forno Grande tem como\u2026 http://t.co/IpVn7IV4"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-05-21T19:19:53.000Z",
            "id": "204652753132335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul vista do mirante de Forno Grande: O Parque Estadual de Forno Grande tem como\u2026 http://t.co/NA1Upy3U"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2012-05-21T19:00:49.000Z",
            "id": "204647956085866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\" http://t.co/gZBCgBhq"
        },
        {
            "author_id": "281222130",
            "created_at": "2012-05-21T18:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "988813056",
                        "start": 0,
                        "username": "about_carol"
                    }
                ]
            },
            "id": "204642664891691008",
            "in_reply_to_user_id": "55877127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@about_carol @peoplesayimlazy vamos tamb\u00e9m para o parque municipal lindja &lt;33"
        },
        {
            "author_id": "281222130",
            "created_at": "2012-05-21T18:34:17.000Z",
            "id": "204641276996485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 espero n\u00e3o ser nem assaltada, nem estuprada naquele parque municipal amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "142782812",
            "created_at": "2012-05-21T18:33:50.000Z",
            "id": "204641164408791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is-Maranhenses, #Brasil.- http://t.co/ynRAtVtq"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2012-05-21T18:25:19.000Z",
            "id": "204639023103356929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temporada de montanhismo com novidades em Petr\u00f3polis: o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem nova estrutura http://t.co/D3jHgYX8"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-05-21T18:23:00.000Z",
            "id": "204638439025541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea mora na Amaz\u00f4nia? Veja se h\u00e1 alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no seu munic\u00edpio: http://t.co/d6cxiLVI"
        },
        {
            "author_id": "27084490",
            "created_at": "2012-05-21T18:17:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "204636939360546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/CL5P5rYH"
        },
        {
            "author_id": "18630524",
            "created_at": "2012-05-21T18:13:57.000Z",
            "id": "204636163070373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de s\u00e1bado da Casa dos Quadrinhos no Parque Municipal. Foto de Jean Paulo Oliveira Lopes.... http://t.co/y9sNAOgJ"
        },
        {
            "author_id": "26001870",
            "created_at": "2012-05-21T17:45:32.000Z",
            "id": "204629008342712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos o presidente Collor criava reserva extrativista de baba\u00e7u no Extremo Norte do TO, mas pouca coisa mudou http://t.co/Nt2i1TOu"
        },
        {
            "author_id": "406975450",
            "created_at": "2012-05-21T17:32:17.000Z",
            "id": "204625677763362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia http://t.co/FN2l2bvD"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-21T17:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "204621924402343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/L4y72yF"
        },
        {
            "author_id": "52960171",
            "created_at": "2012-05-21T17:15:14.000Z",
            "id": "204621384524115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Teatro Francisco Nunes http://t.co/WwxMooTi"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2012-05-21T17:11:56.000Z",
            "id": "204620556367175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta quarta-feira, 16, o gerenciamento da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota) tem a garantia de defesa e... http://t.co/ncJEuKbK"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-21T17:10:30.000Z",
            "id": "204620192922349570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis est\u00e1 aos p\u00e9s da Serra das Pireneus, um santu\u00e1rio do Cerrado hoje em parte protegido por um Parque Estadual. http://t.co/sobrOWEJ"
        },
        {
            "author_id": "52960171",
            "created_at": "2012-05-21T17:07:31.000Z",
            "id": "204619442192265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/ZEuoJ6dA"
        },
        {
            "author_id": "184921778",
            "created_at": "2012-05-21T16:57:42.000Z",
            "id": "204616974528028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFFS integra o Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 http://t.co/l9W5Kl1A"
        },
        {
            "author_id": "101331579",
            "created_at": "2012-05-21T16:40:46.000Z",
            "id": "204612710707642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mapas da Chapada dos veadeiros (Parque Nacional). http://t.co/i5uNmB7m"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-05-21T16:15:36.000Z",
            "id": "204606375962222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque Nacional das Quirimbas norte #Mo\u00e7ambique confiscam pontas de marfim http://t.co/Vib0renE"
        },
        {
            "author_id": "382926714",
            "created_at": "2012-05-21T16:14:31.000Z",
            "id": "204606106750820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA REF\u00daGIO NA SERRA - CHAPADA DIAMANTINA-MUCUG\u00ca-BAHIA: PROJETO SEMPRE VIVA http://t.co/Ue97LPS"
        },
        {
            "author_id": "232195377",
            "created_at": "2012-05-21T15:50:31.000Z",
            "id": "204600064545529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/OHyVxTQB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [fabianocmf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fabianocmf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fabianocmf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fabianocmf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fabianocmf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fabianocmf"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77675679",
                "name": "Thiago Ferraz",
                "username": "othiagoferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107282976",
                "name": "010011001",
                "username": "DiegoVaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201739680",
                "name": "Alexandre Teodoro",
                "username": "Teoalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35329300",
                "name": "Sue Vicentini",
                "username": "suentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33466599",
                "name": "Arthur Enzo",
                "username": "nqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226554760",
                "name": "Silvana TN Ferraz",
                "username": "siltnferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514546664",
                "name": "Thosa do Thoso :D",
                "username": "DaquiAteo_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167181739",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "danieelgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148546354",
                "name": "Jessica ;*",
                "username": "PeLanza_Family",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373138543",
                "name": "5 years",
                "username": "minniedopelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37115415",
                "name": "Marta Poncio_",
                "username": "MartaPoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469253251",
                "name": "l\u00f4h",
                "username": "lov3myidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31412039",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "merlinlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147957639",
                "name": "Vinicius M B Silva",
                "username": "tweetsdovini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203068376",
                "name": "Victor Dornellas",
                "username": "_victorRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182552185",
                "name": "Gabriel Joia  \u262e",
                "username": "PeaceGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165743",
                "name": "Soy Flamengo",
                "username": "Givson_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109962840",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeRengel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351715230",
                "name": "\u00c1lisson ;)",
                "username": "I_WannaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355746948",
                "name": "Portal dos Ventos",
                "username": "PortaldosVentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44461705",
                "name": "Cmte HELTON FREIRE",
                "username": "HFREIRE2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222938898",
                "name": "lau",
                "username": "cuddynegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069011834",
                "name": "dani do pedro ;)",
                "username": "pelanza_bundudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670960",
                "name": "vai masseta esse novinho",
                "username": "eumanera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66228503",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd95 \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a",
                "username": "vagendada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32148348",
                "name": "zennone\u2716",
                "username": "zennone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86154470",
                "name": "Alexandre Brito",
                "username": "alexanndre76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173410056",
                "name": "Vera Cardoso",
                "username": "VeraConsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56825616",
                "name": "Airton Oliveira",
                "username": "airtonmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574994025",
                "name": "luisfernando candido",
                "username": "luisfermalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591376180",
                "name": "Orgulho do Brasil",
                "username": "guilher2012_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60452589",
                "name": "Paulo Nauiack",
                "username": "pcnauiack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259406373",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafacarolina14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83972290",
                "name": "Den \ud83e\udd96",
                "username": "DeniArevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147642624",
                "name": "Rafael Azevedo",
                "username": "Rafaazvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631110",
                "name": "Jo\u00e3o Geraldo Netto",
                "username": "Nettinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314260895",
                "name": "Ana \u2605",
                "username": "_anafontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67787320",
                "name": "Jeff Moreira Alves",
                "username": "jeff_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286261644",
                "name": "Ca",
                "username": "pqcarou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397649042",
                "name": "Junim 10B",
                "username": "Junimjipeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287226966",
                "name": "R B D",
                "username": "VidaDeRBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138049220",
                "name": "\u044f\u0454\u03b1\u2113?",
                "username": "bblovatics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329394476",
                "name": "Raphael Rodrigues",
                "username": "Raphael_89_SCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334915676",
                "name": "QVMT",
                "username": "MrTrolencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55131323",
                "name": "Marilia",
                "username": "marilia_c_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165156536",
                "name": "igor",
                "username": "igor_marqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299831361",
                "name": "Amanda",
                "username": "_PeLanzaMyLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360856321",
                "name": "Herbert Charles",
                "username": "herbert_charles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19051691",
                "name": "Dario Suzuki",
                "username": "dysuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82629761",
                "name": "Fernanda Vilhalva",
                "username": "fvilhalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130356378",
                "name": "Taty",
                "username": "TatyBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215259147",
                "name": "Darlaize",
                "username": "Darlaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071049",
                "name": "Yassir&RodrigoSater",
                "username": "yassirerodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77842442",
                "name": "Miss Morgaine",
                "username": "Miss_Morgaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91672138",
                "name": "Joao Paulo S Arruda",
                "username": "jpsarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98008255",
                "name": "sonia salim",
                "username": "soniasalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253364921",
                "name": "F\u00e1bio Silva",
                "username": "Fitoplancton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200981234",
                "name": "ernesto pinto",
                "username": "Afrinew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315469825",
                "name": "Adelaide R. Pereira",
                "username": "AdelaideRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16526449",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "SamaraSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112770692",
                "name": "Queops Miranda",
                "username": "QueopsMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158774057",
                "name": "Evelyn Hinojosa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "username": "La_Pancha_81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65699134",
                "name": "PEDROANO DESATIVADO",
                "username": "_LordDarkness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64690034",
                "name": "Tweeteronix Brasil",
                "username": "TweeteronixBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171130874",
                "name": "evteens",
                "username": "evteens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12334752",
                "name": "Basilio Vieira",
                "username": "BaiaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399758",
                "name": "FM Editorial",
                "username": "FMeditorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189263194",
                "name": "PeLucasAirplane \u2661",
                "username": "PeLucasAirplane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391366626",
                "name": "Pedro",
                "username": "Lanza_meusempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51085087",
                "name": "Priscila Beck",
                "username": "prixbrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353399724",
                "name": "KennonBennesby _/=\\_",
                "username": "KennonBennesby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74495649",
                "name": "MW",
                "username": "MaikWay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390534812",
                "name": "auto_suporte",
                "username": "auto_suporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62280907",
                "name": "Gustavo Sim\u00f5es",
                "username": "gugasimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61249741",
                "name": "Fabricio Porto",
                "username": "fabricioporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184499062",
                "name": "Amandha Nunes",
                "username": "AmandhaNuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3451463297",
                "name": "art",
                "username": "rthur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044771716961120258",
                "name": "Elder Martins",
                "username": "ElderMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553069966",
                "name": "- Esteer \ud83c\udf80",
                "username": "esteer_gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160789984",
                "name": "Liandra Nazario",
                "username": "LiandraNazario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15385063",
                "name": "Krah\u00f4",
                "username": "ad1ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344132488",
                "name": "Agostinho Alves",
                "username": "Agostinhook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472420998",
                "name": "Pedro da Gab's :3",
                "username": "CupcakeDoLanzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125104184",
                "name": "alyson\ud83d\udc09",
                "username": "stonem1lker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95699837",
                "name": "D\u00e9cio Lima",
                "username": "deciolimapt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46119885",
                "name": "Tropical FM 103,7",
                "username": "tropicalfm1037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957159589354655744",
                "name": "A_mi",
                "username": "am950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262642624",
                "name": "Kevin Cristian",
                "username": "kevin_liih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201493792",
                "name": "Ney 7",
                "username": "Valdneey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216130350",
                "name": "Bia",
                "username": "_biaagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248645414",
                "name": "Braz Mitchell",
                "username": "braz_mitchell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176854145",
                "name": "ricardo grizza",
                "username": "grizzafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138257079",
                "name": "WebMarketingDigital",
                "username": "webmarketingdgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389583873",
                "name": "Amanda",
                "username": "bringmeamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388345526",
                "name": "Marina \ud83e\udd8b",
                "username": "maa_gobatte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946423273172164610",
                "name": "carol",
                "username": "carolnovembrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281649070",
                "name": "Paix\u00e3o",
                "username": "Evelyn_Paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106721244",
                "name": "Regina Gon\u00e7alves",
                "username": "DeputadaRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140435043",
                "name": "prefeituracb",
                "username": "prefeituracb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174766725",
                "name": "Tatiana M B da Silva",
                "username": "tatimabersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421680931",
                "name": "Fuck_Rick _l_",
                "username": "rick_insany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700515087564435456",
                "name": "BabyS\u00fcnFl\u00f6wer",
                "username": "fuck_sun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16047488",
                "name": "CineMenu",
                "username": "CineMenu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63823727",
                "name": "Ong MAE",
                "username": "ongmaelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60590098",
                "name": "Jo\u00e3o Pizzolatti",
                "username": "pizzolatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70139140",
                "name": "Juarez",
                "username": "Ahh_Juarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189948319",
                "name": "Vitor Fonseca",
                "username": "piahh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397233392",
                "name": "Gisela Hathaway",
                "username": "GiselaHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239678012",
                "name": "GranjaNews Newspaper",
                "username": "granjanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333298057",
                "name": "Mocidade Coru\u00f1a",
                "username": "MocidadeCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36827322",
                "name": "Val\u00e9rio Alex Oliveira",
                "username": "valerioalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555150251",
                "name": "BH Tr\u00e2nsito",
                "username": "bht222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142600842",
                "name": "Angloinfo SaoPaulo",
                "username": "AI_SaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171755124",
                "name": "M\u00e3e D'\u00e1gua",
                "username": "ongmaedagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103128909",
                "name": "Beatriz",
                "username": "lesbea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120250982",
                "name": "Prof Gisele Lenzi",
                "username": "ProfGiseleLenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83724570",
                "name": "Padreco do radio",
                "username": "Padrecodoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294350553",
                "name": "Gabriela Oliveira.",
                "username": "gabbysouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127674825",
                "name": "Matheus Rocha",
                "username": "Matheuzaooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14361300",
                "name": "concurseiro",
                "username": "concurseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84390638",
                "name": "\u00e9 isso",
                "username": "imaginaumnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107084209",
                "name": "Maria Rita Sperandio",
                "username": "mritinhasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25457996",
                "name": "RadioMal\u00f3n",
                "username": "labisar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643644",
                "name": "Rog\u00e9rio Borges #VemVacina \ud83d\udc89",
                "username": "RogerioPBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564575401",
                "name": "Miojiin \u266a .",
                "username": "NossoAnjoLua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266288116",
                "name": "Jon",
                "username": "portalmicael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269463698",
                "name": "Marina Carrasco G",
                "username": "marinaminita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34444885",
                "name": "Concursos no Brasil",
                "username": "brasilconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162525989",
                "name": "Perainda",
                "username": "ALeuryPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515837342",
                "name": "Christian couto",
                "username": "Christiancouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124905496",
                "name": "OsMenotti",
                "username": "os_menotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925338",
                "name": "C\u00e9sar Menotti",
                "username": "CesarMenotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587937450",
                "name": "Empregador",
                "username": "Empregos_na_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157138409",
                "name": "Concurseiros BR",
                "username": "ConcurseirosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448444793",
                "name": "Top Concursos",
                "username": "Top_Concursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38024488",
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "username": "colmedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423662674",
                "name": "MSAdvocacia",
                "username": "MSalesAdvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353145084",
                "name": "Not\u00edcia de Concursos",
                "username": "concursonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130640330",
                "name": "Magazine Concursos",
                "username": "magazinecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20222718",
                "name": "PCI Concursos",
                "username": "pciconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71364130",
                "name": "PARQUES DO BRASIL",
                "username": "parquesdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244343",
                "name": "M\u00e1rio Ortiz",
                "username": "mario_ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285836978",
                "name": "Laila Nepomuceno",
                "username": "lailanepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315373446",
                "name": "Mariana Fernandes",
                "username": "Ma_AFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183847455",
                "name": "Raphaela N. de Souza",
                "username": "_RaphaSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190216553",
                "name": "Andr\u00e9 Valc\u00e1cer#ForaBozo",
                "username": "AndreValcacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191458400",
                "name": "Palco Hip Hop",
                "username": "PalcoHipHop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48388711",
                "name": "IBDN",
                "username": "IBDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62391672",
                "name": "Danna \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Dannaritty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244974918",
                "name": "Vera Lucia",
                "username": "VeraLuciaFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58081612",
                "name": "a manda-lorian",
                "username": "mandspinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102373335030251520",
                "name": "gabiperanzeta",
                "username": "gabiperanzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103538212",
                "name": "Marcella Machado",
                "username": "marcellammachad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71654749",
                "name": "Ferreirinha",
                "username": "Ferreirinha_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89453492",
                "name": "Leo Victor",
                "username": "LeoZeroVoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762642",
                "name": "DeTudoVaiRolar \ud83d\udcf7\ud83c\udfb5",
                "username": "detudovairolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155748402",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "AlvaroRezendeJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92328117",
                "name": "XL Viagens & Turismo",
                "username": "XLTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25933026",
                "name": "Adinei Gazani",
                "username": "Adinei_Gazani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154689247",
                "name": "ND Tijucas",
                "username": "ND_Tijucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69076225",
                "name": "Hadhy Lima",
                "username": "hadhylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164668973",
                "name": "Jornal Folha Popular",
                "username": "jfolhapopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37510305",
                "name": "Reni J\u00fanior",
                "username": "renifisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58796386",
                "name": "Marcos Horostecki",
                "username": "marcoshorosteck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76757788",
                "name": "Helbor S.A",
                "username": "helbor_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79354976",
                "name": "Lilith",
                "username": "lilithkaren_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183679324",
                "name": "CQC Brasil",
                "username": "cqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231848079",
                "name": "Orbitur Campings",
                "username": "OrbiturCampings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188923965",
                "name": "Luiza Mattos",
                "username": "LuizaMatttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123531618",
                "name": "Saray Soria",
                "username": "saraysoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233582179495530496",
                "name": "r.b_o7",
                "username": "rbo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52379611",
                "name": "Sinval Junior",
                "username": "JuniorSinvall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167958285",
                "name": "Alexandre  Carvalho",
                "username": "_carvalho_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186540528",
                "name": "Flora Degaspare",
                "username": "floradegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263355492",
                "name": "DoraMaciel",
                "username": "missDoraMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377679762",
                "name": "fagner-slort",
                "username": "fagnerslort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55610547",
                "name": "Cindy Reis",
                "username": "AngelJimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311128205",
                "name": "Natascha",
                "username": "nataschakleina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283048880",
                "name": "Blog Ju Sem Filtro",
                "username": "JuSemFiltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310383389",
                "name": "LocalClub",
                "username": "localclub_lond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278055449",
                "name": "LocalClub S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "localclub_sjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246842652",
                "name": "LocalClub Ilh\u00e9us",
                "username": "localclubilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238216629",
                "name": "Local Club Cascavel",
                "username": "localclub_cas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367978993",
                "name": "Carioca Service",
                "username": "CariocaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434527547",
                "name": "Viccs",
                "username": "_viccgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364889875",
                "name": "Rui Santoro",
                "username": "RuiSantoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253129943",
                "name": "RPManaus",
                "username": "rpmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918993",
                "name": "Valmick Vinicius",
                "username": "_valbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248868711",
                "name": "Deborah Celymary",
                "username": "DeborahCelymary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256209071",
                "name": "Julio Ribeiro",
                "username": "thejulioribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65616670",
                "name": "UFU",
                "username": "UFU_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294398230",
                "name": "L\u00e9owDelReySpears! \u2665",
                "username": "AllLove4Britney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169617772",
                "name": "Nathy Araujo",
                "username": "NathyAraujooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54619953",
                "name": "Luc Monteiro",
                "username": "lucmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38025913",
                "name": "Gilvane E. Ferret",
                "username": "GEFerret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614775",
                "name": "Breno Platais",
                "username": "PLATAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25677530",
                "name": "Naiana",
                "username": "nai_naiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9588282",
                "name": "Daniel Flor\u00eancio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "danielflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287689567",
                "name": "Davi Ferreira",
                "username": "davidumal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63545429",
                "name": "Prof\u00b0 Josimar Nunes",
                "username": "JosimarNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579329576",
                "name": "adv_direitoambiental",
                "username": "adv_direitoambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27860267",
                "name": "TcheLa #EleN\u00e3o",
                "username": "tchelanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232561330",
                "name": "um iludido",
                "username": "alef_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412157559",
                "name": "RecursosGZ",
                "username": "RecursosGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281142828",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Sales",
                "username": "rodrigosales76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123360879",
                "name": "Alejandro Michells\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alejomichells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89450801",
                "name": "Wilson Rocha Neto",
                "username": "wilsonrochaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389197991",
                "name": "Carina Rodrigues",
                "username": "carisrodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42280304",
                "name": "Beto Mafra",
                "username": "BetoMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958412398",
                "name": "Maria Luiza Turci",
                "username": "MariaTurci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228747405",
                "name": "Giovanna Janoian",
                "username": "GiiJanoian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512324669",
                "name": "Portal364",
                "username": "Portal364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149582187",
                "name": "Marcos Miranda",
                "username": "MarcosMiranda36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22459013",
                "name": "Guilherme Semionato",
                "username": "semionato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430019650",
                "name": "Brubs!",
                "username": "brubsinham_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60808584",
                "name": "Ciro Azevedo",
                "username": "ciroazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042164415993458688",
                "name": "Ro",
                "username": "ro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91339961",
                "name": "Raul Blos",
                "username": "raulblos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79075272",
                "name": "Erun\u00e1mo Narmo",
                "username": "Daniel_LaVolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873620",
                "name": "BAR\u00c3O LAGES",
                "username": "miltonbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158790958",
                "name": "Asa Turismo",
                "username": "asaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140955575",
                "name": "Zeca Felix",
                "username": "zekaFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379771",
                "name": "\u262f Elipio Galdino \u0950",
                "username": "elipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303301154",
                "name": "Enfants d'Amazonie",
                "username": "Enfdamazonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216050824",
                "name": "Pollyana",
                "username": "pollyanadsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12158032",
                "name": "Ataliba Teixeira",
                "username": "ataliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132037228",
                "name": "Cesar Dutra",
                "username": "cesardutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189684674",
                "name": "Rodrigo Fonseca",
                "username": "RFarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76812543",
                "name": "F Nunes \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf2a\ud83d\udc80",
                "username": "gfnsfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399207002",
                "name": "tobias tar\u00e2ntulas",
                "username": "Viadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564840350",
                "name": "Bogot\u00e1 Street Art",
                "username": "bogotastreetart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462032040",
                "name": "Keliel Silva",
                "username": "KelielSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142302913",
                "name": "Andre Almeida",
                "username": "andrealmeidago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124137",
                "name": "Miramundos",
                "username": "Miramundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122730496",
                "name": "Informativo da IENCI",
                "username": "infienci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16322982",
                "name": "fabio_tardelli",
                "username": "fabio_tardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59620590",
                "name": "Jornal O Saqu\u00e1",
                "username": "osaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499972860",
                "name": "Ocho Shortys",
                "username": "ochoshortys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355852251",
                "name": "DE CESARO",
                "username": "DECESARO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504559219",
                "name": "saracuruna",
                "username": "site_saracuruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14328502",
                "name": "guilhermetosi",
                "username": "guilhermetosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150462448",
                "name": "Junior Animal",
                "username": "Junior_Animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231743586",
                "name": "\u00c1nton Bautista",
                "username": "antonbauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66214881",
                "name": "Estou de olho... \u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "ADRIANOPR2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50756361",
                "name": "Demetrius Alexandre",
                "username": "dmtriusalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329957269",
                "name": "Osmar Silva",
                "username": "osmar_silva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47823623",
                "name": "Andre M. Carvalho",
                "username": "andremcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495051866",
                "name": "Greice Kelly",
                "username": "greh_kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129845990",
                "name": "Beeel",
                "username": "Beel_Reiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79279179",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italoredes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430390690",
                "name": "Matheus com H",
                "username": "THBP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242809512",
                "name": "Wanessa Tablete G@lo",
                "username": "vantarjapreta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148861748",
                "name": "l\u00edgia",
                "username": "crf_ligiak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140940169",
                "name": "Claudia Santos",
                "username": "ClaudiaADV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28890629",
                "name": "stephanie",
                "username": "tetsromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129865379",
                "name": "gih",
                "username": "itsmegih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29518945",
                "name": "Bobby",
                "username": "dagowberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381578594",
                "name": "Foto Clube do Brasil",
                "username": "FotoClubedoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124491874",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "drehhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56833077",
                "name": "Thiago Amaral Cunha",
                "username": "thiagoac_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119096535",
                "name": "Celso Jacob",
                "username": "celsojacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499188731",
                "name": "Gazeta do Abranches",
                "username": "Gzta_Abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552299199",
                "name": "omeupassaporte",
                "username": "omeupassaporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245435188",
                "name": "FCO Live To Rock.",
                "username": "FcMarcelo_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281222130",
                "name": "Lili",
                "username": "lilivsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988813056",
                "name": "@aboutcarolis",
                "username": "about_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142782812",
                "name": "Paulino Lofeudo",
                "username": "Tiriri75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27084490",
                "name": "Thaisices",
                "username": "Thaisices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18630524",
                "name": "Marco Merlin",
                "username": "marcomerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001870",
                "name": "Fl\u00e1vio Herculano",
                "username": "TheBoyNocta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406975450",
                "name": "Lubrificantes Fenix",
                "username": "LubFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52960171",
                "name": "Z\u00e9Ant\u00f4nio do Carmmo",
                "username": "Carmmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921778",
                "name": "UFFS",
                "username": "uffsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101331579",
                "name": "Jo\u00e3o di Trindade",
                "username": "JoaodiTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382926714",
                "name": "Refugio Serra",
                "username": "RefugioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232195377",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "linesribeiro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "206767035756183552",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7o9fl8lsrwlgd1pva5mb8efn9fh",
        "oldest_id": "204600064545529856",
        "result_count": 495
    }
}