{
    "data": [
        {
            "author_id": "182529426",
            "created_at": "2012-11-12T12:57:48.000Z",
            "id": "267974474857607171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Campus S\u00e3o Roque visitam Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mXjNGzmZ"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2012-11-12T12:56:31.000Z",
            "id": "267974152030392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Legal titula terra de desmatador contumaz e que avan\u00e7a sobre \u00e1rea protegida: http://t.co/qFCzCXI0"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-11-12T12:53:06.000Z",
            "id": "267973291690557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai a chuva no Parque Nacional de Itatiaia logo pela manha! http://t.co/DaaajMPv"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2012-11-12T12:52:03.000Z",
            "id": "267973028581896193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caros amigos da nossa timeline, compartilhem esta not\u00edcia de desmatamento na Floresta Nacional de Altamira (PA).... http://t.co/o8Q8BdwF"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2012-11-12T12:50:51.000Z",
            "id": "267972725241421825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica Piratuba abriga diversas esp\u00e9cies de peixes, e \u00e9 local de desova tartarugas. Os mangues s\u00e3o usados por aves migrat\u00f3rias."
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2012-11-12T12:42:27.000Z",
            "id": "267970615108050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2012-11-12T12:36:56.000Z",
            "id": "267969223953903617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova den\u00fancia, velho problema: Greenpeace sobrevoa Floresta Nacional de Altamira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mai... http://t.co/zfekEVuo"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2012-11-12T12:07:09.000Z",
            "id": "267961730787848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque no Guia de Turismo Brasil 2013, da National Geographic http://t.co/uU2tsWGp"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-11-12T11:41:24.000Z",
            "id": "267955251162787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xhGzBPmh"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-11-12T11:26:08.000Z",
            "id": "267951407783616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cidade em Debate vai tratar do fogo que destr\u00f3i \u00e1rea de 6 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba. O inc\u00eandio seria criminoso."
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-11-12T11:25:32.000Z",
            "id": "267951255857537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova den\u00fancia, velho problema: Greenpeace sobrevoa Floresta Nacional de Altamira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mai... http://t.co/mjNYKP1i"
        },
        {
            "author_id": "353174911",
            "created_at": "2012-11-12T11:23:20.000Z",
            "id": "267950702192627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica chilena Huilo Huilo recebeu em Londres o pr\u00eamio... veja mat\u00e9ria! \n http://t.co/Ix2pfJIh"
        },
        {
            "author_id": "108197861",
            "created_at": "2012-11-12T10:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "267944772377927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to the jungle @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ZFpAD9vF"
        },
        {
            "author_id": "552290828",
            "created_at": "2012-11-12T10:51:55.000Z",
            "id": "267942795036217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 Green Peace Nova den\u00fancia, velho problema: Greenpeace sobrevoa Floresta Nacional de Altamira, unidade de ... http://t.co/dqqIYl2R"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-11-12T10:51:54.000Z",
            "id": "267942792960040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova den\u00fancia, velho problema: Greenpeace sobrevoa Floresta Nacional de Altamira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mai... http://t.co/VuA5KAK9"
        },
        {
            "author_id": "308183110",
            "created_at": "2012-11-12T10:51:54.000Z",
            "id": "267942792494456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova den\u00fancia, velho problema: Greenpeace sobrevoa Floresta Nacional de Altamira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que mai... http://t.co/FRM1DaX2"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-11-12T10:18:36.000Z",
            "id": "267934413965381633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica chilena Huilo Huilo recebeu em Londres o pr\u00eamio de melhor iniciativa de conserva\u00e7\u00e3o de fauna... http://t.co/fJOrFR1i"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-11-12T10:16:13.000Z",
            "id": "267933811445231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reflex\u00e3o \u00e0 respeito de cria\u00e7\u00e3o de parques e outras UC\u2019s onde a figura dos administradores pode se fazer t\u00e3o... http://t.co/7KOwoWlo"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2012-11-12T09:43:15.000Z",
            "id": "267925518115020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Iatabaiana sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "69049616",
            "created_at": "2012-11-12T09:37:09.000Z",
            "id": "267923980588032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/dFdWdNS4"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-11-12T09:36:57.000Z",
            "id": "267923930130546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara entra para o Guia da National Geographic: \u00a0O Parque Nacional Serra da Capivara sempre \u00e9 destaq... http://t.co/K1rO7ABQ"
        },
        {
            "author_id": "52319706",
            "created_at": "2012-11-12T09:06:25.000Z",
            "id": "267916246928994305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Ger\u00eas - Portugal http://t.co/svYEkRR3"
        },
        {
            "author_id": "894185929",
            "created_at": "2012-11-12T03:47:07.000Z",
            "id": "267835892591382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias and\u00e1mos pelo Parque Nacional de Tayrona, um para\u00edso tropical \u00e0 beira mar plantado... http://t.co/H93xxg4c"
        },
        {
            "author_id": "359350761",
            "created_at": "2012-11-12T01:51:40.000Z",
            "id": "267806837410242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento de Quel\u00f4nios na Floresta de Mau\u00e9s: \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), denominada \u201cFloresta de Mau\u00e9s... http://t.co/Y9bk9VYF"
        },
        {
            "author_id": "127215997",
            "created_at": "2012-11-12T00:15:36.000Z",
            "id": "267782664126353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve!! Rio Angostura -Parque Nacional Ambor\u00f3 - Bol\u00edvia  @ Rio Angostura - Parque Nacional Ambor\u00f3 - Bolivia http://t.co/S55rNkjf"
        },
        {
            "author_id": "108197861",
            "created_at": "2012-11-11T23:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "267770320352583681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comeu tanto que ficou chatiada n\u00e9 m\u00e3e  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Ubn80iZT"
        },
        {
            "author_id": "108197861",
            "created_at": "2012-11-11T23:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "267769547489169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anjinhos s\u00f3 que n\u00e3o &lt;3 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/y9252wsh"
        },
        {
            "author_id": "156998113",
            "created_at": "2012-11-11T22:42:29.000Z",
            "id": "267759229551661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRO/PORT&gt; Antraz \u2013 \u00c1frica do Sul (Parque Nacional Kruger), surto, hipop\u00f3tamos http://t.co/yZpiemy1"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-11-11T20:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1917806,
                        -15.6534711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "267730211452358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Retiro Jovem da ADET-Floresta Nacional est\u00e1 uma ben\u00e7\u00e3o... Agora estamos a caminho e \u00c1guas Lindas-GO onde ministraremos na AD Pr.Almir..."
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2012-11-11T20:28:52.000Z",
            "id": "267725601228611587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada no Rio Grande do Sul, pr\u00f3ximo \u00e0... http://t.co/NCr9hZFk"
        },
        {
            "author_id": "121405489",
            "created_at": "2012-11-11T20:27:48.000Z",
            "id": "267725333090951170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 42 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"AMBIENTAL AULA DE CAMPO - UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - 11 DE NOVE\" http://t.co/tnCdoqWV"
        },
        {
            "author_id": "126861193",
            "created_at": "2012-11-11T19:27:42.000Z",
            "id": "267710210313965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/LTAEg0qz\nhttp://t.co/1HPd7sud"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2012-11-11T19:00:01.000Z",
            "id": "267703241897287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem no Parque Nacional Katmai  do  Alaska, al\u00e9m de bela tamb\u00e9m \u00e9 interessante, porque lembra um rosto.... http://t.co/tfpbZCrA"
        },
        {
            "author_id": "921571969",
            "created_at": "2012-11-11T18:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "267696096418095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@GreenpeaceBR: Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. http://t.co/CESRCZcQ Foto: http://t.co/hg69bLqr\""
        },
        {
            "author_id": "891371090",
            "created_at": "2012-11-11T18:26:18.000Z",
            "id": "267694757915004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento de Quel\u00f4nios na Floresta de Mau\u00e9s - A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), denominada \u201cFloresta de Mau\u00e9s\u201d, loc... http://t.co/4fYlABOy"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2012-11-11T18:21:58.000Z",
            "id": "267693667073028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas atende pedido de ind\u00edgenas e retira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Terra  Yanomami. http://t.co/nZSD3K18"
        },
        {
            "author_id": "748003477",
            "created_at": "2012-11-11T18:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "267693565038174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/lvwk6DRD Virua - Globo Universidade 1 - Parque Nacional do Viru\u00e1 / ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "108197861",
            "created_at": "2012-11-11T18:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "267690772063719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/VB3czSu7"
        },
        {
            "author_id": "108197861",
            "created_at": "2012-11-11T18:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "267690188061433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de \u00edndio. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zRCRpEGE"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-11-11T18:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "267690008440352769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG internacional mentindo. Vc concorda RT @GreenpeaceBR Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda?"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-11-11T18:02:29.000Z",
            "id": "267688765298970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda? http://t.co/ACCPunZW  Foto: http://t.co/5NoCYbyI"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-11T17:30:32.000Z",
            "id": "267680722909794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/4hJl8BJe"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2012-11-11T17:13:11.000Z",
            "id": "267676358493233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nOs Len\u00e7\u00f3is Maranhenses assemelham-se um grande deserto, se... http://t.co/zO6Syiib"
        },
        {
            "author_id": "293265965",
            "created_at": "2012-11-11T17:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "neo_henry"
                    }
                ]
            },
            "id": "267675709802151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trotar... (@ Parque Nacional w/ @neo_henry) http://t.co/Rl1lSEpu"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-11-11T17:00:02.000Z",
            "id": "267673046582718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina. O local \u00e9 um verdadeiro para\u00edso de tranq\u00fcilidade, incrustado entre as... http://t.co/DGueQhEQ"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-11-11T16:57:50.000Z",
            "id": "267672492800372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em Parque Nacional divide opini\u00f5es  http://t.co/zl0FTwPT"
        },
        {
            "author_id": "91332280",
            "created_at": "2012-11-11T16:08:14.000Z",
            "id": "267660013152133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente Parque Estadual Fritz Plaumann #santacatarina #brasil #sc #concor http://t.co/obWXUFsj"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-11T15:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "267654182780162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BRASILIA #GOIAS | @diademochileiro | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/JGBE8mXu"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-11T15:41:08.000Z",
            "id": "267653192253329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "570309711",
            "created_at": "2012-11-11T15:28:38.000Z",
            "id": "267650045573218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ... - http://t.co/kfOGP6IR - http://t.co/fUnT5ikY"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-11T14:40:54.000Z",
            "id": "267638036119056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/upRWxi5x"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-11T14:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "267635310266032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BRASILIA #GOIAS | @mochileiroscom | Parque Nacional da Emas - Perguntas e Respostas - http://t.co/bzS7gFvj"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-11-11T14:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "minubebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "267630314824810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BRASILIA #GOIAS | @minubebr | Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral - http://t.co/uKTG1qDF"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-11-11T13:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "267620384742993922",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Na Rota das Emo\u00e7\u00f5es, se encontra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que fica \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as. #destinobrasil"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2012-11-11T13:19:17.000Z",
            "id": "267617493860892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o nosso novo post - Vista Chinesa, mirante em estilo chin\u00eas localizado no Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/2RBrL82z"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-11-11T12:33:11.000Z",
            "id": "267605892420210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i 6 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Pirituba, no Amap\u00e1 http://t.co/LAO5fPJ3"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-11T12:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "267602615850905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BRASILIA #GOIAS | @Mturismo | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/KZeO00mf"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-11-11T11:36:57.000Z",
            "id": "267591743720001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: \u00a0\n\nDo G1\u00a0\n\nO Parque Nacional Serr... http://t.co/E4tn6gwo"
        },
        {
            "author_id": "178674654",
            "created_at": "2012-11-11T11:36:57.000Z",
            "id": "267591742826631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: \u00a0\n\nDo G1\u00a0\n\nO Parque Nacional Serr... http://t.co/RXd8FKTa"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-11-11T11:26:50.000Z",
            "id": "267589194434609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i 6 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Pirituba, no Amap\u00e1: Grupos de combate j\u00e1 ... http://t.co/3ZrrSd78"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2012-11-11T11:25:47.000Z",
            "id": "267588932122857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nOs Len\u00e7\u00f3is Maranhenses assemelham-se um grande deserto, se... http://t.co/ZxtwDbJs"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-11T11:20:09.000Z",
            "id": "267587515492495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na Rota das Emo\u00e7\u00f5es, se encontra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que fica \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as. #destinobrasil"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2012-11-11T11:11:27.000Z",
            "id": "267585324757172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/sgn1XBe6"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-11T10:15:55.000Z",
            "id": "267571350045065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil: \nOs Len\u00e7\u00f3is Maranhenses assemelham-se um grande deserto, se n\u00e3... http://t.co/R2FaTkw4"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-11-11T08:23:20.000Z",
            "id": "267543014782685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RixmKXwj"
        },
        {
            "author_id": "125793833",
            "created_at": "2012-11-11T03:15:29.000Z",
            "id": "267465543412490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/cBmK4ptj"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2012-11-11T02:32:40.000Z",
            "id": "267454768283275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/RV0AtOYz (Parque Nacional de Itatiaia [PNI] (Parte Alta) Prateleiras - Itatiaia/Rj) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-11-11T01:36:05.000Z",
            "id": "267440530147926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba abriga diversas esp\u00e9cies de peixes.\u00c9 local d desova d tartarugas.Mangues s\u00e3o usados por aves migrat\u00f3rias"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-11-11T01:32:18.000Z",
            "id": "267439577864753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba (Amap\u00e1) j\u00e1 perdeu 6 mil hectares de mata.\nSegundo o Instituto Chico Mendes, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos."
        },
        {
            "author_id": "331630724",
            "created_at": "2012-11-11T01:27:07.000Z",
            "id": "267438270596673537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu dia foi perfeito fui no parque nacional da tijuca, depois passei em copacabana leblon e barra e depois fui no shopping da barra"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-11-11T01:22:51.000Z",
            "id": "267437198289281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/aTwQHbT"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2012-11-11T01:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267435779473686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/pdxdYvsp Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "708409992",
            "created_at": "2012-11-11T01:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "v0ucurtir"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "267433320281935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ LINK ] Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/S6USBDpQ @V0uCurtir @AgitoSLZ"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2012-11-11T01:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "v0ucurtir"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "267433312216289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ LINK ] Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/wFPfoLkd @V0uCurtir @AgitoSLZ"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-11T01:06:44.000Z",
            "id": "267433143001313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/gtenUhan"
        },
        {
            "author_id": "498190714",
            "created_at": "2012-11-11T00:41:38.000Z",
            "id": "267426824454287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/oBM4S2U2 Parque nacional localizado no Amap\u00e1 passa a integrar a rela\u00e7\u00e3o brasileira de zonas \u00famidas"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-11-11T00:37:05.000Z",
            "id": "267425679673524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1 - Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares... http://t.co/z7JDAGAu"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-11-11T00:36:01.000Z",
            "id": "267425410428579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1 - Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares... http://t.co/Y3y9jPAf"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-11-11T00:34:43.000Z",
            "id": "267425083570663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1 - Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares... http://t.co/Mta9qmry"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-11-11T00:33:05.000Z",
            "id": "267424675154497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/aT2uskiJ"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-11-11T00:33:05.000Z",
            "id": "267424673258668033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Pirat... http://t.co/vrLTwY4x #brasil"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-11-11T00:32:59.000Z",
            "id": "267424650047418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/qiSCenfl"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-11-11T00:24:51.000Z",
            "id": "267422603570995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares de mata.\nSegundo o Instituto Chico ... http://t.co/6NyUqIHO"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-11T00:24:49.000Z",
            "id": "267422595316609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares de mata.\nSegundo o Instituto Chico ... http://t.co/Y9Kl19yq"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-11T00:24:48.000Z",
            "id": "267422588228206593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares de mata.\nSegundo o Instituto Chico ... http://t.co/t9nKJcAO"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-11T00:24:42.000Z",
            "id": "267422564941455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hectares de mata.\nSegundo o Instituto Chico Mendes, inc\u00eandios... http://t.co/U1yPEJl0"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-11T00:24:41.000Z",
            "id": "267422560273195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/nyLDmexN"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-11-11T00:22:16.000Z",
            "id": "267421950027128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra n\u00e3o pode parar , indo agora para o Retiro Jovem da ADET-Floresta Nacional... O DF est\u00e1 em Chamas!!!"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-11-11T00:19:09.000Z",
            "id": "267421169089646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/qYFQlYEn"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:44.000Z",
            "id": "267420809579077634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/aEsOwzjv"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267420802692046849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 per... http://t.co/apH8h4Fd via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:40.000Z",
            "id": "267420793435193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/5Ob08jP0"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:39.000Z",
            "id": "267420789261885442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/JuMWp8Ol"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:25.000Z",
            "id": "267420730835218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/d0kr8NQN"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-11-11T00:17:20.000Z",
            "id": "267420712095068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/3WcfJqXS"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:58.000Z",
            "id": "267420618599829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/EDtZI5zX"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:58.000Z",
            "id": "267420616242638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/05PRJZy1"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:52.000Z",
            "id": "267420594767814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/b11LabWO"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:45.000Z",
            "id": "267420562765250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/WMO4nIZf"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:39.000Z",
            "id": "267420540053123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/weSPUyZI"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:39.000Z",
            "id": "267420536810897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/CXpk7avk"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:38.000Z",
            "id": "267420533388357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/phpwgmwg"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:37.000Z",
            "id": "267420529324068867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/52EOeizZ"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:34.000Z",
            "id": "267420517793923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/IOz1fP5y"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:32.000Z",
            "id": "267420509132705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/WuYPytot"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:30.000Z",
            "id": "267420499112505347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/FxIULq5a"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:29.000Z",
            "id": "267420495681552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/cWztBMJ9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267420490476425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 m... http://t.co/ofPocFVN Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "267420421555646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba ... http://t.co/5mhWa6om (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:05.000Z",
            "id": "267420396544999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/jQdrdo3b"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:03.000Z",
            "id": "267420389678919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/7abYrhNv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-11T00:16:02.000Z",
            "id": "267420382619922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil ... http://t.co/AuRLgr1K"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:53.000Z",
            "id": "267420343835189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/UlxIMxTK"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:51.000Z",
            "id": "267420337120083970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/9V3hWUXW"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267420323622842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 m... http://t.co/XjAPBfdf via @g1"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:41.000Z",
            "id": "267420296590532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu... http://t.co/UTgkoriA"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:17.000Z",
            "id": "267420196183101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/MpVhEXm5"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:15.000Z",
            "id": "267420187542818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/xeYEW8V8"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:13.000Z",
            "id": "267420178558619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/S3Hio4VX"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:11.000Z",
            "id": "267420169981267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/5JtbQLCA"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:09.000Z",
            "id": "267420161366171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/kCR7zyQk"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:08.000Z",
            "id": "267420157062836226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/DTqtdc2C"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:05.000Z",
            "id": "267420143800446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/Yn4aiK5G"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:03.000Z",
            "id": "267420135516684290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/rHzTQyNI"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-11-11T00:15:01.000Z",
            "id": "267420127044182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/HRwTnZHx"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:59.000Z",
            "id": "267420117669928961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/gbToMuTj"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:56.000Z",
            "id": "267420108312436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/073e0okM"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:55.000Z",
            "id": "267420103883247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/0akQBnWW"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:50.000Z",
            "id": "267420083150802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/cpNULKV9"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:47.000Z",
            "id": "267420070165245953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu ... http://t.co/XOMvipgU #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-11T00:14:44.000Z",
            "id": "267420057074806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/zZfUe6bJ"
        },
        {
            "author_id": "292908018",
            "created_at": "2012-11-11T00:11:06.000Z",
            "id": "267419143488290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTA DE MARIC\u00c1 DO ALTO DA PEDRA DO ELEFANTE NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA TIRIRICA http://t.co/HEzbbvyK"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:39.000Z",
            "id": "267417770227011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Pir... http://t.co/qG5sQrUa via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:32.000Z",
            "id": "267417741269536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/lxWuQN4V"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:20.000Z",
            "id": "267417690749157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/qRwY5O9d"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:17.000Z",
            "id": "267417676249460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/K950Bg63"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:15.000Z",
            "id": "267417668435451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/VUHWjxnj"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-11-11T00:05:03.000Z",
            "id": "267417621195005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil h... http://t.co/3ge1BjcN #G1"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:44.000Z",
            "id": "267417539280248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil ... http://t.co/wIBXpkdP"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:43.000Z",
            "id": "267417533475336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/rhEJ169I"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:39.000Z",
            "id": "267417518849798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/96TfYxyZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:37.000Z",
            "id": "267417510134042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/miAcROhB"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:36.000Z",
            "id": "267417504840830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/C88rFAsC"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:35.000Z",
            "id": "267417501313417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil h... http://t.co/C4uyrzHn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:31.000Z",
            "id": "267417483621830658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil h... http://t.co/5NbVyPU7"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:27.000Z",
            "id": "267417467238891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/n52S5bpa"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:26.000Z",
            "id": "267417462620954626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/90RABF9B"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:24.000Z",
            "id": "267417457633947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 per... http://t.co/GMF7ceLg #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:23.000Z",
            "id": "267417453578027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/hMZaCldo"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-11-11T00:04:23.000Z",
            "id": "267417449559891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/g9yLSy9b"
        },
        {
            "author_id": "834053180",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:08.000Z",
            "id": "267416382222761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/2E5iVZ6G"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:08.000Z",
            "id": "267416381782388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/BolMFd8j"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:06.000Z",
            "id": "267416374442348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/TIjS4Fxy"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:06.000Z",
            "id": "267416373678993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/UFFmQmMV"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:06.000Z",
            "id": "267416372894638082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/8U3Duw7B"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:02.000Z",
            "id": "267416355693801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/ODBwvTNs"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-11-11T00:00:02.000Z",
            "id": "267416355026898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 p... http://t.co/GjiwTG1I #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:59.000Z",
            "id": "267416342821482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/PpNbR8Qd"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:57.000Z",
            "id": "267416334067986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/VsrC8eV3"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:56.000Z",
            "id": "267416331639459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/K5IYOh0X"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:56.000Z",
            "id": "267416330372788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/DLIfE9Tr"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:55.000Z",
            "id": "267416326346268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/rTG8Jncc"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:54.000Z",
            "id": "267416323691253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/FGE243cy"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:53.000Z",
            "id": "267416318821683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/trKgcfwb"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:50.000Z",
            "id": "267416307702571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/fQnqyRNV"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:50.000Z",
            "id": "267416306100338690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/LHJMrxQ3"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:49.000Z",
            "id": "267416304342937602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/HQDel2gc"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:48.000Z",
            "id": "267416296625418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/iEGXUaV7"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:47.000Z",
            "id": "267416295740436482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/WBeU1xK6"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:46.000Z",
            "id": "267416290149416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/W7gMeR7a"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:42.000Z",
            "id": "267416274282356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/EmGd3CWo"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:42.000Z",
            "id": "267416272399122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/qgnCBJXM"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:40.000Z",
            "id": "267416263553327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/HHTNpdl7"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:35.000Z",
            "id": "267416244293091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/uslkBBU3"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:34.000Z",
            "id": "267416238697902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/jkfun8v6"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:33.000Z",
            "id": "267416235950624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/CiKjD1nK"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:32.000Z",
            "id": "267416230305075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/T0IxL1ao"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:25.000Z",
            "id": "267416203427987457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/sNIs2ISf"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:25.000Z",
            "id": "267416200940748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/VoFcpYST"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:24.000Z",
            "id": "267416199313371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/HAAULf35"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:23.000Z",
            "id": "267416195316207618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/8r1W6eER"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:21.000Z",
            "id": "267416185728028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 ... http://t.co/AuRLgr1K"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:20.000Z",
            "id": "267416180824891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/aGdm0UZ1"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:17.000Z",
            "id": "267416167205990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/1C31QlKz"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:16.000Z",
            "id": "267416164739723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/TMbHFSoL"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "267416163905052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do ... http://t.co/zaDE61yP Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:15.000Z",
            "id": "267416159417167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/5rQvQqkv"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:15.000Z",
            "id": "267416158729273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/tGa5bX1y"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:15.000Z",
            "id": "267416157861068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/4exiNlVb"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:14.000Z",
            "id": "267416155386413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 p... http://t.co/3Q1iTmMt #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-11-10T23:59:14.000Z",
            "id": "267416154732130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 perdeu 6 mil hecta... http://t.co/PA2q1hIp"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-10T23:55:49.000Z",
            "id": "267415293993820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Inc\u00eandios destroem parte de reserva ambiental no Amap\u00e1: Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba j\u00e1 p... http://t.co/VfSp7Uqg #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "141769593",
            "created_at": "2012-11-10T22:59:58.000Z",
            "id": "267401241376739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste a queimada criminosa em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica lagoPiratuba noAmap\u00e1\nSer humano \u00e9 bicho desprez\u00edvel mesmo http://t.co/gbxxC5sv"
        },
        {
            "author_id": "33620439",
            "created_at": "2012-11-10T22:49:26.000Z",
            "id": "267398588668186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional n Amap\u00e1 em chamas/ provocado por retalia\u00e7\u00e3o de pescadores e vaqueiros que queimam o mato para o... http://t.co/OhrjFHJm"
        },
        {
            "author_id": "230888025",
            "created_at": "2012-11-10T22:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Damacieudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "267387839497519104",
            "in_reply_to_user_id": "164758186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Damacieudo \"Cataratas do Igua\u00e7u, uma das 7 maravilhas do mundo ! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xPQ7H52h \" Ta p\u00e9ssimo hein? kkk"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-10T21:14:30.000Z",
            "id": "267374699581935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/sRSVa9cu"
        },
        {
            "author_id": "164758186",
            "created_at": "2012-11-10T20:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "267370777232420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, uma das 7 maravilhas do mundo ! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7WbtyDW3"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-10T20:46:18.000Z",
            "id": "267367604333711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De Salvem a Serra do Gandarela\nPOR QUE CRIAR O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA? http://t.co/cLszbXqM"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-11-10T20:26:51.000Z",
            "id": "267362708263927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(SE) Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/uQ7rECRU #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-11-10T20:23:21.000Z",
            "id": "267361826705117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9LVkt8ic"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-11-10T20:23:02.000Z",
            "id": "267361746510032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ENGkolZn"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-11-10T20:22:42.000Z",
            "id": "267361663295041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VXAfdTDS"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-11-10T20:19:37.000Z",
            "id": "267360889227837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nPqaAnXY"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-10T20:15:03.000Z",
            "id": "267359736003969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/88RNd8tb"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:59.000Z",
            "id": "267359721252601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nJYBKQMj"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:57.000Z",
            "id": "267359712176119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/vjm17TDe"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:55.000Z",
            "id": "267359702986420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/gjIQKgq2"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:54.000Z",
            "id": "267359698209083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1UO7OF9f #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359691947008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio p... http://t.co/n1bsa8z6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:45.000Z",
            "id": "267359660548427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc... http://t.co/7NZwCG4y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:36.000Z",
            "id": "267359625790230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc... http://t.co/BZvqIbbw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:34.000Z",
            "id": "267359617238065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc... http://t.co/5LFTiyIp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359608778149889",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4628Kc3K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359562577895424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yPL8EAvt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359547843284992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BZvqIbbw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359501668200448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tifSo0RW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:03.000Z",
            "id": "267359488372256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VkztWDZz"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-11-10T20:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359475294433280",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kBDwzlok #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359449092591616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NO7SBacW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359433171034112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yl6n6FGQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359422223900672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/C0Eu43Ux #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359413327757312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QEc5bMvV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359404783964162",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hFmJLQUI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359387927068673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/P20jgJtH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359370113847296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Z0dpv1M2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359361020600320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/o8QfV0BW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359352611028993",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JdudZf8E #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359344557977600",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/M7QnknPl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359335443734528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/K9ztewNO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359318150610945",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gAj5dP9M #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:21.000Z",
            "id": "267359310080794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xyhr9XDW"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359292494061568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yHNiAON7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359273875562497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wWzg4kib #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359265189134337",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/R2wZb06w #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359256326586369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pdxNHKz9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359238874095616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ENxxKohp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359230846185472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V7f9IEj1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-11-10T20:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359221534818305",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pw9PGauu #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359209950179328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WNZsaAbe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359200802390017",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1i1plQ1j #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359183911931904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Qlr9CB23 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359174797705216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sTFvwXaT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359156850282496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/oCXLhjXo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359150906949633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aL3oMeWh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359130174496769",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fxJYRqOq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359121823637504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Dfz4Ctv9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359112449380352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/syno2lEd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359103934939136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/R6F4QkgL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359086637637632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VTUaavt6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359077947031552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/z5d7dvUt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359069222879232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/g7ozraO9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359051959123968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/oxl7JF8q #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359042945576961",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BziSmq0x #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359027422441472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NPNB1lCW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359016798269442",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0jYzuorA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267359007738589185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Qr7nEJvc #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-11-10T20:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358972913274880",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Yjee3xtC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358964482715648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Pgtb3T8H #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358954970021888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3cQnYloQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358946342359040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/r0ffrzuh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358928722092033",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8UE5CcZT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358919695941632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VHa2RHRE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358910086774785",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sOO9w941 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358895612256256",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0AbaI6p8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358877236998146",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2pMmbYkO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358859495104512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/W8GR3CPY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358850175361024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aqW4cP8A #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358815631048704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/r1fYVFP3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358797759135744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jXdgbDoC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358788879785984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WO3wOEEM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358779069308928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gjBzilfM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358768260583424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xaXUNtO3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358758190084096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6wpZqG4e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358749382017025",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZgzPjX9j #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358740553023488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/L5KgZKzj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358731694661632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/b1TGUDzB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-11-10T20:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358721372479488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PdbJD3jP #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358703571828737",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TNnmhz0A #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358695023837184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dpauboV2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358688690466816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/S1EiYLwa #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358677818822656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zdV1XsGz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358660596994048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LGR9FCKi #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358651235307520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ISgsfN6M #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358642712481792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hCWvx6Nm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358625062858756",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/j4chuwaK #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358616108032000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EDYT7N9e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358605693554688",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aLFXSHxX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358596885512192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jB42eYt5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358587720974336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tnBCRgqw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358573003145216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LWtYbPLA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358564434186240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CwVM3egO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358555697475584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Io3rSCCj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358546876850176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/M90Q0CQZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358538765053952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BhlPaLif #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358530867191808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PFIKzP78 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358520960225280",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LLxOlbvq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "267358510419959808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/n4Qxp3M6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:08.000Z",
            "id": "267358502001983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/NATcXyvL"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:05.000Z",
            "id": "267358488144011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1ri... http://t.co/W0FUijix #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:03.000Z",
            "id": "267358480023826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aLJs1eZ1"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-10T20:10:02.000Z",
            "id": "267358475758219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/rH5QpauF"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-10T20:07:05.000Z",
            "id": "267357734683418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra c... http://t.co/6luRsSZo #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:39.000Z",
            "id": "267357120394043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ix91tLFz"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:37.000Z",
            "id": "267357111057526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/TKQNDjRP"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:35.000Z",
            "id": "267357104862547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/1dJWz4LJ"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:35.000Z",
            "id": "267357103579090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/B4yvOXDm"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:34.000Z",
            "id": "267357097950339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/V79TgTeE"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:33.000Z",
            "id": "267357093818937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/CKWyxZQi"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:32.000Z",
            "id": "267357089351991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/9myj8NWt"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:30.000Z",
            "id": "267357082116820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/2TiWoLl2"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:24.000Z",
            "id": "267357056141496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/gquCvV8U"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:23.000Z",
            "id": "267357052496654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/h0hRSedj"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:22.000Z",
            "id": "267357048549818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/gJ2FVPaS"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:16.000Z",
            "id": "267357024583569409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6DoXsvVK"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-11-10T20:04:02.000Z",
            "id": "267356965049606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental: Popula\u00e7\u00e3o extrai pedra calc\u00e1rio para vend... http://t.co/i3E3rOt2"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-11-10T20:02:06.000Z",
            "id": "267356479013679106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KVYkVa5E"
        },
        {
            "author_id": "175205918",
            "created_at": "2012-11-10T19:46:50.000Z",
            "id": "267352637198958594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia http://t.co/rMd2Salv"
        },
        {
            "author_id": "149280449",
            "created_at": "2012-11-10T19:12:05.000Z",
            "id": "267343891253051395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica pegando fogo aqui no Amap\u00e1 ? Onde ? Ja estao tentando controlar ?"
        },
        {
            "author_id": "394406414",
            "created_at": "2012-11-10T18:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267333882804834306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/G0aQ4fkZ Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2012-11-10T17:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "267321907521671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Outro post de parque nacional bacana dessa  semana no @NerdsViajantes : Kenai Fjords NP \u2013 Trilha do Exit Glacier #SBLbr http://t.co/cgyUL6EP"
        },
        {
            "author_id": "466844337",
            "created_at": "2012-11-10T17:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267315648877719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/to4bcclJ Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "466844337",
            "created_at": "2012-11-10T17:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "267315646805704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/to4bcclJ Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2012-11-10T17:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "267310913638502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/pdxdYvsp Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional de Elderwood Parte 6"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2012-11-10T16:58:33.000Z",
            "id": "267310289123434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/PMj5ZXbj"
        },
        {
            "author_id": "596992788",
            "created_at": "2012-11-10T16:23:23.000Z",
            "id": "267301439146168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mC0kS8qU"
        },
        {
            "author_id": "92179917",
            "created_at": "2012-11-10T16:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "267299113467535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que \u00e9 uma das 7 maravilhas do mundo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OQ0w6vBV"
        },
        {
            "author_id": "92179917",
            "created_at": "2012-11-10T16:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "267297983882743809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7gDEhtSj"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-11-10T15:37:31.000Z",
            "id": "267289893087084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera-se como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: todo espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais, incluindo as \u00e1guas jurisdicionais, ..."
        },
        {
            "author_id": "160912703",
            "created_at": "2012-11-10T15:32:16.000Z",
            "id": "267288571134763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tfolOM2p"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-11-10T15:25:38.000Z",
            "id": "267286904154775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Lago do Piratuba em chamas. Inc\u00eandio criminoso."
        },
        {
            "author_id": "603592569",
            "created_at": "2012-11-10T15:11:04.000Z",
            "id": "267283239905931266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOBILE | Obras do Arco Metropolitano do Rio avan\u00e7am no trecho da Floresta Nacional (RJ). | FOTOJORNALISMO NOW: http://t.co/P76l84FV"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2012-11-10T14:47:44.000Z",
            "id": "267277365749637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim foi a chegada \u00e0 Gorongosa. A Estimulo e o Parque Nacional da Gorongosa estar\u00e3o a trabalhar a Educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/GqS6Abcn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-10T13:12:39.000Z",
            "id": "267253436721020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi aprovado na C\u00e2mara dos Deputados."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-10T13:08:01.000Z",
            "id": "267252269689499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "386492319",
            "created_at": "2012-11-10T12:18:50.000Z",
            "id": "267239895364403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BJC2yI53"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2012-11-10T09:49:39.000Z",
            "id": "267202350987476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional t\u00e1 cada vez melhor, com administra\u00e7\u00e3o da Cataratas SA que agora vai administrar Noronha e Tijuca no Rio. E o Macuco \u00e9 dez!"
        },
        {
            "author_id": "260965919",
            "created_at": "2012-11-10T05:27:26.000Z",
            "id": "267136361537101825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o refrigerante mais servido no Parque Nacional do Igua\u00e7u? R.: Guaran\u00e1 Quati! (s\u00f3 quem esteve em Foz entender\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:46:31.000Z",
            "id": "267126064613060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/dtvgCGVR"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:45:50.000Z",
            "id": "267125892491386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/VZqfLg3A"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:45:38.000Z",
            "id": "267125840838553601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/vhkV3K7Q"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:45:02.000Z",
            "id": "267125693723324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/SVIgTY3y"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:44:50.000Z",
            "id": "267125642603155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/Ut1H2Kst"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:44:36.000Z",
            "id": "267125584499441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/FtraUzhS"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:43:51.000Z",
            "id": "267125394510057473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/clK2hYej"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:43:42.000Z",
            "id": "267125354206994435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/hnfs5e9O"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-10T04:43:14.000Z",
            "id": "267125238536499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO... http://t.co/O8D6oHUF"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2012-11-10T02:30:39.000Z",
            "id": "267091874785939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenas noches a todos, j\u00e1 j\u00e1 estou de p\u00e9 pra mais uma aula de campo, agora no Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2012-11-10T02:24:28.000Z",
            "id": "267090317394714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visite nosso site http://t.co/borckiBT\n\nO Parque Nacional registrou em outubro a entrada de 140.769... http://t.co/PE0RdNSX"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-10T01:55:49.000Z",
            "id": "267083105528061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/CYjr20Dm"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-10T01:23:55.000Z",
            "id": "267075077189820419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil: \nNa regi\u00e3o entre Caravelas, sul da Bahia, e S\u00e3o Mateus, no... http://t.co/g6okfjdy"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-11-10T00:05:53.000Z",
            "id": "267055440658059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio se nega a falar do inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/0wYduxte"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2012-11-09T20:46:01.000Z",
            "id": "267005141297811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA Marinha Litoral Centro - APAMLC, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal/Secretaria de... http://t.co/k7tVMAN0"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2012-11-09T20:35:05.000Z",
            "id": "267002391893774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA Marinha Litoral Centro - APAMLC, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal/Secretaria de... http://t.co/NcdPnj15"
        },
        {
            "author_id": "51231125",
            "created_at": "2012-11-09T20:25:42.000Z",
            "id": "267000030483849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gUCG0qqr"
        },
        {
            "author_id": "351170959",
            "created_at": "2012-11-09T19:04:55.000Z",
            "id": "266979700096782337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Have you ever checked out Parque Nacional Quebrada del Condorito's photo gallery? Quebrada del Condorito is... http://t.co/BO9blxJV"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2012-11-09T18:59:01.000Z",
            "id": "266978214226821121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Orange protegido\nhttp://t.co/gHtx6Oxx\nParque nacional localizado no Amap\u00e1 passa a integrar a rela\u00e7\u00e3o brasileira de zonas \u00famidas"
        },
        {
            "author_id": "121405489",
            "created_at": "2012-11-09T18:55:16.000Z",
            "id": "266977269979947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL AULA DE CAMPO - UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - 11 DE NOVEMBRO - TRAGA SUA BIKE!!!\nDomingo (11 de novembro) \u00e9... http://t.co/aJwMxEPI"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2012-11-09T18:30:36.000Z",
            "id": "266971066054885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Agravo   \u00bb Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us http://t.co/SsbYo9Xd"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2012-11-09T18:15:42.000Z",
            "id": "266967313771794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS\" http://t.co/4RO4oCgE"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-11-09T18:00:42.000Z",
            "id": "266963540403970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21/11 tem consulta p\u00fablica para discutir cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us. Participe! Para saber mais: http://t.co/UAYDpZep"
        },
        {
            "author_id": "914574734",
            "created_at": "2012-11-09T17:47:35.000Z",
            "id": "266960237028843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo - Vereador de BH prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de casas populares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/BaLoUDJp\n... http://t.co/kau87F3Q"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-11-09T17:25:05.000Z",
            "id": "266954578497515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burgu\u00eas prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qm6LaO4N"
        },
        {
            "author_id": "88341957",
            "created_at": "2012-11-09T17:19:25.000Z",
            "id": "266953149561053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 pesitos nomas... http://t.co/sFN5fxve"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-11-09T17:14:09.000Z",
            "id": "266951826656604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 o 3\u00ba Encontro de Propriet\u00e1rios de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do MS. Para saber mais: http://t.co/E1pPC62U"
        },
        {
            "author_id": "776650105",
            "created_at": "2012-11-09T16:38:19.000Z",
            "id": "266942805899894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da C\u00e2mara Municipal de BH prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de casas populares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/v6EAb8X1"
        },
        {
            "author_id": "613917776",
            "created_at": "2012-11-09T16:34:22.000Z",
            "id": "266941814693588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Brasil, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana, ... http://t.co/4X1NHRWx"
        },
        {
            "author_id": "119469331",
            "created_at": "2012-11-09T16:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "266939624679686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burgu\u00eas prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Pol\u00edtica - Hoje Em Dia http://t.co/3qurpX7L via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-11-09T16:10:33.000Z",
            "id": "266935819401568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 140 mil visitantes em outubro: No acumulado do ano o atrativo j\u00e1 recebeu 1,23 m... http://t.co/luQRkCbX"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-11-09T15:54:59.000Z",
            "id": "266931902257188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 140 mil visitantes em outubro - Clickfoz http://t.co/krWZpEkR"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-09T15:50:27.000Z",
            "id": "266930762744483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 140 mil visitantes em outubro http://t.co/ht4bmX2w"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-09T15:07:21.000Z",
            "id": "266919913141186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Some 96km north of Rio, Teres\u00f3polis itself is modern, prosperous and dull.\n#Teres\u00f3polis &amp; Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2012-11-09T15:00:01.000Z",
            "id": "266918068062650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Sierra Nevada, localizado na prov\u00edncia de Granada/Espanha. A segunda maior serra da Europa,... http://t.co/jo2PCYk0"
        },
        {
            "author_id": "339161801",
            "created_at": "2012-11-09T14:59:06.000Z",
            "id": "266917834632863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer a Cachoeira da Fuma\u00e7a no Parque Nacional Da Chapada Diamantina http://t.co/BmsSbjvN"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-09T14:58:44.000Z",
            "id": "266917745352921089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Framed by mountain scenery.\n#Teres\u00f3polis &amp; Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-11-09T14:51:33.000Z",
            "id": "266915939235291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se nega a falar do inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/0wYduxte"
        },
        {
            "author_id": "459583410",
            "created_at": "2012-11-09T14:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "266910124512256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burgu\u00eas prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Pol\u00edtica - Hoje Em Dia http://t.co/2YiNtEYO via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "140258819",
            "created_at": "2012-11-09T13:43:01.000Z",
            "id": "266898691162517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o Burgu\u00eas sempre nos surpreendendo com sua ignor\u00e2ncia. Ele agora prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cbs1IIF1"
        },
        {
            "author_id": "621197061",
            "created_at": "2012-11-09T13:35:36.000Z",
            "id": "266896826110726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, um local apraz\u00edvel e de grande beleza! http://t.co/ZGHBnqPX"
        },
        {
            "author_id": "182916553",
            "created_at": "2012-11-09T13:25:11.000Z",
            "id": "266894205505396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00e9o Burgues \"Coxinha\" prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 um \"g\u00eanio\" - http://t.co/Pdtj5z3x"
        },
        {
            "author_id": "67909969",
            "created_at": "2012-11-09T13:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "266893689568251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/BTby8CCB"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-11-09T13:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "266892908395917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burgu\u00eas prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Pol\u00edtica - Hoje Em Dia http://t.co/k2XPAgRA via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-11-09T13:16:39.000Z",
            "id": "266892055463202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre fam\u00edlias do Parque Nacional tem que sair em 15 dias http://t.co/Ft4VNde5"
        },
        {
            "author_id": "134863174",
            "created_at": "2012-11-09T13:01:20.000Z",
            "id": "266888200046407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje os alunos do curso de Engenharia Ambiental da Unifor participar\u00e3o de uma aula na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m http://t.co/QvEMk3qj"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-11-09T12:53:01.000Z",
            "id": "266886107080306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Orange protegido\nhttp://t.co/9MbhVrYd\nParque nacional localizado no Amap\u00e1 passa a integrar a rela\u00e7\u00e3o brasileira de zonas \u00famidas"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-11-09T12:48:03.000Z",
            "id": "266884859992109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/11 10:22 -  PN do Igua\u00e7u (PR) recebe 140 mil turistas em outubro: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua... http://t.co/1HUNZJSm"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-11-09T12:36:33.000Z",
            "id": "266881963183439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 140 mil visitantes em outubro: 09/11/2012 - O Parque Nacional registrou em outu... http://t.co/niGF2ni8"
        },
        {
            "author_id": "188836711",
            "created_at": "2012-11-09T12:33:35.000Z",
            "id": "266881217914359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuamos a nossa viagem \u00e0s lagoas de Atillo no Parque Nacional Sangay :) desfrutem da sua aventura!!! http://t.co/2PGEkmO8"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2012-11-09T12:29:10.000Z",
            "id": "266880107870822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CSM/SP: Parte ideal\u2013transmiss\u00e3o. Parcelamento irregular do solo.Desmembramento desordenado. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.http://t.co/HsGa5GsP"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-09T12:20:39.000Z",
            "id": "266877962144608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 140.769 visitantes no m\u00eas de outubro. O crescimento em rela\u00e7\u00e3o a 2011 foi de 14%,"
        },
        {
            "author_id": "50616936",
            "created_at": "2012-11-09T12:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "266874654889746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o Burgu\u00eas: RT @Portal_HD\nVereador de BH prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de casas populares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/w5YLcJGq"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-11-09T12:06:02.000Z",
            "id": "266874286399172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador de BH prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de casas populares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/TqyyM8wY #Pol\u00edtica #PortalHD"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-11-09T11:14:23.000Z",
            "id": "266861288192352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afinal... \u00e9 sexta-feira!!!\n\nArvorismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/rMP94d3b"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-11-09T10:36:27.000Z",
            "id": "266851738974310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental divide com vc um espet\u00e1culo da natureza promovido pelo Parque Nacional da Serra... http://t.co/bEuTern5"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-11-09T08:40:06.000Z",
            "id": "266822458198351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se nega a falar do inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/6NyjuDjw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:11:29.000Z",
            "id": "266785057581182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/iKnSZSx5"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:11:19.000Z",
            "id": "266785017513000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/JrgDx19G"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:37.000Z",
            "id": "266784842883166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/b2om0BGX"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:31.000Z",
            "id": "266784814668066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/JdGQ5GPL"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:25.000Z",
            "id": "266784790341107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/PHexLeKZ"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:18.000Z",
            "id": "266784760402153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/IFd1gxEP"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:10.000Z",
            "id": "266784728093442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/fPuF1wnc"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:10:02.000Z",
            "id": "266784696237703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/ocTvK3C6"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:09:49.000Z",
            "id": "266784640646402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/VyNzgpoQ"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:08:57.000Z",
            "id": "266784420126666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/w3PV9PG0"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:08:47.000Z",
            "id": "266784381576818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/XLypKviz"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:08:41.000Z",
            "id": "266784356708790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/qDTm0xFC"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:07:28.000Z",
            "id": "266784048591040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/ZBqM5okX"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:07:10.000Z",
            "id": "266783972929978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/09Kw8sVC"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:07:02.000Z",
            "id": "266783940549963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/OBDjlAGl"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:06:36.000Z",
            "id": "266783831963623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/EmGlA2z8"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:06:33.000Z",
            "id": "266783816633421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/vJuvVofh"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:06:23.000Z",
            "id": "266783776900780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/RiGr8doz"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:06:16.000Z",
            "id": "266783748652158979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/1ALdtqZD"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:06:05.000Z",
            "id": "266783702363807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/JLmeq5Ae"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:05:48.000Z",
            "id": "266783629018021889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/aSpuxjD6"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:05:40.000Z",
            "id": "266783595706847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/6kj01vBS"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-11-09T06:05:28.000Z",
            "id": "266783545220022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CUSUCO http://t.co/Un2HjfUv"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2012-11-09T02:32:20.000Z",
            "id": "266729909186068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nem pra emerg\u00eancia, nem pra apagar inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do lago Piratuba, consegui falar ao telefone com a ministra d meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "290364142",
            "created_at": "2012-11-09T01:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "10troya"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "alinexandria"
                    }
                ]
            },
            "id": "266720848113696769",
            "in_reply_to_user_id": "52106784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10troya @alinexandria quando sai do meu estado, fui nas cataratas, fui no parque nacional das aves, fui na maior usina hidrel\u00e9trica do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "70412314",
            "created_at": "2012-11-09T01:18:01.000Z",
            "id": "266711204679016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1. http://t.co/qnyXpGTh"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2012-11-09T00:26:40.000Z",
            "id": "266698283945181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie amarelinhas.\nParque Nacional de Jericoacoara (CE), outubro de 2012. http://t.co/70ohuYMQ"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-08T21:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "266658322684469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo @RB_HuiloHuilo - o Melhor Destino de Turismo Sustent\u00e1vel do mundo \\0/\\0/ http://t.co/vh29OqOX"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-08T21:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "266658244397780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo @RB_HuiloHuilo - o Melhor Destino de Turismo Sustent\u00e1vel do mundo \\0/\\0/ http://t.co/n3oINv2e"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-08T21:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "266656482039320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo @RB_HuiloHuilo - o Melhor Destino de Turismo Sustent\u00e1vel do mundo \\0/\\0/ http://t.co/QtKp2KYz"
        },
        {
            "author_id": "928287522",
            "created_at": "2012-11-08T19:39:43.000Z",
            "id": "266626071464644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16 de fervereiro,carlos e jader os fodas do brasil.no parque nacional da cebola,\nSimbora la"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-11-08T19:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "266624670520983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Na Rota das Emo\u00e7\u00f5es se encontra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,que fica \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as #destinobrasil"
        },
        {
            "author_id": "243183891",
            "created_at": "2012-11-08T19:33:54.000Z",
            "id": "266624604511014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pessoal, boa tarde. Esta \u00e9 a foto do Parque Nacional do Xingu, local onde querem construir a Usina de Belo... http://t.co/88eoOBCd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-08T19:25:06.000Z",
            "id": "266622391701086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rota das Emo\u00e7\u00f5es, se encontra o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que fica \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as. #destinobrasil"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-11-08T19:22:55.000Z",
            "id": "266621843413278721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X Games acontecem em abril de 2013 na Itaipu Binacional, Centro de Conven\u00e7\u00f5es e Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nVeja http://t.co/5uLBnseF"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-11-08T19:10:17.000Z",
            "id": "266618661614268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 este \"click\" da PLANTUC, capturado durante a realiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo no Parque Nacional do Descobrimento -..."
        },
        {
            "author_id": "127907310",
            "created_at": "2012-11-08T19:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "muralpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "266618575450693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas vermelhas no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. | Mural http://t.co/HKOIRqB3 via @muralpt"
        },
        {
            "author_id": "20789197",
            "created_at": "2012-11-08T19:04:38.000Z",
            "id": "266617242358272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humberto Henrique lembra q Parque do Ing\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Por isso, questiona instala\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de divers\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "169278811",
            "created_at": "2012-11-08T18:58:57.000Z",
            "id": "266615810670350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull situa-se na Isl\u00e2ndia, tendo sido fundado a 7 de junho de 2008. \u00c9 o maior parque... http://t.co/GUOjFZor"
        },
        {
            "author_id": "928934580",
            "created_at": "2012-11-08T18:58:50.000Z",
            "id": "266615781230514177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Especial G1 destaca Parque Nacional de Ubajara (CE)\" http://t.co/YsbWAzWw"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-11-08T18:47:49.000Z",
            "id": "266613010943053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-08T18:46:01.000Z",
            "id": "266612554548256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado requer audi\u00eancia para discuss\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional http://t.co/olPEgTer"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-11-08T18:29:17.000Z",
            "id": "266608345887162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/ufoWHsWY #BananaNews"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-11-08T18:00:01.000Z",
            "id": "266600979770781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Con Dao visa \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das \u00e1guas marinhas e esp\u00e9cies que vivem nela \u2013 como a... http://t.co/w8ROQBNJ"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-11-08T17:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "266594193026215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sergipe, @MPF_SE aju\u00edza duas a\u00e7\u00f5es para repara\u00e7\u00e3o de danos em Parque Nacional: http://t.co/XZyIar9k"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-08T17:29:15.000Z",
            "id": "266593238553604097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d - http://t.co/SwbaBrZV"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-11-08T17:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0606828,
                        -15.8156012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "266590269523247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos fazendo um tour hoje, mas a noite querendo Deus estaremos no Congresso Jovem na ADET-Floresta Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2012-11-08T17:10:34.000Z",
            "id": "266588537179209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo verdade ou n\u00e3o, acompanharei o caso. Uma coisa \u00e9 verdade: \"Nossas APAs (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) est\u00e3o... http://t.co/5M6NAYpD"
        },
        {
            "author_id": "186314466",
            "created_at": "2012-11-08T16:38:19.000Z",
            "id": "266580418168516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acha que o Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos \u00e9 famoso s\u00f3 por causa da turma do Z\u00e9 Colmeia? http://t.co/NhaBTzXu"
        },
        {
            "author_id": "312254862",
            "created_at": "2012-11-08T16:36:33.000Z",
            "id": "266579973299634178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 81 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trabalho de Campo no Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/DEEQk6Pk"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-11-08T16:20:50.000Z",
            "id": "266576019736100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas de Macap\u00e1 buscam aprova\u00e7\u00e3o de \u00e1rea http://t.co/82N2g8Q"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-11-08T16:20:49.000Z",
            "id": "266576015390801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extrativistas de Macap\u00e1 buscam aprova\u00e7\u00e3o de \u00e1rea http://t.co/5T8YpCIp"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-11-08T16:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "266571432908181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza duas a\u00e7\u00f5es para repara\u00e7\u00e3o de danos em Parque Nacional http://t.co/IPreFnXb via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-11-08T16:02:36.000Z",
            "id": "266571432459390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza duas a\u00e7\u00f5es para repara\u00e7\u00e3o de danos em Parque Nacional: Empres\u00e1rios processados retiraram pedr... http://t.co/m4yeKsd6 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-11-08T14:30:17.000Z",
            "id": "266548199236452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, entre Wyoming, Montana e Idaho, Estados Unidos.  Essa colora\u00e7\u00e3o incr http://t.co/znt483Sv"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T14:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "TVBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "266546508957106178",
            "in_reply_to_user_id": "41834812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBahia(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) causando boa parte de sua destrui\u00e7\u00e3o at\u00e9 a beira do rio.O caso oi denunciado na Prefeitura de Cama\u00e7ari,"
        },
        {
            "author_id": "210160981",
            "created_at": "2012-11-08T14:12:17.000Z",
            "id": "266543670587715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levarei a maquina pro parque nacional OPKA\u00d5\u00c7KSAO\u00c7"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T13:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "correio24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "266540399101894657",
            "in_reply_to_user_id": "19249489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio24horas(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)causando parte da destrui\u00e7\u00e3o at\u00e9 a beira do rio. O caso foi denunciado na Prefeitura de Cama\u00e7ari,"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2012-11-08T13:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "266536723457118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @MPF_SE ajuizou duas a\u00e7\u00f5es que requerem repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados ao Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/eAsJnMLo"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T13:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "atarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "266536348771569664",
            "in_reply_to_user_id": "97281059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atarde \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) causando boa parte de sua destrui\u00e7\u00e3o at\u00e9 a beira do rio. O caso foi denunciado na Prefeitura de Cama\u00e7ari"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T13:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ACMNetoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "266533382131957760",
            "in_reply_to_user_id": "714328867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACMNetoOficial BA e extens\u00e3o da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) causando boa parte de sua destrui\u00e7\u00e3o at\u00e9 a beira do rio.O caso j\u00e1 foi"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T13:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ACMNetoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "266532643515006976",
            "in_reply_to_user_id": "714328867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACMNetoOficial \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental por ditos membros do Movimento sem Teto que possuem carro, motos e outras casas e terrenos."
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T13:06:50.000Z",
            "id": "266527196192067584",
            "in_reply_to_user_id": "142742732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falecombocao e extens\u00e3o da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) causando boa parte de sua destrui\u00e7\u00e3o at\u00e9 a beira do rio. O caso j\u00e1 foi denunci"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2012-11-08T12:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fabinhopena"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "caetanosca"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "padilhando"
                    }
                ]
            },
            "id": "266524505327951872",
            "in_reply_to_user_id": "47376636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabinhopena @caetanosca @padilhando \u00c9 parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2012-11-08T12:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "caetanosca"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "padilhando"
                    }
                ]
            },
            "id": "266523231949832192",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZehdeAbreu @caetanosca @padilhando ngm nem precisa nem podre comprar terra l\u00e1, nem evitar desmatamento. Agora l\u00e1 \u00e9 uma floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T12:50:23.000Z",
            "id": "266523060285345793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Loteamento Marina do Rio Pojuca, em Barra do Pojuca, Cama\u00e7ari - BA e extens\u00e3o da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) causando boa parte"
        },
        {
            "author_id": "934409864",
            "created_at": "2012-11-08T12:47:33.000Z",
            "id": "266522343327793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moramos em Barra de Pojuca, em Cama\u00e7ari e estamos sofrendo com a invas\u00e3o de lotes pr\u00f3ximos a nossa casa e de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental por"
        },
        {
            "author_id": "819584041",
            "created_at": "2012-11-08T12:30:41.000Z",
            "id": "266518100923539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o: MPDFT busca solu\u00e7\u00f5es para desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/mILvvuj9"
        },
        {
            "author_id": "49788112",
            "created_at": "2012-11-08T12:28:26.000Z",
            "id": "266517532972834818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural."
        },
        {
            "author_id": "192955502",
            "created_at": "2012-11-08T12:28:04.000Z",
            "id": "266517440589099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o: MPDFT busca solu\u00e7\u00f5es para desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EdfXuGVG"
        },
        {
            "author_id": "49788112",
            "created_at": "2012-11-08T12:27:59.000Z",
            "id": "266517420720664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campo Grande sedia entre 10 e 12 de novembro o Terceiro Encontro de Propriet\u00e1rios de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) MS"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-11-08T12:25:58.000Z",
            "id": "266516912735940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre todos os munic\u00edpios visitados, a regi\u00e3o que faz parte do parque nacional Serra da Capivara \u00e9 onde as chuvas tem sido mais intensas e"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-08T12:16:06.000Z",
            "id": "266514430160953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal Professor Sergio protocola requerimento para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "636182773",
            "created_at": "2012-11-08T12:01:47.000Z",
            "id": "266510827119599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas vermelhas no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. http://t.co/FZVjeRFY"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2012-11-08T10:57:31.000Z",
            "id": "266494653963055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Mountain Bike...pedalada no Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Imperd\u00edvel!... http://t.co/XDiof5yN"
        },
        {
            "author_id": "28546133",
            "created_at": "2012-11-08T10:23:45.000Z",
            "id": "266486158278660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/UEsDD52H"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-08T09:24:42.000Z",
            "id": "266471294562885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/whiffGeM"
        },
        {
            "author_id": "92349512",
            "created_at": "2012-11-08T06:44:42.000Z",
            "id": "266431030880256001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kissama - Artigos - Guia do Consumidor http://t.co/0W83dWPc"
        },
        {
            "author_id": "46452848",
            "created_at": "2012-11-08T01:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "266349932066254849",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garonpiceli obrigado pela atencao garon! vou ler mais sobre tudo! mas eu ir ao parque nacional, aves e itaipu de onibus \u00e9 tranquilo?"
        },
        {
            "author_id": "330539307",
            "created_at": "2012-11-08T01:17:14.000Z",
            "id": "266348622705221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Huascaran http://t.co/JqC5XGh3"
        },
        {
            "author_id": "156247680",
            "created_at": "2012-11-08T00:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83911566,
                        -15.36653705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "266337664997924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quem j\u00e1 sobrev\u00f4o essa maravilha saber\u00e1 do que eu estou falando @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/pMhRemBi"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-11-08T00:18:32.000Z",
            "id": "266333847984148482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando nossa visita ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial:... http://t.co/78i1lYrl"
        },
        {
            "author_id": "66416704",
            "created_at": "2012-11-08T00:15:49.000Z",
            "id": "266333166162296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil http://t.co/NKpiLTus"
        },
        {
            "author_id": "236986116",
            "created_at": "2012-11-08T00:09:44.000Z",
            "id": "266331633131610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) - ao fundo, Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, rio Farinha, 07/11/12. Uma ben\u00e7\u00e3o http://t.co/9J6HdbuE"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-11-08T00:06:03.000Z",
            "id": "266330708140752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem mais um motivo para comprar ingresso pela internet http://t.co/1UZfPZp4"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2012-11-08T00:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "miltontoshiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "266329430773878784",
            "in_reply_to_user_id": "9762392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltontoshiba poxa, podia fazer um RPPN bem lindsay... Sem casinha hihihi"
        },
        {
            "author_id": "180987535",
            "created_at": "2012-11-07T23:42:31.000Z",
            "id": "266324785049513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caso seja constru\u00edda, a barragem da hidrel\u00e9trica Belo Monte vai alagar, inundar, destruir o Parque nacional do Xingu. http://t.co/bggCwsE6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-07T22:56:01.000Z",
            "id": "266313082052165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. #MUNDO #ALMANAQUEABRIL"
        },
        {
            "author_id": "432871496",
            "created_at": "2012-11-07T22:53:46.000Z",
            "id": "266312518639706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente da DI'FATTO Eventos, juntamente com ALR Eventos, trais dia 16/02 para o Parque Nacional da Cebola, Carlos e Jader."
        },
        {
            "author_id": "185916083",
            "created_at": "2012-11-07T22:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "266306380531650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei segurar mas nao deu, adeus \ue04a ate amanha... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/glf6am5x"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-07T21:08:10.000Z",
            "id": "266285943630209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "185916083",
            "created_at": "2012-11-07T20:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "266281367711645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/3PZQNny4"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-07T20:45:44.000Z",
            "id": "266280298067681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil http://t.co/O5dgt0Zz"
        },
        {
            "author_id": "928287522",
            "created_at": "2012-11-07T20:26:42.000Z",
            "id": "266275504850624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show nacional Com carlos e jader no parque nacional da cebola dia 16/02/2013"
        },
        {
            "author_id": "109337045",
            "created_at": "2012-11-07T20:06:56.000Z",
            "id": "266270531966361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que mandar essa chuva l\u00e1 pras bando onde est\u00e1 havendo o inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do lago Piratuba."
        },
        {
            "author_id": "762570834",
            "created_at": "2012-11-07T19:40:15.000Z",
            "id": "266263817028239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas en el lago azul del Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil - Bea http://t.co/91VTXhSY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alinexandria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alinexandria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alinexandria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ACMNetoOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ACMNetoOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ACMNetoOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ACMNetoOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ACMNetoOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ACMNetoOficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "182529426",
                "name": "IFSP",
                "username": "IFSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5870172",
                "name": "Vin\u00edcius Luiz",
                "username": "vluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353174911",
                "name": "Euroandino Brasil",
                "username": "Euroandino_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108197861",
                "name": "Edeline Davis",
                "username": "karolinasntg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552290828",
                "name": "@istoespfc",
                "username": "istoespfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308183110",
                "name": "Liberdade e Sucesso",
                "username": "LiberdadSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69049616",
                "name": "Lu",
                "username": "lanaindia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52319706",
                "name": "\ud83c\udd50\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd67 \ud83c\udf0d",
                "username": "_alexlopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894185929",
                "name": "VSM",
                "username": "oMundoEmEcraGig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359350761",
                "name": "Portal BVR",
                "username": "PortalBVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127215997",
                "name": "Alvaro Severo",
                "username": "alvarosevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156998113",
                "name": "ProMED-PORT",
                "username": "ProMED_PORT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121405489",
                "name": "Direito FTC",
                "username": "direitoFTCssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126861193",
                "name": "Antonio b ferreira",
                "username": "bennei11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921571969",
                "name": "Sergio B Castilho",
                "username": "SergioBCastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891371090",
                "name": "L\u00edvia dos Anjos",
                "username": "LviadosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748003477",
                "name": "Amazon Botanical",
                "username": "amazonbotanical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293265965",
                "name": "\u269c\ufe0fPapi Juancho\u269c\ufe0f",
                "username": "G0D_Juan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204873076",
                "name": "Neo '",
                "username": "neo_henry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91332280",
                "name": "Wagner Lu\u00eds Bee",
                "username": "beecda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309711",
                "name": "Online",
                "username": "Sergipe_ON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178674654",
                "name": "Marcos Nunes",
                "username": "marcosnunes93fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125793833",
                "name": "joyce muniz",
                "username": "Joycemunizmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331630724",
                "name": "lari",
                "username": "larisllp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708409992",
                "name": "voucurtir",
                "username": "v0ucurtir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498190714",
                "name": "Paula Chan",
                "username": "Kuchiki_Ruki4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908018",
                "name": "AYRTON BECCALLI",
                "username": "ABecalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834053180",
                "name": "Sd PM Glauber",
                "username": "SdPMGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141769593",
                "name": "T\u00e2nia ZAMOR",
                "username": "ZamorFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33620439",
                "name": "nane gata",
                "username": "nanegata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230888025",
                "name": "NeTo MaRoJa",
                "username": "NetoMaroja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164758186",
                "name": "Damacieudo Dantas",
                "username": "Damacieudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175205918",
                "name": "Bryan Kormann",
                "username": "BryanKormann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149280449",
                "name": "Yasmin Dias",
                "username": "YasminDiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394406414",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "Lucasb_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466844337",
                "name": "EDSON ALMEIDA",
                "username": "EDSON_GAMER2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596992788",
                "name": "Diogo Busse",
                "username": "diogobusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92179917",
                "name": "wendelHenrique",
                "username": "wendelhenrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160912703",
                "name": "facilisimo.com",
                "username": "fPlantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603592569",
                "name": "solange maria facin",
                "username": "so23lan01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386492319",
                "name": "Ricardo",
                "username": "riclouds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260965919",
                "name": "Tuba",
                "username": "tuba_sol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51231125",
                "name": "Ana J\u00falia",
                "username": "anajuliagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351170959",
                "name": "PinnaclesFoundation",
                "username": "PinnPartners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914574734",
                "name": "Jornal Hoje em Dia ",
                "username": "hoje_em_dia_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88341957",
                "name": "javis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "javiselerrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776650105",
                "name": "Vereador Lamb\u00e3o N\u00e3o",
                "username": "vereadorlambao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613917776",
                "name": "Acorda Sete Lagoas",
                "username": "Acorda7Lagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119469331",
                "name": "Fred Carvalho\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fredcarvalhoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339161801",
                "name": "Andreza Guimar\u00e3es",
                "username": "Andrezasouza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459583410",
                "name": "tribunaBH",
                "username": "tribunaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140258819",
                "name": "Danilo Viegas",
                "username": "viegasdanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621197061",
                "name": "Baumont Artisanat",
                "username": "ArtBaumont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182916553",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "chellegsmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909969",
                "name": "N\u00e3o taesy\ud83e\udd81",
                "username": "taaybritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863174",
                "name": "Unifor Oficial",
                "username": "UniforOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188836711",
                "name": "CONECTA TRAVEL",
                "username": "conectatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50616936",
                "name": "Cristiano Oz\u00f3rio",
                "username": "cristianozorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290364142",
                "name": "Suellen",
                "username": "fuckingrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52106784",
                "name": "caio danley",
                "username": "10troya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70412314",
                "name": "Willame Sousa",
                "username": "Willame_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928287522",
                "name": "@arleventos",
                "username": "arleventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243183891",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Monni_duka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127907310",
                "name": "P Pamplona",
                "username": "basicr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636182773",
                "name": "mural",
                "username": "muralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20789197",
                "name": "ronaldonezo",
                "username": "ronaldonezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169278811",
                "name": "Adriana Barbetta",
                "username": "AdriBarbetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928934580",
                "name": "Cear\u00e1 Terra da Luz",
                "username": "CeTerradaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565675696",
                "name": "Revista ConstruArch",
                "username": "ConstruArch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186314466",
                "name": "ICCE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ICCEintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312254862",
                "name": "COL\u00c9GIO GARRA",
                "username": "COLEGIOGARRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934409864",
                "name": "Voz Barra de Pojuca",
                "username": "VozBarradePojuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41834812",
                "name": "TV Bahia",
                "username": "TVBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210160981",
                "name": "carolis",
                "username": "haenisoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819584041",
                "name": "Lupa Pol\u00edtica",
                "username": "lupapoliticadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49788112",
                "name": "eduardoromeroms",
                "username": "eduardoromeroms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192955502",
                "name": "OdirRibeiro \u00a9",
                "username": "BlogdoOdir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28546133",
                "name": "Ricardo Cardial",
                "username": "Rcardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92349512",
                "name": "Zwela Angola",
                "username": "zwelangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46452848",
                "name": "Gustavo Melo",
                "username": "GustavoMelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330539307",
                "name": "Diogo P de Araujo",
                "username": "DiogoPdeAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156247680",
                "name": "Ricarte Neto",
                "username": "ricarteneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66416704",
                "name": "edyelets",
                "username": "edyelets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236986116",
                "name": "Nazareth Fontes",
                "username": "NazaFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9762392",
                "name": "milton toshiba",
                "username": "miltontoshiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180987535",
                "name": "Alisson Morais",
                "username": "alissonmoraisrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432871496",
                "name": "CrissszEifler''''",
                "username": "CristianEifleer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185916083",
                "name": "Robson Rato",
                "username": "RobsonRato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337045",
                "name": "Raimundo Tomaz",
                "username": "doctomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762570834",
                "name": "Grupo Verde",
                "username": "VerdeGrupo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "267974474857607171",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpnquj731r3ba8ocukaliid833i5",
        "oldest_id": "266263817028239360",
        "result_count": 490
    }
}