{
    "data": [
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-10T16:05:39.000Z",
            "id": "200617607567642624",
            "in_reply_to_user_id": "67802035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiinzinha Voc\u00ea pode comprar o ingresso p/ o Pal\u00e1cio das Artes no http://t.co/R4zhIhaT e pro Parque Municipal no http://t.co/yEa3fNRH"
        },
        {
            "author_id": "221783109",
            "created_at": "2012-05-10T16:05:19.000Z",
            "id": "200617523476041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIA] - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/jQeoOpOG http://t.co/8YO9HICL"
        },
        {
            "author_id": "267371181",
            "created_at": "2012-05-10T15:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62616624,
                        -23.43637635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "200615467600187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Serra da Cantareira (S\u00e3o Paulo) http://t.co/Cu1mUvD"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2012-05-10T15:56:55.000Z",
            "id": "200615407697137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Capivara ter\u00e1 investimentos do Governo: http://t.co/angO9woR"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2012-05-10T15:45:50.000Z",
            "id": "200612619902652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo invade reserva extrativista. Entrevista especial com Osmarino Am\u00e2ncio: http://t.co/LK5iET23"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2012-05-10T15:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "273513557",
                        "start": 3,
                        "username": "combateracismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "200612185616027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @combateracismo: Plano de manejo invade reserva extrativista. Entrevista especial com Osmarino Am\u00e2ncio  http://t.co/2aQPtPcw"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-10T15:41:13.000Z",
            "id": "200611459670093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio: consultas p\u00fablicas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/hOTncBv8 #BananaNews #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-10T15:40:16.000Z",
            "id": "200611218124308481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/ODmDumOP - \u00c1guas do gandarela #BananaNews #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-10T15:39:27.000Z",
            "id": "200611012179800065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/IluvH7Lh #BananaNews #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-10T15:38:26.000Z",
            "id": "200610757103202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale do rio Doce http://t.co/ikEmLw98 #BananaNews #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-10T15:35:04.000Z",
            "id": "200609909191090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIA] - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/5Q2EHdHr"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-05-10T15:15:48.000Z",
            "id": "200605061607473153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AC) Manejo de madeira invade reserva extrativista e Osmarino Am\u00e2ncio desabafa: \u201cSo... http://t.co/CQZVaXrb #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-05-10T15:15:40.000Z",
            "id": "200605030267629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AC) Manejo de madeira invade reserva extrativista e Osmarino Am\u00e2ncio desabafa: \u201cSo... http://t.co/4SPymxPZ #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-05-10T15:15:34.000Z",
            "id": "200605003453440001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AC) Manejo de madeira invade reserva extrativista e Osmarino Am\u00e2ncio desabafa: \u201cSo... http://t.co/FuigMPKo #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-05-10T15:15:22.000Z",
            "id": "200604954086481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo invade reserva extrativista. Entrevista especial com Osmarino Am\u00e2ncio  http://t.co/qw9Sph0k"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2012-05-10T15:11:26.000Z",
            "id": "200603963467374593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo de madeira invade reserva extrativista e Osmarino Am\u00e2ncio desabafa: \u201cSomos v\u00edtimas de exterm\u00ednio\u201d http://t.co/GfJvruTF"
        },
        {
            "author_id": "48723971",
            "created_at": "2012-05-10T14:59:01.000Z",
            "id": "200600839117742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7\u00e3o em defesa dos manguezais da Ba\u00eda de Guanabara, em especial da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim... http://t.co/zsDE5pSQ"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2012-05-10T14:51:28.000Z",
            "id": "200598939811065858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lan\u00e7amento do document\u00e1rio Laje dos Sonhos, que trata da rela\u00e7\u00e3o entre homem e Parque Estadual Marinho da Laje de Santos acontece hoje."
        },
        {
            "author_id": "20989242",
            "created_at": "2012-05-10T14:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "200598306320171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: consultas p\u00fablicas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/RXv5zu2u @icmbio #salveagandarela"
        },
        {
            "author_id": "218987517",
            "created_at": "2012-05-10T14:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "71108717",
                        "start": 11,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "200593723946577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17 tem @criolomc no Parque Municipal as 19:00hs #ConexaoVivo *.*"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-10T14:27:42.000Z",
            "id": "200592958997798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 oficializa Conselho Deliberativo. http://t.co/hfVukCKi"
        },
        {
            "author_id": "88755220",
            "created_at": "2012-05-10T14:24:01.000Z",
            "id": "200592030529892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo BH 2012 | Show dia 20 de maio no Parque Municipal http://t.co/RBsEibtV"
        },
        {
            "author_id": "81988232",
            "created_at": "2012-05-10T14:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "83878939",
                        "start": 56,
                        "username": "ESemACAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "200590049635610625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para as ind\u00fastrias, tudo, para os pescadores a lei.. RT @ESemACAO Estado vai ter a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds http://t.co/q7Wf1nXv"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-05-10T14:12:07.000Z",
            "id": "200589033909395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de cachoeira!!!\n\nUm casal acabou de iniciar o percurso do Caminho das \u00c1guas no Parque Nacional.... http://t.co/gJJf43M2"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2012-05-10T13:59:26.000Z",
            "id": "200585844178948097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlinhos Paffaro reitera pedido por promo\u00e7\u00e3o de shows beneficentes no Parque Municipal : http://t.co/s7XnamZ5"
        },
        {
            "author_id": "35043821",
            "created_at": "2012-05-10T13:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "83878939",
                        "start": 30,
                        "username": "ESemACAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "200585468000215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo salsicha em conserva? RT @esemacao: Estado vai ter a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds http://t.co/2t6jWN0A"
        },
        {
            "author_id": "200091688",
            "created_at": "2012-05-10T13:56:20.000Z",
            "id": "200585061563760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado vai ter a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds. http://t.co/NPzUQzVg"
        },
        {
            "author_id": "83878939",
            "created_at": "2012-05-10T13:56:12.000Z",
            "id": "200585030601408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado vai ter a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds http://t.co/LPWu8clH"
        },
        {
            "author_id": "39818302",
            "created_at": "2012-05-10T13:30:57.000Z",
            "id": "200578674632835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo http://t.co/LeZLoEQq"
        },
        {
            "author_id": "114077480",
            "created_at": "2012-05-10T12:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18215125,
                        -21.75885792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "200566933249196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr... (@ Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico) http://t.co/UgdQJKbc"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2012-05-10T12:37:24.000Z",
            "id": "200565198048862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manejo de madeira invade reserva extrativista e Osmarino Am\u00e2ncio desabafa: \u201cSomos v\u00edtimas de exterm\u00ednio\u201d http://t.co/ndTDhxDr"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-05-10T12:14:11.000Z",
            "id": "200559355991556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a not\u00edcia se espalha e eu junto http://t.co/IEvifdob"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-05-10T12:00:08.000Z",
            "id": "200555819400564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo invade reserva extrativista. Confira a entrevista do dia com Osmarino Am\u00e2ncio http://t.co/OjpFlmRV"
        },
        {
            "author_id": "38248777",
            "created_at": "2012-05-10T11:46:32.000Z",
            "id": "200552397410545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fico emocionada sempre que sobrev\u00f4o o Parque Nacional e o Rio Igua\u00e7u! t\u00e3o lindos! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "316378804",
            "created_at": "2012-05-10T11:15:25.000Z",
            "id": "200544568167514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudas a proteger!!! http://t.co/78OTVo6e"
        },
        {
            "author_id": "568718354",
            "created_at": "2012-05-10T03:24:52.000Z",
            "id": "200426149824839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAER pretende aumentar limite de velocidade na Rota do Sol junto \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica da Mata Paludosa."
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-10T02:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8853153,
                        -16.75721797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "200408635006918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/R4yZrsx"
        },
        {
            "author_id": "176933447",
            "created_at": "2012-05-10T01:03:36.000Z",
            "id": "200390598270791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, vamos curtir o show ap\u00f3s a Audi\u00eancia P\u00fablica.\n\n*A consulta... http://t.co/wfumVMox"
        },
        {
            "author_id": "176933447",
            "created_at": "2012-05-10T01:01:04.000Z",
            "id": "200389961403473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Quatis promove a PreservA\u00c7\u00c3O, e por isso \u00e9 a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela.... http://t.co/8uibJucF"
        },
        {
            "author_id": "444658458",
            "created_at": "2012-05-10T00:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191060935",
                        "start": 0,
                        "username": "HeciaSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "200385629928947712",
            "in_reply_to_user_id": "191060935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeciaSousa lagoa dos \u00edndios, parque zoobot\u00e2nico, reserva biol\u00f3gica da FAZENDINHA entre outras."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-05-10T00:35:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "200383534505005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve haver\u00e1 um concurso da logomarca do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-05-10T00:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52398016",
                        "start": 0,
                        "username": "andrewpunk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "200383339411156992",
            "in_reply_to_user_id": "52398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrewpunk Presta aten\u00e7\u00e3o, em breve haver\u00e1 um concurso da logomarca do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "61303937",
            "created_at": "2012-05-10T00:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "200376257903464449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/C5RBtUuH"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-05-09T23:50:04.000Z",
            "id": "200372095178383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia no ca\u00e7a-palavra da Coquetel (Safira no. 126) http://t.co/fbHSKDwT"
        },
        {
            "author_id": "165572229",
            "created_at": "2012-05-09T23:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23903481",
                        "start": 0,
                        "username": "michelledmk"
                    }
                ]
            },
            "id": "200367496719634433",
            "in_reply_to_user_id": "23903481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelledmk Parque Nacional Santos Luzardo, Rio Cinaruco #Vzla http://t.co/9ni5MGf"
        },
        {
            "author_id": "35055693",
            "created_at": "2012-05-09T23:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2522361,
                        -16.62778955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "200366729728233474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/5GAOn2RW"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-09T23:16:26.000Z",
            "id": "200363630330527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida http://t.co/PFDhkRq8"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-05-09T23:03:14.000Z",
            "id": "200360306701111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo, Minera\u00e7\u00e3o e a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/BKgrRl80"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-05-09T23:01:50.000Z",
            "id": "200359954757062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CSP-Conlutas MG apoia consulta popular para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela  |  CSP http://t.co/4kFpXXqK"
        },
        {
            "author_id": "16959868",
            "created_at": "2012-05-09T23:01:32.000Z",
            "id": "200359878106165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Item VI. INCORRETO. Em se tratando de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o,\npor ela administrada, a compet\u00eancia \u00e9 da JF. (Art. 109, CF)."
        },
        {
            "author_id": "16959868",
            "created_at": "2012-05-09T22:55:13.000Z",
            "id": "200358288884371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Item VI. Em desmatamento criminoso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no DF,\nadministrada p/ Uni\u00e3o, o crime ser\u00e1 julgado pela justi\u00e7a do DF. C ou E?"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-09T22:54:05.000Z",
            "id": "200358006003732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida http://t.co/19K05Tq9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-05-09T22:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "26560366",
                        "start": 122,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "200354128625532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida: O governo federal discute a amplia\u00e7\u00e3o do P... http://t.co/zIOcHjfg Via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-05-09T22:38:40.000Z",
            "id": "200354123638505474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida: O governo federal discute a amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Abrolhos n... http://t.co/1PawsOiY"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-09T22:38:39.000Z",
            "id": "200354121474244610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida http://t.co/zO7pSYp7"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2012-05-09T22:38:38.000Z",
            "id": "200354118483718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos: Governo pretende ampliar \u00e1rea protegida http://t.co/MsscMLqb"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-05-09T22:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "200352538304851968",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj BandNews: Carlos Minc fala sobre as mudan\u00e7as de ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios http://t.co/H1m3QvOs"
        },
        {
            "author_id": "269507431",
            "created_at": "2012-05-09T22:02:25.000Z",
            "id": "200344999827746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oha! Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses Maranhao, Brazil http://t.co/Fr05CcAy"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2012-05-09T21:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "18079733",
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "200343862152146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/63LRixmA via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "34126107",
            "created_at": "2012-05-09T21:12:33.000Z",
            "id": "200332452168871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audiencia P\u00fablica \"Parque Nacional da Serra do Gandarela\" em Ouro Preto Escola de F\u00e1rm\u00e1cia 19h Compare\u00e7a, Contribua\nhttp://t.co/psAX4edt"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-05-09T21:02:12.000Z",
            "id": "200329848995069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de uma tarde de outono  @ Parque Municipal http://t.co/YXCUMJVL"
        },
        {
            "author_id": "104855382",
            "created_at": "2012-05-09T20:38:16.000Z",
            "id": "200323826515587074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios espanh\u00f3is visitam Parque Estadual do Lajeado http://t.co/LSOVos7f"
        },
        {
            "author_id": "16990754",
            "created_at": "2012-05-09T20:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "16989725",
                        "start": 43,
                        "username": "Braitner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "200319344759160833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ @braitner http://t.co/asNz7TZp"
        },
        {
            "author_id": "16989725",
            "created_at": "2012-05-09T20:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "200318407541919747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/RtnkXUL2"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-05-09T20:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "55255823",
                        "start": 3,
                        "username": "ABETANacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "200317986450575362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @abetanacional: Viu o mapa do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os? Dispon\u00edvel para download no Portal ABETA - http://t.co/YxWkgT2C"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-09T20:05:10.000Z",
            "id": "200315496766242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu o mapa do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os? Est\u00e1 dispon\u00edvel para download no Portal ABETA em 3 idiomas: http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "73866392",
            "created_at": "2012-05-09T19:47:41.000Z",
            "id": "200311096773578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Atletas podem treinar no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/LzSyWeiD"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-05-09T19:33:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "200307580222980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alo, alo. Em breve sair\u00e1 o edital do concurso da logomarca do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. FIQUEM ATENTOS."
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-09T19:32:04.000Z",
            "id": "200307166907867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem ai quer ir pro Parque Estadual de Vila Velha? \n\nPonto tur\u00edstico da cidade de Ponta Grossa, \u00e9 conhecida por... http://t.co/pugPJOSW"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2012-05-09T19:28:45.000Z",
            "id": "200306329024348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinado decreto de implanta\u00e7\u00e3o da segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga. http://t.co/2TPShaX2"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-09T18:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "544665089",
                        "start": 0,
                        "username": "ibagedardna"
                    }
                ]
            },
            "id": "200296846806106112",
            "in_reply_to_user_id": "544665089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibagedardna Voc\u00ea pode comprar o ingresso para o Pal\u00e1cio das Artes no http://t.co/R4zhIhaT e pro Parque Municipal no http://t.co/yEa3fNRH"
        },
        {
            "author_id": "269096097",
            "created_at": "2012-05-09T18:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "435433366",
                        "start": 55,
                        "username": "turismo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "200294849390460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/kNMzccpI via @turismo_mg"
        },
        {
            "author_id": "15210959",
            "created_at": "2012-05-09T17:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353838,
                        -20.06062147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "200279826786025474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Externa com Leonardo Marques para o Concha  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/oOpDNJzD"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-05-09T17:43:14.000Z",
            "id": "200279778836750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios espanh\u00f3is visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Palmas... http://t.co/zcuihJ7a"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-05-09T17:42:00.000Z",
            "id": "200279465929080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atletas podem treinar no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/79sMIZVM"
        },
        {
            "author_id": "93834504",
            "created_at": "2012-05-09T17:28:05.000Z",
            "id": "200275966415736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA ECOL\u00d3GICA\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para a Caminhada Ecol\u00f3gica de S\u00e1bado, Parque Nacional da... http://t.co/OYk9dzTW"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-05-09T17:15:16.000Z",
            "id": "200272739049799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/a4C9M0e3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-09T17:15:13.000Z",
            "id": "200272727985242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/nUkoaXra"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-09T16:59:14.000Z",
            "id": "200268704427163649",
            "in_reply_to_user_id": "59289465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_saobernardo os ingressos p/ o Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda online http://t.co/1cx8lH2i dia 14 come\u00e7a a venda na bilheteria do Parque"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-05-09T16:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "253529653",
                        "start": 19,
                        "username": "papoentrenos"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "35124030",
                        "start": 48,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "200268593500401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai corre j\u00f3vi? RT @papoentrenos: O percurso da @meiamaratona ser\u00e1 apenas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/j1bLuQYJ"
        },
        {
            "author_id": "381261710",
            "created_at": "2012-05-09T16:51:36.000Z",
            "id": "200266779795259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esse domingo tem a primeira exibi\u00e7\u00e3o do Cine Fora, no Museu do Parque Municipal de Urussanga, na Sala III. DE GRA\u00c7A. http://t.co/hDpjx7WE"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-09T16:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "872451399543644161",
                        "start": 0,
                        "username": "LailaFerr"
                    }
                ]
            },
            "id": "200266378266165248",
            "in_reply_to_user_id": "39408399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lailaferr Ei Laila, os ingressos p/ o parque come\u00e7ar\u00e3o a ser vendidos no dia 14, na bilheteria do pr\u00f3prio parque municipal, das 10h \u00e0s 19h"
        },
        {
            "author_id": "47805877",
            "created_at": "2012-05-09T16:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69902724",
                        "start": 0,
                        "username": "felipebaixista"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "200265680728244226",
            "in_reply_to_user_id": "69902724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipebaixista @conexaovivo Vou sim. Parque municipal, dia 17 de maio, as 19hs. http://t.co/HCVCCo4U"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-05-09T16:38:20.000Z",
            "id": "200263443088019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/j5PrCMMi"
        },
        {
            "author_id": "90649457",
            "created_at": "2012-05-09T16:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253529653",
                        "start": 3,
                        "username": "papoentrenos"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "35124030",
                        "start": 32,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "200257479806955521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @papoentrenos: O percurso da @meiamaratona ser\u00e1 apenas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais beleza e ar puro http://t.co/UWjgeZHF"
        },
        {
            "author_id": "380039072",
            "created_at": "2012-05-09T16:13:12.000Z",
            "id": "200257117536526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um parque nacional localizado na Chapada dos Veadeiros, regi\u00e3o... http://t.co/ISrx9paq"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-05-09T16:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "35124030",
                        "start": 14,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "200256221645766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso da @meiamaratona ser\u00e1 apenas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais beleza e ar puro para os corredores: http://t.co/w9rjikIY"
        },
        {
            "author_id": "372839224",
            "created_at": "2012-05-09T15:43:05.000Z",
            "id": "200249541960802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela\nhttp://t.co/z7fky2P5"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-05-09T15:35:22.000Z",
            "id": "200247597800239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4d4eqh8Q #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-05-09T15:35:21.000Z",
            "id": "200247593681424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Cavernas e grutas j\u00e1 s\u00e3o protegidas por ... http://t.co/x8Tcx9Po"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2012-05-09T15:33:17.000Z",
            "id": "200247074011353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [fotos] http://t.co/e7SR0Qk8"
        },
        {
            "author_id": "55661132",
            "created_at": "2012-05-09T15:32:37.000Z",
            "id": "200246904259481604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o ao N\u00facleo Itariru, Parque Estadual da Serra do Mar.: Luiz Fernando, Silvia Linhares e Andr\u00e9 RicardoDand... http://t.co/v3Lj5Yc2"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-05-09T15:32:29.000Z",
            "id": "200246871321624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UKFZES00"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-09T15:26:56.000Z",
            "id": "200245477025914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o mapa do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e Entorno? Est\u00e1 dispon\u00edvel para download no Portal ABETA: http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-05-09T15:26:02.000Z",
            "id": "200245247811403778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/YshG0y8t #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "428136568",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:53.000Z",
            "id": "200244707345960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/KASOVE9H"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:52.000Z",
            "id": "200244704200232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/AUZSnMCZ"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:45.000Z",
            "id": "200244674601029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/pULqZvdw"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:38.000Z",
            "id": "200244644246859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:36.000Z",
            "id": "200244636965535746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:36.000Z",
            "id": "200244635057131522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:35.000Z",
            "id": "200244632263725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:35.000Z",
            "id": "200244632213405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:35.000Z",
            "id": "200244631605227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do esta..."
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:25.000Z",
            "id": "200244590278746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/70nsvDhl"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:24.000Z",
            "id": "200244585241391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/qr3UaWBv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:21.000Z",
            "id": "200244572620730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/ZFvw3oQd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:20.000Z",
            "id": "200244568954896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/c8HYelSz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:15.000Z",
            "id": "200244551070388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/GzsglpXl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:11.000Z",
            "id": "200244532871299073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/jtSC3kGt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:08.000Z",
            "id": "200244519378231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/HjYKVejX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-05-09T15:23:00.000Z",
            "id": "200244485152706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/RqAzlkCu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:57.000Z",
            "id": "200244471743512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/qVIOru8O #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:54.000Z",
            "id": "200244462851600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/9LrWjOPk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:51.000Z",
            "id": "200244447190069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/3e1C0HWY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:50.000Z",
            "id": "200244444300189698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/LyFoBxdy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:46.000Z",
            "id": "200244426113691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/AqmnZFPC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:44.000Z",
            "id": "200244417108516867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/KXYb7x3F #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:41.000Z",
            "id": "200244408212398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/ZS8BaM0T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:39.000Z",
            "id": "200244399131729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/pgva2ZF6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:37.000Z",
            "id": "200244391011557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/IrgpzG2h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:36.000Z",
            "id": "200244385387003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/jaFEe3MO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:36.000Z",
            "id": "200244383491170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/9BQg6Z18 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:31.000Z",
            "id": "200244362364456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/1ht4ExOa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:29.000Z",
            "id": "200244354055548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/J9C9Jv2Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:26.000Z",
            "id": "200244343800471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/Fci4W3Hd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:24.000Z",
            "id": "200244334132600834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/2IyTpssB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:21.000Z",
            "id": "200244324062076930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/rO0JfWQx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:19.000Z",
            "id": "200244315883188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/L4Qo9EQq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:15.000Z",
            "id": "200244296832663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da madeira estava ... http://t.co/alALnl2c"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:10.000Z",
            "id": "200244276179910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da madeira estava sendo transportad... http://t.co/AtFwpoAR"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:08.000Z",
            "id": "200244269099917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da madeira estava sendo transportad... http://t.co/ddSYfjTw"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:02.000Z",
            "id": "200244242428342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/7pliwStr"
        },
        {
            "author_id": "93610469",
            "created_at": "2012-05-09T15:21:27.000Z",
            "id": "200244095115997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 R$10, no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:10.000Z",
            "id": "200243772842459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/oDxKlJOn"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:05.000Z",
            "id": "200243751409549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Yc4gDHmP #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:00.000Z",
            "id": "200243732505833474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/94MvSyTp"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-05-09T15:19:54.000Z",
            "id": "200243704219447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/nFUxU8DA"
        },
        {
            "author_id": "206820669",
            "created_at": "2012-05-09T15:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 74,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "200243314862198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VQ6eLTXO via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-05-09T15:15:14.000Z",
            "id": "200242531064233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N9Z9yq9P"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-05-09T15:08:10.000Z",
            "id": "200240752096329730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4d4eqh8Q #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-09T15:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "184569205",
                        "start": 87,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "200239822676312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [fotos] http://t.co/J69ASUKB via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2012-05-09T15:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "184569205",
                        "start": 87,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "200238726125850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [fotos] http://t.co/ciwy9lha via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "552963594",
            "created_at": "2012-05-09T14:54:35.000Z",
            "id": "200237333231050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho com educa\u00e7\u00e3o ambienal na floresta nacional de carajas no par\u00e1 ,com jovens ambientalista"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-09T14:52:51.000Z",
            "id": "200236900106240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe"
        },
        {
            "author_id": "368426944",
            "created_at": "2012-05-09T14:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "626571478",
                        "start": 0,
                        "username": "kamilaporto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "200232341342396417",
            "in_reply_to_user_id": "59173639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamilaporto_ \u00c9 um filme brasileiro q conta a historia da expans\u00e3o na regiao central do pais que hoje \u00e9 o parque nacional do xingu! Mto bom"
        },
        {
            "author_id": "59476909",
            "created_at": "2012-05-09T14:27:38.000Z",
            "id": "200230552291389441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia do Parque Nacional de Yosemite. \nQue lugar incr\u00edvel!\n\nGostou? Curta. http://t.co/BazlMmwM"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2012-05-09T13:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "93881939",
                        "start": 3,
                        "username": "assis_carvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "200223565302349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @assis_carvalho: Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para o Parque Nacional Serra da Capivara =ascom http://t.co/2LzlDaTi AINDA \u00c9 MUITO POUCO!"
        },
        {
            "author_id": "93881939",
            "created_at": "2012-05-09T13:58:47.000Z",
            "id": "200223291015839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para o Parque Nacional Serra da Capivara =ascom http://t.co/zxZcL9Yv"
        },
        {
            "author_id": "260719794",
            "created_at": "2012-05-09T13:52:32.000Z",
            "id": "200221714712510467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecendo em Pinhi...\nFloresta Nacional do Tapajos. http://t.co/6zclfUiC"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2012-05-09T13:47:00.000Z",
            "id": "200220326167183363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha vai receber R$ 8 mi para melhora da infra-estrutura http://t.co/DidxPjrm"
        },
        {
            "author_id": "108084305",
            "created_at": "2012-05-09T13:41:23.000Z",
            "id": "200218914783899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEO visita nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SP para levantamento da avifauna: http://t.co/WUepjFfe com \u00f3timos resultados ornitol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-09T13:41:16.000Z",
            "id": "200218885297942529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o Especial - \"Venha conhecer o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" http://t.co/fSoaZkPs"
        },
        {
            "author_id": "48778170",
            "created_at": "2012-05-09T13:40:35.000Z",
            "id": "200218710617755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem do dia: Foto divulgada nesta quarta-feira (9) pelo parque Nacional Mount Deokyu, no vale de Muju (Corei... http://t.co/2iAl9Bsx"
        },
        {
            "author_id": "278744968",
            "created_at": "2012-05-09T13:34:16.000Z",
            "id": "200217121530200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei essa foto la em sao bento na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, amei a luz que destacou uma plantinha bem na  http://t.co/ftsK2Yvb"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-05-09T13:14:45.000Z",
            "id": "200212209576574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que cada visitante do evento Green Nation Fest poder\u00e1 apadrinhar uma \u00e1rvore que ser\u00e1 plantada no Parque Municipal do Grumari?"
        },
        {
            "author_id": "15742966",
            "created_at": "2012-05-09T13:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "200209196208242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jpAx6Nqr"
        },
        {
            "author_id": "164680146",
            "created_at": "2012-05-09T13:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "200209011512066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/k5PlNnAt"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-05-09T12:57:15.000Z",
            "id": "200207806731784194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia National Park \u2013 Calif\u00f3rnia: Sequoia National Park \u00e9 um parque nacional situado no sul da Sierra Nevada, ... http://t.co/eifZx3Aw"
        },
        {
            "author_id": "77860254",
            "created_at": "2012-05-09T12:50:40.000Z",
            "id": "200206150875103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em reuni\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Itaruru."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-05-09T12:22:37.000Z",
            "id": "200199093128142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara:  http://t.co/32jPnJtJ"
        },
        {
            "author_id": "515375576",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "181843393",
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "200197277237788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/HNrePK6U via @GreenvanaEco EX\u00d3TICO."
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:19.000Z",
            "id": "200197252168425474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/cCpYUy4T"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:18.000Z",
            "id": "200197251224715266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/2mqJYfT4"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2012-05-09T12:03:14.000Z",
            "id": "200194211943940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara - http://t.co/JCpaIBot"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2012-05-09T11:58:32.000Z",
            "id": "200193029913579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na assembl\u00e9ia do Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia. - FLONA, do Inst. Chico Mendes da Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-09T11:54:46.000Z",
            "id": "200192083481468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sons coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" - Hotel Castrum Villae http://t.co/uRUAMeOp"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-05-09T11:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "200189940267622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/q0z6uiZU"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2012-05-09T10:58:33.000Z",
            "id": "200177935737552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ol\u00e1, voc\u00ea est\u00e1 entrando no Parque Estadual de Vila Velha\" ok, ja posso ir pra casa agora."
        },
        {
            "author_id": "360784223",
            "created_at": "2012-05-09T10:28:22.000Z",
            "id": "200170337143496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara... Acessem o site http://t.co/t4ps03tj inclusive aos s\u00e1b..."
        },
        {
            "author_id": "38702417",
            "created_at": "2012-05-09T09:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75417556,
                        -23.46097737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "200162413696397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/obJWxY69"
        },
        {
            "author_id": "232600322",
            "created_at": "2012-05-09T08:57:03.000Z",
            "id": "200147359781498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/lJcux2lu"
        },
        {
            "author_id": "326171879",
            "created_at": "2012-05-09T06:10:51.000Z",
            "id": "200105532495896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo tanto *-*  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/LjZlVIs"
        },
        {
            "author_id": "140311173",
            "created_at": "2012-05-09T04:49:36.000Z",
            "id": "200085084420833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: TAKE ME OUT TO THE BALL GAME! Parque Nacional de Pelotas \u201cSaturnino Bengoa\u201d fue el escenario para... http://t.co/qZzIV21A"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-05-09T04:17:01.000Z",
            "id": "200076885835792385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara: A ministra do ... http://t.co/VI2v5y9G"
        },
        {
            "author_id": "49152547",
            "created_at": "2012-05-09T04:04:06.000Z",
            "id": "200073634012868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafia &amp; Produ\u00e7\u00e3o: Adelaide G. Schinini\nLocal: Parque Nacional do Igua\u00e7u \nMake: Lubian V\u00e1zquez \n\nInforma\u00e7\u00f5es... http://t.co/szdjxsO6"
        },
        {
            "author_id": "294290438",
            "created_at": "2012-05-09T03:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "294290438",
                        "start": 28,
                        "username": "LuxAlt"
                    }
                ]
            },
            "id": "200064464266080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00d8GNIT\u00d8: N\u00e3o Irm\u00e3o! - via @LuxAlt #wibiya -  http://t.co/0W6Yk3uy - Foto: Macaco Prego no Parque Nacional De Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "245889663",
            "created_at": "2012-05-09T03:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2860829801",
                        "start": 0,
                        "username": "mandylicia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "191733807",
                        "start": 12,
                        "username": "NathaliaKetlyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "200059534637674496",
            "in_reply_to_user_id": "319182308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mandylicia @nathaliaketlyn o que tem na frente do parque municipal mor . podem vim , to com saudade de voc\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "199118408",
            "created_at": "2012-05-09T02:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3371404151",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielCampanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "200045416602025984",
            "in_reply_to_user_id": "213125230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielCampanha al\u00f4 glamuroso, como ce vai quinta-feira? pegar aquele filasso de ingresso? \u00e9 no parque municipal? nem sei direito"
        },
        {
            "author_id": "116862270",
            "created_at": "2012-05-09T01:59:11.000Z",
            "id": "200042198933315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo http://t.co/w7sQN6p2: http://t.co/pa3d3y3A"
        },
        {
            "author_id": "376953590",
            "created_at": "2012-05-09T01:55:04.000Z",
            "id": "200041162273337346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica, um dos melhores lugares do pa\u00eds p/se fazer trilha \u00e9 o Po\u00e7o Preto que fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/MkrI2Bz2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-09T01:27:33.000Z",
            "id": "200034236474986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/vOFYTFBh"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-05-09T01:27:32.000Z",
            "id": "200034234927284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/ppHEJKzV"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-05-09T01:00:48.000Z",
            "id": "200027507750219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minas Gerais - Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/vURP9QED"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2012-05-09T00:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "988813056",
                        "start": 0,
                        "username": "about_carol"
                    }
                ]
            },
            "id": "200024299002793984",
            "in_reply_to_user_id": "55877127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@about_carol me lembra os patos negros do parque municipal, \"que parecem pinguins\""
        },
        {
            "author_id": "192795109",
            "created_at": "2012-05-09T00:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75417556,
                        -23.46097737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "200019908061442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/kgOrVoKo"
        },
        {
            "author_id": "57958133",
            "created_at": "2012-05-09T00:25:33.000Z",
            "id": "200018636977606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1. \" hahaha"
        },
        {
            "author_id": "195987565",
            "created_at": "2012-05-09T00:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "200015053494292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala manaus (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/pt9FTCaK"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-08T23:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "200005769163321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Running #fitby4sqday (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/UpdZHtIa"
        },
        {
            "author_id": "367978993",
            "created_at": "2012-05-08T23:31:50.000Z",
            "id": "200005118689673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem realizada pelo Instituto Kreatori ao Parque Estadual do Ibitipoca/MG em 05/05/2012"
        },
        {
            "author_id": "39408399",
            "created_at": "2012-05-08T23:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "200002654200541184",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo Onde compro ingressos pra Conex\u00e3o aqui em BH (shows do parque municipal)? Vai ter aquela promo\u00e7\u00e3o p/ quem \u00e9 cliente Vivo?"
        },
        {
            "author_id": "289978108",
            "created_at": "2012-05-08T23:06:47.000Z",
            "id": "199998812805267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal + Noite + Frio = todo mundo congelando, ou n\u00e3o hm"
        },
        {
            "author_id": "574837213",
            "created_at": "2012-05-08T22:37:04.000Z",
            "id": "199991335757955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade S\u00e9nior de Elvas recebeu o testemunho e ter\u00e1 agora a tarefa de organizar encontro nacional j\u00e1 em 2013.  http://t.co/OuAcK4AD"
        },
        {
            "author_id": "16440696",
            "created_at": "2012-05-08T22:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17165277",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "199985834005499905",
            "in_reply_to_user_id": "17165277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_m eu ainda t\u00f4 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-05-08T21:38:28.000Z",
            "id": "199976585892335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara | Portal da Clube: http://t.co/06Yzz5du"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-08T21:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8853153,
                        -16.75721797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "199973624457867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/nqqpltY"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-05-08T21:06:43.000Z",
            "id": "199968596485615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PE: Parque Nacional Fernando de Noronha ganha 1\u00ba trilha http://t.co/tsFT6cCU #turismo #noticias"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2012-05-08T21:06:26.000Z",
            "id": "199968528026177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MP 558 que ser\u00e1 votada amanh\u00e3 exclui Aveiro e S\u00e3o Jorge(Belterra) dos limites da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-05-08T20:59:45.000Z",
            "id": "199966842314428418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientalistas apoiam cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela - http://t.co/tihM5EyA"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T20:47:50.000Z",
            "id": "199963844431454210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog -&gt; Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe"
        },
        {
            "author_id": "53995389",
            "created_at": "2012-05-08T20:46:28.000Z",
            "id": "199963502478229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos apoiar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, que proteger\u00e1 um importante manancial de \u00e1guas... http://t.co/Jz4dZgZR"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2012-05-08T19:30:25.000Z",
            "id": "199944363957166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) + APA do Delta do Parna\u00edba (PI) + Parque Nacional de Jericoacoara (CE) = http://t.co/GvcPBINM"
        },
        {
            "author_id": "122807285",
            "created_at": "2012-05-08T19:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "199942406093799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde tranquila! #folga (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/tp8rnpf"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-05-08T19:15:33.000Z",
            "id": "199940620117229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/YDhyhHw9 Curso de Rapel. Pr\u00f3xima turma dia 19/05, no Parque Municipal do Graja\u00fa - Rio de Janeiro. garanta sua vaga e d\u00e1 RT."
        },
        {
            "author_id": "570961847",
            "created_at": "2012-05-08T18:58:31.000Z",
            "id": "199936333081350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m s\u00e3o parte da unidades de conserva\u00e7\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o-Par\u00e1 e Reserva Biol\u00f3gica do Maicuru,"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-08T18:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42262355",
                        "start": 3,
                        "username": "jtourton"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 81,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199934215603765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jtourton: Al\u00f4 mineirada gente boa! No dia 19 de maio estaremos a\u00ed em BH pela @conexaovivo no Parque Municipal! Vamo nessa!"
        },
        {
            "author_id": "252828990",
            "created_at": "2012-05-08T18:44:18.000Z",
            "id": "199932758938750977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congestionamento Viaduto B do Complexo da Lagoinha, sentido rua Caet\u00e9s e na Contorno com Andradas, sentido Parque Municipal. #CaosTransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "125341035",
            "created_at": "2012-05-08T18:43:34.000Z",
            "id": "199932574158696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica do Parque Estadual Fontes do Ipiranga. \n\nO Parque Estadual Fontes do Ipiranga (PEFI)... http://t.co/Tufv8tbu"
        },
        {
            "author_id": "125341035",
            "created_at": "2012-05-08T18:42:11.000Z",
            "id": "199932224802533378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica do Parque Estadual Fontes do Ipiranga. \n\nO Parque Estadual Fontes do Ipiranga (PEFI)... http://t.co/JE9TCSEb"
        },
        {
            "author_id": "150394590",
            "created_at": "2012-05-08T18:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "189726874",
                        "start": 0,
                        "username": "Amanda_Groppo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199929611356864512",
            "in_reply_to_user_id": "189726874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amanda_Groppo o dinheiro dos ingressos da festa e minha m\u00e3e n\u00e3o deixa por ser no Parque Municipal! =/"
        },
        {
            "author_id": "97955255",
            "created_at": "2012-05-08T18:23:41.000Z",
            "id": "199927568164589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Caragua: Mato, Lama, e o povo da Escola, imagina como vai ser Lindo *----*"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-05-08T18:22:12.000Z",
            "id": "199927194791845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/KN4WhR4T"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-05-08T18:17:24.000Z",
            "id": "199925988925251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minas Gerais - Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/Gpxnikn3"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-08T18:16:38.000Z",
            "id": "199925794577989633",
            "in_reply_to_user_id": "219712317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babipdalma N\u00e3o, Babi. Os ingressos p/ o Parque come\u00e7am a ser vendidos no dia 14 de maio na bilheteria do Parque Municipal, das 10h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-05-08T18:03:52.000Z",
            "id": "199922581116174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Congestionamento no Viaduto B do Complexo da Lagoinha, sentido rua dos Caet\u00e9s e na Contorno com Andradas, sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-08T17:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "273129403",
                        "start": 3,
                        "username": "Sympla"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 32,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199920806808125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sympla: Evento em destaque: @conexaovivo As vendas antecipadas para os shows no Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o no ar: http://t.co/trQ3WMGV"
        },
        {
            "author_id": "333906328",
            "created_at": "2012-05-08T17:37:39.000Z",
            "id": "199915985950605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Belo Horizonte! Dia 20 de maio a gente encerra a noite do Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal, de gra\u00e7a! Vai ser... http://t.co/8IGxWdV5"
        },
        {
            "author_id": "333906328",
            "created_at": "2012-05-08T17:34:16.000Z",
            "id": "199915133638688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Belo Horizonte! Dia 20 de maio tem Bixiga 70 de gra\u00e7a no Parque Municipal. Vai ser massa demais s\u00f4! http://t.co/2527dvq7"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-08T17:31:36.000Z",
            "id": "199914460478050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "16631110",
            "created_at": "2012-05-08T16:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "199905208946524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na beca na formatura de medicina.  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/z1HOzn4Q"
        },
        {
            "author_id": "569353857",
            "created_at": "2012-05-08T16:51:14.000Z",
            "id": "199904301068460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/SXFcyrwd"
        },
        {
            "author_id": "245991170",
            "created_at": "2012-05-08T16:25:28.000Z",
            "id": "199897819543384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o maravilhoso com o papi, e \u00e1s 14h    oficina de Uso P\u00fablico do Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral com o SEBRAE!!!"
        },
        {
            "author_id": "372086504",
            "created_at": "2012-05-08T16:18:49.000Z",
            "id": "199896145839919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"as maos q embalam o berco,sao as maos q governara o mundo\"vi essa mensagem no parque municipal (bh)"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-08T15:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 91,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "199890209389809664",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lJzwWiLt | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-08T15:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 91,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "199890198992138240",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3WZoyUK6 | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T15:40:48.000Z",
            "id": "199886578661863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe #outros500"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T15:40:34.000Z",
            "id": "199886519945789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "173124231",
            "created_at": "2012-05-08T15:07:03.000Z",
            "id": "199878083245907969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNBC - Sustentabilidade para o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/CalyxZuv"
        },
        {
            "author_id": "175525587",
            "created_at": "2012-05-08T14:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21892364",
                        "start": 1,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "118522482",
                        "start": 89,
                        "username": "rbcav2003"
                    }
                ]
            },
            "id": "199872993999073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@CIBrasil: Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/TW5WT4tA\u201d @rbcav2003"
        },
        {
            "author_id": "277242834",
            "created_at": "2012-05-08T14:43:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0df3fd4bff9b91fd"
            },
            "id": "199872052713361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo q invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em fortaleza s\u00e3o muito \u00e9 esperto, logo de frente p/ o A\u00e9roporto para ser idenizados copa2014"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:20.000Z",
            "id": "199870102181650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/eosPBXoQ"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:20.000Z",
            "id": "199870101678329858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/nXuxyqGs"
        },
        {
            "author_id": "357000422",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:10.000Z",
            "id": "199870062130237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/qDqFIRru"
        },
        {
            "author_id": "56232104",
            "created_at": "2012-05-08T14:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "21892364",
                        "start": 3,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "199867837987307520",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CIBrasil: Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/ZvIRghhj"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-05-08T14:25:39.000Z",
            "id": "199867664993234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/pmNzLaa9"
        },
        {
            "author_id": "408836926",
            "created_at": "2012-05-08T14:17:29.000Z",
            "id": "199865610459561987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u2013 TO \u00e9 tido como criminoso: Neste \u00faltimo s\u00e1bado o Parque Estadual do Cant\u00e3... http://t.co/cQRfQCR0"
        },
        {
            "author_id": "60212448",
            "created_at": "2012-05-08T14:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "17597900",
                        "start": 91,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "199864991418032130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u2013 TO \u00e9 tido como criminoso http://t.co/tO1pALeJ (via @vivoverde)"
        },
        {
            "author_id": "169319530",
            "created_at": "2012-05-08T14:05:14.000Z",
            "id": "199862528413675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhada do Conselho do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/XDO4kHAI"
        },
        {
            "author_id": "145686548",
            "created_at": "2012-05-08T14:01:37.000Z",
            "id": "199861618090315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc&amp;#234;ndio no Parque Estadual do Cant&amp;#227;o &amp;#8211; TO &amp;#233; tido como criminoso ~~ http://vver http://t.co/gQYiH2Df"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-08T14:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17597900",
                        "start": 90,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "199861561911803905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u2013 TO \u00e9 tido como criminoso http://t.co/axnVFrRa via @vivoverde"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2012-05-08T13:56:35.000Z",
            "id": "199860348734541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u2013 TO \u00e9 tido como criminoso http://t.co/0iuUB63B"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2012-05-08T13:38:46.000Z",
            "id": "199855866319609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o - TO \u00e9 tido como criminoso \n\nNeste \u00faltimo s\u00e1bado o Parque Estadual do... http://t.co/iyyWWGxe"
        },
        {
            "author_id": "187370696",
            "created_at": "2012-05-08T13:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "17597900",
                        "start": 91,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "199854925994393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u2013 TO \u00e9 tido como criminoso http://t.co/xqNnevDX /via @VivoVerde"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2012-05-08T13:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "123950883",
                        "start": 0,
                        "username": "meldecaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "199853996322721792",
            "in_reply_to_user_id": "123950883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meldecaria Ol\u00e1! =] Segue link http://t.co/mKXPjBdz"
        },
        {
            "author_id": "301562203",
            "created_at": "2012-05-08T13:20:01.000Z",
            "id": "199851148084125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AULA DE CAMPO para o Parque Municipal acontece hoje, \u00e0s 13h30. Para os 3\u00bas anos (Ens. Fundamental I) A e B."
        },
        {
            "author_id": "252519695",
            "created_at": "2012-05-08T13:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "170869492",
                        "start": 16,
                        "username": "GaliciaConVoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "199847710491283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#presumedeLugo \"@GaliciaConVoz: O pregamento xeol\u00f3xico do #Courel \u00e9 declarado Monumento Natural http://t.co/J47PjHS2 - http://t.co/nd5uUSxT\""
        },
        {
            "author_id": "170869492",
            "created_at": "2012-05-08T13:01:01.000Z",
            "id": "199846366711775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pregamento xeol\u00f3xico do #Courel \u00e9 declarado Monumento Natural http://t.co/JadRDgtd -  http://t.co/FMv9bRKr"
        },
        {
            "author_id": "82929573",
            "created_at": "2012-05-08T12:35:56.000Z",
            "id": "199840052807860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed\" http://t.co/d484vLG0"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2012-05-08T12:20:47.000Z",
            "id": "199836243268341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Momento decisivo para o futuro de Abrolhos, Luciano Candisani explica porque, com direito a grandes fotos: http://t.co/MWWsJhhN"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-08T11:19:55.000Z",
            "id": "199820924126629889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias do Sul: Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Municipal Mato Sartori http://t.co/k3dsLqSR"
        },
        {
            "author_id": "64458337",
            "created_at": "2012-05-08T11:19:46.000Z",
            "id": "199820882061955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores s\u00e3o nomeados conselheiros pelo Instituto Chico Mendes e integram Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/67rcUqCu http://t.co/bm9sp4m5"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-05-08T11:07:49.000Z",
            "id": "199817880525737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Natural da Serra da Peneda no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. O trilho do Santu\u00e1rio \u00e9 um dos mais... http://t.co/e2Dzo1N3"
        },
        {
            "author_id": "159814852",
            "created_at": "2012-05-08T10:40:38.000Z",
            "id": "199811039460737026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redesul de R\u00e1dio - Parque Municipal Mato Sartori comemora 2 anos nesta ter\u00e7a-feira: A Prefeitura de Caxias do Su... http://t.co/4xibPL6D"
        },
        {
            "author_id": "55950303",
            "created_at": "2012-05-08T10:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06535044,
                        -15.56739506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "199802998145298433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/OFDzYY1m"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-05-08T08:08:24.000Z",
            "id": "199772728813826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima: Projeto Soy Nino em Vitorino dos Pi\u00e3es: A \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de A... http://t.co/0Iyq2aef"
        },
        {
            "author_id": "67526824",
            "created_at": "2012-05-08T06:48:47.000Z",
            "id": "199752691910582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Le\u00e3o ; C\u00e2mara convidara chefe do Parque Nacional para escalrecer sobre arrecada\u00e7\u00f5es e investimentos. Boooa."
        },
        {
            "author_id": "49423950",
            "created_at": "2012-05-08T05:28:22.000Z",
            "id": "199732451973668866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VEJABANDIDA informa: Dilma vetar\u00e1 artigo do C\u00f3digo  Florestal que transforma Cachoeira em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #LulaSejaLouvado"
        },
        {
            "author_id": "14308850",
            "created_at": "2012-05-08T05:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "106837463",
                        "start": 130,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "199731195968356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's on my list! #what to see #trip Cachoeira da Fumacinha -Parque Nacional Chapada Diamantina in Brazil http://t.co/5K2IEOyR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T03:02:21.000Z",
            "id": "199695708796882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RpOFMap3"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T03:00:17.000Z",
            "id": "199695187813998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol no final da trilha!!! Sun !\ud83c\udf04\ud83c\udf04\ud83c\udf04\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KkjfjbJw"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:57:54.000Z",
            "id": "199694586791202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menino olha o tamanho do bug!!! Kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/YnBuRe4Y"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:56:14.000Z",
            "id": "199694169193713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0GoyO9bG"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:54:24.000Z",
            "id": "199693704934592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/iJ2R76sF"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:51:07.000Z",
            "id": "199692879306821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de pedra  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eBqaF2Hn"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:48:29.000Z",
            "id": "199692218557136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim casa de pedra e trilha chegando ao final  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RMNHOFHm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:46:12.000Z",
            "id": "199691641458667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/AdXprxTY"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:44:54.000Z",
            "id": "199691315481554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da trilha da casa de pedra!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/P8bu6D93"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:43:40.000Z",
            "id": "199691006248095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sete de setembro !  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Ga8U5L4H"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:41:35.000Z",
            "id": "199690483117727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RY1EG8bv"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:25:03.000Z",
            "id": "199686320686235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da ressaca kkkkkkkk modestas e cachoeira sorrisal kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KqLMhLM0"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:22:56.000Z",
            "id": "199685787686674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cima da cachoeira do pulo  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/yNoH0hM7"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:19:08.000Z",
            "id": "199684829783142402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como vcs dizem dif\u00edcil e voltar kkkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/iYL6iha7"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2012-05-08T02:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "14116807",
                        "start": 85,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199684403570548738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/GRNqd6GC via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T01:58:09.000Z",
            "id": "199679549330563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melho cachoeira do degrau, com uma hidro natura!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nNQ39QfY"
        },
        {
            "author_id": "128302405",
            "created_at": "2012-05-08T01:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "359550367",
                        "start": 0,
                        "username": "Bogota__DC"
                    }
                ]
            },
            "id": "199673806170767362",
            "in_reply_to_user_id": "359550367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Bogota__DC Parque Nacional Natural Sumapaz. http://t.co/jLahLVlc"
        },
        {
            "author_id": "245435188",
            "created_at": "2012-05-08T01:22:50.000Z",
            "id": "199670662967730177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/05/2012 - Marcelo Carvalho no 13\u00b0 Encontro Nacional de Motociclistas de Vinhedo - SP http://t.co/iLOfRxrc"
        },
        {
            "author_id": "245435188",
            "created_at": "2012-05-08T01:22:31.000Z",
            "id": "199670584337108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/05/2012 - Marcelo Carvalho no 13\u00b0 Encontro Nacional de Motociclistas de Vinhedo - SP :: F\u00e3 Clube Live To Rock http://t.co/iLOfRxrc"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T01:13:26.000Z",
            "id": "199668299171237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeado por pedras !!! Tinha q ter tirado a foto de #isabelabote  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/LasTIkki"
        },
        {
            "author_id": "369522876",
            "created_at": "2012-05-08T01:13:03.000Z",
            "id": "199668202706448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Veja o Vale :: Alunos do Projovem Adolescente visitam o Parque Estadual Fritz Plaumann http://t.co/7Ql8WwDR via @SeuTwitter"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-08T01:06:26.000Z",
            "id": "199666537819422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta popular para cria\u00e7\u00e3o do Pq Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/dmcFpLra Vale tentou licenciar p/ minerar."
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-05-08T01:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "199665492099731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/tGIAj2C"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:51:29.000Z",
            "id": "199662775050575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosgumaraes #isabelabotelho #paulajaudy #igersmt   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/C4oUiV2I"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:48:28.000Z",
            "id": "199662015961239553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OIECsFjm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:48:24.000Z",
            "id": "199661996147343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I love you my iPhone !!!! Kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zLDGNIy9"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-05-08T00:38:36.000Z",
            "id": "199659529770766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas de todo... http://t.co/pYbulDSR"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-05-08T00:38:34.000Z",
            "id": "199659524947324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas de tod... http://t.co/nzdeSmXY"
        },
        {
            "author_id": "247410971",
            "created_at": "2012-05-08T00:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "462345885",
                        "start": 0,
                        "username": "HeySwiftDiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "199658326517235712",
            "in_reply_to_user_id": "462345885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeySwiftDiva Ir\u00e1 ser no Parque Municipal amor"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-05-08T00:03:12.000Z",
            "id": "199650622562250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc j\u00e1 foi no Parque Nacional Arches, em Utah? Este parque \u00e9 conhecido pelos seus 2000 arcos naturais em pedras.Confira: http://t.co/Bbfl4XSQ"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:13:45.000Z",
            "id": "199638179047940099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na cachoeira das andorinha Ainda tem mais 6!! We arrive  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ibAuRxHv"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-05-07T23:13:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.49694108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "199638170516725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal De Barueri http://t.co/ehEateNr"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:08:28.000Z",
            "id": "199636849365487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos desse para a cachoeira das andorinha !! Come to the waterf  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nS9IU4G1"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:05:02.000Z",
            "id": "199635982943924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Wu5EupPW"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:03:36.000Z",
            "id": "199635624301559809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/sWQlryNN"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:02:07.000Z",
            "id": "199635249678909442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zVEaaOuS"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:01:02.000Z",
            "id": "199634976701026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/tnIFuyEq"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:59:37.000Z",
            "id": "199634623234453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ILvFQGFm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:57:04.000Z",
            "id": "199633980432195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/FJi1LxI6"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:53:50.000Z",
            "id": "199633168238788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/7rMXts0Q"
        },
        {
            "author_id": "459335944",
            "created_at": "2012-05-07T22:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "14116807",
                        "start": 85,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199632794283028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/4vX7A9lM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:51:00.000Z",
            "id": "199632453567119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo trilha do pared\u00e3o !!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/oTdct153"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-07T22:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "199631166947602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/CuU0NIIi"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:44:47.000Z",
            "id": "199630889297256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 km de caminhada !!! #isabelabotelho #paulajaudy   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/9vbfTkRa"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:41:02.000Z",
            "id": "199629947097190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/dysku8Dj"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:38:19.000Z",
            "id": "199629260502204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/cQHbPilL"
        },
        {
            "author_id": "124491874",
            "created_at": "2012-05-07T22:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "199628850517389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recome\u00e7ar as atividades :) (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/JfVxvwL"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:31:42.000Z",
            "id": "199627598140145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/qlkaWcGT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-07T22:01:11.000Z",
            "id": "199619915701960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestamos uma singela homenagem a todas as m\u00e3es, no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!... http://t.co/9Y9fJd7q"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-07T21:36:27.000Z",
            "id": "199613687676416002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas, cachoeiras, mirantes, lagoa azul, Parque Nacional, Morro S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Pantanal, Nobres, Jaciara, etc... http://t.co/eJNMO7fA"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-07T21:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8853153,
                        -16.75721797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "199613471111913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/13wux0J"
        },
        {
            "author_id": "189263383",
            "created_at": "2012-05-07T20:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199602519670927362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque Municipal de Itaipava, agradecemos desde j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "101532313",
            "created_at": "2012-05-07T20:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "253217591",
                        "start": 0,
                        "username": "Rih_Heinze"
                    }
                ]
            },
            "id": "199601562270699520",
            "in_reply_to_user_id": "253217591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rih_Heinze Voou siim.... (=  no parque municipal.... *-*"
        },
        {
            "author_id": "245110972",
            "created_at": "2012-05-07T20:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199599777850200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque Municipal de Itaipava, agradecemos desde j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2012-05-07T20:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "265042848",
                        "start": 0,
                        "username": "KatyKissLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "199599184737861632",
            "in_reply_to_user_id": "265042848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatyKissLanza Tem encontro dia 19 no parque municipal, esqueci a hora, mais depois te falo, vamos? *-*"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-05-07T20:32:18.000Z",
            "id": "199597549353570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Arpoador, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/MHAJ5jyv"
        },
        {
            "author_id": "150828283",
            "created_at": "2012-05-07T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199597379849162755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque Municipal de Itaipava, agradecemos desde j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "245110972",
            "created_at": "2012-05-07T20:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199594167150723076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque Municipal de Itaipava, agradecemos desde j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "133662501",
            "created_at": "2012-05-07T20:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01477771,
                        -25.24954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "199591875890520065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) w/ 2 others http://t.co/gHvGby8"
        },
        {
            "author_id": "163908751",
            "created_at": "2012-05-07T20:01:49.000Z",
            "id": "199589877707313153",
            "in_reply_to_user_id": "544655728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartBHteama Ket, vai ser no Parque Municipal mesmo ?"
        },
        {
            "author_id": "133662501",
            "created_at": "2012-05-07T19:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04616457,
                        -25.24163855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "199584678594871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/11wl5Ip"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-05-07T19:26:38.000Z",
            "id": "199581024345272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Duas importantes praias de desova das tartarugas aruanas est\u00e3o protegidas pelo Parque Nacional Marinho: a Praia do Le\u00e3o e a do Sancho."
        },
        {
            "author_id": "62999700",
            "created_at": "2012-05-07T19:22:52.000Z",
            "id": "199580074700308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pa axa u qe \u00e9 area de prote\u00e7ao ambiental aki ta fodaz"
        },
        {
            "author_id": "78575061",
            "created_at": "2012-05-07T19:19:19.000Z",
            "id": "199579182928367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ele o Parque Nacional do Xingu \u00e9 muito mais desenvolvido tecnologicamente do que qualquer cidade do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "426474815",
            "created_at": "2012-05-07T19:07:00.000Z",
            "id": "199576082402385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De camino al parque municipal!!!#HoraDeRelajarme!!!"
        },
        {
            "author_id": "29257856",
            "created_at": "2012-05-07T19:06:33.000Z",
            "id": "199575963284148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CosasBuenasEnElMundo  \nParque Nacional Ensenada de Utria #Choco http://t.co/GNOFRh6u"
        },
        {
            "author_id": "44912171",
            "created_at": "2012-05-07T19:02:18.000Z",
            "id": "199574898451021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Agenda 12/05 Guilherme &amp; Santiago chegam ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Ponte Serrada \u2013 SC EGeS"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-07T18:43:37.000Z",
            "id": "199570196497829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai quer ir pro Parque Estadual de Vila Velha? \n\nPonto tur\u00edstico da cidade de Ponta Grossa, \u00e9 conhecida por... http://t.co/8iq1YNRL"
        },
        {
            "author_id": "150394590",
            "created_at": "2012-05-07T18:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "264320384",
                        "start": 0,
                        "username": "NasNuvensCmKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "199570168677015552",
            "in_reply_to_user_id": "264320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NasNuvensCmKoba Tamb\u00e9m queria ir!! =// Mas tamb\u00e9m \u00e9 no parque municipal, n\u00e3o \u00e9? ...Voc\u00ea tem que ir na festaaa!"
        },
        {
            "author_id": "67031808",
            "created_at": "2012-05-07T18:03:00.000Z",
            "id": "199559974064619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeira cervejaria da heineken  lota de turistas assim como o parque nacional loja nos feriados! hahaha e aih?"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2012-05-07T17:53:55.000Z",
            "id": "199557691151089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, oferece um dos mais belos trekkings do Brasil. Confira nossas pr\u00f3ximas sa\u00eddas!"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-05-07T17:45:05.000Z",
            "id": "199555466391584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1 trilha http://t.co/rbyMktFa"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-05-07T17:20:10.000Z",
            "id": "199549195970019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha: A primeira trilha do Parque Nacional Ma... http://t.co/gZ2pArAj"
        },
        {
            "author_id": "409360147",
            "created_at": "2012-05-07T17:16:26.000Z",
            "id": "199548257087651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas - Parque Nacional da Serra da Gandarela. Detalhes sobre as consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do. http://t.co/PrPw50lP"
        },
        {
            "author_id": "54075497",
            "created_at": "2012-05-07T17:13:27.000Z",
            "id": "199547506546315267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha http://t.co/75vyxwAI"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-05-07T17:10:32.000Z",
            "id": "199546771687489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha: A primeira trilha do Parque Nacional Ma... http://t.co/a0pDgllq"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2012-05-07T16:57:06.000Z",
            "id": "199543391313330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha http://t.co/mchQokUq"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T16:54:53.000Z",
            "id": "199542834947309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol !! Sum!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Vfgt392o"
        },
        {
            "author_id": "91358275",
            "created_at": "2012-05-07T16:44:02.000Z",
            "id": "199540104577028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JornalNoticias: Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/kFrjxTWJ Ler htt... http://t.co/2tmAajg4"
        },
        {
            "author_id": "47817773",
            "created_at": "2012-05-07T16:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "199530508605075457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. (@ Parque Municipal do Idoso) [pic]: http://t.co/80zK76Is"
        },
        {
            "author_id": "46394052",
            "created_at": "2012-05-07T16:03:51.000Z",
            "id": "199529990793076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE: O KILAUEA \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, nos Estados Unidos. Em... http://t.co/fvru9Npq"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2012-05-07T15:57:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "199528449185021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/TPeUIvcs Ler http://t.co/I3lvJPxy"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-05-07T15:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "78126577",
                        "start": 58,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "199525452015075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: \u00d3timo dia para visitar as Cataratas! RT @JuPoitevin: Que honra receber Domenico de Masi no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "36827322",
            "created_at": "2012-05-07T15:22:53.000Z",
            "id": "199519679901990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/3TEwiL8I"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-05-07T15:20:17.000Z",
            "id": "199519025393451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A primeira trilha do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha j\u00e1 est\u00e1 totalmente constru\u00edda #Noronha #Econoronha http://t.co/cp2XqQe0"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2012-05-07T15:16:02.000Z",
            "id": "199517956290514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1o. Encontro Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo - Trilha Sensorial - Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/DcK5KphY"
        },
        {
            "author_id": "150658680",
            "created_at": "2012-05-07T15:04:07.000Z",
            "id": "199514959594528770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas Parque Nacional Ybycu\u00ed  http://t.co/dbMHz03Q"
        },
        {
            "author_id": "139525721",
            "created_at": "2012-05-07T15:02:53.000Z",
            "id": "199514649346060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.  http://t.co/kNvlbxN7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:56:36.000Z",
            "id": "199513066839351298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 recebe a\u00e7\u00f5es da Pastoral da Crian\u00e7a http://t.co/BTY7PdeZ"
        },
        {
            "author_id": "133662501",
            "created_at": "2012-05-07T14:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01444187,
                        -25.2495775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "199511354699288577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/cozMprt"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T14:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933113,
                        -7.923799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199510716842119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Audit\u00f3rio Da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s [pic]: http://t.co/yj2QF3C9"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-05-07T14:41:19.000Z",
            "id": "199509220985536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-07T14:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 67,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199506612136849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 mineirada gente boa! No dia 19 de maio estaremos a\u00ed em BH pela @conexaovivo no Parque Municipal! Vamo nessa!"
        },
        {
            "author_id": "131255512",
            "created_at": "2012-05-07T14:29:38.000Z",
            "id": "199506282087067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estou fazendo uma pesquisa aqui no parque municipal e eis que o porco imundo do Lacerda esta aqui plantando \"\u00e1rvores\" pra m\u00eddia"
        },
        {
            "author_id": "226338371",
            "created_at": "2012-05-07T14:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1692136885",
                        "start": 0,
                        "username": "pbarbosashow"
                    }
                ]
            },
            "id": "199506059906396161",
            "in_reply_to_user_id": "431595535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pbarbosashow o pr\u00f3x. no estado do Rio tem ser na cidades de Petr\u00f3polis no parque municipal de Itaipava :D!! por favor ! :)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:27:11.000Z",
            "id": "199505662210879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 elabora regimento para o manejo do pirarucu http://t.co/D509EEvr"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:24:33.000Z",
            "id": "199505001431830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de G\u00f6reme e s\u00edtios de Rock da Capad\u00f3cia http://t.co/6kiNXyLd"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:18:10.000Z",
            "id": "199503393952239618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional Mana Pools Sapi, Chewore e Urungwe Safari \u00e1reas http://t.co/y3O3tjHh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:11:55.000Z",
            "id": "199501822367498243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha recebe investimentos em infraestrutura http://t.co/VSdKc5XM"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-07T14:11:14.000Z",
            "id": "199501650539462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai quer ir pro Parque Estadual de Vila Velha? \n\nPonto tur\u00edstico da cidade de Ponta Grossa, \u00e9 conhecida por... http://t.co/TakCdon6"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:10:40.000Z",
            "id": "199501508193165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional Canaima http://t.co/B3ckXoTH"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T14:00:20.000Z",
            "id": "199498908282519553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosgumaraes #paulajaudy #isabelabotelho #chapadadosgumar  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/U9lEf63x"
        },
        {
            "author_id": "283617680",
            "created_at": "2012-05-07T13:23:09.000Z",
            "id": "199489548261142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalhador\nMilhares de pessoas comemoraram a data no parque municipal. http://t.co/JbLPBB6Q"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-05-07T13:03:16.000Z",
            "id": "199484545735725058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pyetrop Nobrega\nTurma de Historia em visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi http://t.co/6RR00Y71"
        },
        {
            "author_id": "536769018",
            "created_at": "2012-05-07T13:03:12.000Z",
            "id": "199484529801576450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESS\u00d5ES URBANAS NO ENTORNO DO PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A http://t.co/slF5ebJo"
        },
        {
            "author_id": "359491676",
            "created_at": "2012-05-07T13:03:01.000Z",
            "id": "199484482946990081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESS\u00d5ES URBANAS NO ENTORNO DO PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A http://t.co/KyYCtR02"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-05-07T12:50:14.000Z",
            "id": "199481265383153666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE: Datas para a consulta p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela: http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "78615759",
            "created_at": "2012-05-07T12:47:50.000Z",
            "id": "199480661227225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, confirmando dia 18/05 estr\u00e9ia em Itaipava (Petropolis-RJ) Turma da M\u00f4nica no Parque Municipal de... http://t.co/0uTdDBY9"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2012-05-07T12:29:02.000Z",
            "id": "199475931063132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa leva milhares ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 http://t.co/C2CKiHBi"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2012-05-07T12:18:01.000Z",
            "id": "199473157474758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: PRESS\u00d5ES URBANAS NO ENTORNO DO PARQUE MUNICIPAL DA BOA ESPERAN\u00c7A http://t.co/Q1dsZFw2"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T11:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199464979383062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s http://t.co/xdD6JIEQ"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T11:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 58,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199464979236265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s on @foursquare! http://t.co/ylRKVaXE"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-05-07T11:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "199462739553423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta aos exercicios (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/mQEKxqLK"
        },
        {
            "author_id": "175980125",
            "created_at": "2012-05-07T11:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "250123400",
                        "start": 0,
                        "username": "nickoyann"
                    }
                ]
            },
            "id": "199460119455604736",
            "in_reply_to_user_id": "250123400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nickoyann vdd antes de colar da pra ir no parque municipal e dps de comer cola la"
        },
        {
            "author_id": "133296052",
            "created_at": "2012-05-07T11:01:06.000Z",
            "id": "199453799549640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PE tamb\u00e9m teve decretada a cria\u00e7\u00e3o da sua segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) do bioma. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESE) de Serra da Canoa..."
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-07T02:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "354378863",
                        "start": 0,
                        "username": "PeluMeuFlocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "199331451198652418",
            "in_reply_to_user_id": "354378863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeluMeuFlocos Vai sim! Dia 19 no parque municipal as 14 horas."
        },
        {
            "author_id": "110140135",
            "created_at": "2012-05-07T02:50:44.000Z",
            "id": "199330397321048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/z2wVYj7k"
        },
        {
            "author_id": "350621114",
            "created_at": "2012-05-07T02:46:47.000Z",
            "id": "199329401555517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKK  HOJE A GENTE TAVA INDO P PARQUE MUNICIPAL DAI PASSO UM BEBADO E DO NADA DEU UM SOCO NA MARINA KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "96561900",
            "created_at": "2012-05-07T01:22:56.000Z",
            "id": "199308300246990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Passeio no Parque Estadual SERRA DA CANTAREIRA - SP Foi muitto legal, Adoro a natureza... Melhor coisa do... http://t.co/ohla7ZAS"
        },
        {
            "author_id": "136093548",
            "created_at": "2012-05-07T01:10:05.000Z",
            "id": "199305066618957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional de Bras\u00edlia escrever e rever uns amigos, cheguei e fui assistir ao filme ''Os 3'' MUITO bom o filme! O dia!"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T00:31:29.000Z",
            "id": "199295352032083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arriving at the track!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/pFzgJn72"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-05-07T00:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "22572409",
                        "start": 124,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "199295319622696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentado em Paran\u00e3 - Conex\u00e3o Tocantins http://t.co/odQFd7hy via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-05-07T00:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "199289899151671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma voltinha (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/EklEu2uY"
        },
        {
            "author_id": "327671544",
            "created_at": "2012-05-06T23:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "317757887",
                        "start": 0,
                        "username": "colacmgluan"
                    }
                ]
            },
            "id": "199279927726575618",
            "in_reply_to_user_id": "317757887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ColaCmgLuan vaaamoooo sabe pega onibus pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "19197544",
            "created_at": "2012-05-06T23:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75479903,
                        -23.46069842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "199276963188322306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/GpAkE95B"
        },
        {
            "author_id": "284201799",
            "created_at": "2012-05-06T23:06:53.000Z",
            "id": "199274060893528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taaaina, baibe tu me mano sms perguntando se eu ia no parque municipal n\u00e9 ? @_tainaaguiar"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2012-05-06T22:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "582626327",
                        "start": 0,
                        "username": "myheartcolors"
                    }
                ]
            },
            "id": "199272218277056512",
            "in_reply_to_user_id": "192612727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Myheartcolors Voc\u00ea nem lembrou de mim l\u00e1. ): Vai ser no Parque Municipal, eu vou entregar as assinaturas e tal, rs."
        },
        {
            "author_id": "317477613",
            "created_at": "2012-05-06T22:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "170047726",
                        "start": 49,
                        "username": "_Guiis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "199265766451838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando parque municipal agr com @DanniloAllves @_Guiis_ e j\u00e9pirene"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-05-06T22:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "199264177141977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "264320384",
            "created_at": "2012-05-06T21:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "189726874",
                        "start": 0,
                        "username": "Amanda_Groppo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199255890514296834",
            "in_reply_to_user_id": "189726874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amanda_Groppo Sim sim, a gente combina tudo direitinho, vai ser no parque municipal, em frente a floricultura, as 14h *-*"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-05-06T21:31:38.000Z",
            "id": "199250092291653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15 desse m\u00eas ocorre a sa\u00edda ao Parque Estadual da Cantareira com alunos do Ensino M\u00e9dio. Dia 17 com alunos da tarde."
        },
        {
            "author_id": "38217629",
            "created_at": "2012-05-06T21:27:46.000Z",
            "id": "199249117766103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando [MTO] de banho...  @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/7aDa4CIN"
        },
        {
            "author_id": "56910135",
            "created_at": "2012-05-06T20:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2229078,
                        -30.1293674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "199236526574551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos merecem um p\u00f4r do sol assim  @ Parque Municipal Gabriel Kinijnik http://t.co/bWCdkXWb"
        },
        {
            "author_id": "79531938",
            "created_at": "2012-05-06T20:33:06.000Z",
            "id": "199235363481468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte no Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o SP http://t.co/OgAMVmJW"
        },
        {
            "author_id": "127086914",
            "created_at": "2012-05-06T20:21:55.000Z",
            "id": "199232547362844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Torres, Rio Grande do Sul) http://t.co/ZciKFylh"
        },
        {
            "author_id": "79531938",
            "created_at": "2012-05-06T19:56:28.000Z",
            "id": "199226143193309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o - SP http://t.co/c7BZyG9X"
        },
        {
            "author_id": "11463102",
            "created_at": "2012-05-06T19:31:57.000Z",
            "id": "199219973686689794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Mbv3qITi"
        },
        {
            "author_id": "488977646",
            "created_at": "2012-05-06T19:30:55.000Z",
            "id": "199219709185499138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Masada em Israel. http://t.co/K4TRWe1n"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-05-06T19:23:45.000Z",
            "id": "199217909527093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursos fogem de zool\u00f3gico e s\u00e3o mortos por autoridades: O parque Nacional Towada-Hachimantai tinha 38 ursos pardo... http://t.co/oKLaDn4m"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-05-06T19:20:10.000Z",
            "id": "199217006933839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/YDhyhHw9 O curso de rapel da Saver ser\u00e1 realizado no Parque Municipal do Graja\u00fa. Pr\u00f3xima turma dia 19 de maio."
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-05-06T19:19:36.000Z",
            "id": "199216866709880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de lugar pra eu exercitar meu v\u00edcio! (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/RYGu2Diq"
        },
        {
            "author_id": "166650283",
            "created_at": "2012-05-06T19:13:37.000Z",
            "id": "199215353459511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Piqueri , fica na r. Tuiuti n* 20 pr\u00f3ximo a marginal do Tiet\u00ea  #TATUAP\u00c9 ZL de SP http://t.co/z3tY3A2T"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-06T19:04:08.000Z",
            "id": "199212971312947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/h6gh4wm1"
        },
        {
            "author_id": "51712861",
            "created_at": "2012-05-06T18:59:05.000Z",
            "id": "199211697951604738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mapa da proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e cria\u00e7\u00e3o de novas \u00c1reas Protegidas Marinhas: http://t.co/0E6h8s63"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2012-05-06T18:50:42.000Z",
            "id": "199209585591074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mapa da proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e cria\u00e7\u00e3o de novas \u00c1reas Protegidas Marinhas: http://t.co/9pl7ChTB"
        },
        {
            "author_id": "57787726",
            "created_at": "2012-05-06T18:37:41.000Z",
            "id": "199206314390470657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima, MG) http://t.co/pu7lqBQ4"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2012-05-06T18:14:13.000Z",
            "id": "199200409255026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO: Folclore e Conserva\u00e7\u00e3o: O Planejamento de uma Trilha Interpretativa para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/unqoi5PY"
        },
        {
            "author_id": "54955206",
            "created_at": "2012-05-06T18:11:56.000Z",
            "id": "199199837588172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ForumAves Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1r... http://t.co/EFY9t1c3"
        },
        {
            "author_id": "170047726",
            "created_at": "2012-05-06T17:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "317477613",
                        "start": 75,
                        "username": "DamiaoNeto1"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "110428082",
                        "start": 88,
                        "username": "jecsyka"
                    }
                ]
            },
            "id": "199193667364335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daki a pko indo para o parque municipal com irm\u00e3os do sal\u00e3o @DanniloAllves @DamiaoNeto1 @jecsyka!"
        },
        {
            "author_id": "192795109",
            "created_at": "2012-05-06T17:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75479903,
                        -23.46069842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "199192588077641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/usEByltb"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-06T17:26:39.000Z",
            "id": "199188440733073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua: http://t.co/RY3ZF6Jj"
        },
        {
            "author_id": "156275058",
            "created_at": "2012-05-06T17:19:05.000Z",
            "id": "199186535541784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos, Dia 20 vai ter show no Parque Municipal de Belo Horizonte pelo Conex\u00e3o Vivo. Estou aqui selecionando... http://t.co/p9p2vpwZ"
        },
        {
            "author_id": "180456926",
            "created_at": "2012-05-06T17:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "199185834572918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Wuwcnhc"
        },
        {
            "author_id": "76462891",
            "created_at": "2012-05-06T17:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "199185800531947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cowparade Goi\u00e2nia  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZNd6L1kj"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2012-05-06T17:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "103680758",
                        "start": 17,
                        "username": "apanhador_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "199185631597953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o dia 20 tem @apanhador_so aqui em BH no Parque Municipal. Estarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-05-06T17:15:22.000Z",
            "id": "199185601294106626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua: http://t.co/OL6SVOrY"
        },
        {
            "author_id": "76462891",
            "created_at": "2012-05-06T17:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "199184839721754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cow Parade  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/kIi9GL1X"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2012-05-06T17:05:01.000Z",
            "id": "199182997767983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dos protestos na blogosfera e nas redes sociais e das manifesta\u00e7\u00f5es de 25 de Abril, no Parque Nacional da... http://t.co/xnfkNyvE"
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-06T16:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "3000054986",
                        "start": 22,
                        "username": "carolshiit"
                    }
                ]
            },
            "id": "199177359943942146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 20 de maio! o/ RT @carolshiit apanhador s\u00f3 no parque municipal de BH quero palmas e mais palmas"
        },
        {
            "author_id": "8521192",
            "created_at": "2012-05-06T16:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "199174817608507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque!  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/QlN3HPMR"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-05-06T16:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "18079733",
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199174384496287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/GFj7Ty5U via @viajeaqui Abrolhos? Faz parte riqueza nacion"
        },
        {
            "author_id": "73409554",
            "created_at": "2012-05-06T16:26:51.000Z",
            "id": "199173391553540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico http://t.co/pLK6KUpd"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-06T16:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 41,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "199172854745542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joseph Tourton em BH dia 19 de maio pela @conexaovivo ! No Parque Municipal! Urruu!"
        },
        {
            "author_id": "104871576",
            "created_at": "2012-05-06T15:50:26.000Z",
            "id": "199164225216724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3-MAR participa de reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria da APA BTS: Titular do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/B3AYEVSC"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-05-06T14:43:01.000Z",
            "id": "199147258627887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos aproveitam o doming\u00e3o de sol e c\u00e9u azul para desfrutar do Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional! http://t.co/7sVwJPJs"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-05-06T14:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "313351628",
                        "start": 0,
                        "username": "EFeij"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "18079733",
                        "start": 83,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199146134495707138",
            "in_reply_to_user_id": "313351628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EFeij Abrolhos vive momento decisivo | Luciano Candisani http://t.co/hzXJduQJ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-05-06T14:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "18079733",
                        "start": 76,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199146073476960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo | Luciano Candisani http://t.co/hzXJduQJ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "79033781",
            "created_at": "2012-05-06T14:35:01.000Z",
            "id": "199145247408795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme super interessante que resgata a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-Boas na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu... http://t.co/LzsjXbfZ"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-05-06T14:05:17.000Z",
            "id": "199137764019683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria fazer piquinique no parque municipal  , mais nao tem ninguem pra ir comigo ;c"
        },
        {
            "author_id": "144616975",
            "created_at": "2012-05-06T13:27:33.000Z",
            "id": "199128269382098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de uma caminhada no parque municipal com minha mae so me resta estudar ate o fim do dia!adeus."
        },
        {
            "author_id": "245110972",
            "created_at": "2012-05-06T13:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199126615899373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque Municipal de Itaipava. Agradecemos desde j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "107394387",
            "created_at": "2012-05-06T13:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.64992271,
                        9.06498114
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "199123333038604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicicleteando (@ Parque Municipal SUMMIT) http://t.co/YqnKBJzX"
        },
        {
            "author_id": "162795429",
            "created_at": "2012-05-06T12:59:54.000Z",
            "id": "199121309660225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinhaaa no doming\u00e3o !! #adoro  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/kc6y73ir"
        },
        {
            "author_id": "116549870",
            "created_at": "2012-05-06T12:57:58.000Z",
            "id": "199120823401971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o que fizeram com a esta\u00e7\u00e3o. Estive l\u00e1 em julho de 2008 e tudo corria bem. Por que ser\u00e1 que tudo que \u00e9... http://t.co/KoHCH5tL"
        },
        {
            "author_id": "311433745",
            "created_at": "2012-05-06T12:47:31.000Z",
            "id": "199118193908920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/LSaoeN7S"
        },
        {
            "author_id": "162795429",
            "created_at": "2012-05-06T12:23:18.000Z",
            "id": "199112098733764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida!!!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GnlxZEV5"
        },
        {
            "author_id": "18300941",
            "created_at": "2012-05-06T12:09:30.000Z",
            "id": "199108625774546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma atr\u00e1s, foi exibida reportagem falando sobre plantio de milho transg\u00eanico pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-05-06T12:01:55.000Z",
            "id": "199106718037311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo est\u00e1 proibido em 10 km no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nBiodiversidade poderia ser preservada co... http://t.co/ASoOXVTU"
        },
        {
            "author_id": "31951741",
            "created_at": "2012-05-06T09:39:38.000Z",
            "id": "199070909963829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Saldida acolhe Mercado Tradicional.: Murtosa O Parque Municipal da\u2026 http://t.co/RPvmpYOD"
        },
        {
            "author_id": "79075272",
            "created_at": "2012-05-06T05:10:02.000Z",
            "id": "199003063585996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/DlHUHRi4"
        },
        {
            "author_id": "254877236",
            "created_at": "2012-05-06T03:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "15171097",
                        "start": 0,
                        "username": "ryot"
                    }
                ]
            },
            "id": "198981639798390784",
            "in_reply_to_user_id": "15171097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ryot \u00f4 seu ryot, vai ter show do Apanhador s\u00f3, dia 20, no parque municipal. aparece l\u00e1 pra fazer uma dancinha!"
        },
        {
            "author_id": "96561900",
            "created_at": "2012-05-06T03:08:08.000Z",
            "id": "198972387616755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noitee Galera... Voou dormir pois amanh\u00e3 tenho uma viajem para o Parque estadual SERRA DA CANTAREIRA - SP"
        },
        {
            "author_id": "183057732",
            "created_at": "2012-05-06T02:56:34.000Z",
            "id": "198969475360505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Isabela de Torres #Verano2012"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-05-06T02:01:23.000Z",
            "id": "198955588783316992",
            "in_reply_to_user_id": "422883834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeluTeLlevoCmg encontro de f\u00e3s no Parque Municipal com  o Edi e o Dani *o*"
        },
        {
            "author_id": "157175059",
            "created_at": "2012-05-06T01:50:29.000Z",
            "id": "198952846085984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eis o Palco do Osho Festival Internacional 2012. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Veja quanta abund\u00e2ncia... http://t.co/yUnu5V6E"
        },
        {
            "author_id": "42797219",
            "created_at": "2012-05-06T01:39:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "297679336",
                        "start": 0,
                        "username": "DjFernand"
                    }
                ]
            },
            "id": "198950085265063936",
            "in_reply_to_user_id": "297679336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjFernand parque municipal wind telecom"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-06T01:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "168241123",
                        "start": 0,
                        "username": "Liza_Dayan"
                    }
                ]
            },
            "id": "198943816017920000",
            "in_reply_to_user_id": "168241123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liza_Dayan No parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "51516354",
            "created_at": "2012-05-06T00:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "198937417825267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do teatro brasileiro!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/W3TlBvHs"
        },
        {
            "author_id": "54955206",
            "created_at": "2012-05-05T23:54:18.000Z",
            "id": "198923605969612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ForumAves Coloca\u00e7\u00e3o de ninhos no parque municipal de Loul\u00e9: Coloca\u00e7\u00e3o de ninhos no parque municipal de Loul\u00e9\n\nDa... http://t.co/ipbPwNID"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2012-05-05T23:49:13.000Z",
            "id": "198922328845983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Candisani. Foto lindas. Abrolhos.  http://t.co/Y19nxv7b"
        },
        {
            "author_id": "55883488",
            "created_at": "2012-05-05T23:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1212405108509556736",
                        "start": 0,
                        "username": "fwrnanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "198917297602170880",
            "in_reply_to_user_id": "171647321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fwrnanda no parque municipal osiudyfuhsdklf \u00e9 noissss"
        },
        {
            "author_id": "42625523",
            "created_at": "2012-05-05T22:56:06.000Z",
            "id": "198908961657851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9: Coloca\u00e7\u00e3o de ninhos no parque municipal para celebrar Dia Mundial das Aves http://t.co/pPvupBKv"
        },
        {
            "author_id": "66559368",
            "created_at": "2012-05-05T22:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.49694108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "198907721683177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque de Barueri  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/H7O7wimP"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-05T22:29:33.000Z",
            "id": "198902279624069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "271711837",
            "created_at": "2012-05-05T21:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "198889251050487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a Turma, Hj tem treino leve.. Amanh\u00e3 tem Corrida\ud83d\ude03  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/dGINSkej"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-05-05T20:38:14.000Z",
            "id": "198874265066541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde. #nofilter #bh  @ Parque Municipal http://t.co/lUaQKfmP"
        },
        {
            "author_id": "88528727",
            "created_at": "2012-05-05T20:37:09.000Z",
            "id": "198873994726883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai. cheguei a pouco em casa, tava na aula  de campo no parque nacional, show de bola :D"
        },
        {
            "author_id": "133072293",
            "created_at": "2012-05-05T19:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "198862603890589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ivTP4mw"
        },
        {
            "author_id": "11463102",
            "created_at": "2012-05-05T19:43:48.000Z",
            "id": "198860568139014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/YVFKVohC"
        },
        {
            "author_id": "122151085",
            "created_at": "2012-05-05T18:52:25.000Z",
            "id": "198847635338166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio em Sampa  @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/JZmXiSbY"
        },
        {
            "author_id": "69619368",
            "created_at": "2012-05-05T18:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69570270",
                        "start": 1,
                        "username": "Maninhoonline"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "69619368",
                        "start": 42,
                        "username": "ALEEGABO"
                    }
                ]
            },
            "id": "198846389730553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Maninhoonline: Cheguei!!! @aleborghetti @aleegabo ficariam orgulhosos do p\u00f3pis!!!!  @ Parque Estadual do Caracol\u201d Parab\u00e9ns amado!!!"
        },
        {
            "author_id": "69570270",
            "created_at": "2012-05-05T18:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "69619368",
                        "start": 25,
                        "username": "ALEEGABO"
                    }
                ]
            },
            "id": "198841292325793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!! @aleborghetti @aleegabo ficariam orgulhosos do p\u00f3pis!!!!  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/0VASvSkP"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-05T17:50:49.000Z",
            "id": "198832135593918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o: Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua vida marinha http://t.co/mqfg10qu"
        },
        {
            "author_id": "130869055",
            "created_at": "2012-05-05T17:32:58.000Z",
            "id": "198827638008184834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando agora no Parque Municipal, a Jornada Interplanet\u00e1ria de Palha\u00e7os, da SIP. Corre pra c\u00e1!!!! http://t.co/IqvY8UlP"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-05-05T17:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "198823162669051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manha respirando ar puro e fazendo trilha (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/NU9eqPWI"
        },
        {
            "author_id": "510518120",
            "created_at": "2012-05-05T17:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "188051828",
                        "start": 65,
                        "username": "DienisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "198820764089200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00c3O PERCAM GALERA !!! \u00c9 AMANH\u00c3 DIA 06 MAIO SHOW DO MEU LINDO REI @Dienisoficial NO PARQUE NACIONAL EM ITAGUAI (NA AREA DA EXPO) \u00c1S 20h =) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "15745104",
            "created_at": "2012-05-05T16:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.96210332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "198813916208447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go go go Barra Shopping (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/YnEGnYEg"
        },
        {
            "author_id": "434585646",
            "created_at": "2012-05-05T16:30:39.000Z",
            "id": "198811960085725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10km com meu amor!!!! (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/Zux9HHFM"
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2012-05-05T16:28:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "198811330885595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheira confus\u00e3o as sms que a galera manda pedindo pra mim ir no parque municipal, vou l\u00e1 , que ro s\u00f3 ver"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-05-05T16:09:40.000Z",
            "id": "198806680258097154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0FOTO ROMULO CAMPOS\u00a0 \u00a0 Parque Nacional Restinga de... http://t.co/MK25g3rc"
        },
        {
            "author_id": "63276502",
            "created_at": "2012-05-05T16:08:56.000Z",
            "id": "198806493607362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAAAAAAAAAAAAAAAAAAE me d\u00e1 ???????????????? http://t.co/RPfH9uVM"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2012-05-05T15:25:56.000Z",
            "id": "198795672714100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/YTLf8BKf"
        },
        {
            "author_id": "27920756",
            "created_at": "2012-05-05T14:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "198784540058198017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UQhWXTR"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-05-05T14:35:35.000Z",
            "id": "198783000748621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de Cabral, Cavendish, Cortes e Sadala, em Mangaratiba, estariam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Estad\u00e3o\n\nhttp://t.co/pRHgSuWY"
        },
        {
            "author_id": "316834756",
            "created_at": "2012-05-05T14:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "18079733",
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "198781155712053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/rxaAyHgr via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-05-05T14:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "198778872194543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/GMhwnpw"
        },
        {
            "author_id": "49878342",
            "created_at": "2012-05-05T14:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 44,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "198778437396209666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz uns 5 anos q vejo falarem sobre isso rt @ngbrasil Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua (..) http://t.co/EraNTHll"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-05-05T14:15:27.000Z",
            "id": "198777936889905155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua vida marinha http://t.co/nJQalOp3"
        },
        {
            "author_id": "339702041",
            "created_at": "2012-05-05T13:57:16.000Z",
            "id": "198773359356542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Cultura - Feira de Produtos Coloniais, todas as quartas e s\u00e1bados no Parque Municipal. http://t.co/YJ3AK6mR"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-05T13:50:43.000Z",
            "id": "198771709350903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Veja a Programa\u00e7\u00e3o p/ fim de semana Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/zs0H5oUM"
        },
        {
            "author_id": "254877236",
            "created_at": "2012-05-05T13:48:27.000Z",
            "id": "198771141286965250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Apanhador s\u00f3, Garotas Suecas e v\u00e1rias outras bandas no Parque municipal dia 20! Vamos todos?"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-05-05T13:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1089645124722790403",
                        "start": 0,
                        "username": "comoumaestrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "198771004049326080",
            "in_reply_to_user_id": "117609700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comoumaestrela acho que no Parque Municipal Samy linda *-*"
        },
        {
            "author_id": "42287006",
            "created_at": "2012-05-05T13:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91092438,
                        -23.09996191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "198767106244886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/Klfply4Y"
        },
        {
            "author_id": "33134060",
            "created_at": "2012-05-05T13:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "198766622998138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/e8l0drA4"
        },
        {
            "author_id": "60839531",
            "created_at": "2012-05-05T13:14:02.000Z",
            "id": "198762480867090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegamos no parque nacional e agora vamos caminhar MUITO"
        },
        {
            "author_id": "57405612",
            "created_at": "2012-05-05T13:13:09.000Z",
            "id": "198762255867850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! http://t.co/6cijfJvx"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2012-05-05T13:11:44.000Z",
            "id": "198761898408280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9: Coloca\u00e7\u00e3o de ninhos no parque municipal para celebrar Dia Mundial das Aves http://t.co/Pqg6gfGN #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2012-05-05T13:01:50.000Z",
            "id": "198759410393288706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas e informa\u00e7\u00f5es: Os 155 mil hectares do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no litoral do Maranh\u00e3o, s\u00e3o... http://t.co/oUjvxEmr"
        },
        {
            "author_id": "133662501",
            "created_at": "2012-05-05T13:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01444187,
                        -25.2495775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "198759405418840065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/dZ4aKPM"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-05-05T12:46:49.000Z",
            "id": "198755630192934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes orienta sobre on\u00e7as que circulam por fazendas nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "20141710",
            "created_at": "2012-05-05T12:22:47.000Z",
            "id": "198749580857315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 obra da Era Vargas. A usina de Belo Monte \u00e9 obra dos cr\u00edticos da Era Vargas."
        },
        {
            "author_id": "65056275",
            "created_at": "2012-05-05T12:16:46.000Z",
            "id": "198748068869451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/6fCBDPXj"
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2012-05-05T12:10:52.000Z",
            "id": "198746582521364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9: Coloca\u00e7\u00e3o de ninhos no parque municipal para celebrar Dia Mundial das Aves: Na pr\u00f3xima quarta-feira, dia ... http://t.co/PwF0uVso"
        },
        {
            "author_id": "197976213",
            "created_at": "2012-05-05T12:05:28.000Z",
            "id": "198745224598667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE VAMOS DAR UM ROLE NA FLORESTA ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "62989509",
            "created_at": "2012-05-05T12:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "198744418541518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem \u00e9 saudavel. (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/jaPjW8cL"
        },
        {
            "author_id": "33639794",
            "created_at": "2012-05-05T11:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "198741121172647938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FlowerPower  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/1RD8hYmM"
        },
        {
            "author_id": "33639794",
            "created_at": "2012-05-05T11:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "198739027480940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/tNFAgaz9"
        },
        {
            "author_id": "56740292",
            "created_at": "2012-05-05T11:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58841302",
                        "start": 0,
                        "username": "gabidayrell"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "57513932",
                        "start": 13,
                        "username": "AniinhaMirandaF"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "62686086",
                        "start": 30,
                        "username": "belalagares"
                    }
                ]
            },
            "id": "198734529379311616",
            "in_reply_to_user_id": "58841302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabidayrell @AniinhaMirandaF @belalagares \u00e9 ou no parque municipal ou pra\u00e7a do papa. acho q magary no parque e il\u00ea na pra\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-05T10:55:38.000Z",
            "id": "198727648179007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj visita ao Morro S\u00e3o Jer\u00f3nimo - Parque Nacional - Chpda"
        },
        {
            "author_id": "15508129",
            "created_at": "2012-05-05T09:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "32238537",
                        "start": 14,
                        "username": "belache"
                    }
                ]
            },
            "id": "198713248340647936",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ @belache Acompanharei! N\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com a \u00e1rea protegida esse envidra\u00e7amento!"
        },
        {
            "author_id": "254245291",
            "created_at": "2012-05-05T09:47:40.000Z",
            "id": "198710544549683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Climatologia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG... Bora l\u00e1!!!!"
        },
        {
            "author_id": "73493771",
            "created_at": "2012-05-05T08:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69554724,
                        -23.6639692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "198692545495179265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 para a trilha na zona norte rs. Destino Santana, Parque estadual da Cantareira"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rih_Heinze].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rih_Heinze",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rih_Heinze"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carolshiit].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carolshiit",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carolshiit"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Correia, Brasil",
                "id": "0df3fd4bff9b91fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783109",
                "name": "Robot UFOP ;)",
                "username": "UFOPbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267371181",
                "name": "Felipe Barci",
                "username": "barcifelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20989242",
                "name": "Mountain Bike BH",
                "username": "mountainbikebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218987517",
                "name": "lolozinha",
                "username": "lorraynecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88755220",
                "name": "Banda O C\u00edrculo",
                "username": "oCIRCULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81988232",
                "name": "capixaba puto da cara",
                "username": "jplizoton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83878939",
                "name": "ES em A\u00e7\u00e3o",
                "username": "ESemACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35043821",
                "name": "Lori Regattieri",
                "username": "followlori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200091688",
                "name": "FETRANSPORTES",
                "username": "FETRANSPORTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39818302",
                "name": "Ecossocial Produtos",
                "username": "ecossocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114077480",
                "name": "Junior Takanage",
                "username": "juniortakanage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38248777",
                "name": "Liana Gratieri",
                "username": "lianagratieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316378804",
                "name": "Jefferson Rabal",
                "username": "JeffersonRabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568718354",
                "name": "Biolaw Consultoria",
                "username": "Biolaw_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176933447",
                "name": "Projeto Quatis",
                "username": "projetoquatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444658458",
                "name": "Paulo Jorge Mel\u00e9m",
                "username": "PauloJorge56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191060935",
                "name": "H\u00e9cia Sousa",
                "username": "HeciaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52398016",
                "name": "The Punk is drunk",
                "username": "andrewpunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61303937",
                "name": "Bigodin \u3030\ufe0f",
                "username": "carneiro_ely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165572229",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlosFJ76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23903481",
                "name": "Michi Dernersissian",
                "username": "michelledmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35055693",
                "name": "Luiz Miranda",
                "username": "luizbrasinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16959868",
                "name": "Ubirajara Casado",
                "username": "uscasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269507431",
                "name": "\u00c7\u0131ld\u0131rm\u0131\u015f Antropolog",
                "username": "unhappyhobbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34126107",
                "name": "Chiquinho de Assis",
                "username": "chiquinhoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104855382",
                "name": "Carlos Furtado",
                "username": "sudestehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16990754",
                "name": "Natboop",
                "username": "Natboop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16989725",
                "name": "Braitner",
                "username": "Braitner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73866392",
                "name": "Corridas em Foz",
                "username": "corredoresmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544665089",
                "name": "Gabrielle Andrade",
                "username": "ibagedardna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269096097",
                "name": "CLAUDIO FEITOSA",
                "username": "CLAUDIOCPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435433366",
                "name": "Turismominasgerais",
                "username": "turismo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15210959",
                "name": "Ludmila Azevedo",
                "username": "ludj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93834504",
                "name": "PUC Urgente Rio",
                "username": "pucriourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381261710",
                "name": "Coletivo Murro",
                "username": "ColetivoMurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872451399543644161",
                "name": "Laila Ferreira",
                "username": "LailaFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47805877",
                "name": "danielganjaman",
                "username": "danielganjaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902724",
                "name": "Felipe Moreira",
                "username": "felipebaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90649457",
                "name": "Corridas de Rua",
                "username": "corridas_de_rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380039072",
                "name": "Volayo Hot\u00e9is Online",
                "username": "volayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372839224",
                "name": "AMBB",
                "username": "amobbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661132",
                "name": "Silvia Linhares",
                "username": "SilviaLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428136568",
                "name": "Desiludidas",
                "username": "DesiIudidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206820669",
                "name": "Valdir Foliatti Jr.",
                "username": "junior_seas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552963594",
                "name": "odilene costa gomes",
                "username": "CostaOdilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368426944",
                "name": "L\u00edvia Castro",
                "username": "LihhCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626571478",
                "name": "Kamila Porto",
                "username": "kamilaporto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59476909",
                "name": "CMMC Turismo",
                "username": "cmmcturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93881939",
                "name": "Assis Carvalho",
                "username": "assis_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260719794",
                "name": "andre luiz",
                "username": "almatoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108084305",
                "name": "CEO",
                "username": "CEO25Anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48778170",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "TininhaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278744968",
                "name": "Thassia Weihermann Fuchner",
                "username": "thassiawf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15742966",
                "name": "Christian Gump",
                "username": "christiangump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164680146",
                "name": "Fernando Donizete",
                "username": "f_donizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860254",
                "name": "Glauco Vicente:.",
                "username": "GlaucoVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515375576",
                "name": "GERSON TEIXEIRA",
                "username": "GERSON0505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360784223",
                "name": "ApuraNoticia.com.br",
                "username": "apuranoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38702417",
                "name": "F\u00e1bio Gamberini",
                "username": "gamberini_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232600322",
                "name": "ARCA AMASERRA",
                "username": "amaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326171879",
                "name": "Day",
                "username": "itsday_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140311173",
                "name": "Gabriela Artiga",
                "username": "jesusa1090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49152547",
                "name": "AdePhotos Fotografia",
                "username": "AdePhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294290438",
                "name": "Lux Alt",
                "username": "LuxAlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860829801",
                "name": "Amanda ",
                "username": "mandylicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191733807",
                "name": "Natinha \u10d6",
                "username": "NathaliaKetlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199118408",
                "name": "Lil' viNas XXX",
                "username": "docebatatadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371404151",
                "name": "Gabriel campanha",
                "username": "GabrielCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116862270",
                "name": "Marcia #Lulinocente",
                "username": "maolire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376953590",
                "name": "Turismo Ol\u00edmpia",
                "username": "turismo_olimpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988813056",
                "name": "@aboutcarolis",
                "username": "about_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192795109",
                "name": "Robert Lourenzo",
                "username": "Robert_Lourenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57958133",
                "name": "Eduardo Faria",
                "username": "dudurs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195987565",
                "name": "Augusto Cesar",
                "username": "augustocmaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367978993",
                "name": "Carioca Service",
                "username": "CariocaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39408399",
                "name": "Laila Silfer \u221e",
                "username": "lailasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289978108",
                "name": "\u2022 7 \u2022",
                "username": "Nice_licious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574837213",
                "name": "Senior, Revista",
                "username": "SeniorRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16440696",
                "name": "Elder Millenial",
                "username": "babibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17165277",
                "name": "Mulher Tunada",
                "username": "juliana_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53995389",
                "name": "Futuro do Presente",
                "username": "futurodopresent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570947675",
                "name": "Cia Eco",
                "username": "ciaecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122807285",
                "name": "Mayana Azev\u00eado  \u30c4",
                "username": "mayfotoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570961847",
                "name": "BrazilAmazonTurismo",
                "username": "Brazilamazontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42262355",
                "name": "Joseph Tourton",
                "username": "jtourton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252828990",
                "name": "Juninho O'Neill",
                "username": "JuninhoOneill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125341035",
                "name": "Cientec",
                "username": "ParqueCientec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150394590",
                "name": "Larissa - Al\u00e9m da vida \u2764",
                "username": "PeEstrellaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189726874",
                "name": "Amanda Groppo",
                "username": "Amanda_Groppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97955255",
                "name": "Tay Neri",
                "username": "Viishcrlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273129403",
                "name": "Sympla",
                "username": "Sympla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333906328",
                "name": "Bixiga 70",
                "username": "bixiga70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631110",
                "name": "Jo\u00e3o Geraldo Netto",
                "username": "Nettinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569353857",
                "name": "Patricia",
                "username": "hubmall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245991170",
                "name": "Morgana Luiz",
                "username": "morganasluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372086504",
                "name": "Glaydsson rodrigues",
                "username": "glaydsson14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173124231",
                "name": "GNBC Petr\u00f3leo e G\u00e1s",
                "username": "GNBC_Oil_e_Gas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175525587",
                "name": "Ligia Falc\u00e3o Boueres",
                "username": "ligiafalcaob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118522482",
                "name": "Roberto Cavalcanti",
                "username": "rbcav2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277242834",
                "name": "\ud83c\udf08Flavio Diogo \u264d",
                "username": "Flaviodiogo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357000422",
                "name": "350 Rio de Janeiro",
                "username": "350RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56232104",
                "name": "Andrea Vialli",
                "username": "avialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408836926",
                "name": "Qu\u00edmica Sustent\u00e1vel",
                "username": "qsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212448",
                "name": "EcoZilla",
                "username": "EcoZilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169319530",
                "name": "Eduarda",
                "username": "EduardaSerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "A menina do #VivoVerde \ud83c\udf31",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187370696",
                "name": "Irradiando Luz",
                "username": "IrradiaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Melissa, n\u00e3o \u00e9 com \u00c7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301562203",
                "name": "Col\u00e9gio Santa \u00darsula",
                "username": "ursulamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252519695",
                "name": "Deputaci\u00f3n de Lugo",
                "username": "depulugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170869492",
                "name": "Galicia con Voz",
                "username": "GaliciaConVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82929573",
                "name": "UniSEB",
                "username": "UniSEB_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64458337",
                "name": "Unoeste",
                "username": "Unoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159814852",
                "name": "Tua R\u00e1dio Cacique",
                "username": "TuaRadioCacique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55950303",
                "name": "comentarista de quase tudo",
                "username": "eusoumarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67526824",
                "name": "dos Anjos",
                "username": "anjosleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49423950",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Albiero",
                "username": "Luis_Albiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14308850",
                "name": "Simone Henriques",
                "username": "simonehenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184648829",
                "name": "IGOR RAFAEL DA SILVA",
                "username": "igorrafael_alme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128302405",
                "name": "DIANA PILAR ROMERO P",
                "username": "dianipilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359550367",
                "name": "Bogot\u00e1, D.C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "Bogota__DC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245435188",
                "name": "FCO Live To Rock.",
                "username": "FcMarcelo_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369522876",
                "name": "Tutto Bass",
                "username": "Tutto_Bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382159",
                "name": "Portal Angels",
                "username": "portal_angels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247410971",
                "name": "sabrina",
                "username": "setmesun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462345885",
                "name": "Hey Swift Diva :)",
                "username": "HeySwiftDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459335944",
                "name": "ligia magalhaes",
                "username": "ligiamagalhaes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124491874",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "drehhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189263383",
                "name": "Vivis \u221e.\u221e",
                "username": "PeluMeu_Tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117510515",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PMPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101532313",
                "name": "May Barbieri",
                "username": "mayara_barbiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245110972",
                "name": "Restart Petr\u00f3polis",
                "username": "RestartPetroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042848",
                "name": "' Amor \u221e   '",
                "username": "KatyKissLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150828283",
                "name": "\ud83e\udd40 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2 | \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e17\u0e31\u0e01 line",
                "username": "masharearai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133662501",
                "name": "alecrim dourado",
                "username": "scviic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163908751",
                "name": "DESATIVADO!",
                "username": "_pelumyworld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62999700",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique",
                "username": "Henriqueeu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78575061",
                "name": "Yanna Barbosa",
                "username": "Yannabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426474815",
                "name": "Guille!! :)",
                "username": "guillebaezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29257856",
                "name": "katherine sutton",
                "username": "katysut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44912171",
                "name": "Guilherme e Santiago",
                "username": "guiesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264320384",
                "name": "Marina Fran\u00e7a (DK) \u2764\ufe0f",
                "username": "NasNuvensCmKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031808",
                "name": "Majed Abdallah",
                "username": "majed_abdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409360147",
                "name": "TuPresentacion",
                "username": "TuPresentacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54075497",
                "name": "Top Brasil Turismo",
                "username": "TopBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91358275",
                "name": "noticiasnofacebook",
                "username": "noticiasnofaceb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817773",
                "name": "Passarosozinho",
                "username": "IvanPalheta_Pas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46394052",
                "name": "Lanikai Tiki Bar",
                "username": "lanikaibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36827322",
                "name": "Val\u00e9rio Alex Oliveira",
                "username": "valerioalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150658680",
                "name": "Ariel Peralta \uf8ff",
                "username": "ariperma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139525721",
                "name": "Mariana Noronha",
                "username": "mariananoronha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56682379",
                "name": "sad and brazilian",
                "username": "aquelayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131255512",
                "name": "Daniel Grossi",
                "username": "DanielGrossiGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226338371",
                "name": "roma\u00f3s",
                "username": "Vanessa_Cavadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692136885",
                "name": "pbarbosashow",
                "username": "pbarbosashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283617680",
                "name": "Montes Claros - MG",
                "username": "blogmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536769018",
                "name": "Modo Petista",
                "username": "modopetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359491676",
                "name": "#TomarAsRuas",
                "username": "tomarasruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78615759",
                "name": "Circo Dos Sonhos",
                "username": "circodossonhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175980125",
                "name": "swonha",
                "username": "adswendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250123400",
                "name": "Nick Oyan",
                "username": "nickoyann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133296052",
                "name": "Alu\u00edsio Lessa",
                "username": "AluisioLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354378863",
                "name": "Uma floquinha",
                "username": "PeluMeuFlocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110140135",
                "name": "Caroline",
                "username": "OneCaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350621114",
                "name": "Gabriella Martinelli",
                "username": "gabimmartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96561900",
                "name": "\u30ec\u30aa",
                "username": "leonardbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136093548",
                "name": "KENNET\u00c3O",
                "username": "kennetchup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327671544",
                "name": "bia",
                "username": "colacmgpedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317757887",
                "name": "isa",
                "username": "colacmgluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19197544",
                "name": "Daniel Duft",
                "username": "duft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284201799",
                "name": "joelly sapat\u00e3o do tiktok fc",
                "username": "jururulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582626327",
                "name": "linda",
                "username": "myheartcolors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317477613",
                "name": "Dami\u00e3o Neto",
                "username": "DamiaoNeto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047726",
                "name": "Guilherme",
                "username": "_Guiis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38217629",
                "name": "Bia Nogueira",
                "username": "biamnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56910135",
                "name": "Wild Will",
                "username": "WilliamTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79531938",
                "name": "Foto Digital Brasil",
                "username": "fotodigitalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127086914",
                "name": "William Rossoni",
                "username": "WRossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11463102",
                "name": "Vini",
                "username": "vini__theodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488977646",
                "name": "Luiz Filipe Reis",
                "username": "PrFilipeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166650283",
                "name": "Fl\u00e1vio S\u00f3l",
                "username": "flaviosol45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51751022",
                "name": "jota",
                "username": "JJhony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51712861",
                "name": "SOS Abrolhos",
                "username": "SOS_Abrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57787726",
                "name": "Francisco Rezende",
                "username": "juniorez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54955206",
                "name": "AvesdePortugal.info",
                "username": "avesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110428082",
                "name": "J\u00e9ssica Oliveira",
                "username": "jecsyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156275058",
                "name": "Manuela Rodrigues",
                "username": "manukarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180456926",
                "name": "Maura Simon",
                "username": "maurasimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76462891",
                "name": "Leo",
                "username": "comunleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "\ud83d\udc7b a fantasminha camarada",
                "username": "imtheghost__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103680758",
                "name": "Apanhador S\u00f3",
                "username": "apanhador_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8521192",
                "name": "Afonso3d\ud83d\udc7d @Terra_Leste @LaiveShow",
                "username": "afonso3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73409554",
                "name": "Tchelo Pereira",
                "username": "tchelo_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104871576",
                "name": "PR\u00d3-MAR",
                "username": "ongpromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79033781",
                "name": "MilaResendes",
                "username": "Milaresendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144616975",
                "name": "amanda azevedo",
                "username": "amandinhaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107394387",
                "name": "Sebasti\u00e1n Rubio",
                "username": "bikecl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162795429",
                "name": "Laura Cunha Debs",
                "username": "laura_cunhadebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116549870",
                "name": "T.H.O.Nascimento",
                "username": "YnotNosirrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311433745",
                "name": "Samitra Landy",
                "username": "samitralandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18300941",
                "name": "Camilla Couto",
                "username": "camillacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31951741",
                "name": "r\u00e1dio TerraNova",
                "username": "radio_terranova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79075272",
                "name": "Erun\u00e1mo Narmo",
                "username": "Daniel_LaVolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254877236",
                "name": "Camila Pio",
                "username": "camila_pio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15171097",
                "name": "ryot",
                "username": "ryot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183057732",
                "name": "radhabel",
                "username": "Radha08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157175059",
                "name": "OshoBrasil",
                "username": "oshobrfestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42797219",
                "name": "MrVega",
                "username": "MrVegaDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297679336",
                "name": "Fernando Hernandez",
                "username": "DjFernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168241123",
                "name": "Liza Ferreira",
                "username": "Liza_Dayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51516354",
                "name": "Alessandra Gomes",
                "username": "alecgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55883488",
                "name": "Fernanda Carolina.",
                "username": "fernandacbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212405108509556736",
                "name": "Kazuko",
                "username": "fwrnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66559368",
                "name": "Diogo Martins",
                "username": "_diogomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271711837",
                "name": "Ellen Lindoso",
                "username": "elindosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88528727",
                "name": "Glauber S Martins",
                "username": "GlauberSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133072293",
                "name": "Waine Agostinho",
                "username": "waine18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122151085",
                "name": "Roberta Barroso",
                "username": "roberta_barroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69619368",
                "name": "Alessandra B Cardoso",
                "username": "ALEEGABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69570270",
                "name": "Maninho",
                "username": "Maninhoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130869055",
                "name": "aduplainforma\u00e7\u00e3o",
                "username": "aduplainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510518120",
                "name": "Fco Dienis Benedeck",
                "username": "Fco_Dienis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188051828",
                "name": "Dienis",
                "username": "DienisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745104",
                "name": "zac",
                "username": "justunreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585646",
                "name": "Macarr\u00e3o",
                "username": "Macarrao_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276502",
                "name": "aquele que cansa",
                "username": "filipeindy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27920756",
                "name": "Lari",
                "username": "hpzynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316834756",
                "name": "Rosa Morena",
                "username": "RosaMorena3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49878342",
                "name": "januz\u00eara",
                "username": "_janu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339702041",
                "name": "Eug\u00eanio Mathias",
                "username": "eugeniomathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089645124722790403",
                "name": "Fic Jikook Fem \u269d Como Uma Estrela",
                "username": "comoumaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42287006",
                "name": "Mario Mantovanni",
                "username": "MarioMantovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33134060",
                "name": "Gabriel",
                "username": "joeyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60839531",
                "name": "\u2661 yas \u2661",
                "username": "yasgarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405612",
                "name": "Vanessa",
                "username": "nessaalmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20141710",
                "name": "Nei Ducl\u00f3s",
                "username": "neiduclos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65056275",
                "name": "Juliano Duarte",
                "username": "juliano__duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197976213",
                "name": "color palette",
                "username": "HOTMAIUPONTOCOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62989509",
                "name": "Will",
                "username": "Willdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33639794",
                "name": "Diana Fletcher",
                "username": "dianamfletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56740292",
                "name": "Naiara de Lima",
                "username": "Chokss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58841302",
                "name": "Gabriela Dayrell",
                "username": "gabidayrell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57513932",
                "name": "Ana Luiza Miranda",
                "username": "AniinhaMirandaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62686086",
                "name": "isabela lagares",
                "username": "belalagares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32238537",
                "name": "Igor Belache e Sousa",
                "username": "belache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254245291",
                "name": "B\u00e1rbara Quintino",
                "username": "barbaraquintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73493771",
                "name": "Mariana P\u00e9rola",
                "username": "mahperola",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "200617607567642624",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo9l9w996i5iojd6iokqlk4c7v5p",
        "oldest_id": "198692545495179265",
        "result_count": 500
    }
}