{
    "data": [
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2012-04-02T13:42:56.000Z",
            "id": "186810951411048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o absurdo na Bahia, cade os \u00f3rg\u00e3os federais para ajudar de verdade??? http://t.co/sg4DE1cD"
        },
        {
            "author_id": "310510677",
            "created_at": "2012-04-02T13:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "183398510",
                        "start": 114,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "186809012908589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que boa not\u00edcia!\nConcertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta - Gerais - Estado de Minas http://t.co/SAnIJOJP via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "97215135",
            "created_at": "2012-04-02T13:22:49.000Z",
            "id": "186805891692109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baudo Guan - Penelope ortoni- Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda\nhttp://t.co/LWCHUJ0C"
        },
        {
            "author_id": "56689639",
            "created_at": "2012-04-02T13:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "25492439",
                        "start": 0,
                        "username": "jimmy72"
                    }
                ]
            },
            "id": "186805264043872256",
            "in_reply_to_user_id": "25492439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jimmy72 mercado das flores, no Parque Municipal... \u00e9 perto amigo, e l\u00e1 \u00e9 dificil de parar tb"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-04-02T13:12:21.000Z",
            "id": "186803254099841028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta - Gerais - Estado de Minas http://t.co/uY7kj7ph"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-04-02T12:47:05.000Z",
            "id": "186796898521329665",
            "in_reply_to_user_id": "327506818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UaiLanza kkkkk n\u00e3o sei '-' mais eu acho q tem isso s\u00f3 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "62927427",
            "created_at": "2012-04-02T12:42:46.000Z",
            "id": "186795811861041154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que to indo pro Parque Municipal. Se ficar na Part Fun da Seven eu vou dormir."
        },
        {
            "author_id": "341105757",
            "created_at": "2012-04-02T12:39:52.000Z",
            "id": "186795080600915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GiaIGpkh"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-04-02T12:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "186790383349542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj tem caminhada (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/Xk89FReG"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-04-02T12:20:56.000Z",
            "id": "186790317436051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 no Parque Municipal a unica divers\u00e3o \u00e9 a pista = ("
        },
        {
            "author_id": "180763854",
            "created_at": "2012-04-02T12:01:27.000Z",
            "id": "186785413036392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha uma not\u00edcia boa! A Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares:  isso se deu pelo Programa... http://t.co/ga3bbC6c"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:07.000Z",
            "id": "186784572581752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta http://t.co/gfvpwldW"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:06.000Z",
            "id": "186784571940024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta:  http://t.co/hljdDaJ1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:04.000Z",
            "id": "186784561810771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta:  http://t.co/j5sUpPbL"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:03.000Z",
            "id": "186784557046054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta:  http://t.co/2qu5RwSy"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:03.000Z",
            "id": "186784556131680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta:  http://t.co/LtCKfTRg"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-04-02T11:58:02.000Z",
            "id": "186784555343151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal est\u00e3o de volta:  http://t.co/b3wJ5fTD"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-02T11:42:10.000Z",
            "id": "186780561610772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-itatins: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dE Jureia-Itatins\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t\tRevis\u00e3o das 11h40min de 2 de abril ... http://t.co/QwXCFZn"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-04-02T11:01:10.000Z",
            "id": "186770242360446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vinhedo (SP) comemora hoje 63 anos de funda\u00e7\u00e3o com torneio de pesca no lago do Parque Municipal. http://t.co/KqJtgBUh"
        },
        {
            "author_id": "166262349",
            "created_at": "2012-04-02T09:45:58.000Z",
            "id": "186751319799902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada Floresta Municipal das Arauc\u00e1rias Jana\u00edna Orth. Ser\u00e3o 12 hectares localizados \u00e0s margens da RS 223 entre Tapera e Selbach"
        },
        {
            "author_id": "14140405",
            "created_at": "2012-04-02T09:07:47.000Z",
            "id": "186741703980482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\nhttp://t.co/8RdCs4eR http://t.co/76WUfSEe"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-02T04:46:26.000Z",
            "id": "186675938564636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "520262969",
            "created_at": "2012-04-02T02:41:34.000Z",
            "id": "186644511538151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri http://t.co/vvqyuPfb"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2012-04-02T01:25:38.000Z",
            "id": "186625405623615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu fica pr\u00f3ximo a cidade onde eu moro. Eu moro ali pra esquerda do mapa."
        },
        {
            "author_id": "48756709",
            "created_at": "2012-04-02T01:25:35.000Z",
            "id": "186625393774694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q interessante,. o parque nacional do xingu fica no MT ! hummm"
        },
        {
            "author_id": "293703454",
            "created_at": "2012-04-02T01:16:34.000Z",
            "id": "186623121363709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha de Maraj\u00f3 Par\u00e1 Brasil http://t.co/5xxPxhMO"
        },
        {
            "author_id": "212411751",
            "created_at": "2012-04-02T01:06:37.000Z",
            "id": "186620617963995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o gosto de praia, mas a praia de itaguar\u00e9 \u00e9 fucking \u00e9pica, fica em \u00e1rea protegida e sem nada por perto, exceto por um mini restaurante"
        },
        {
            "author_id": "192550964",
            "created_at": "2012-04-02T00:59:53.000Z",
            "id": "186618925780434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiadascataratas Vale a pena! O percurso \u00e9 todo no parque nacional das Cataratas. Foz tem \u00f3tima estrutura hoteleira http://t.co/hNcL3DsO"
        },
        {
            "author_id": "366317405",
            "created_at": "2012-04-02T00:29:10.000Z",
            "id": "186611195552342016",
            "in_reply_to_user_id": "450214945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaadu_ofc parque municipal e melhor\nla e zikka ermaoo ja seleciono jurado e tudo ?"
        },
        {
            "author_id": "228152841",
            "created_at": "2012-04-01T23:55:47.000Z",
            "id": "186602791748382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o fui no encontro de beliebers hoje em BH nunca vou minha mother nunca deixa eu ir. VDM' )': Sempre \u00e9 no parque municipal eu acho. +"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2012-04-01T23:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "17718003",
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "186601648427253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/CeNpkLul"
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186597354902794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas inclui\nn\u00e3o s\u00f3 o recife mas tb todo o topo do monte submarino limitado pela is\u00f3bata de 1000 m."
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:32:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186597016502140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atol das Rocas primeira reserva biol\u00f3gica a ser estabelecida no Brasil, pelo Decreto Lei n\u00b0 83.549 de 5 de julho de 1978."
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-04-01T23:27:47.000Z",
            "id": "186595742364872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Afonso Pena - Ao lado esquerdo, parque municipal. http://t.co/r2BPVkZg"
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:24:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186594984504459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocas \u00e9 a 1\u00aaunidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha criada no BR.\u00c9 uma reserva\nbiol\u00f3gica e a \u00fanica atividade humana permitida \u00e9 pesquisa cient\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "236597943",
            "created_at": "2012-04-01T23:05:34.000Z",
            "id": "186590156944449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o final de semana em Torres fazendo sa\u00edda de campo no Parque Estadual de Itapeva"
        },
        {
            "author_id": "42409011",
            "created_at": "2012-04-01T23:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "186588936783659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorando e tomando tacac\u00e1. (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/DtVAe9pC"
        },
        {
            "author_id": "61953246",
            "created_at": "2012-04-01T22:49:52.000Z",
            "id": "186586203297030145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/I2OGiGQ4"
        },
        {
            "author_id": "121176810",
            "created_at": "2012-04-01T22:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "197183194",
                        "start": 10,
                        "username": "thaais_vr"
                    }
                ]
            },
            "id": "186581228676325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu e a @thaais_vr andamos de trenzinho no parque municipal,corremos pra pegar o busu,foi mt bom :))"
        },
        {
            "author_id": "65257783",
            "created_at": "2012-04-01T22:19:54.000Z",
            "id": "186578661774864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/bs1Pu2O3"
        },
        {
            "author_id": "203068376",
            "created_at": "2012-04-01T22:11:19.000Z",
            "id": "186576501553102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tive que ficar la no parque municipal de palha\u00e7o kkk"
        },
        {
            "author_id": "78042206",
            "created_at": "2012-04-01T22:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "186574929662185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caindo de patins com os bubbles *-*  (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/loD4V9cJ"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2012-04-01T21:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3038735555",
                        "start": 19,
                        "username": "_pretty_vacant"
                    }
                ]
            },
            "id": "186566304642252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to super cansada a @_pretty_vacant  fez agente ir l\u00e1 no parque municipal atoa u_u AUSHUAHSUH' &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T21:01:39.000Z",
            "id": "186558970037682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca  http://t.co/s7CozPVE"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T21:01:35.000Z",
            "id": "186558954002853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca  http://t.co/uoEA79i1"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:42.000Z",
            "id": "186556465903976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dHAmMtbD"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:35.000Z",
            "id": "186556436787101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/l33qVBHS"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:25.000Z",
            "id": "186556396098170881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca http://t.co/aPvWAlsq"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:20.000Z",
            "id": "186556373989986306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca http://t.co/OX7SwsVp"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:18.000Z",
            "id": "186556366171803649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca http://t.co/ul8Alem0"
        },
        {
            "author_id": "192658158",
            "created_at": "2012-04-01T19:50:00.000Z",
            "id": "186540939215511553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) [pic]: http://t.co/RruAAqXL"
        },
        {
            "author_id": "177419949",
            "created_at": "2012-04-01T19:47:19.000Z",
            "id": "186540265329278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj cedo fui ao parque municipal com minhas tias ."
        },
        {
            "author_id": "15870459",
            "created_at": "2012-04-01T19:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "186534493249732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/011fUk7A"
        },
        {
            "author_id": "65353887",
            "created_at": "2012-04-01T19:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "186532704551047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/J58QQR86"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2012-04-01T18:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36361031",
                        "start": 0,
                        "username": "GiulianoThaddeu"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "97251131",
                        "start": 17,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "186528023766507520",
            "in_reply_to_user_id": "36361031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiulianoThaddeu @Prefeitura_POA Curso para Ecoeducadores \u00e9 realizado na Reserva Biol\u00f3gica do Lami, mais uma a\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "61569684",
            "created_at": "2012-04-01T18:47:50.000Z",
            "id": "186525293941506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/SZlnvBze"
        },
        {
            "author_id": "262891899",
            "created_at": "2012-04-01T17:32:26.000Z",
            "id": "186506319258329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vo skatear no parque municipal da cidade de feliz!"
        },
        {
            "author_id": "219305354",
            "created_at": "2012-04-01T17:15:29.000Z",
            "id": "186502055261782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui l\u00e1 no Parque Municipal, e vi uma linda OSMG (Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais), a \u00fanica coisa tensa foi o sol na cabe\u00e7a! haha"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-04-01T16:57:53.000Z",
            "id": "186497624839434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/BQz8L2Ao via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "66394959",
            "created_at": "2012-04-01T16:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01406593,
                        -25.24960477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "186496700955885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/Hu4b2Tk0"
        },
        {
            "author_id": "223655040",
            "created_at": "2012-04-01T16:43:25.000Z",
            "id": "186493985911611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a programa\u00e7\u00e3o da minha familia n\u00e3o fosse de indio, eu at\u00e9 acompanharia.. mas qual \u00e9 a chance de ir no parque municipal ??? --'"
        },
        {
            "author_id": "161175297",
            "created_at": "2012-04-01T16:38:35.000Z",
            "id": "186492768149970945",
            "in_reply_to_user_id": "194695694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dw_beserra e o meu local preferido, o Parque Municipal. Muito gostosinho l\u00e1. Tem tamb\u00e9m a Galeria do Rock, M\u00c3S, \u00e9 um lugar que n\u00e3o te"
        },
        {
            "author_id": "35582151",
            "created_at": "2012-04-01T16:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "180250721",
                        "start": 0,
                        "username": "GomezzOficial"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "50470300",
                        "start": 18,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "186491414136356864",
            "in_reply_to_user_id": "64090186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GomezzOficial RT @VEJARio: Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu? Dica do Trilhas Cariocas para o fim de..."
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-01T16:30:43.000Z",
            "id": "186490786949505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu? Dica do Trilhas Cariocas para o fim de semana http://t.co/zoCVqzVo"
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2012-04-01T16:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "186490365388402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others [pic]: http://t.co/erhBLf6"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-04-01T16:22:00.000Z",
            "id": "186488593706008578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viste o Parque Estadual de Ilhabela e conhe\u00e7a suas belezas naturais e trilhas radicais. http://t.co/6TCjddtd"
        },
        {
            "author_id": "481558583",
            "created_at": "2012-04-01T16:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "131655834",
                        "start": 39,
                        "username": "biarock"
                    }
                ]
            },
            "id": "186488484792504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ebaaa hj vou no parque municipal com a @biarock vai ser dahora"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-04-01T16:15:46.000Z",
            "id": "186487024520396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura para visitantes do Parque Estadual de Ilhabela recebe melhorias. http://t.co/kheV6giY"
        },
        {
            "author_id": "64906688",
            "created_at": "2012-04-01T16:03:29.000Z",
            "id": "186483933607759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho anuncia milh\u00f5es de reais em investimentos para o Parque Estadual da Pedra da Boca! 1\u00ba de Abril!"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-04-01T15:57:34.000Z",
            "id": "186482446685044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou hoje e vou ficar vagando sozinha pelo parque municipal, ficar em casa   n\u00e3o vai ser legal."
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2012-04-01T15:52:49.000Z",
            "id": "186481250784133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show com Irm\u00e3o L\u00e1zaro no Parque Municipal de Barueri http://t.co/QfREhC8m"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-04-01T15:19:00.000Z",
            "id": "186472741342416897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana: +Caixa de navegacao das \u00e1reas protegidas no Sergipe\n\u2190 ver edi\u00e7\u00e3o anterior\n\t\t... http://t.co/wRSs46f"
        },
        {
            "author_id": "117257988",
            "created_at": "2012-04-01T15:16:58.000Z",
            "id": "186472227741515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daki a poko estarei no Parque municipal de Barueri com os manin da BF e cia =)"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2012-04-01T15:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "356191839",
                        "start": 53,
                        "username": "lauragouveaa"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "3038735555",
                        "start": 68,
                        "username": "_pretty_vacant"
                    }
                ]
            },
            "id": "186471214032748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "hoje tem role l\u00e1 no parque municipal , com os lindos @lauragouveaa  @_pretty_vacant  e @Chester_Crahan  *-*"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2012-04-01T15:10:08.000Z",
            "id": "186470507921678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de outono e ensolarado no Parque Estadual Mata dos Godoy, perfeito para uma visita. Venha passear nesta... http://t.co/oDJc3gEq"
        },
        {
            "author_id": "541651862",
            "created_at": "2012-04-01T15:04:39.000Z",
            "id": "186469129128120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012Passado o per\u00edodo de chuva, a s\u00e9rie \"Concertos no Parque\" est\u00e1 de volta no Parque Municipal de BH! #adoro: P... http://t.co/mJC0wbtW"
        },
        {
            "author_id": "310015073",
            "created_at": "2012-04-01T15:00:48.000Z",
            "id": "186468160755601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012Passado o per\u00edodo de chuva, a s\u00e9rie \"Concertos no Parque\" est\u00e1 de volta no Parque Municipal de BH! #adoro: P... http://t.co/xP5ry1lg"
        },
        {
            "author_id": "83368655",
            "created_at": "2012-04-01T14:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "186467461296697345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/HfcGQpfQ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos"
        },
        {
            "author_id": "83368655",
            "created_at": "2012-04-01T14:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "186467159168389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/HfcGQpfQ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo"
        },
        {
            "author_id": "303301154",
            "created_at": "2012-04-01T14:51:00.000Z",
            "id": "186465694693593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam ao singelo video feito pelas crian\u00e7as da reserva extrativista de Mapua para o concurso 4a Semana do Meio... http://t.co/SuUGl4c4"
        },
        {
            "author_id": "34045274",
            "created_at": "2012-04-01T14:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.35653393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "186465580377837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Guarita (Torres, RS) http://t.co/Ph5OCvyd"
        },
        {
            "author_id": "102933566",
            "created_at": "2012-04-01T14:40:31.000Z",
            "id": "186463055637512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos! (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/RCaWaBv1"
        },
        {
            "author_id": "18350936",
            "created_at": "2012-04-01T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "186451180979879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/EhRIMNfA"
        },
        {
            "author_id": "36813169",
            "created_at": "2012-04-01T13:41:58.000Z",
            "id": "186448322624634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo #IAllegroConBrio de #Beethoven no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "386364596",
            "created_at": "2012-04-01T13:37:29.000Z",
            "id": "186447193945804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permiss\u00e3o para colar na tua pagina esse singelo video feito pelas crian\u00e7as da reserva extrativista de Mapua para... http://t.co/AK1cEqlY"
        },
        {
            "author_id": "236479048",
            "created_at": "2012-04-01T13:33:42.000Z",
            "id": "186446241041891329",
            "in_reply_to_user_id": "98135070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbibrown vamos no parque municipal?kk"
        },
        {
            "author_id": "195835762",
            "created_at": "2012-04-01T13:28:45.000Z",
            "id": "186444997015511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no parque municipal: imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar."
        },
        {
            "author_id": "145804573",
            "created_at": "2012-04-01T13:27:43.000Z",
            "id": "186444733151838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  @ Hotel S\u00e3o Gotardo http://t.co/wuTRxl6u"
        },
        {
            "author_id": "91809573",
            "created_at": "2012-04-01T13:21:24.000Z",
            "id": "186443146895433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu pro parque municipal.  Ver o restinho do concerto e ficar um pouco em contato com a natureza..."
        },
        {
            "author_id": "470592973",
            "created_at": "2012-04-01T13:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "928547334",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioAugustoSant"
                    }
                ]
            },
            "id": "186442356621459456",
            "in_reply_to_user_id": "308211387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CaioAugustoSant vaai pro parque municipal hooj nooia ?"
        },
        {
            "author_id": "344436771",
            "created_at": "2012-04-01T13:06:35.000Z",
            "id": "186439418347929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje treino no parque municipal de Barueri as 14h... Oss #fb"
        },
        {
            "author_id": "113365827",
            "created_at": "2012-04-01T12:48:17.000Z",
            "id": "186434811919998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Primer domingo de cada mes es gratis solo para estudiantes\" @ Parque Nacional de Machu Picchu: http://t.co/HnAsAyWq #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-04-01T12:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46788535",
                        "start": 0,
                        "username": "karolbeeshop"
                    }
                ]
            },
            "id": "186434457228685312",
            "in_reply_to_user_id": "46788535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karolbeeshop Parque municipal ou qualquer outro lugar no centro de Bh, n\u00e3o sei, hahaha."
        },
        {
            "author_id": "22391232",
            "created_at": "2012-04-01T12:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "186431113256894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com pica pau (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/C6DdSvWf"
        },
        {
            "author_id": "106509185",
            "created_at": "2012-04-01T12:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "186430287310364675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo conserto da orquestra sinfonica. Show. (@ Parque Municipal w/ 2 others) http://t.co/CPqFpQ3b"
        },
        {
            "author_id": "333693392",
            "created_at": "2012-04-01T11:55:46.000Z",
            "id": "186421594153943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao , tipo assim do nada , quando minha mae falo que o parque municipal la \u00e9 pra casar namorado um cara la do outro lado do lago fala ~~"
        },
        {
            "author_id": "318016816",
            "created_at": "2012-04-01T11:10:37.000Z",
            "id": "186410230404489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista apartir do Morro Pai in\u00e1cio - Parque Nacional da Chapada Diamantina BA http://t.co/yEh3TFwd"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-04-01T10:26:26.000Z",
            "id": "186399113921830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da Enquete: Qual a sua opini\u00e3o sobre os im\u00f3veis dentro do Parque Nacional? http://t.co/ae1bEG0d"
        },
        {
            "author_id": "50459563",
            "created_at": "2012-04-01T06:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.079501,
                        -26.490832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "186333457708883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Jaragu\u00e1 do Sul, Santa Catarina) http://t.co/aO9FMXoI"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-01T06:02:40.000Z",
            "id": "186332734698946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-04-01T05:20:56.000Z",
            "id": "186322230228164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de ... - iOnline: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural das P... http://t.co/qetIMMMq"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-04-01T05:20:55.000Z",
            "id": "186322227841605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de ... - iOnline: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural das P... http://t.co/moZBeAD5"
        },
        {
            "author_id": "141669529",
            "created_at": "2012-04-01T05:03:50.000Z",
            "id": "186317926847090690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesta manh\u00e3 a orquestra de MG toca a 5 de Ludwig von no Parque Municipal de BH. O dif\u00edcil \u00e9 acordar cedo."
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2012-04-01T02:15:05.000Z",
            "id": "186275463260422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lima Duarte tem em seu munic\u00edpio o Parque Estadual do Ibitipoca, um dos mais bonitos e visitados do estado."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-04-01T01:59:19.000Z",
            "id": "186271495377526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM:  http://t.co/Kx7M48Rf"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-04-01T01:10:47.000Z",
            "id": "186259278481473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nNn2DRhS\nBugio, ou guariba, na \u00e1rea do desmate \n(produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o)\nhttp://t.co/I8gqgnN0\nIndefesa, a natureza conta conosco"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-04-01T01:04:10.000Z",
            "id": "186257613044973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danicas partes boas do fim de semana: Parque Municipal e SNL. Apenas. Agora a cerveja com os amigos que eu tanto queria... :("
        },
        {
            "author_id": "227467808",
            "created_at": "2012-04-01T00:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "166163771",
                        "start": 3,
                        "username": "lesvintage"
                    }
                ]
            },
            "id": "186256355009638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lesvintage ahi detras o Parque nacional das Fragas do Eume... http://t.co/WuvqDl8I"
        },
        {
            "author_id": "197830552",
            "created_at": "2012-04-01T00:21:12.000Z",
            "id": "186246803304361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fui pro cursinhoo e de l\u00e1 fui me divertir um pouco no parque municipal tirei um monte de fotos depois posto aqui FamiliaLSNaHoraDoPlaneta"
        },
        {
            "author_id": "187062368",
            "created_at": "2012-04-01T00:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98220668,
                        -3.11093175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "186245503078510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/9daL1IpG"
        },
        {
            "author_id": "15518166",
            "created_at": "2012-03-31T23:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98220668,
                        -3.11093175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "186239019527585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as luzes est\u00e3o acesas?! #horadoplaneta (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) [pic]: http://t.co/xZoYh8U7"
        },
        {
            "author_id": "195152884",
            "created_at": "2012-03-31T23:47:23.000Z",
            "id": "186238293011218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo no Parque Municipal , no Shoow do Lazaro e eu aqui , poor que num fuui  ."
        },
        {
            "author_id": "290278959",
            "created_at": "2012-03-31T23:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "123711743",
                        "start": 48,
                        "username": "Luca_k3"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "61538999",
                        "start": 57,
                        "username": "Daaniel_N"
                    }
                ]
            },
            "id": "186237909404352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem logo fui correr no parque municipal com o @Luca_k3 @Daaniel_N , e o preto nem correu, apenas andou viado HAHA fora as mina mexendo kkk"
        },
        {
            "author_id": "75816195",
            "created_at": "2012-03-31T23:45:13.000Z",
            "id": "186237746451451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teres\u00f3polis... uma noite de sexta e um s\u00e1bado no clima da serra.  Parque Nacional, ferinha , cal\u00e7ada da fama...Fica a dica!"
        },
        {
            "author_id": "269036603",
            "created_at": "2012-03-31T23:44:17.000Z",
            "id": "186237513017462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ac\u00ac minha m\u00e3e mi enchendo o saco pra min colar no parque municipal agr num show q ta tando l\u00e1 \u00ac\u00ac na boa prefiro ficar aki em casa u.u"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-03-31T23:34:22.000Z",
            "id": "186235017201061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cChefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal ser\u00e1 exonerado para facilitar a degrada\u00e7\u00e3o dos manguezais pela Petrobras\u201d\nhttp://t.co/5Vlg9nN0"
        },
        {
            "author_id": "143474853",
            "created_at": "2012-03-31T23:32:24.000Z",
            "id": "186234519710470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos fomos no parque municipal ver a Orquestra sinf\u00f4nica e chegando l\u00e1 era o dia do Coral , kkk. Mas valeu mt a pena, rimos e comemos mt, mt."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-31T23:28:09.000Z",
            "id": "186233450456547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Inea esclarece implanta\u00e7\u00e3o do  Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/wdFj8eas"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-31T23:12:01.000Z",
            "id": "186229391917985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea esclarece implanta\u00e7\u00e3o do  Parque Estadual da Pedra Selada:  http://t.co/6E6vV0Ls"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-03-31T22:59:34.000Z",
            "id": "186226259821473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea esclarece implanta\u00e7\u00e3o do  Parque Estadual da Pedra Selada:  http://t.co/Z5I0VIe"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2012-03-31T22:50:54.000Z",
            "id": "186224075004313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o verdadeiros disc\u00edpulos do Prefeito, pois ele quando era governador distribuia Moto-Serra. http://t.co/ZYNqVDTE"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-03-31T22:28:03.000Z",
            "id": "186218324965851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM. Not\u00edcias MANAUS-AM http://t.co/X44dwW4V"
        },
        {
            "author_id": "101122979",
            "created_at": "2012-03-31T22:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "157025787",
                        "start": 0,
                        "username": "FornazierPC"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "46133568",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "186215300637790210",
            "in_reply_to_user_id": "157025787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FornazierPC @paulogarciapt E a Pra\u00e7a da Juventude no Jardim das Aroeiras? e o parque municipal no Recanto das MInas Gerais? ha Novidades?"
        },
        {
            "author_id": "124255454",
            "created_at": "2012-03-31T22:13:47.000Z",
            "id": "186214735895732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no campinho , poo t\u00e1 tendo m\u00f3 show l\u00e1 no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2012-03-31T22:11:21.000Z",
            "id": "186214123305054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo p show do irm\u00e3o L\u00e1zaro no Parque Municipal. T\u00f4 mto animada!! Gostoooo d+*"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-03-31T22:11:06.000Z",
            "id": "186214059685838851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/1CD7uoTP"
        },
        {
            "author_id": "111103910",
            "created_at": "2012-03-31T22:11:03.000Z",
            "id": "186214048336052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/BD4qiQ0G"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:59.000Z",
            "id": "186214029709148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/NbWsAjSt"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:53.000Z",
            "id": "186214006527238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/ULw7xR2L"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:50.000Z",
            "id": "186213995357810689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/J58YUCKJ"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:47.000Z",
            "id": "186213982321917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/qztqiUWH"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:46.000Z",
            "id": "186213975636185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/doYNa6L0"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-03-31T21:35:18.000Z",
            "id": "186205050069188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/J2111h3H"
        },
        {
            "author_id": "54030866",
            "created_at": "2012-03-31T21:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "186204714566823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Bm7jB3GE"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-03-31T21:30:51.000Z",
            "id": "186203929980317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/kJEPNj12 #G1"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:35.000Z",
            "id": "186203614048567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fMwIuha7"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:31.000Z",
            "id": "186203595442634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/7bwvin54"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:27.000Z",
            "id": "186203578040455170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/Crk8ypl8 #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:26.000Z",
            "id": "186203573615468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/BGNvXNln #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:24.000Z",
            "id": "186203568573919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/kyoqE8jc"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:23.000Z",
            "id": "186203561200324610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no C... http://t.co/iDcTKqDb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:22.000Z",
            "id": "186203556850843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/JH2uzyiI"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:16.000Z",
            "id": "186203533899603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JLhLjytp"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:08.000Z",
            "id": "186203500932366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/O2cPtoXx"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:36.000Z",
            "id": "186203114116878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/f7k70KVX"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203107183697921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106957213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106898489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106860736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106500030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106428719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:30.000Z",
            "id": "186203086673551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/6qpYFfay"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:25.000Z",
            "id": "186203069082644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/7WamgNwp #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:24.000Z",
            "id": "186203065077071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/s3OHThIZ"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:23.000Z",
            "id": "186203059637059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/jMlfN7Zh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:19.000Z",
            "id": "186203041471533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/EyiiScJa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:17.000Z",
            "id": "186203032390868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/KqyM9qtN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:14.000Z",
            "id": "186203023075323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/rnI6zBfr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:09.000Z",
            "id": "186202999511719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/88t3W1bu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:04.000Z",
            "id": "186202980884819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/lUaUMaNA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:58.000Z",
            "id": "186202954599104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/JY6eQqoq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:56.000Z",
            "id": "186202945732345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/jFLnl2n9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:54.000Z",
            "id": "186202936580378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/4hhVrDbA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:52.000Z",
            "id": "186202927667478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/ko7xKPCH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:50.000Z",
            "id": "186202920528777218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/NGpCoft7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:47.000Z",
            "id": "186202908642123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/a8Qw9ZeZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:45.000Z",
            "id": "186202898462552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/wF7QAM5j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:42.000Z",
            "id": "186202888236838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/5D08XBHE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:39.000Z",
            "id": "186202875305791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/ce6V0ZxI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:36.000Z",
            "id": "186202862806765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/iXfFoX4p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:34.000Z",
            "id": "186202853386366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/1f8RR2zS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:32.000Z",
            "id": "186202844326666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/nze5GN8C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:30.000Z",
            "id": "186202835430539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/VilvMcGH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:27.000Z",
            "id": "186202826396008449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/gKkbU8ZJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:25.000Z",
            "id": "186202817764130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/pf7Sq34r #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:23.000Z",
            "id": "186202809346174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/PpiVM3KY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:21.000Z",
            "id": "186202800001265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/lBKTm92T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:19.000Z",
            "id": "186202790564085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/Uw5cOtmF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:17.000Z",
            "id": "186202781630214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/J4XInyK2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:14.000Z",
            "id": "186202772050419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/k4LFaNnM"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:12.000Z",
            "id": "186202762512572418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram despejados du... http://t.co/8D5wDTpR"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:06.000Z",
            "id": "186202737866850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram despejados durante servi\u00e7o de ... http://t.co/eSO7pkKt"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:05.000Z",
            "id": "186202732607184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram despejados durante servi\u00e7o de ... http://t.co/dVwiwO7Z"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:02.000Z",
            "id": "186202719420293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/vpa1DK8J"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-31T21:25:58.000Z",
            "id": "186202704039776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TJvX0r72"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-31T21:25:57.000Z",
            "id": "186202698654302211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/fmPdm6eB"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:39.000Z",
            "id": "186200357196668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/7vAkogKv"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200355292454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/pUJQGGN0"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200354646540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/drFWFGA4"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200353883164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/bA9bXF2P"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:56.000Z",
            "id": "186200176686407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM -... http://t.co/lEdWypJu"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:28.000Z",
            "id": "186200059283636225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/auMxYS5b"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:12.000Z",
            "id": "186199995119185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fMwIuha7"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:09.000Z",
            "id": "186199978740432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/Crk8ypl8 #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:08.000Z",
            "id": "186199974755835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/ygmH17f5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "139839061",
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199904450908160",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/qCzNRxLZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "139839061",
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199903368773632",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/gJr2CRNL @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "139839061",
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199897953943553",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/uw8vEr6t @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "139839061",
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199894279729153",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/tzkmy1iA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:47.000Z",
            "id": "186199889871503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conju... http://t.co/4s3wOy74"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:45.000Z",
            "id": "186199880904081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/ORtwxMPC"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:42.000Z",
            "id": "186199867377463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/LpdhlLUV"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:40.000Z",
            "id": "186199857634082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/7JPBZ1ZM"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:39.000Z",
            "id": "186199853884391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/PVhrWQFR"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:37.000Z",
            "id": "186199848352104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/uRxUbLFC"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:33.000Z",
            "id": "186199830513713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/VIKArgu2"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:27.000Z",
            "id": "186199806262247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JLhLjytp G1 News"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:25.000Z",
            "id": "186199796271423490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/NUeQnOvV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:24.000Z",
            "id": "186199791926120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorre... http://t.co/z8AfwSG3 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:23.000Z",
            "id": "186199787736018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fBphvmCY"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:22.000Z",
            "id": "186199783633985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/WdxPmAg8"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:09.000Z",
            "id": "186199728579547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/dSiVPF1M"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:51.000Z",
            "id": "186198647568998401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocor... http://t.co/VJeilMLG #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "315443495",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:22.000Z",
            "id": "186198524176769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/1tAvRVkk"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:20.000Z",
            "id": "186198517159706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/vJyudyP"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:18.000Z",
            "id": "186198509635125250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/orXhUZOL"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:16.000Z",
            "id": "186198500340543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/z4udLWt3"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:13.000Z",
            "id": "186198486360920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/erN7pJlq"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:09.000Z",
            "id": "186198470632288257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/JKl1p6dG"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:07.000Z",
            "id": "186198462474366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/dHjP30nb #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:04.000Z",
            "id": "186198448360538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/uYUovHQB"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:04.000Z",
            "id": "186198448322777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/KKtLYFV1"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:02.000Z",
            "id": "186198441213444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/wbEC7eYY"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:02.000Z",
            "id": "186198440315850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TGKEi1SU"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:00.000Z",
            "id": "186198431696568321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambien... http://t.co/ja050Ntn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:59.000Z",
            "id": "186198430618632194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/QB8rlWlg"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:58.000Z",
            "id": "186198426424315906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/4KByJqol"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "id": "186198409156370434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/YiF7ZfQw"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198407369605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Co... http://t.co/NvMeZYi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "id": "186198406362968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/RDqH2gsO"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:53.000Z",
            "id": "186198402944610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/YGr9dGgh"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:50.000Z",
            "id": "186198390328143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/w57Fbknu"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198388042240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Co... http://t.co/CnfBdQCx Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:49.000Z",
            "id": "186198385416609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/ogPPZsks"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:48.000Z",
            "id": "186198384481271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/ogPPZsks"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:48.000Z",
            "id": "186198381843070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/fT6TwkvP"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:47.000Z",
            "id": "186198377875247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/w3ZlLBGW"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:45.000Z",
            "id": "186198368622620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/v0ogOvhQ"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:44.000Z",
            "id": "186198367750201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fPMUylex"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:44.000Z",
            "id": "186198365736927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/DnzuiW5J"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:43.000Z",
            "id": "186198361861394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/dEArCZ5q"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:40.000Z",
            "id": "186198350608080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:39.000Z",
            "id": "186198344488587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/dDvysveg"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:39.000Z",
            "id": "186198343679098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/K8urfZMM"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:34.000Z",
            "id": "186198323068276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorr... http://t.co/N4AxNyre #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198321231179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Pn7HN5SQ"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198320400703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/bb9DO46z"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198319633145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/H7wy2J5l"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198318882369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JRVyN2hi"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198317963804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Ic35TMV2"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198317116559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Zf9TrUEb"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198316432896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/GtvcrXVc"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198315614994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/oDgLU9Yg"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198314901975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental oc... http://t.co/ophgItSi Via #ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:27.000Z",
            "id": "186198296723865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/2ZcQmExj"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:24.000Z",
            "id": "186198284140953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TeqDplsM"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:23.000Z",
            "id": "186198277824331778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/os14lZye"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198275190308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conju... http://t.co/iDcTKqDb"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198273084755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/8g93ZzOP"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198271943901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/IQNqMtvj"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:20.000Z",
            "id": "186198263404314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/xEdy6tRV"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:19.000Z",
            "id": "186198262682894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/AO5Vsk8J"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198249659564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/TVth4v64"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198235168247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/FvUmuZvR"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198223122202626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/G4QymSnP"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198215102701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/uKqDouhV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198178696151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/RNU7BB3I"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198167195369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/4nGKCPIP"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198157162594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/5lfgrW3c"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198134693703680",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/RNU7BB3I #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:48.000Z",
            "id": "186198131015299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/NSbcysAy"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:46.000Z",
            "id": "186198121624240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/RYYQXLCg"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:44.000Z",
            "id": "186198112442925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/v2TxAJmR"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:41.000Z",
            "id": "186198101210566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/DOvX35kJ"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198095699263489",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/BJHR3f9Z #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:39.000Z",
            "id": "186198091613999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/KfLI5fVl"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:37.000Z",
            "id": "186198083359621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/rR7oMuXh"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96428020",
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198077659545601",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/O6hiOfPv #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:34.000Z",
            "id": "186198074069233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/EjzANemz"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:32.000Z",
            "id": "186198066037133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/BlYvsQCB"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:30.000Z",
            "id": "186198057610772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/92W7ok0D"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:29.000Z",
            "id": "186198050304303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/0FBMCDYu"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:26.000Z",
            "id": "186198038514110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/1f8RR2zS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:16.000Z",
            "id": "186197998370439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/rnI6zBfr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:14.000Z",
            "id": "186197989520445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/oTWC8ybO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:12.000Z",
            "id": "186197979689005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/M513ltnN"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:11.000Z",
            "id": "186197973942804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/59ofqA9B"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:10.000Z",
            "id": "186197971115843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/6MR3M6lr"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:10.000Z",
            "id": "186197970339901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/0JoM6wB0"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:07.000Z",
            "id": "186197960663638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/PyBhhD53"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:06.000Z",
            "id": "186197953927581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/XF4V4Jr3"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:03.000Z",
            "id": "186197941889941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no... http://t.co/NMfCBXhR #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:02.000Z",
            "id": "186197936454119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/wL1MdwXO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:01.000Z",
            "id": "186197934889639939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/psvhw93m"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:59.000Z",
            "id": "186197927490883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/QOmz3co6"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:59.000Z",
            "id": "186197924106088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/4hdFhP3M"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:56.000Z",
            "id": "186197911032446978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/vMVTJH6b"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:56.000Z",
            "id": "186197910986297345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/xskTwgru"
        },
        {
            "author_id": "178013981",
            "created_at": "2012-03-31T21:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "249234849",
                        "start": 8,
                        "username": "g1amazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "186197503551614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp! RT @g1amazonas\nGaris jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/avaIfmkv"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-03-31T21:04:04.000Z",
            "id": "186197193483485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/keMgzXuE"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-31T21:04:03.000Z",
            "id": "186197187871522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/5FQvv4k3"
        },
        {
            "author_id": "222290099",
            "created_at": "2012-03-31T20:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87346395,
                        -23.49673022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "186195374850060290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais \u00e0s 18:30h Louvor no Parque com o Irm\u00e3o L\u00e1zaro. (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/72EGf3dX"
        },
        {
            "author_id": "83613592",
            "created_at": "2012-03-31T20:47:41.000Z",
            "id": "186193069295677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar onde tem parque municipal \u00e9 sempre frio, ainda bem que na minha rua \u00e9 s\u00f3 concreto"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-03-31T20:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "399126605",
                        "start": 12,
                        "username": "BiaSilva_S"
                    }
                ]
            },
            "id": "186190325042266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noss eu e a @BiaSilva_S hoje no Parque Municipal = ) HAHAHA ' S\u00f3 zuera vey *---*"
        },
        {
            "author_id": "104365353",
            "created_at": "2012-03-31T20:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "186189355377889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Zona Arqueol\u00f3gica de Palenque (Parque Nacional Palenque, Palenque) on @foursquare: http://t.co/k5KtFHXb"
        },
        {
            "author_id": "240772360",
            "created_at": "2012-03-31T19:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "186170098250301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona Arqueol\u00f3gica de Palenque (Parque Nacional Palenque, Palenque) on @foursquare: http://t.co/OXBBRV2"
        },
        {
            "author_id": "34666570",
            "created_at": "2012-03-31T19:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683069,
                        -20.38916542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "186167890263818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/HBA3YKt6"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-03-31T19:01:25.000Z",
            "id": "186166326937649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 de manh\u00e3 tem concerto no Parque Municipal: http://t.co/9vTpf7bK"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-03-31T18:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2151745158",
                        "start": 107,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "186160069241602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia, Parque Nacional Plitvice Lakes - Dicas do Adoro - Revista - Adoro Viagem http://t.co/J30HB60p via @adoroviagem"
        },
        {
            "author_id": "23362781",
            "created_at": "2012-03-31T18:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20714507",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasBraga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "186159113586229248",
            "in_reply_to_user_id": "20714507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasbraga parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "374214200",
            "created_at": "2012-03-31T18:30:13.000Z",
            "id": "186158475133464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entaum ne hj tm show do #LAZARO la no parque municipal de Barueri as 20:00 entrada gratuita !! vamu lota la hj srsrrsrssrrs"
        },
        {
            "author_id": "267853903",
            "created_at": "2012-03-31T18:29:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "186158272150126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje show do L\u00e1saro no Parque Municipal #EuV\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "23362781",
            "created_at": "2012-03-31T18:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "186157975721881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/E7WvQaxr"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-03-31T18:27:12.000Z",
            "id": "186157715628892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque da Cidade, lan\u00e7ando o movimento pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio. http://t.co/L3Ed4641"
        },
        {
            "author_id": "384171251",
            "created_at": "2012-03-31T18:22:14.000Z",
            "id": "186156465424306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/NOzGYiYQ"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-31T18:17:23.000Z",
            "id": "186155242231046145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 quase voltando pro Parque Municipal, l\u00e1 t\u00e1 o melhor lugar do mundo."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-03-31T18:14:26.000Z",
            "id": "186154502234181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MAPU\u00c1 VALORIZA PARTEIRAS TRADICIONAIS http://t.co/UBfhIdV6"
        },
        {
            "author_id": "108602948",
            "created_at": "2012-03-31T18:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "340572609",
                        "start": 0,
                        "username": "BrenoRodrigues0"
                    }
                ]
            },
            "id": "186153030675206144",
            "in_reply_to_user_id": "340572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrenoRodrigues0 to rindo at\u00e9 agora dos jegues do Parque Municipal KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "51890180",
            "created_at": "2012-03-31T18:04:54.000Z",
            "id": "186152101116780545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mvdLJHta"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2012-03-31T17:50:59.000Z",
            "id": "186148601028804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o recebe Caravana da Cidadania http://t.co/YY42Lmsb"
        },
        {
            "author_id": "228125953",
            "created_at": "2012-03-31T17:49:45.000Z",
            "id": "186148288423133185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO DO DIABO (PEMD) http://t.co/gNVIF2P5"
        },
        {
            "author_id": "228125953",
            "created_at": "2012-03-31T17:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "56056242",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTubeDE"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "52736319",
                        "start": 33,
                        "username": "MorrodoDiabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "186148236862562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTubede @MorrodoDiabo http://t.co/fq7fTZTS ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-31T17:30:12.000Z",
            "id": "186143371578974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/r3cBM6Kz"
        },
        {
            "author_id": "91985628",
            "created_at": "2012-03-31T17:28:08.000Z",
            "id": "186142848339554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem esta em BH, hoje as 16h tem apresenta\u00e7\u00e3o de trechos de \u00f3peras do Verdi no parque municipal. #free"
        },
        {
            "author_id": "206845922",
            "created_at": "2012-03-31T17:22:35.000Z",
            "id": "186141453855096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/NJ4KMuTO"
        },
        {
            "author_id": "27563630",
            "created_at": "2012-03-31T16:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "186133690231951361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/TxsDZgX"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-03-31T16:39:34.000Z",
            "id": "186130629686071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Barra do Una \u2013 Peruibe \u2013 SP: Praia totalmente natural, inserida dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itat... http://t.co/0tZeNe5q"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-03-31T16:34:14.000Z",
            "id": "186129285902381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o recebe Caravana da Cidadania com Atividades Culturais e diversos servi\u00e7os http://t.co/cKRJ7M7Y"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-03-31T16:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58096947,
                        -23.40450617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "186126644602343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/alSBPQ86"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-03-31T16:20:32.000Z",
            "id": "186125837773443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Guara\u00fa \u2013 Peruibe \u2013 SP: Situada a 8 km do centro, faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, \u00e9 uma das pr... http://t.co/zGtUgiJF"
        },
        {
            "author_id": "51621653",
            "created_at": "2012-03-31T16:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57379205,
                        -23.86130025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "186125142869553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/HVGFAenC"
        },
        {
            "author_id": "16069668",
            "created_at": "2012-03-31T16:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "858097355127627776",
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "186124103701372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet_br: O guia da Cr\u00f3acia sai em breve, mas j\u00e1 d\u00e1 matar a vontade c/ fotos do Pq. Nacional Plitvice Lakes http://t.co/W1AylgXy"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2012-03-31T16:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "858097355127627776",
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "186124100886994946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet_br: O guia da Cr\u00f3acia sai em breve, mas j\u00e1 d\u00e1 matar a vontade c/ fotos do Pq. Nacional Plitvice Lakes http://t.co/SEGTFMlq"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-03-31T15:59:23.000Z",
            "id": "186120513800777730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu? http://t.co/4llsbZkL"
        },
        {
            "author_id": "16148876",
            "created_at": "2012-03-31T15:50:36.000Z",
            "id": "186118305310982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite hoje mesmo , em frente ao Parque  municipal de Barueri ...Reserva do Alto http://t.co/kHpbLk5m"
        },
        {
            "author_id": "128539815",
            "created_at": "2012-03-31T15:19:41.000Z",
            "id": "186110525317455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o encontro \u00e9 no PARQUE MUNICIPAL (CORETO) AS 14:30 !!!!"
        },
        {
            "author_id": "58080587",
            "created_at": "2012-03-31T15:08:17.000Z",
            "id": "186107657038467072",
            "in_reply_to_user_id": "325154602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALPS_Thoobias n vai n idiot\u00e3o, mpw \u00e9 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "64303454",
            "created_at": "2012-03-31T14:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "178177907",
                        "start": 0,
                        "username": "Vania_Vicente"
                    }
                ]
            },
            "id": "186103006708764673",
            "in_reply_to_user_id": "178177907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vania_Vicente Por falar em M\u00fasica Gospel, vai ter Diante do Trono aqui dia 1\u00b0 de Maio, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-31T14:43:24.000Z",
            "id": "186101391838814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos para o feriado de P\u00e1scoa na regi\u00e3o da Tr\u00edplice Fronteira. Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, fala sobre o planejamento."
        },
        {
            "author_id": "227366448",
            "created_at": "2012-03-31T12:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "50470300",
                        "start": 9,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "186071083647111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dica RT\"@VEJARio: Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu: dica para o fim de semana do blog Trilhas Cariocas! http://t.co/hkQm9o3v\""
        },
        {
            "author_id": "38678852",
            "created_at": "2012-03-31T12:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "7048512",
                        "start": 33,
                        "username": "Sao"
                    }
                ]
            },
            "id": "186069607373742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sufferlandriaday SufferFest Day @Sao Paulo (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 3 others) [pic]: http://t.co/9Mxx2zRn"
        },
        {
            "author_id": "73493771",
            "created_at": "2012-03-31T12:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58096947,
                        -23.40450617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "186065069468155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/vaNtG79b"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-03-31T12:05:09.000Z",
            "id": "186061570235826177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu: dica para o fim de semana do blog Trilhas Cariocas! http://t.co/zoCVqzVo"
        },
        {
            "author_id": "50436052",
            "created_at": "2012-03-31T11:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1294276004324823042",
                        "start": 0,
                        "username": "CLeliia"
                    }
                ]
            },
            "id": "186060000517554176",
            "in_reply_to_user_id": "62332866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cleliia \u00f4 meu Deus.. n\u00e3o sei pq eu pergunto nome de bairo.. eu so conhe\u00e7o 3!! rsrsrs Hoje eu vou pro lado do parque municipal, \u00e9 caminho?"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-03-31T07:05:04.000Z",
            "id": "185986050735345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MAPU\u00c1 VALORIZA PARTEIRAS TRADICIONAIS http://t.co/UBfhIdV6"
        },
        {
            "author_id": "431777031",
            "created_at": "2012-03-31T03:10:12.000Z",
            "id": "185926944368496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/YMF2tGkJ"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-03-31T02:40:55.000Z",
            "id": "185919575857184769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Lan\u00e7amento Aptos 2 e 3 dorms Frente Parque Municipal Corretor On Line Wilson da Tecnisa Tel 11 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "14059217",
            "created_at": "2012-03-31T01:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "1706618850",
                        "start": 0,
                        "username": "ijjr"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "23711975",
                        "start": 6,
                        "username": "Massai_"
                    }
                ]
            },
            "id": "185901329565224960",
            "in_reply_to_user_id": "41459440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iJJr @Massai_ Ultima vez que ouvi moveis foi num show que rolou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-03-31T01:21:24.000Z",
            "id": "185899564593713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTES E ESPET\u00c1CULOS: Coral L\u00edrico de Minas e Orquestra Sinf\u00f4nIca de Minas no Parque Municipal. Entrada Franca. http://t.co/7x66TrPI"
        },
        {
            "author_id": "125823848",
            "created_at": "2012-03-31T01:07:50.000Z",
            "id": "185896150702891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamb\u00e9m, dei 3 voltas no parque municipal, 1 volta e meia andando e 1 volta e meia correndo"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-03-31T00:50:48.000Z",
            "id": "185891861322407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha do Maraj\u00f3, 24... http://t.co/ilSg1yHt"
        },
        {
            "author_id": "236559678",
            "created_at": "2012-03-31T00:40:56.000Z",
            "id": "185889381473714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o se esque\u00e7am galera , dia 07 de Abril , S\u00e1bado, Jorge & Mateus no Parque Nacional da Cebola, Ituporanga te espera."
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:34:07.000Z",
            "id": "185887664036265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/OzcCYgd3"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:34:03.000Z",
            "id": "185887645690363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "5602472",
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "185887619543085057",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "108602948",
            "created_at": "2012-03-31T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "340572609",
                        "start": 31,
                        "username": "BrenoRodrigues0"
                    }
                ]
            },
            "id": "185886747182374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E os jegue do Parque Municipal @brenorodrigues0 KKKKK ja sabe o caminho KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-31T00:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "185882318043484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/jDdht38"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-31T00:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24923206",
                        "start": 14,
                        "username": "andrerissatto"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 97,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "185882317368209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @andrerissatto as the mayor of Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho on @foursquare! http://t.co/VPX2ikf"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:21.000Z",
            "id": "185868346728775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/GR0jEsD5"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:20.000Z",
            "id": "185868342618357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/p1WSEVzw"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:18.000Z",
            "id": "185868332237467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/SBT8kNsZ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:16.000Z",
            "id": "185868326097010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/sSIrPsjQ"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:16.000Z",
            "id": "185868325966987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/OJMZnovd"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:13.000Z",
            "id": "185868312436150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/phHJQvoR #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:12.000Z",
            "id": "185868307906297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/gc8YiVBg"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-30T23:17:11.000Z",
            "id": "185868301698727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/0b5DzuyM"
        },
        {
            "author_id": "65977326",
            "created_at": "2012-03-30T23:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "203177461",
                        "start": 46,
                        "username": "nessacapochim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "185867250144780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 claro que casei certo!!! Uhuuuuu!!! Fiu fiu @nessacapochim   @ Parque Municipal http://t.co/f5q1xa3E"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T23:03:49.000Z",
            "id": "185864940865855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T23:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "5602472",
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "185864864814743552",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "482437829",
            "created_at": "2012-03-30T23:01:40.000Z",
            "id": "185864400639496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha do Maraj\u00f3, 24... http://t.co/Tl7hskkk"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:53.000Z",
            "id": "185863447064481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/HMJ9rlPf"
        },
        {
            "author_id": "67383035",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:50.000Z",
            "id": "185863435383345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/I7nahaie"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:49.000Z",
            "id": "185863429356138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/BGNliPPo"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:49.000Z",
            "id": "185863427779076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/I53bBUUI"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:48.000Z",
            "id": "185863424587214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/UvAQOZvb"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:36.000Z",
            "id": "185863376436609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/SBT8kNsZ"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:34.000Z",
            "id": "185863367280431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/xQVSBc9c"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:34.000Z",
            "id": "185863365200052225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/hG6jn90w"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:33.000Z",
            "id": "185863363476201473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/ZmCwVc0O"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:33.000Z",
            "id": "185863362456985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/XlvESs4k"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:33.000Z",
            "id": "185863360598900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/LMACuLuq"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:32.000Z",
            "id": "185863359676157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/1QBaXIij"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:32.000Z",
            "id": "185863358732451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/ZA5CTt71"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:32.000Z",
            "id": "185863357750968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/phHJQvoR #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:31.000Z",
            "id": "185863353745408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu me... http://t.co/NjLPfQJm #G1"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:27.000Z",
            "id": "185863336494239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/ozpoIn1Z"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:26.000Z",
            "id": "185863335416307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/PMR87FsQ"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:19.000Z",
            "id": "185863303803834370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/SUyowMjI"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:19.000Z",
            "id": "185863302902059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/N3Hzp6kt"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "8802752",
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "185863302067396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/cEPjdhjs (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:15.000Z",
            "id": "185863286493954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/eXFalRXy"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:14.000Z",
            "id": "185863282958155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/XZlt6B5Q"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "139839061",
                        "start": 110,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185863267980279808",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/lfLY9Ydq @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "139839061",
                        "start": 110,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "185863264276713472",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/9LhrulIm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "315443495",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:09.000Z",
            "id": "185863263412682753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/fT73dsFw"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:08.000Z",
            "id": "185863255783260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/uBlkCue"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:06.000Z",
            "id": "185863251165315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/CrymSHFB"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:06.000Z",
            "id": "185863247524671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/YeixAxrl"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:04.000Z",
            "id": "185863239568080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/5Z8Jc8mf"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-30T22:57:00.000Z",
            "id": "185863225907228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/GVQGCzwV"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:59.000Z",
            "id": "185863221331234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/baNMcPEp"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:54.000Z",
            "id": "185863198128345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/QUquh6n4"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:53.000Z",
            "id": "185863195972476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu me... http://t.co/y0zKAoP3"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:52.000Z",
            "id": "185863189496471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/Hn5TDVLZ"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:51.000Z",
            "id": "185863185226661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/EgPleOAj #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:49.000Z",
            "id": "185863177374928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/jl9wIG1L"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:48.000Z",
            "id": "185863172954128386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/jJxOqZlW G1 News"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:47.000Z",
            "id": "185863169158283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/5cFKOlvU"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:46.000Z",
            "id": "185863167186976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/mt1X4JoS"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:45.000Z",
            "id": "185863162518716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/xzr3h6nq"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:45.000Z",
            "id": "185863162476756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/rBjrS0VC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:45.000Z",
            "id": "185863161562415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta s... http://t.co/TlI0s913 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:44.000Z",
            "id": "185863157980463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) ... http://t.co/PVOG59K6 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:43.000Z",
            "id": "185863153047961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/A4w8NMUe"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:42.000Z",
            "id": "185863148794949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/tAObHtXq"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:39.000Z",
            "id": "185863137327714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/BK7l5D0U"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "185863133137608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discuti... http://t.co/e8suQrB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:37.000Z",
            "id": "185863127827615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/WwuP0zOL"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:13.000Z",
            "id": "185863027546005507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (... http://t.co/YcUnsGlr Via #ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:10.000Z",
            "id": "185863016141697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/llWLwGa5"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:07.000Z",
            "id": "185863003537817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/sSIrPsjQ"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:05.000Z",
            "id": "185862993186258946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/NpSoJ0md"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:04.000Z",
            "id": "185862987519762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) dis... http://t.co/0ynVsCQl"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-30T22:56:03.000Z",
            "id": "185862984998993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu m... http://t.co/ufWxY7Tx"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-03-30T22:55:06.000Z",
            "id": "185862746875756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/menNfuQu"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:49.000Z",
            "id": "185862674184290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/yyTVcqfM"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:47.000Z",
            "id": "185862667209150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/Lprlcs1r"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:39.000Z",
            "id": "185862631888912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) disc... http://t.co/UXhRWWFm #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:36.000Z",
            "id": "185862622053269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/0Dvftnwm"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:35.000Z",
            "id": "185862617628278786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/9PmamJzP"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:33.000Z",
            "id": "185862605901008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro: Reuni\u00e3o nesta sexta (30) discutiu medida... http://t.co/26tPKsjF"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2012-03-30T22:54:04.000Z",
            "id": "185862484626903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recebe den\u00fancia de despejo de lixo qu\u00edmico em floresta de Rio Claro http://t.co/KM2wx4SN"
        },
        {
            "author_id": "327175188",
            "created_at": "2012-03-30T22:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "251290824",
                        "start": 0,
                        "username": "uaibiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "185859164499742720",
            "in_reply_to_user_id": "144329514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UaiBiel @MariaIsabel_HD Eu moro em ibirit\u00e9 seus doido,mas no parque municipal \u00e9 um \u00f4nibus que pego j\u00e1 t\u00f4 l\u00e1. Tamojuntu"
        },
        {
            "author_id": "279175409",
            "created_at": "2012-03-30T22:27:30.000Z",
            "id": "185855800168820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cp\u00e1 domingo tem #Parque #Municipal com as minhas gatinhas &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "279175409",
            "created_at": "2012-03-30T22:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "361298434",
                        "start": 0,
                        "username": "_MahAlvess"
                    }
                ]
            },
            "id": "185854388336730112",
            "in_reply_to_user_id": "361298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_MahAlvess Oh vamos no parque municipal inv\u00e9s de ir em uma festa que s\u00f3 vai tocar xuxa e patati & patata kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-30T22:00:31.000Z",
            "id": "185849008743383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/V5QyZsGV"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2012-03-30T21:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "431282811",
                        "start": 5,
                        "username": "VailaLeoh"
                    }
                ]
            },
            "id": "185846802715639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @vailaleoh queremos parque ecol\u00f3gico ou parque municipal amanh\u00e3, um fazer pirra\u00e7a pra ir num desses"
        },
        {
            "author_id": "25457996",
            "created_at": "2012-03-30T21:46:58.000Z",
            "id": "185845598522576897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/2o8NIRvY - Comunicado Parque Nacional Lago Puelo"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:57.000Z",
            "id": "185832006708506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:48.000Z",
            "id": "185831967244304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/OzcCYgd3"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:41.000Z",
            "id": "185831940660797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "5602472",
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "185831912189857792",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "125084557",
            "created_at": "2012-03-30T20:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "28203630",
                        "start": 0,
                        "username": "zeneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "185828709058621440",
            "in_reply_to_user_id": "28203630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeneves mas aqui em BH vc n\u00e3o vai ser assaltado e sim convidado para tomar um caf\u00e9 com leite e comer uns p\u00e3es de queijo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "373966809",
            "created_at": "2012-03-30T20:38:01.000Z",
            "id": "185828249463566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta INC\u00caNDIOS http://t.co/QDM5SKn0 constantes,na sua maioria,PROPOSITAIS=CRIME D AGROPECUARISTAS!"
        },
        {
            "author_id": "46698396",
            "created_at": "2012-03-30T20:13:01.000Z",
            "id": "185821954706636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CjqHGesK"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-30T20:11:27.000Z",
            "id": "185821563596185603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov-RJ: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Gericin\u00f3-Mendanha apresenta diagn\u00f3stico: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambient... http://t.co/AY7eBi9L"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-03-30T20:00:30.000Z",
            "id": "185818805166022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema abre curso de vigil\u00e2ncia florestal para \u00e1reas protegidas. As aulas acontecer\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas: http://t.co/8GTlgC76"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-03-30T19:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50470300",
                        "start": 3,
                        "username": "VEJARio"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "318828503",
                        "start": 111,
                        "username": "TrilhasCariocas"
                    }
                ]
            },
            "id": "185808677998047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @vejario: Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu?  http://t.co/2IfdUKz1 (via @TrilhasCariocas)"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-30T19:13:39.000Z",
            "id": "185807015262695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alg\u00faem j\u00e1 ouviu falar na Trilha da Capim A\u00e7u? Uma caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-03-30T18:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "185802324898361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Venha conhecer toda a diversidade do Parque Nacional Queulat com o Puyuhuapi Lodge & Spa: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "334714982",
            "created_at": "2012-03-30T18:48:10.000Z",
            "id": "185800601962156033",
            "in_reply_to_user_id": "73476934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 vendo @rafaelcoate as vantagens de se estar desempregado?!! RT: Sim! Centro de BH @ Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "148833987",
            "created_at": "2012-03-30T18:39:03.000Z",
            "id": "185798310060232705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/83PuxuPT"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2012-03-30T18:12:06.000Z",
            "id": "185791528516591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Biodiversidade ser\u00e1 a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Cidade... http://t.co/4gQm5Sy2"
        },
        {
            "author_id": "71609047",
            "created_at": "2012-03-30T18:09:18.000Z",
            "id": "185790823101775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental realiza plantio de 150 mudas nativas no Parque Estadual do Aguape\u00edhttp://t.co/hJTtLZer"
        },
        {
            "author_id": "169041666",
            "created_at": "2012-03-30T18:01:38.000Z",
            "id": "185788891964514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/Z3UYmMzT"
        },
        {
            "author_id": "463351884",
            "created_at": "2012-03-30T17:52:21.000Z",
            "id": "185786555783315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nVisite nossa Fan Page e leia mais!"
        },
        {
            "author_id": "493156134",
            "created_at": "2012-03-30T17:46:41.000Z",
            "id": "185785128646225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual recebe Caravana da Cidadania com Atividades Culturais e diversos servi\u00e7os http://t.co/QWElZk8a"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-03-30T17:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "318828503",
                        "start": 79,
                        "username": "TrilhasCariocas"
                    }
                ]
            },
            "id": "185784790962798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal dar um pulo no Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu? Dica do @TrilhasCariocas para o fim de semana http://t.co/zoCVqzVo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-30T17:31:08.000Z",
            "id": "185781218091077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra \"A import\u00e2ncia das abelhas sem ferr\u00e3o\". Dia 21 de abril, das 9h \u00e0s 16h, no Centro de Visitantes do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "126053600",
            "created_at": "2012-03-30T17:28:46.000Z",
            "id": "185780621640081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na UFMG no evento de 10 anos do curso de turismo. Mesa c/ o tema: Turismo, minera\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do parque nacional Serra do Gandarella."
        },
        {
            "author_id": "223139977",
            "created_at": "2012-03-30T17:18:27.000Z",
            "id": "185778024883568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 que hoje a gente foi na reserva biologica l\u00e1 no fim do mundo dos quinto dos inferno. liga pra ela sl\u00e1 vei kkk @LarinhaDiz"
        },
        {
            "author_id": "14985782",
            "created_at": "2012-03-30T17:10:12.000Z",
            "id": "185775948262674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea considera roteiros menos tradicionais para suas viagens? Esse parque na Cro\u00e1cia pode mudar seus conceitos! http://t.co/UMUaa1ya =D"
        },
        {
            "author_id": "199925841",
            "created_at": "2012-03-30T17:09:36.000Z",
            "id": "185775797058023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e0s 16h tem concerto no Parque Municipal com o Coral L\u00edrico de Minas Gerais. A entrada \u00e9 franca :)"
        },
        {
            "author_id": "74505133",
            "created_at": "2012-03-30T17:08:49.000Z",
            "id": "185775599397244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/0MVdY4H1"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2012-03-30T17:08:48.000Z",
            "id": "185775598323503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/qR8JeNHS"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2012-03-30T17:08:48.000Z",
            "id": "185775595676897282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/DKRS01bI"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-03-30T17:01:59.000Z",
            "id": "185773882031087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/zHVxDLBH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-30T17:00:42.000Z",
            "id": "185773558142738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/5R8N6aaK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-03-30T16:52:15.000Z",
            "id": "185771430527512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MAPU\u00c1 VALORIZA PARTEIRAS TRADICIONAIS http://t.co/UBfhIdV6"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-03-30T16:51:10.000Z",
            "id": "185771158250065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/RAhyc83C"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-03-30T16:51:04.000Z",
            "id": "185771135445647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/ph8hPMtT"
        },
        {
            "author_id": "534208989",
            "created_at": "2012-03-30T16:49:58.000Z",
            "id": "185770857665277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/VNH47t0H #UOL\u201d"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2012-03-30T16:45:19.000Z",
            "id": "185769688209428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o do Portal Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada http://t.co/ZpIKGvMh"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2012-03-30T16:45:17.000Z",
            "id": "185769678809997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o do Portal Novos focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional da Chapada http://t.co/RBh3xfH5"
        },
        {
            "author_id": "538411378",
            "created_at": "2012-03-30T16:44:49.000Z",
            "id": "185769561042321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30Abr\nSHOW TOUR 2012\n\nLocal: PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ODILO WEBBER RODRIGUES\nCidade / Estado: Torres - RS"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-03-30T16:38:04.000Z",
            "id": "185767860570828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/BahiRl9U Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-03-30T16:38:03.000Z",
            "id": "185767859719372802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/Vc7uejON"
        },
        {
            "author_id": "483392304",
            "created_at": "2012-03-30T16:36:52.000Z",
            "id": "185767562188042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/hupqPDOx"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-30T16:36:48.000Z",
            "id": "185767544899112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/u2yhpoYW"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-30T16:36:29.000Z",
            "id": "185767463923884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/CN5ix0Qt"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-03-30T16:36:04.000Z",
            "id": "185767357858320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/23BbIrAm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-30T16:35:54.000Z",
            "id": "185767316649279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/lgF9JocT"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-03-30T16:35:51.000Z",
            "id": "185767306167717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/WwDJxhH9"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-03-30T16:35:50.000Z",
            "id": "185767299171631106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/XU6EoMJj"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-30T16:35:48.000Z",
            "id": "185767290980151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/aUeosbNY"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-03-30T16:31:43.000Z",
            "id": "185766266454294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/F4kUW5au #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-30T16:31:37.000Z",
            "id": "185766237865914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/Bt7P7lPy"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-03-30T16:31:36.000Z",
            "id": "185766235265441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/k0SgyFvo"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-03-30T16:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "247064918",
                        "start": 37,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "185765130099884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas/MA @fotodeviagem #fotodeviagem #estradas http://t.co/yu64IUhu"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-03-30T16:25:21.000Z",
            "id": "185764661625487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia:  http://t.co/VeQpmYZN"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-03-30T16:24:37.000Z",
            "id": "185764478883860481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia http://t.co/S9kl9MZx #UOL"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-03-30T16:13:45.000Z",
            "id": "185761743950188546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/yoDjps5I"
        },
        {
            "author_id": "44571704",
            "created_at": "2012-03-30T16:09:21.000Z",
            "id": "185760634196070402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa Vincentina http://t.co/F4YYf1qG"
        },
        {
            "author_id": "44571704",
            "created_at": "2012-03-30T16:02:08.000Z",
            "id": "185758818121162753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00c1rea Protegida, com uma grande diversidadede habitats costeiros, foi classificada a fim de preservar a sua... http://t.co/llJSihKj"
        },
        {
            "author_id": "15030876",
            "created_at": "2012-03-30T15:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.43536007,
                        38.39597923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b83881766b649c5e"
            },
            "id": "185755039548186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquecito time (@ Parque Municipal) [pic]: http://t.co/zSzew3an"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-03-30T15:18:03.000Z",
            "id": "185747726879825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores ambientais e vigilantes do Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo S\u00e3o Sebasti\u00e3o surpreenderam 12... http://t.co/oTRw3DGA"
        },
        {
            "author_id": "48688932",
            "created_at": "2012-03-30T15:08:33.000Z",
            "id": "185745334465597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/agUjab3"
        },
        {
            "author_id": "54645628",
            "created_at": "2012-03-30T15:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95015202",
                        "start": 0,
                        "username": "luizgonzagra"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "34602471",
                        "start": 14,
                        "username": "luizverissimoND"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "163967797",
                        "start": 31,
                        "username": "Rogemar_ND"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "242443176",
                        "start": 43,
                        "username": "toninhoneves58"
                    }
                ]
            },
            "id": "185743999070511105",
            "in_reply_to_user_id": "95015202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizgonzagra @luizverissimoND @Rogemar_ND @toninhoneves58 RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL http://t.co/yjatWAkx"
        },
        {
            "author_id": "91884982",
            "created_at": "2012-03-30T15:00:20.000Z",
            "id": "185743265755176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a natureza tem solu\u00e7\u00e3o pra tudo. e tem gente que n\u00e3o entende a import\u00e2ncia de uma reserva biol\u00f3gica... http://t.co/Pbi8ccCf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [YouTubeDE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YouTubeDE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YouTubeDE"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ijjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ijjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ijjr"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "San Juan de Alicante, Espa\u00f1a",
                "id": "b83881766b649c5e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310510677",
                "name": "Marisa Magalh\u00e3es",
                "username": "MarisaUlhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97215135",
                "name": "OSWALDO CORTES",
                "username": "oswaldoaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689639",
                "name": "Fabr\u00edcio Horta - Saboeiro Vacinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "username": "fabriciohorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25492439",
                "name": "Jimmy Theilacker",
                "username": "jimmy72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62927427",
                "name": "henri \u2600\ufe0f",
                "username": "henritothewild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341105757",
                "name": "Michele Mosca",
                "username": "mickymosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180763854",
                "name": "CCIBrasil",
                "username": "CCI_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166262349",
                "name": "R\u00e1dio L\u00edder FM 95,3",
                "username": "rdlider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14140405",
                "name": "pablo alcalde",
                "username": "lacimurga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520262969",
                "name": "Prof Jose Alves",
                "username": "joseagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756709",
                "name": "Karina VACINA J\u00c1",
                "username": "karinapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293703454",
                "name": "nanxcall@yahoo.com.br",
                "username": "nanxcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212411751",
                "name": "B is for Boring",
                "username": "_bruhfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192550964",
                "name": "Yescom",
                "username": "yescom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366317405",
                "name": "\u300cAkatsuki\u300d",
                "username": "KeeYuusak_Fs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228152841",
                "name": "-",
                "username": "JustinsDear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67159099",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luuukelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236597943",
                "name": "Marielza Lima",
                "username": "MarielzaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42409011",
                "name": "Markypaul Braga",
                "username": "Markypaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61953246",
                "name": "Marcos Antonio",
                "username": "NegocioEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176810",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "MaariaCl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197183194",
                "name": "Thais Rodrigues",
                "username": "thaais_vr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65257783",
                "name": "wellington lima",
                "username": "welldublador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203068376",
                "name": "Victor Dornellas",
                "username": "_victorRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78042206",
                "name": "Francine",
                "username": "cinnecl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038735555",
                "name": "Georgios Dimou",
                "username": "_pretty_vacant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51125204",
                "name": "Eduardo Alvarez",
                "username": "EduPrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658158",
                "name": "Bruno Bueno",
                "username": "brunobueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177419949",
                "name": "Martins",
                "username": "x__martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15870459",
                "name": "vanderlpp",
                "username": "vanderlpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65353887",
                "name": "RODRIGUES, Carlos",
                "username": "CMBRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36361031",
                "name": "GiulianoThaddeu",
                "username": "GiulianoThaddeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61569684",
                "name": "Casablanca Gastronomia",
                "username": "CasaBlancaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262891899",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "paue_renja_asul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219305354",
                "name": "oilec",
                "username": "oileque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66394959",
                "name": "Raphael N. Rachid",
                "username": "rafrac12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223655040",
                "name": "de paula",
                "username": "rafaeudepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161175297",
                "name": "burn the witch",
                "username": "beta_blood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35582151",
                "name": "Juliano Marc\u00edlio",
                "username": "JulianoMarcilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180250721",
                "name": "Gominho",
                "username": "GomezzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481558583",
                "name": "novinha terrivel",
                "username": "fran_jesus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131655834",
                "name": "bia",
                "username": "biarock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906688",
                "name": "Arthur Ribeiro \uf8ff",
                "username": "Arthur_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117257988",
                "name": ", Alan Carlos'",
                "username": "Allan_FST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356191839",
                "name": "Laura",
                "username": "lauragouveaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541651862",
                "name": "Ribeirenses",
                "username": "ribeirensesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310015073",
                "name": "Chuva BH",
                "username": "ChuvaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83368655",
                "name": "Aliecha",
                "username": "Aliecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303301154",
                "name": "Enfants d'Amazonie",
                "username": "Enfdamazonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34045274",
                "name": "Chell Francisco",
                "username": "Chelfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102933566",
                "name": "Nagasawa",
                "username": "r_ngsw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18350936",
                "name": "Thiago Souza",
                "username": "thiagossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36813169",
                "name": "Saulo Dias",
                "username": "SauloDias1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386364596",
                "name": "Broken-TheMovement",
                "username": "BrokenTheMoveme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236479048",
                "name": "gusta",
                "username": "gustagossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195835762",
                "name": "Starlight Wolfie",
                "username": "Amaterasutenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145804573",
                "name": "Miriam Torres",
                "username": "miriamtowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91809573",
                "name": "Luana Pessoa",
                "username": "Luana_pm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470592973",
                "name": "Laah Mello",
                "username": "pqplaah_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928547334",
                "name": "Caio Augusto Santos",
                "username": "CaioAugustoSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344436771",
                "name": "Gracie Barra Icjj",
                "username": "irmaoscruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113365827",
                "name": "Giancarlo S\u00e1nchez",
                "username": "Porculpadelocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46788535",
                "name": "Karol",
                "username": "karolbeeshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22391232",
                "name": "ielainenunes",
                "username": "ielaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106509185",
                "name": "O Mito",
                "username": "EsmeraldasKra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333693392",
                "name": "Layla Marques \ud83c\udf3b",
                "username": "LaylinhaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318016816",
                "name": "moacir cleber n.lima",
                "username": "CleberNeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50459563",
                "name": "Uatu",
                "username": "vbarreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141669529",
                "name": "Vitor Cei",
                "username": "VitorCei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189371434",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "ogordolhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227467808",
                "name": "Noelia",
                "username": "noeloqparec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166163771",
                "name": "fani",
                "username": "lesvintage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197830552",
                "name": "Kessi Fernandes",
                "username": "JLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187062368",
                "name": "Priscila Munhoz",
                "username": "_prihm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15518166",
                "name": "Dona B\u00f4ta",
                "username": "liceana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195152884",
                "name": "fabricio",
                "username": "naoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290278959",
                "name": "Caio Lanzoni",
                "username": "CaaioLanzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123711743",
                "name": "Lucas de Oliveira",
                "username": "Luca_k3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61538999",
                "name": "Daniel Naia",
                "username": "Daaniel_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75816195",
                "name": "Claudia",
                "username": "Claudiaaasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269036603",
                "name": "Caio Henrique ......",
                "username": "Caio_Ciriilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143474853",
                "name": "Karoline",
                "username": "karolramoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185326849",
                "name": "Prof. Amadeu Guedes",
                "username": "BlogNeopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101122979",
                "name": "VEREADOR PAULO HUMBERTO do Casamento",
                "username": "PAULOHUMBERTO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157025787",
                "name": "FornazierPC",
                "username": "FornazierPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124255454",
                "name": "Tatiara",
                "username": "_pooxatati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111103910",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "ultimaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54030866",
                "name": "F\u00e1bio Gon\u00e7alves",
                "username": "Fabiosjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315443495",
                "name": "Felipe C. Carvalho",
                "username": "ColesteroI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178013981",
                "name": "Elder Rodrigues \ud83c\udf10",
                "username": "eldersrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222290099",
                "name": "Emanuel Assis",
                "username": "Emanuel7Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83613592",
                "name": "Hich",
                "username": "hichchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399126605",
                "name": "eae gatinhaa ; D",
                "username": "BiaSilva_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104365353",
                "name": "fer herrera",
                "username": "ferherrera0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240772360",
                "name": "Carlos Sandoval",
                "username": "carlosandova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34666570",
                "name": "Let\u00edcia Gon\u00e7alves",
                "username": "lsgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20714507",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "LucasBraga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374214200",
                "name": "MAHrrentinha",
                "username": "1pequenabebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267853903",
                "name": "geo",
                "username": "geolimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384171251",
                "name": "Raul santana",
                "username": "Raaulsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108602948",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "_ThaaisK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340572609",
                "name": "Breno Rodrigues",
                "username": "BrenoRodrigues0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51890180",
                "name": "Jaqueline Oliveira",
                "username": "jaquebhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228125953",
                "name": "Geek OnLine",
                "username": "SuporteGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91985628",
                "name": "Nubia de Oliveira",
                "username": "nubiaoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206845922",
                "name": "Gledson Raymundo",
                "username": "Gledson_Raymund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27563630",
                "name": "\ud83c\udc04\u23fa\u2716\u2139\u263e\ud83d\udcb2\u200d\ud83d\udde8\u260b\ud83c\udd70\u2757\u2757",
                "username": "toxicsquall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51621653",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "Brunof_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16069668",
                "name": "jana_calaca",
                "username": "jana_calaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858097355127627776",
                "name": "run",
                "username": "lonelyplanet_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16148876",
                "name": "CeciliaTeixeira",
                "username": "CeciliaTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128539815",
                "name": "maitealways #adicta",
                "username": "MaiteAlways",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080587",
                "name": "iago",
                "username": "iagosouzaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64303454",
                "name": "Welington Alves \u2720",
                "username": "Welington_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227366448",
                "name": "Aline Ponzi",
                "username": "AlinePonzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38678852",
                "name": "Anderson Cunha",
                "username": "acunhabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7048512",
                "name": "Sao",
                "username": "Sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73493771",
                "name": "Mariana P\u00e9rola",
                "username": "mahperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50436052",
                "name": "Ka =)",
                "username": "K_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294276004324823042",
                "name": "Leliia C",
                "username": "CLeliia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431777031",
                "name": "Instituto Forma\u00e7\u00e3o",
                "username": "IFCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436059",
                "name": "Meu Apartamento Net - Investimentos Imobili\u00e1rios",
                "username": "wilsonrvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14059217",
                "name": "helcio",
                "username": "royalecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23711975",
                "name": "MASSAI!",
                "username": "Massai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125823848",
                "name": "Thamires Bertholdo.",
                "username": "thamybertholdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236559678",
                "name": "sapekinha",
                "username": "ppkcabeluda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5602472",
                "name": "Darius Cheung",
                "username": "Rius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65977326",
                "name": "Leo Capochim",
                "username": "leocapochim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203177461",
                "name": "Vanessa Capochim \uf8ff",
                "username": "nessacapochim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482437829",
                "name": "ANTONIETA PIRES",
                "username": "ANTONIETAPIRES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67383035",
                "name": "Glauber Luiz",
                "username": "glauberlpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327175188",
                "name": "djrazzo",
                "username": "dj_razzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251290824",
                "name": "Gabriel Cortez",
                "username": "uaibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279175409",
                "name": "Larigou \u2744\ufe0f",
                "username": "_LaaahSs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361298434",
                "name": "Mayara Alves",
                "username": "_MahAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431282811",
                "name": "MoorDaByah",
                "username": "VailaLeoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25457996",
                "name": "RadioMal\u00f3n",
                "username": "labisar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125084557",
                "name": "Marcelo Gadiol",
                "username": "marcelogadiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28203630",
                "name": "Z\u00e9 Neves",
                "username": "zeneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373966809",
                "name": "\ud83c\udf3bBrasileira\ud83d\udd30\u2728\u2661",
                "username": "Brasileirataty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46698396",
                "name": "Marina Mitsuki",
                "username": "marinamitsuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318828503",
                "name": "TrilhasCariocas",
                "username": "TrilhasCariocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334714982",
                "name": "Lid Vieira",
                "username": "lid_vieira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148833987",
                "name": "Henrique Reuter",
                "username": "henriquereuter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71609047",
                "name": "Unifadra",
                "username": "fundec_unifadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169041666",
                "name": "Instituto Poloiguassu",
                "username": "poloi_guassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463351884",
                "name": "AmbientalistasEmRede",
                "username": "4mbientalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493156134",
                "name": "Grandresidences",
                "username": "Grandresidence1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126053600",
                "name": "Geraldinho Corr\u00eaa",
                "username": "ProfGeraldinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223139977",
                "name": "Luiza Grein",
                "username": "lumg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14985782",
                "name": "World Study",
                "username": "worldstudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199925841",
                "name": "Turismo PUC Minas",
                "username": "turismopucminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74505133",
                "name": "Viagem de Turismo",
                "username": "viagemdeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534208989",
                "name": "Rota OnLine",
                "username": "Rota_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496665150",
                "name": "Wagner em Foco",
                "username": "WagneremFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538411378",
                "name": "FcLsMinhavida",
                "username": "fcolsteamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483392304",
                "name": "Edvaldo Paes",
                "username": "EdvaldoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44571704",
                "name": "Alex Afonso",
                "username": "barbancha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15030876",
                "name": "Llanos",
                "username": "Januszka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48688932",
                "name": "Camila",
                "username": "camila2712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54645628",
                "name": "RICOBaartz",
                "username": "RicoBaartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95015202",
                "name": "Luiz Gonzaga",
                "username": "luizgonzagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34602471",
                "name": "luiz verissimo",
                "username": "luizverissimoND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163967797",
                "name": "Rogemar",
                "username": "Rogemar_ND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242443176",
                "name": "Toninho Neves",
                "username": "toninhoneves58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91884982",
                "name": "F\u00e1bio Storari",
                "username": "FabioStorari",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "186810951411048448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel8jz4gohqr70ueyhe8vp73dhfgd",
        "oldest_id": "185743265755176961",
        "result_count": 499
    }
}