{
    "data": [
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:28.000Z",
            "id": "184133695098208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/mBkeOOTf"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:27.000Z",
            "id": "184133690882932739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/LW3D3vqM"
        },
        {
            "author_id": "277801773",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:26.000Z",
            "id": "184133687061913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/nC8pugeq"
        },
        {
            "author_id": "37443660",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:23.000Z",
            "id": "184133674323816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/vg47tZyJ"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-03-26T02:16:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "184101600988639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. E n\u00e3o gostou nem um pouco do que ouviu por l\u00e1. \u201cEles querem criar mais"
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2012-03-26T02:01:17.000Z",
            "id": "184097661228560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostaria de conhecer \u00e1reas tur\u00edsticas do RJ? Veja o artigo sobre Floresta da Tijuca &amp; Parque Nacional da Tijuca (http://t.co/GV4ufbnV)"
        },
        {
            "author_id": "318776020",
            "created_at": "2012-03-26T01:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "860049326",
                        "start": 85,
                        "username": "fernandinhalive"
                    }
                ]
            },
            "id": "184097075301064704",
            "in_reply_to_user_id": "271251607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos ao parque municipal , dan\u00e7amos muito . Enfim foi um dia maravilhoso com a @Fernandinhalive :D"
        },
        {
            "author_id": "390908063",
            "created_at": "2012-03-26T01:57:13.000Z",
            "id": "184096637520576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Teremos um momento bem bacana junto com os Perronitos de BH. Dia 31/03 \u00e1s 14Hrs no Parque Municipal - BH. Levem um lanche para compartilha."
        },
        {
            "author_id": "435923004",
            "created_at": "2012-03-26T01:20:26.000Z",
            "id": "184087380620361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa semana vou ver se flo cm a Kah , pra n\u00f3is ir no shopping domindo, qe nem aqele dia , ou ir no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "217637842",
            "created_at": "2012-03-26T00:27:48.000Z",
            "id": "184074133901017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai todo mundo jogar  futebol la nas quadras do parque municipal nas quadras novas 09:00 para t\u00e1 l\u00e1 ..."
        },
        {
            "author_id": "33721038",
            "created_at": "2012-03-26T00:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "184072293482373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/gOdaBSXA"
        },
        {
            "author_id": "144831525",
            "created_at": "2012-03-25T23:46:52.000Z",
            "id": "184063834670112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/47ID0J4"
        },
        {
            "author_id": "55633011",
            "created_at": "2012-03-25T23:22:28.000Z",
            "id": "184057695089868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assim q a gnt chegou no parque nacional do itatiaia nos deparamos com 5 macacos"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2012-03-25T23:17:35.000Z",
            "id": "184056466729218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A gest\u00e3o do monumento natural da grota do angico (Mona) tb ser\u00e1 mostrada na semana da caatinga, cantadores e violeiros alegrai-v\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "234113511",
            "created_at": "2012-03-25T22:48:36.000Z",
            "id": "184049172717125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Historio que come\u00e7ou o Coreto do Parque Municipal e hoj faz com que a vida de Milh\u00f5es fa\u00e7a mais sentido ! \u00e9 o sentido da minha vida !!"
        },
        {
            "author_id": "55633011",
            "created_at": "2012-03-25T22:46:34.000Z",
            "id": "184048658545770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to contando p todo mundo que fui pro parque nacional apenas"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2012-03-25T22:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "403032391",
                        "start": 0,
                        "username": "Belzinhaafenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "184044982821335041",
            "in_reply_to_user_id": "403032391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Belzinhaafenty  @JeessiFenty encontro Fentys @Nati_Milanez dia 1 de abril,no parque municipal,dpois eu entro em contato com vcs,bjs"
        },
        {
            "author_id": "39834518",
            "created_at": "2012-03-25T22:25:46.000Z",
            "id": "184043425283309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#night   @ Parque municipal - vinhedo http://t.co/sH0czxhQ"
        },
        {
            "author_id": "55633011",
            "created_at": "2012-03-25T22:14:28.000Z",
            "id": "184040580358221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha uma smiler no meu grupo l\u00e1 do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "177790884",
            "created_at": "2012-03-25T22:11:58.000Z",
            "id": "184039950361178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beach com uma represa/pool com agua do mar em um parque nacional!  http://t.co/JbUAZdEV"
        },
        {
            "author_id": "78042206",
            "created_at": "2012-03-25T21:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "46734833",
                        "start": 29,
                        "username": "jeferssu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "184033841613254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comemorando o anivers\u00e1rio do @jeferssu, meu e da @FasBolhaCL *_* (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/qgHkTa1x"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2012-03-25T21:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "403032391",
                        "start": 0,
                        "username": "Belzinhaafenty"
                    }
                ]
            },
            "id": "184029942357561345",
            "in_reply_to_user_id": "403032391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Belzinhaafenty  @JeessiFenty encontro Fentys dia 1 de abril,no parque municipal,dpois eu entro em contato com vcs,bjs"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-03-25T21:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "184028304033067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/OZuUJIWB"
        },
        {
            "author_id": "126764958",
            "created_at": "2012-03-25T21:05:25.000Z",
            "id": "184023203360935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando maior axe no Parque Municipal....Velhos Tempos"
        },
        {
            "author_id": "130918599",
            "created_at": "2012-03-25T20:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "184011738222563329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/qw5hu8S"
        },
        {
            "author_id": "528665714",
            "created_at": "2012-03-25T20:02:10.000Z",
            "id": "184007287566897152",
            "in_reply_to_user_id": "286156086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanNosGuia no parque municipal (yn)"
        },
        {
            "author_id": "528665714",
            "created_at": "2012-03-25T20:00:43.000Z",
            "id": "184006923115446272",
            "in_reply_to_user_id": "286156086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanNosGuia ent\u00e3o o carinha l\u00e1 falou que vai fazer um show na quinta da boa vista , e ele falou que iria ser no parque municipal que l\u00e1 +"
        },
        {
            "author_id": "241961403",
            "created_at": "2012-03-25T19:51:18.000Z",
            "id": "184004550888407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj que acontece o encontro de pelogos de urussanga,no parque municipal.\nAHSHASHAHSAHSAH"
        },
        {
            "author_id": "63332411",
            "created_at": "2012-03-25T19:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "115815591",
                        "start": 0,
                        "username": "tuiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "184003464412659712",
            "in_reply_to_user_id": "115815591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuiada eu peguei ela no parque municipal sinceramente...... sinistra"
        },
        {
            "author_id": "353399724",
            "created_at": "2012-03-25T19:40:12.000Z",
            "id": "184001759457452033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de voltar do parque Municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "63332411",
            "created_at": "2012-03-25T19:38:47.000Z",
            "id": "184001404191506433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me pegou indo pro parque municipal, simplesmente voltei e consegui escapar dela!!!\noh ela est\u00e1 vindo kk"
        },
        {
            "author_id": "24779063",
            "created_at": "2012-03-25T19:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "183996189597892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8yjPwlyi"
        },
        {
            "author_id": "92182231",
            "created_at": "2012-03-25T19:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85234136,
                        -29.31344731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "183996167980453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/afkFjdJq"
        },
        {
            "author_id": "260043697",
            "created_at": "2012-03-25T19:16:28.000Z",
            "id": "183995786881806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;&amp;hoje eu passei de carro perto do parque municipal ai paramos no farol ai encosta um caro e o cara fumando um baseado mt granse sem maldade"
        },
        {
            "author_id": "126950947",
            "created_at": "2012-03-25T19:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "15907720",
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "183994356410224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias - Jornal Cara a Cara: http://t.co/P6fkEdun via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-25T18:38:12.000Z",
            "id": "183986155220504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas EmendadassAMIGOS DIVERSOS\nNa semana passada muitos amig@s da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/IBIH1g6F"
        },
        {
            "author_id": "69629353",
            "created_at": "2012-03-25T18:27:39.000Z",
            "id": "183983499328495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Guaianases e aos moradores pela conquista do parque municipal em Lajeado, ap\u00f3s a cobertura do evento curtir com a familia."
        },
        {
            "author_id": "128425781",
            "created_at": "2012-03-25T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2988322497",
                        "start": 12,
                        "username": "meninojonny"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "290278959",
                        "start": 25,
                        "username": "CaaioLanzoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "183978388187381760",
            "in_reply_to_user_id": "344725396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViCiongoli @meninojonny @CaaioLanzoni no parque municipal ou nas quadras na frente?? Eu fecho!!!"
        },
        {
            "author_id": "130658392",
            "created_at": "2012-03-25T18:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.050157,
                        -25.241423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "183977981969047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/SCyN4cIp"
        },
        {
            "author_id": "353416469",
            "created_at": "2012-03-25T18:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46465626",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrejones"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "278838996",
                        "start": 16,
                        "username": "fllipi"
                    }
                ]
            },
            "id": "183977678720864258",
            "in_reply_to_user_id": "46465626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreJONES @fllipi Quem disse que n\u00e3o, reserva biol\u00f3gica hahaha"
        },
        {
            "author_id": "172553922",
            "created_at": "2012-03-25T17:46:01.000Z",
            "id": "183973023378964482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oshi, cheguei aqui no Parque Municipal de Barueri Sp"
        },
        {
            "author_id": "191733807",
            "created_at": "2012-03-25T17:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "338747929",
                        "start": 32,
                        "username": "Guilherme_esteh"
                    }
                ]
            },
            "id": "183967991485038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu ia no parque municipal com o @Guilherme_esteh  mais a minha linda m\u00e3e vai lava ropa e eu vo ter qe olha meus irm\u00e3o '-'"
        },
        {
            "author_id": "187747758",
            "created_at": "2012-03-25T17:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55264009",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorgarrido"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "870032659",
                        "start": 15,
                        "username": "love_wall"
                    }
                ]
            },
            "id": "183967945737764864",
            "in_reply_to_user_id": "55264009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorgarrido @love_wall farofa no parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK!"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T17:15:08.000Z",
            "id": "183965249953730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/dgOOmaSE"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-03-25T16:46:01.000Z",
            "id": "183957923393839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3  http://t.co/vrTJwU4T  #poa"
        },
        {
            "author_id": "172553922",
            "created_at": "2012-03-25T16:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "430967210",
                        "start": 33,
                        "username": "Lau_Rodrigues13"
                    }
                ]
            },
            "id": "183950420983554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como ir no parque municipal? @Lau_Rodrigues13"
        },
        {
            "author_id": "281771028",
            "created_at": "2012-03-25T16:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.45889345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "183948515452526593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others [pic]: http://t.co/WTEEVtPL"
        },
        {
            "author_id": "48030002",
            "created_at": "2012-03-25T15:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96419732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "183945564424110081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/D4JxSfKq"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-25T15:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "183941410536427521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/tksVBxT"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-25T15:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24923206",
                        "start": 14,
                        "username": "andrerissatto"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 97,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "183941409919868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @andrerissatto as the mayor of Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho on @foursquare! http://t.co/VPX2ikf"
        },
        {
            "author_id": "172553922",
            "created_at": "2012-03-25T15:39:23.000Z",
            "id": "183941153807286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro Parque Municipal com nozes amr ? @isconvenciido_"
        },
        {
            "author_id": "70716383",
            "created_at": "2012-03-25T15:37:29.000Z",
            "id": "183940678756216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/114BBzp7"
        },
        {
            "author_id": "318776020",
            "created_at": "2012-03-25T15:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "860049326",
                        "start": 32,
                        "username": "fernandinhalive"
                    }
                ]
            },
            "id": "183940675035869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal com a @Fernandinhalive , int\u00e9 povooo *-*"
        },
        {
            "author_id": "68522304",
            "created_at": "2012-03-25T15:31:35.000Z",
            "id": "183939192185827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 de mar\u00e7o de 1908 - Parque Municipal de Belo Horizonte - Onde come\u00e7ou a maravilhosa hist\u00f3ria de gl\u00f3ria,... http://t.co/rg5FUxqE"
        },
        {
            "author_id": "330308676",
            "created_at": "2012-03-25T15:10:52.000Z",
            "id": "183933977885814788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou la para o parque municipal, com a @Fariias_66  , ;)"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2012-03-25T14:47:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "183928189565935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, 25 de mar\u00e7o de 1908, Coreto do Parque Municipal. Clube Atl\u00e9tico Mineiro was born. #Galo104Anos"
        },
        {
            "author_id": "258454853",
            "created_at": "2012-03-25T14:45:32.000Z",
            "id": "183927599997792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Canion 2. http://t.co/AVbiddp4"
        },
        {
            "author_id": "281771028",
            "created_at": "2012-03-25T14:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75558782,
                        -23.45850871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "183923385745674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando, agora vem a subida masterfucker kkkkkkk (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) [pic]: http://t.co/CAXbdw4I"
        },
        {
            "author_id": "49199373",
            "created_at": "2012-03-25T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "183922630905167874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/N3hbMWMW"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-25T14:22:41.000Z",
            "id": "183921853209907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBS:os f\u00e3 clubes MPWMG e @esencialmg organizar\u00e3o1 piquenique dia 31/03 as14:30, no coreto parque municipal,  Conto com a presen\u00e7a de tods!"
        },
        {
            "author_id": "106132298",
            "created_at": "2012-03-25T14:16:50.000Z",
            "id": "183920379948052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah!!! (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/L9dG4Ft"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T13:56:17.000Z",
            "id": "183915209088446467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good News revela os encantos do Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte. http://t.co/ZBspj0H2"
        },
        {
            "author_id": "15584951",
            "created_at": "2012-03-25T13:32:18.000Z",
            "id": "183909172834865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) [pic]: http://t.co/P463f0LK"
        },
        {
            "author_id": "488534938",
            "created_at": "2012-03-25T13:30:46.000Z",
            "id": "183908786455588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hj n\u00e9 @JuuuhCandido"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-03-25T13:24:07.000Z",
            "id": "183907115444871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeie pelas 3 trilhas do Parque Estadual em Caragu\u00e1 e observe in\u00fameras aves no Circuito de Observa\u00e7\u00e3o. http://t.co/68SVL8rf"
        },
        {
            "author_id": "147271187",
            "created_at": "2012-03-25T13:15:30.000Z",
            "id": "183904945601392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um simples sonho de Estudantes no Parque Municipal, \u00e0 pot\u00eancia e a Na\u00e7\u00e3o q \u00e9 hj! Parab\u00e9ns Galo mais lindo do Mundo! #Galo104anos"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T13:15:10.000Z",
            "id": "183904859911753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/mkXvAL40"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-25T13:04:21.000Z",
            "id": "183902138836074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/uJUkR5qA"
        },
        {
            "author_id": "228465706",
            "created_at": "2012-03-25T12:27:53.000Z",
            "id": "183892961531138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosilene Cordeiro: Reserva Biol\u00f3gica do Par\u00e1 realiza programa de educ... http://t.co/6yzRmQou"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2012-03-25T10:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "183870266760364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida da Habita\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/DXzwrGM1"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-25T10:56:05.000Z",
            "id": "183869860839817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o quati da Meia Maratona das Cataratas vai treinar no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #CorridadeRua"
        },
        {
            "author_id": "239558378",
            "created_at": "2012-03-25T10:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2187892196",
                        "start": 5,
                        "username": "RICKSOLLO"
                    }
                ]
            },
            "id": "183868574937522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje @RickSollo estara na 4\u00ba Fester\u00ea da R\u00e1dio Nova Indaial - SC \nLocal: Parque Municipal Jorge Hardt \u2013 Ribeir\u00e3o das Pedras - Indaial - SC"
        },
        {
            "author_id": "41434838",
            "created_at": "2012-03-25T04:54:22.000Z",
            "id": "183778831910440962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CAntoalagua PArque NAcional http://t.co/K66sXrnL"
        },
        {
            "author_id": "53457200",
            "created_at": "2012-03-25T04:00:08.000Z",
            "id": "183765183926255616",
            "in_reply_to_user_id": "17850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo nome. RT @PortalRedeTV Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/aCfLKLeq"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T03:56:02.000Z",
            "id": "183764150600736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/zQYWBfI1"
        },
        {
            "author_id": "58875415",
            "created_at": "2012-03-25T03:49:29.000Z",
            "id": "183762504512569345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Atl\u00e9tico-MG foi fundado em 25 de mar\u00e7o de 1908, por 22 jovens que se reuniram no Parque Municipal, em Belo Horizonte. #Galo104anos #RGGC"
        },
        {
            "author_id": "68522304",
            "created_at": "2012-03-25T03:26:44.000Z",
            "id": "183756778243235840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marco de funda\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico - Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/5CQ7Y9lj"
        },
        {
            "author_id": "22181549",
            "created_at": "2012-03-25T03:19:26.000Z",
            "id": "183754939082878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu Galo!!! Valeu 22 do parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "229421860",
            "created_at": "2012-03-25T01:54:45.000Z",
            "id": "183733630181441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turminha se divertiu at\u00e9 hj tbm com a galera dos teens Renascer no Parque Municipal. Estao felizes me contando as historias"
        },
        {
            "author_id": "353806378",
            "created_at": "2012-03-25T00:12:09.000Z",
            "id": "183707809433653250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trazendo mamis pra dar uma volta no bilhares hahhaha... (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/QAxPwsVT"
        },
        {
            "author_id": "327799245",
            "created_at": "2012-03-25T00:11:50.000Z",
            "id": "183707728450031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jaguar Colorado, Parque Municipal Summit, fot\u00f3grafo: Nessin Bassan (c)2012 http://t.co/A69euIPx"
        },
        {
            "author_id": "117460366",
            "created_at": "2012-03-25T00:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02142678,
                        -12.14944389
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "183706197201915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chelear!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/VGWEXpRh"
        },
        {
            "author_id": "20064373",
            "created_at": "2012-03-25T00:01:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "183705019806257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde nublada na Floresta das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca. Coisa mais linda. Paisagem, vista, ducha natural. E sil\u00eancio. :-) #fb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-24T23:48:32.000Z",
            "id": "183701866062942210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "127015161",
            "created_at": "2012-03-24T22:26:52.000Z",
            "id": "183681314002706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque nacional de Brasilia e com minha filha...\nPegamos tanto sol que estamos parecendo duas pimentas....rs"
        },
        {
            "author_id": "96046337",
            "created_at": "2012-03-24T21:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131264340",
                        "start": 0,
                        "username": "Cruzeiro_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "183664761752395777",
            "in_reply_to_user_id": "131264340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cruzeiro_news Sinceramente se tratando de FUTEBOL um torcedor do time do parque municipal \u00e9 totalmente despres\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "14980560",
            "created_at": "2012-03-24T20:05:29.000Z",
            "id": "183645735101804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/2zACMCxS"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-03-24T19:17:32.000Z",
            "id": "183633666302414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja, no #Descubraminas, as op\u00e7\u00f5es de lazer que a Floresta Estadual do Uaimii, em MG, oferece aos visitantes. http://t.co/7DN8Idif #turismo"
        },
        {
            "author_id": "156703181",
            "created_at": "2012-03-24T18:42:52.000Z",
            "id": "183624943798464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/SVDcUt6t"
        },
        {
            "author_id": "89993920",
            "created_at": "2012-03-24T18:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "627628092",
                        "start": 1,
                        "username": "tayronemartino"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "46133568",
                        "start": 27,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "183624710897139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@tayronemartino: Prefeito @PauloGarciaPT d\u00e1 ordem de servi\u00e7o para constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jd. Nova Esperan\u00e7a, aqui na minha regi\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "12618022",
            "created_at": "2012-03-24T18:40:49.000Z",
            "id": "183624427248955394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And now cerveja-no-Parque-no-sol-com-jazz \\o/ (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://t.co/6IEdWn4f"
        },
        {
            "author_id": "116614872",
            "created_at": "2012-03-24T18:34:14.000Z",
            "id": "183622768384946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Tholl Exotique em Dois Irm\u00e3os, com entrada franca.\n\nData: 24/03/2012\nHora: 20:00\nLocal: PARQUE MUNICIPAL... http://t.co/7EW6c0mI"
        },
        {
            "author_id": "12618022",
            "created_at": "2012-03-24T18:17:32.000Z",
            "id": "183618567261011970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jazz no parque (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://t.co/HVfh4AoF"
        },
        {
            "author_id": "25412783",
            "created_at": "2012-03-24T18:10:41.000Z",
            "id": "183616844828131330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/suAJZnyw"
        },
        {
            "author_id": "278852340",
            "created_at": "2012-03-24T17:58:08.000Z",
            "id": "183613685045014530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO CONDURU SER\u00c1 BENEFICIADO PELO FUNBIO COM VERBAS DA ALEMANHA http://t.co/PkICGwU"
        },
        {
            "author_id": "376426630",
            "created_at": "2012-03-24T17:48:25.000Z",
            "id": "183611241456087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara hoje fui no Parque Municipal ! ja tinha uma D\u00e9cada que n\u00e3o ia ali  :)  #Fattooo"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-03-24T17:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "183611097234944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/YkI2kXBq"
        },
        {
            "author_id": "317946297",
            "created_at": "2012-03-24T17:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "3167324458",
                        "start": 37,
                        "username": "Sorriso_sincero"
                    }
                ]
            },
            "id": "183605128287358976",
            "in_reply_to_user_id": "491286437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ficava no #AP do meeu tiio no centro @sorriso_sincero  de frente com o parque municipal , s\u00f3 que ele mudou &amp;&amp; nao fui na cs dele ainda kk"
        },
        {
            "author_id": "126354652",
            "created_at": "2012-03-24T17:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "199076389",
                        "start": 16,
                        "username": "AnaHeloisaS"
                    }
                ]
            },
            "id": "183604185621733379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha linda @anaheloisas (@ Parque Municipal) http://t.co/qsm14hhP"
        },
        {
            "author_id": "441382356",
            "created_at": "2012-03-24T16:08:57.000Z",
            "id": "183586206985105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora terminar de limpar a casa e depois partir pra casa da m\u00e3e...se p\u00e1 amanha ir no encontro de bandas no parque municipal.bjbj bom find"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2012-03-24T15:54:36.000Z",
            "id": "183582595999727619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: PARQUE ESTADUAL SERRA DO CONDURU SER\u00c1 BENEFICIADO PELO FUNBIO COM VERBAS DA ALEMANHA http://t.co/euRkCXlf"
        },
        {
            "author_id": "381134466",
            "created_at": "2012-03-24T15:53:39.000Z",
            "id": "183582358686023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai vai no encontro dia 31 la no Parque Municipal? Vamoos arrazar naquele lugar rsrs :)"
        },
        {
            "author_id": "257238206",
            "created_at": "2012-03-24T15:41:10.000Z",
            "id": "183579217798246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a fam\u00edlia (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/WVqy46qG"
        },
        {
            "author_id": "24808360",
            "created_at": "2012-03-24T15:36:38.000Z",
            "id": "183578074909122562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) http://t.co/kOkCt9L1"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2012-03-24T15:35:59.000Z",
            "id": "183577911914274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reiniciadas as obras do Parque Municipal Ecol\u00f3gico Nova Esperan\u00e7a. O maior parque da cidade que ter\u00e1 dois lagos, pista de caminhada, etc."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-24T15:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "48780293",
                        "start": 1,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "183571472076382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@radioculturafoz: A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua http://t.co/4Ih95d4l\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-24T15:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1199423115534581760",
                        "start": 1,
                        "username": "princesa_campos"
                    }
                ]
            },
            "id": "183571417500098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Princesa_Campos: Um luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Cy9Q4VGM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-24T14:55:34.000Z",
            "id": "183567740102123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica foi revitalizada e est\u00e1 em plena atividade, resultado da parceria p\u00fablica-privada#F\u00f3rumdeSustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "48103197",
            "created_at": "2012-03-24T14:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42604173,
                        -20.60330734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "183562516729823233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Tutu (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/c7ZbHuIb"
        },
        {
            "author_id": "88304375",
            "created_at": "2012-03-24T14:29:31.000Z",
            "id": "183561186732810243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Turismo do #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u fala sobre import\u00e2ncia do #DiaMundialda\u00c1gua: http://t.co/H2CwCCF3 #LoumarTurismo #in #muitobom"
        },
        {
            "author_id": "115021889",
            "created_at": "2012-03-24T14:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85256492,
                        -29.31344731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "183561146064846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/zjuoMSWj"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-03-24T13:56:12.000Z",
            "id": "183552800213569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Qre7W1kZ"
        },
        {
            "author_id": "326308492",
            "created_at": "2012-03-24T13:51:19.000Z",
            "id": "183551572544995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9 galerinha do #Freestep de #MG\nHoje dia 24/03 tem Rach\u00e3o no Parque Municipal em BH\nSe puder comparecer l\u00e1\nCome\u00e7a as 1h da tarde =)"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-24T13:46:33.000Z",
            "id": "183550370063204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u nasce com potencial para turismo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Parq... http://t.co/yIQ87Bko"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-03-24T13:40:03.000Z",
            "id": "183548734561452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua http://t.co/sURasq1Q"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-24T13:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "183547439435890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6mxg8w83"
        },
        {
            "author_id": "390908063",
            "created_at": "2012-03-24T13:26:01.000Z",
            "id": "183545204916232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Encontro Dia 31/03 \u00e1s 14Hrs no Coreto de Parque Municipal- BH. Com piquenique e muita alegria... Uni\u00e3o de Pollitos e Perronitos!"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-24T13:15:26.000Z",
            "id": "183542541344456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u nasce com potencial para turismo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Parq... http://t.co/J5i4tDH1"
        },
        {
            "author_id": "49735939",
            "created_at": "2012-03-24T12:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46133568",
                        "start": 9,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "183536063619403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito @PauloGarciaPT reinicia obras do Parque Municipal Ecol\u00f3gico Jardim Nova Esperan\u00e7a. Cuidando do meio ambiente e de nossa comunidade."
        },
        {
            "author_id": "130658392",
            "created_at": "2012-03-24T12:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391054,
                        -25.25001793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "183534580303798273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/Pgib8FPY"
        },
        {
            "author_id": "165225628",
            "created_at": "2012-03-24T11:37:39.000Z",
            "id": "183517934075920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias Mais Verde: Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxi... http://t.co/p0EK7oQS"
        },
        {
            "author_id": "49735939",
            "created_at": "2012-03-24T11:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46133568",
                        "start": 9,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "183517395288203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito @PauloGarciaPT d\u00e1 ordem de servi\u00e7o para constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jd. Nova Esperan\u00e7a, aqui na minha regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "89993920",
            "created_at": "2012-03-24T11:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "236468277",
                        "start": 1,
                        "username": "AMMAGOIANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "183511672537878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AMMAGOIANIA: Prefeitura reinicia as obras do Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a http://t.co/Nel1n6ri\""
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-24T08:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "183465432735428610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/FcB1QM0"
        },
        {
            "author_id": "348746913",
            "created_at": "2012-03-24T05:39:20.000Z",
            "id": "183427759454945283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo se p\u00e1 Parque Municipal coom Alguns membros da @InsaneStyle_I5  (yn)"
        },
        {
            "author_id": "45968094",
            "created_at": "2012-03-24T03:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "35879806",
                        "start": 117,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "183394324996833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque municipal de 1 milh\u00e3o de m2 no humilde Jardim Apura, na zona Sul. Quem lutaria por aquela comunidade sen\u00e3o @gnatalini?"
        },
        {
            "author_id": "92888567",
            "created_at": "2012-03-24T03:14:51.000Z",
            "id": "183391401361412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que esse evento de domingo no parque municipal seja legal"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-03-24T03:11:17.000Z",
            "id": "183390503570649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - CATARATAS - FOZ DO IGUA\u00c7U http://t.co/hHZGmfI9"
        },
        {
            "author_id": "498495505",
            "created_at": "2012-03-24T02:20:50.000Z",
            "id": "183377807286616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor PV, expulsem o vice prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do quadro. Pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 lament\u00e1vel. Ainda mais por ser do PV."
        },
        {
            "author_id": "498861928",
            "created_at": "2012-03-24T01:21:03.000Z",
            "id": "183362759189217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hor\u00f3scopoDanRadcliffe #G\u00eameos: Aonde voc\u00ea iria com o Daniel Radcliffe: Parque Nacional Berchtesgaden"
        },
        {
            "author_id": "67361943",
            "created_at": "2012-03-24T01:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "46133568",
                        "start": 8,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2577368135",
                        "start": 26,
                        "username": "divulgagoiania"
                    }
                ]
            },
            "id": "183359520880345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo @PauloGarciaPT RT @DivulgaGoiania: #Obras - Prefeitura reinicia obras do Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a. http://t.co/7TdfWVot"
        },
        {
            "author_id": "260826388",
            "created_at": "2012-03-24T01:07:32.000Z",
            "id": "183359357759655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Obras - Prefeitura reinicia obras do Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a. http://t.co/FCMyicpN"
        },
        {
            "author_id": "51492469",
            "created_at": "2012-03-24T00:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "183343132816064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/qZzheC0X PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQUES NACIONAIS"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-03-23T23:41:51.000Z",
            "id": "183337794226237441",
            "in_reply_to_user_id": "117608182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dntfeedthegirls Ali\u00e1s, pode n\u00e3o ir l\u00e1 no parque municipal ou shopping cidade amor? N\u00e3o sei como ir pro bh."
        },
        {
            "author_id": "226735261",
            "created_at": "2012-03-23T23:34:48.000Z",
            "id": "183336021264564226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/clkWRLW6"
        },
        {
            "author_id": "309131489",
            "created_at": "2012-03-23T23:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "183335772315852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Night air (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/SfwmdINj"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-03-23T23:24:07.000Z",
            "id": "183333333248376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u nasce com potencial para turismo http://t.co/VArk7NRF"
        },
        {
            "author_id": "226735261",
            "created_at": "2012-03-23T23:05:33.000Z",
            "id": "183328659099222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/YUkonbOv"
        },
        {
            "author_id": "390908063",
            "created_at": "2012-03-23T23:00:28.000Z",
            "id": "183327381719752705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de Belo Horizonte, dia 31 de Mar\u00e7o teremos 'Encontro De F\u00e3s' no Parque Municipal, breve teremos novas informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "21772263",
            "created_at": "2012-03-23T22:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "183326954517311490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#smsp2012 (@ Parque Estadual Vassununga) http://t.co/XlY8SRsi"
        },
        {
            "author_id": "169691250",
            "created_at": "2012-03-23T22:57:47.000Z",
            "id": "183326706021576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/0r8YWJ3C"
        },
        {
            "author_id": "325176650",
            "created_at": "2012-03-23T22:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "137193964",
                        "start": 0,
                        "username": "marianaoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "183325957174734848",
            "in_reply_to_user_id": "137193964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianaoda que deliciiiiiia! Vai amar os quatis do parque nacional do Igua\u00e7u !!!! Nao deixe de ir no parque das aves tb! \u00c9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "234306350",
            "created_at": "2012-03-23T22:11:58.000Z",
            "id": "183315178107056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De BH,24/03/2012 \u00e1s 14:00 \u00e1s 17:00 **Vamos criar v\u00eddeo para o Lucas e para o Lanza QUEM PUDER DIVULGA A\u00ca Gracias!"
        },
        {
            "author_id": "234306350",
            "created_at": "2012-03-23T22:10:05.000Z",
            "id": "183314702762377219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau!!Lembrem amnh\u00e3 Encontro De F\u00e3s no Parque Municipal de BH, \u00e1 14:00 at\u00e9 \u00e1s 17:00 **Iremos criar v\u00eddeo par o JAPA e pro Magrelo Blz?!"
        },
        {
            "author_id": "58875415",
            "created_at": "2012-03-23T22:09:56.000Z",
            "id": "183314664585830401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Atl\u00e9tico-MG foi fundado em 25 de mar\u00e7o de 1908, por 22 jovens que se reuniram no Parque Municipal, em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2012-03-23T21:47:23.000Z",
            "id": "183308988702658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/nAnaozbz"
        },
        {
            "author_id": "209300136",
            "created_at": "2012-03-23T21:15:40.000Z",
            "id": "183301006803730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O SE ESQUE\u00c7AM EM FAM\u00cdLIA, AMANHA TEM ENCONTRO DE F\u00c3S NO PARQUE MUNICIPAL, PRA QUEM FOR DE BH http://t.co/Mh2mvDin"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2012-03-23T21:06:10.000Z",
            "id": "183298618491539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FHC \u00e9 recebido por equipe da Semmas no Parque Municipal do Mindu http://t.co/Mhtz0VEl"
        },
        {
            "author_id": "38895106",
            "created_at": "2012-03-23T21:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5353508,
                        -27.5731163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "183297233066795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/3DdlH8X6"
        },
        {
            "author_id": "152340029",
            "created_at": "2012-03-23T20:59:54.000Z",
            "id": "183297038635634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de S. Sebastiao \u00e9 PRESO por pescar em Area Protegida pelo Ibama e Marinha, e um detalhe ele \u00e9 do Partido Verde (PV)"
        },
        {
            "author_id": "234306350",
            "created_at": "2012-03-23T20:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "209300136",
                        "start": 0,
                        "username": "thomas_sdz"
                    }
                ]
            },
            "id": "183291588057907200",
            "in_reply_to_user_id": "209300136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thomas_sdz Eo kk', avisa a\u00ed que vai ser no Parque Municipal \u00e1s 14:00 \u00e1s 17:00 *Objetivo criar v\u00eddeo para Kobinha e Lanzinhaa"
        },
        {
            "author_id": "26760079",
            "created_at": "2012-03-23T20:36:33.000Z",
            "id": "183291164290588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 afim de um sonzinho? Domingo a Tulipa Ruiz faz show no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena! http://t.co/IvI0nbcz"
        },
        {
            "author_id": "454209842",
            "created_at": "2012-03-23T20:34:34.000Z",
            "id": "183290664816091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem ai e de BH que vai no emcomtro de fams amanham no parque municipal de 2 as 5 da tarde"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-03-23T20:14:13.000Z",
            "id": "183285542258089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa em Candiota \u00e9 debatida com a comunidade http://t.co/ZQ5hoXNJ"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-03-23T19:51:17.000Z",
            "id": "183279770761560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u nasce com potencial para turismo:  http://t.co/RARkSjqX #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-03-23T19:33:12.000Z",
            "id": "183275221262925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Pai do real\u2019 visita parque ecol\u00f3gico do Mindu em Manaus | Amaz\u00f4nia | http://t.co/uOJf0Fyi - Manaus - Amazonas: http://t.co/DO7bZioy"
        },
        {
            "author_id": "205844340",
            "created_at": "2012-03-23T19:26:09.000Z",
            "id": "183273448699727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias. http://t.co/9d0NYxZQ"
        },
        {
            "author_id": "179590100",
            "created_at": "2012-03-23T18:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "203177283",
                        "start": 45,
                        "username": "julianatsc"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "406650441",
                        "start": 59,
                        "username": "larissa_CSM"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "124881640",
                        "start": 74,
                        "username": "1danoninhoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "183263004303958018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e'  nois gente PARQUE MUNICIPAL HJ FOI FODAS @julianatsc , @larissa_CSM , @1danoninhoo ii a jesica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-23T18:44:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "183262885311561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registra imagens do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange. http://t.co/W9DoOhln"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-03-23T18:25:38.000Z",
            "id": "183258218225602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FHC \u00c9 RECEBIDO POR EQUIPE DA SEMMAS NO PARQUE MUNICIPAL DO MINDU"
        },
        {
            "author_id": "415807272",
            "created_at": "2012-03-23T18:24:19.000Z",
            "id": "183257887655723010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT 30AbrTorres - RS PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ODILO WEBBER RODRIGUES."
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-23T18:16:02.000Z",
            "id": "183255801014665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: FHC \u00e9 recebido por equipe da Semmas no Parque Municipal do Mindu http://t.co/nIcPoi7o"
        },
        {
            "author_id": "404319703",
            "created_at": "2012-03-23T18:05:44.000Z",
            "id": "183253210859962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas \u00e1guas!!!Esperamos...... http://t.co/TPCeAD4Q"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-23T17:59:14.000Z",
            "id": "183251572195721217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Pai do real\u2019 visita parque ecol\u00f3gico do Mindu em Manaus: Conhecido como o \u201cpai\u2026 http://t.co/tnk5VWDU Leia mais."
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2012-03-23T17:23:33.000Z",
            "id": "183242593931493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio, nao fa\u00e7am piadinhas do tipo \"que vontade de pescar rsrs\" em uma area protegida, \u00e9 tosco."
        },
        {
            "author_id": "147648845",
            "created_at": "2012-03-23T17:20:33.000Z",
            "id": "183241840139575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Taubat\u00e9 oferece programa\u00e7\u00e3o especial de P\u00e1scoa  http://t.co/f1SyHLqA"
        },
        {
            "author_id": "48754416",
            "created_at": "2012-03-23T17:15:36.000Z",
            "id": "183240591428173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no http://t.co/6wXjYtDY http://t.co/YCuAetj8"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-23T17:14:14.000Z",
            "id": "183240247784648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas &gt; Edi\u00e7\u00e3o deste ano ter\u00e1 um novo percurso,dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/trBhOcy9"
        },
        {
            "author_id": "59976801",
            "created_at": "2012-03-23T17:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "239361973",
                        "start": 16,
                        "username": "FIMI_Indaial"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "240738716",
                        "start": 65,
                        "username": "Tradi_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "183240138502057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje estarei no @fimi_indaial quero ver todo mundo l\u00e1 no show do @tradi_oficial no Parque Municipal de Eventos de Indaial/SC"
        },
        {
            "author_id": "344436771",
            "created_at": "2012-03-23T17:05:25.000Z",
            "id": "183238030952374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera neste domigo o treino no parque municipal de Barueri vai ser as 12h... Eh soh chegar... Oss #fb"
        },
        {
            "author_id": "264332979",
            "created_at": "2012-03-23T17:05:07.000Z",
            "id": "183237954947395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera neste domigo o treino no parque municipal de Barueri vai ser as 12h... Eh soh chegar... Oss"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2012-03-23T16:49:34.000Z",
            "id": "183234041691111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Duque de Caxias http://t.co/2JB9yaFX"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-03-23T16:41:46.000Z",
            "id": "183232077716668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro faz show especial no Parque Municipal no s\u00e1bado (31).\nhttp://t.co/yiRqz22S"
        },
        {
            "author_id": "83902713",
            "created_at": "2012-03-23T16:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "83902713",
                        "start": 31,
                        "username": "alexewillian"
                    }
                ]
            },
            "id": "183231418573406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 24 de Mar\u00e7o a dupla @AlexeWillian se apresenta em Indaial/SC. Local: Parque Municipal de Eventos"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2012-03-23T16:34:38.000Z",
            "id": "183230285553467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Pai do real\u2019 visita parque ecol\u00f3gico do Mindu em Manaus http://t.co/Bjr0Z3Cm #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "48754416",
            "created_at": "2012-03-23T16:33:56.000Z",
            "id": "183230105584283651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Pai do real\u2019 visita parque ecol\u00f3gico do Mindu em Manaus http://t.co/0BGYk33u"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-03-23T16:27:36.000Z",
            "id": "183228513141272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nhttp://t.co/yN3MSVhX"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2012-03-23T15:48:52.000Z",
            "id": "183218767256498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Taubat\u00e9 oferece programa\u00e7\u00e3o especial de P\u00e1scoa http://t.co/IVbLWP9a"
        },
        {
            "author_id": "46689354",
            "created_at": "2012-03-23T15:42:31.000Z",
            "id": "183217166366158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpar\u00eancia Nova Friburgo: Conselho Consultivo do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos  http://t.co/CCYAFGej"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-23T15:36:27.000Z",
            "id": "183215641371754498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias http://t.co/47wFhBsK"
        },
        {
            "author_id": "236080974",
            "created_at": "2012-03-23T15:35:24.000Z",
            "id": "183215375071195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina - [[MORE]] Local: Petrolina / Parque Municipal Josefa... http://t.co/H1AWlb3h"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-23T15:31:43.000Z",
            "id": "183214451212828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Projeto do Parque Estadual da Guanabara \u00e9 apresentado em Caxias http://t.co/sM8PG9ZW"
        },
        {
            "author_id": "360652958",
            "created_at": "2012-03-23T15:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "137450227",
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183214088996925443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman\u201d.... http://t.co/3pF6SoZO via @geekwalks"
        },
        {
            "author_id": "189663888",
            "created_at": "2012-03-23T15:27:04.000Z",
            "id": "183213278875484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, dia 14 vamos pro Parque Estadual do Turvo. =D"
        },
        {
            "author_id": "323285510",
            "created_at": "2012-03-23T15:20:39.000Z",
            "id": "183211666710859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/BDgictLD"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-03-23T15:10:50.000Z",
            "id": "183209192507711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje inaugurando as novas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia do Sossego, em Niter\u00f3i-RJ. http://t.co/H29xeKX8"
        },
        {
            "author_id": "200468191",
            "created_at": "2012-03-23T15:10:40.000Z",
            "id": "183209153261600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/HyMmXu5e"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2012-03-23T14:57:19.000Z",
            "id": "183205790868455426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura reinicia as obras do Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a http://t.co/948gdr6m"
        },
        {
            "author_id": "370098545",
            "created_at": "2012-03-23T14:49:31.000Z",
            "id": "183203829565755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica da Floresta nacional de Chapec\u00f3. Plano de manejo pode impedir o desenvolvimento e expans\u00e3o das cidades de Guatambu e Chapec\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "125098087",
            "created_at": "2012-03-23T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "792ce72d0ea47349"
            },
            "id": "183198659649867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em parque municipal de barueri http://t.co/vVouj07K"
        },
        {
            "author_id": "19622905",
            "created_at": "2012-03-23T14:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "183195021623828483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go go go! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE)) http://t.co/JPQdQWkm"
        },
        {
            "author_id": "362432137",
            "created_at": "2012-03-23T13:51:07.000Z",
            "id": "183189134490337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa de tese na UFPR sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais. Emerson Oliveira sugere prioridades para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-03-23T13:37:47.000Z",
            "id": "183185775817531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da parceria Loumar Turismo e @webradioagua. O resultado voc\u00ea confere aqui: http://t.co/Q91e8AoN."
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2012-03-23T13:35:57.000Z",
            "id": "183185315454922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Taubat\u00e9 oferece programa\u00e7\u00e3o especial de P\u00e1scoa http://t.co/QbosiJdn 35:56"
        },
        {
            "author_id": "124739409",
            "created_at": "2012-03-23T13:24:51.000Z",
            "id": "183182524544057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Regional] Brejetuba prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal: http://t.co/g6tDuM9k"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2012-03-23T13:20:10.000Z",
            "id": "183181344929628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nia Am\u00e9lia Guimar\u00e3es: Parque Municipal Marista ser\u00e1 constru\u00eddo no Centro de Vila Velha, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Marista."
        },
        {
            "author_id": "134841736",
            "created_at": "2012-03-23T13:20:08.000Z",
            "id": "183181335073013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e2nia Am\u00e9lia Guimar\u00e3es: Parque Municipal Marista ser\u00e1 constru\u00eddo no Centro de Vila Velha, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Marista."
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2012-03-23T13:18:59.000Z",
            "id": "183181044659404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: T\u00e2nia Am\u00e9lia Guimar\u00e3es, coord projeto do Parque Municipal Marista. O projeto foi apresentado \u00e0 comunidade nesta quinta-feira."
        },
        {
            "author_id": "134841736",
            "created_at": "2012-03-23T13:18:57.000Z",
            "id": "183181037294190593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: T\u00e2nia Am\u00e9lia Guimar\u00e3es, coord projeto do Parque Municipal Marista. O projeto foi apresentado \u00e0 comunidade nesta quinta-feira."
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-23T12:51:09.000Z",
            "id": "183174041585197058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Cardones na Argentina.... Passagem obrigat\u00f3ria de muitas Expedi\u00e7\u00f5es da ECONNECTIONS.... http://t.co/KrIIQslR"
        },
        {
            "author_id": "223455448",
            "created_at": "2012-03-23T12:32:59.000Z",
            "id": "183169469642838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira de malha\u00e7\u00e3o, \u00e1gua lebrinha. Leve, seja leve \u2764  @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/T3yIeq14"
        },
        {
            "author_id": "297532178",
            "created_at": "2012-03-23T12:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "137450227",
                        "start": 125,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183167495690137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman... http://t.co/9uwJ1uYO (via @GeekWalks)"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2012-03-23T12:21:58.000Z",
            "id": "183166697358888962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9: Parque tem programa\u00e7\u00e3o especial de P\u00e1scoa: At\u00e9 o\u00a0 dia 8 de abril o Parque Municipal Monteiro Lobato, em... http://t.co/7ylsJFrK"
        },
        {
            "author_id": "296217688",
            "created_at": "2012-03-23T11:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "137450227",
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183159153890562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso - Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida p... http://t.co/Ht0TosRj - by @GeekWalks"
        },
        {
            "author_id": "34610113",
            "created_at": "2012-03-23T11:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "137450227",
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183159152271572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman\u201d.... http://t.co/QtMOXci3 via @geekwalks"
        },
        {
            "author_id": "121266859",
            "created_at": "2012-03-23T11:33:19.000Z",
            "id": "183154455548669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades fazem mutir\u00e3o de limpeza no Parque Municipal Jaboti.Veja em http://t.co/ED8eePRc.  AN a sua 1\u00aa escolha em Informa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "100074544",
            "created_at": "2012-03-23T10:47:04.000Z",
            "id": "183142813729427458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vice-prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u00e9 detido fazendo pesca ilegal, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Detalhe, ele \u00e9 do PV. #folha"
        },
        {
            "author_id": "278944777",
            "created_at": "2012-03-23T10:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "278944777",
                        "start": 69,
                        "username": "cofemac1"
                    }
                ]
            },
            "id": "183142343396962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado cria o Parque Nacional dos Dinossauros. link via @cofemac1 http://t.co/W345wE3E"
        },
        {
            "author_id": "10410562",
            "created_at": "2012-03-23T10:34:02.000Z",
            "id": "183139535088128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pequena #LuangNamTha nao tem muita coisa pra fazer...mas tem um night market, comida boa e barata e um baita parque nacional perto!"
        },
        {
            "author_id": "144831525",
            "created_at": "2012-03-23T02:05:25.000Z",
            "id": "183011536346947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/6g6IEtK"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-03-23T01:59:33.000Z",
            "id": "183010060342001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9XjKpRNI Aventura no  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "147749230",
            "created_at": "2012-03-23T01:46:24.000Z",
            "id": "183006751191334913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/nuK3xA3X"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-23T01:37:08.000Z",
            "id": "183004419883929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nOi amigos da Rede Comunit\u00e1ria...! \nEstamos escolhendo por meio de vota\u00e7\u00e3o a ave... http://t.co/e7LDa1Bn"
        },
        {
            "author_id": "116066094",
            "created_at": "2012-03-23T01:15:36.000Z",
            "id": "182999002168569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 43 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Serra do Mar\" http://t.co/wWEb0ZGz"
        },
        {
            "author_id": "116066094",
            "created_at": "2012-03-23T01:14:24.000Z",
            "id": "182998697808896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 43 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Serra do Mar\" http://t.co/dyn9e30g"
        },
        {
            "author_id": "98952140",
            "created_at": "2012-03-23T01:07:49.000Z",
            "id": "182997041247567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/AWxHlFGl"
        },
        {
            "author_id": "488763558",
            "created_at": "2012-03-23T01:05:39.000Z",
            "id": "182996497065984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que abra en Tantauco para ser bloqueado de Google Earth  http://t.co/EE6hOSNv"
        },
        {
            "author_id": "169635433",
            "created_at": "2012-03-23T00:54:27.000Z",
            "id": "182993680087515137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 2\u00b0 Encontro oficial do Tumblr de Juazeiro e Petrolina \u203a \u203a Local: Petrolina / Parque Municipal... http://t.co/ctukAaeN"
        },
        {
            "author_id": "350302238",
            "created_at": "2012-03-23T00:15:07.000Z",
            "id": "182983780015935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da \u00c1gua- FHC foi o presidente que criou o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "404794071",
            "created_at": "2012-03-23T00:04:19.000Z",
            "id": "182981060831875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vou p/ festa da Kaah e segunda parque municipal :P"
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-22T23:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "27711339",
                        "start": 77,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "182973845727223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS- Portugal: http://t.co/LpIpTRhS via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "158834257",
            "created_at": "2012-03-22T23:30:09.000Z",
            "id": "182972463578222593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raxaooo, Parque Municipal sabadooo' XD"
        },
        {
            "author_id": "370973079",
            "created_at": "2012-03-22T22:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "63886998",
                        "start": 0,
                        "username": "brunagsf"
                    }
                ]
            },
            "id": "182963450669051904",
            "in_reply_to_user_id": "63886998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunagsf se animar ir la no parque municipal da afonso pena ! vo ta la perto !!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "185741149",
            "created_at": "2012-03-22T22:45:24.000Z",
            "id": "182961203541311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o munic\u00edpio de Cabre\u00fava tem 26100 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/xcGkvHEn"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-22T22:36:46.000Z",
            "id": "182959031256760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRETE: o f\u00e3 clube MPWMG organizar\u00e1 um piquenique dia 31/03 as 14:30 no coreto parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "401317389",
            "created_at": "2012-03-22T22:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "182954513999724544",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof altera\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser feita por meio de decreto,caso a mesma foi instituida por tal,ouser\u00e1 por lei?"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-03-22T22:09:11.000Z",
            "id": "182952086764400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/OP6uRCKe #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-03-22T22:08:21.000Z",
            "id": "182951877195997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de Pro... http://t.co/Oxek9LCc"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:55.000Z",
            "id": "182951517408600066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/ZcfDio5d"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "98847817",
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182951512283168770",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/f9hy5Cnt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:32.000Z",
            "id": "182949156288069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/LSQxuJBd"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "98847817",
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182949151452041216",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/5OHJySkb"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-22T21:53:41.000Z",
            "id": "182948187345129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro ... http://t.co/Rlwcmvjg"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-22T21:26:21.000Z",
            "id": "182941307528949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua - H2FOZ http://t.co/7O0ujwIK"
        },
        {
            "author_id": "429209817",
            "created_at": "2012-03-22T21:04:00.000Z",
            "id": "182935682682060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (#Pescan) foi criado para proteger a \u00e1rea de capta\u00e7\u00e3o da chuva que abastece o len\u00e7ol termal."
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-03-22T20:42:01.000Z",
            "id": "182930152509018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro faz show especial no Parque Municipal de Barueri no s\u00e1bado (31) http://t.co/uVAPqlW5"
        },
        {
            "author_id": "325491930",
            "created_at": "2012-03-22T20:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "66986239",
                        "start": 84,
                        "username": "OlaSerraGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "182925543279312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Natural Ninho das \u00c1guias, ser\u00e1?!? - http://t.co/HO60X0Ar via @olaserragaucha"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T20:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "182920762892623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio ICMBio@ICMBio Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/OhQfHDMF"
        },
        {
            "author_id": "67705496",
            "created_at": "2012-03-22T19:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "168014803",
                        "start": 0,
                        "username": "gondimpaula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96152811,
                        -19.86694649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "182918534165315584",
            "in_reply_to_user_id": "168014803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gondimpaula e voce ta reclamando? Quero mais \u00e9 que ele mude pra c\u00e1 e d\u00ea showzinho no parque municipal no 7 de setembro!"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T19:54:17.000Z",
            "id": "182918140701847554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma viagem pela Floresta Nacional do Amap\u00e1, o estado mais preservado do Brasil http://t.co/aAFDp9Sd"
        },
        {
            "author_id": "436042918",
            "created_at": "2012-03-22T19:42:05.000Z",
            "id": "182915067619196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No hj a escursao foi as pampas foi a melhor \nsumimos la no parque municipal andamos mais de 3 quil\u00f4metros perdidos"
        },
        {
            "author_id": "172385277",
            "created_at": "2012-03-22T19:41:53.000Z",
            "id": "182915020374544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 uma cidade muito charmosinha que fica pr\u00f3xima \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares, por isso... http://t.co/d3OgnSoi"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2012-03-22T19:34:25.000Z",
            "id": "182913139875135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da biosfera local. Afinal, o futuro \u00e9 ser sustent\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "82509113",
                        "start": 14,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "182910655408504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; \u201c@grampocom: Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/Cd6D2zR8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:08.000Z",
            "id": "182910552547405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "52582226",
            "created_at": "2012-03-22T19:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48791503",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelalobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "182908733553250305",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelalobato j\u00e1 estou imaginando vc com aquelas roupas super grossas l\u00e1 no Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:15:10.000Z",
            "id": "182908294891962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:04.000Z",
            "id": "182904999691558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds. http://t.co/Xn22Q5Bp"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:01.000Z",
            "id": "182904983979687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosauma \u00e9 uma das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem da \u00c1frica. http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-22T18:41:00.000Z",
            "id": "182899695411142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T18:33:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182897700885381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/UUh4OD8y"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-03-22T18:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91594337,
                        -19.92115437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "182896239195602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teca esta falando da experi\u00eancia da luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/rFZFQyn9"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "10228272",
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895895333961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta http://t.co/KE29BBw0 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "10228272",
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895660893351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente:http://t.co/pUmRbENh via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "10228272",
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894727107063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente: http://t.co/ic5qWB4o via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "10228272",
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894450941497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta: http://t.co/SCYqwFko via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-22T18:09:52.000Z",
            "id": "182891861558558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico http://t.co/0aeBqBoj"
        },
        {
            "author_id": "382227111",
            "created_at": "2012-03-22T18:03:36.000Z",
            "id": "182890282780598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Cara\u00eds.  \nFica no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, apelidada de lagoa da cola cola, devido a colora\u00e7\u00e3o... http://t.co/ZcMUFhYM"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T18:02:00.000Z",
            "id": "182889882362978306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique possui praias maravilhosas, ilhas m\u00e1gicas, mares limpos e claros, al\u00e9m do Parque Nacional de Gorongosa: http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T17:36:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182883458266304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico. http://t.co/Jno2EA9h"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-03-22T17:22:30.000Z",
            "id": "182879942453891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PERDIDO , PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA , BONITO - MS. http://t.co/MYcXcxa0"
        },
        {
            "author_id": "311528068",
            "created_at": "2012-03-22T17:19:15.000Z",
            "id": "182879122664603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aff aqui no parque municipal nesse sol q bosta =/"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T17:07:26.000Z",
            "id": "182876151566450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8xnPVS Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2012-03-22T16:32:22.000Z",
            "id": "182867323684798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece???\n\u00c9 o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, recebe 100 mil visitantes por ano http://t.co/Qu4IGxu0"
        },
        {
            "author_id": "294714854",
            "created_at": "2012-03-22T16:18:01.000Z",
            "id": "182863715283107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m acredita que eu fui da aldeia de barueri pra o parque municipal hoje ap\u00e9 s\u00f3 pra assistir uma palestra da \u00e1gua ! '-'"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2012-03-22T15:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42604173,
                        -20.60330734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "182851635666620418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/iXUxRKou"
        },
        {
            "author_id": "57552763",
            "created_at": "2012-03-22T15:28:13.000Z",
            "id": "182851179477348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/KWlz5Kv6"
        },
        {
            "author_id": "125804951",
            "created_at": "2012-03-22T15:12:24.000Z",
            "id": "182847199053496324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capixabas, vale muito conhecer o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari."
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-03-22T15:11:50.000Z",
            "id": "182847059941011459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Yw2XjHKB"
        },
        {
            "author_id": "125804951",
            "created_at": "2012-03-22T15:06:53.000Z",
            "id": "182845812043284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In Parque Estadual Paulo Cesar Vinha."
        },
        {
            "author_id": "17407047",
            "created_at": "2012-03-22T15:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42604173,
                        -20.60330734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "182845682107940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/1KX9MqYr"
        },
        {
            "author_id": "237287070",
            "created_at": "2012-03-22T14:56:10.000Z",
            "id": "182843114665426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo brit\u00e2nico transformou o lugar numa esp\u00e9cie de parque nacional. Logo de entrada, foi colocada uma est\u00e1tua do her\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-22T14:50:47.000Z",
            "id": "182841762614755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRETE: o f\u00e3 cube MPWMG organizar\u00e1 um piquenique dia 31/03 as 14:30 no coreto parque municipal, levem comidinhas e divulguem bj!"
        },
        {
            "author_id": "358776016",
            "created_at": "2012-03-22T14:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0335333,
                        39.8441197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "182836605483106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce... http://t.co/W1iuH5hN"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2012-03-22T14:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182835028126994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brejetuba prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Dia Mundial da Floresta - R\u00e1dio FMZ: http://t.co/dDjvZV3A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "72358891",
            "created_at": "2012-03-22T14:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61947028,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "182832439108964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo (Serra Do Cipo, Minas Gerais) http://t.co/o5UnvWcc"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:46.000Z",
            "id": "182828922088599554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU http://t.co/jmeMnNy2"
        },
        {
            "author_id": "171503549",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182828860356833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU: http://t.co/uWXOW8G2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "216753082",
            "created_at": "2012-03-22T13:36:58.000Z",
            "id": "182823183223767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BL7zNegS #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "116614872",
            "created_at": "2012-03-22T13:34:41.000Z",
            "id": "182822610739007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 neste s\u00e1bado, Tholl Exotique!\nData:24/03/2012\nHora:20:00\nLocal:PARQUE MUNICIPAL ROMEO BEN\u00cdCIO WOLF, EM DOIS... http://t.co/nPU0QTOl"
        },
        {
            "author_id": "454209842",
            "created_at": "2012-03-22T13:03:31.000Z",
            "id": "182814767688323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem e de BH vai ter emcomtro d fams la no parque municipal dia 24 de mar\u00e7o sabado d 2 as 5 da tarde"
        },
        {
            "author_id": "164668973",
            "created_at": "2012-03-22T12:50:05.000Z",
            "id": "182811385674207235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis ser\u00e1 revitalizado. http://t.co/xI6fh04A"
        },
        {
            "author_id": "15745104",
            "created_at": "2012-03-22T12:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "48878192",
                        "start": 0,
                        "username": "doh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "182810792213741568",
            "in_reply_to_user_id": "48878192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doh_ de 13h at\u00e9 que horas? XD Disso tudo, conhe\u00e7o s\u00f3 o parque municipal :P Acho mais f\u00e1cil a gente se comunicar por sms, at\u00e9 pq tb"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-22T12:36:44.000Z",
            "id": "182808026074451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iracema Cerutti, representante do Coletivo Educador de Foz do Igua\u00e7u, sobre a comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial da \u00c1gua no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "155923506",
            "created_at": "2012-03-22T12:33:24.000Z",
            "id": "182807187637276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata das Flores inaugurou sua trilha ecol\u00f3gica, na programa\u00e7\u00e3o em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua! http://t.co/oBHsf0Z0"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T12:26:12.000Z",
            "id": "182805375844753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "376472494",
            "created_at": "2012-03-22T11:46:26.000Z",
            "id": "182795368164098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as cachoeiras, grutas e lagos do Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/AAuCIZLv"
        },
        {
            "author_id": "38840685",
            "created_at": "2012-03-22T11:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "224194374",
                        "start": 95,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182787807650119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer subir o Pico da Bandeira? Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/3KNDj2zM via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "57028262",
            "created_at": "2012-03-22T10:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "182772775855984640",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM proximo a pca da estacao na andradas ta terrivel. Mas melhora depois do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-22T09:32:19.000Z",
            "id": "182761616893419522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/pAV7Bssd"
        },
        {
            "author_id": "15034608",
            "created_at": "2012-03-22T07:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1411058762425802754",
                        "start": 0,
                        "username": "GravZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "182726796645646338",
            "in_reply_to_user_id": "18653144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gravz entao, os gerentes da sec estadual do meio ambiente ficaram 5 dias la na reserva, o relatorio deles indicando pra parque estadual..."
        },
        {
            "author_id": "172628020",
            "created_at": "2012-03-22T01:51:10.000Z",
            "id": "182645560430432258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipab\u00fa - Natal - RN http://t.co/IyINBT4R"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2012-03-22T01:40:49.000Z",
            "id": "182642958787543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/U7qRimZs"
        },
        {
            "author_id": "25217358",
            "created_at": "2012-03-22T00:50:05.000Z",
            "id": "182630192618029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Z38syylV"
        },
        {
            "author_id": "40690222",
            "created_at": "2012-03-21T23:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "182609731649671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gente pfv (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/vur2bGJG"
        },
        {
            "author_id": "204810234",
            "created_at": "2012-03-21T23:27:29.000Z",
            "id": "182609400467431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Marinha da Ilha do Arvoredo http://t.co/Hy3mOjPw"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-03-21T23:16:43.000Z",
            "id": "182606696185733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u2013 Fatos e Dados \u00bb Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral cario http://t.co/mOXolhaK"
        },
        {
            "author_id": "360343802",
            "created_at": "2012-03-21T23:04:47.000Z",
            "id": "182603690379718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/R0WgYfTD"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-21T23:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "267850651",
                        "start": 0,
                        "username": "Driellecr"
                    }
                ]
            },
            "id": "182603663229992961",
            "in_reply_to_user_id": "267850651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@driellecr bora no encontro do MPWMG dia 31/03  as 14:30 no coreto parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-21T22:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64449370",
                        "start": 0,
                        "username": "MaayPuente"
                    }
                ]
            },
            "id": "182600353303371777",
            "in_reply_to_user_id": "64449370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaayPuente n\u00e3o amore, no coreto  do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-21T22:47:33.000Z",
            "id": "182599356472492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIQUENIQUE MPWMG DIA 31 de mar\u00e7o as 14:30 no coreto do parque municipal ...."
        },
        {
            "author_id": "44379085",
            "created_at": "2012-03-21T22:39:00.000Z",
            "id": "182597201921454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo hoje na Parque Estadual Serra do Mar e no ETA. SENSACIONAL. Amanh\u00e3 tem evento na Pra\u00e7a Mau\u00e1.. VAMO QUE VAMO! ;D"
        },
        {
            "author_id": "11862922",
            "created_at": "2012-03-21T22:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "6258792",
                        "start": 21,
                        "username": "Becher"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "9710002",
                        "start": 48,
                        "username": "celsojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "182592694013526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#epic #fotografia RT @Becher: WOW, que foto! RT @celsojunior: Cachoeira Janela do C\u00e9u @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/ofMx8chd"
        },
        {
            "author_id": "6258792",
            "created_at": "2012-03-21T22:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "9710002",
                        "start": 18,
                        "username": "celsojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "182588274433466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WOW, que foto! RT @celsojunior: Cachoeira Janela do C\u00e9u  @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/oNmAE8po"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2012-03-21T21:43:39.000Z",
            "id": "182583273619333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes - Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! R$ 139,00 http://t.co/gBI1CM7E"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-03-21T21:03:30.000Z",
            "id": "182573169452912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECEPCIONISTA - Tecnolimp Conservacao E Limpeza Ltda -  Foz do Igua\u00e7u, PR: ATUAR NA RECEP\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL\n... http://t.co/7Njg3RdG"
        },
        {
            "author_id": "145896166",
            "created_at": "2012-03-21T20:47:57.000Z",
            "id": "182569255173238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para declar em uma miss\u00e3o de controle ambiental no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a - objetivo, identificar... http://t.co/CDUrfmLt"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2012-03-21T20:44:53.000Z",
            "id": "182568484725735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto bel\u00edssima do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica uns 25km do Para\u00edso dos P\u00e2ndavas. Foto... http://t.co/eBCDuHpv"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "332397736",
                        "start": 0,
                        "username": "DulcivaniaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "182566049445707776",
            "in_reply_to_user_id": "332397736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DulcivaniaF veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "21892364",
                        "start": 35,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182565940913913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o v\u00eddeo que eu dirigi para a @CIBrasil  sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "21892364",
                        "start": 69,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "253034260",
                        "start": 79,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "38473580",
                        "start": 87,
                        "username": "VarejoVerdeWM"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "36683668",
                        "start": 104,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "182564357446705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1, projeto que envolve @CIBrasil @ICMBio @VarejoVerdeWM e @USAID http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:16:16.000Z",
            "id": "182561281650331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial das Florestas, fa\u00e7a um passeio pela Floresta Nacional do Amap\u00e1 e munic\u00edpios da regi\u00e3o. Veja em http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "198943129",
            "created_at": "2012-03-21T19:46:18.000Z",
            "id": "182553742384709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HvHpsxzB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-03-21T19:23:14.000Z",
            "id": "182547937434419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3\u00aa Semana da \u00c1gua realiza plantio de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual do Lajeado: Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 3\u00aa Semana ... http://t.co/f6G8r3MW"
        },
        {
            "author_id": "245581276",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:35.000Z",
            "id": "182543495729385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mB0QcRg4"
        },
        {
            "author_id": "41617130",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:34.000Z",
            "id": "182543492990500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3GSnzXmS"
        },
        {
            "author_id": "65926952",
            "created_at": "2012-03-21T18:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "163218185",
                        "start": 0,
                        "username": "LitaRee_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "182540641396457475",
            "in_reply_to_user_id": "163218185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LitaRee_real chama Parque Municipal. Certa vez eu de fato sonhei q eu e vc t\u00e1vamos rolando na grama l\u00e1 vestidas de sapo, mas \u00f1 vem ao caso"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-03-21T18:42:59.000Z",
            "id": "182537808999747586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira Santa tem encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo no Parque Municipal http://t.co/it9u1qmg"
        },
        {
            "author_id": "83981819",
            "created_at": "2012-03-21T18:41:24.000Z",
            "id": "182537411472015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (PNT) inaugurou a exposi\u00e7\u00e3o permanente e gratuita Verde Mem\u00f3ria no Parque Lage\nhttp://t.co/i3wNOuGX"
        },
        {
            "author_id": "465482648",
            "created_at": "2012-03-21T18:32:56.000Z",
            "id": "182535278685200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje e vai at\u00e9 sexta, dia 23, o I Semin\u00e1rio Socioambiental do Parque Natural Municipal Atalaia. Informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/FoGdUdGn"
        },
        {
            "author_id": "319176396",
            "created_at": "2012-03-21T18:07:14.000Z",
            "id": "182528810984554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Forte de Copacabana at\u00e9 o dia 25/03. http://t.co/0vx5s5M3"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-03-21T18:03:40.000Z",
            "id": "182527913311223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ver! Os quatis s\u00e3o um atrativo a parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/1kZ5sMOE"
        },
        {
            "author_id": "326381396",
            "created_at": "2012-03-21T17:56:33.000Z",
            "id": "182526124155338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira com o foi o nosso mais recente evento, o PETAR:... http://t.co/QaTmQaga"
        },
        {
            "author_id": "46106420",
            "created_at": "2012-03-21T17:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "46106420",
                        "start": 82,
                        "username": "CEULPULBRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "182521524195049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEULP desenvolve atividades no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/lLx6npMd via @ceulpulbra"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-03-21T17:02:36.000Z",
            "id": "182512545612042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/MA6c8KQ4"
        },
        {
            "author_id": "217793000",
            "created_at": "2012-03-21T17:01:01.000Z",
            "id": "182512145521586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore foi comemorado com planta\u00e7\u00e3o de t\u00edlias no Parque Municipal da Saldida na Murtosa: Cerca de 500 cri... http://t.co/Rt7VqAl7"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-21T16:59:44.000Z",
            "id": "182511823285784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/LERhBf1S"
        },
        {
            "author_id": "207798114",
            "created_at": "2012-03-21T16:50:27.000Z",
            "id": "182509488933314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/g15Ep2eE"
        },
        {
            "author_id": "31951741",
            "created_at": "2012-03-21T16:40:49.000Z",
            "id": "182507062335512580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore comemorado com planta\u00e7\u00e3o de t\u00edlias no Parque Municipal da Saldida.: Murtosa\u2026 http://t.co/2c3ohnAf"
        },
        {
            "author_id": "179728590",
            "created_at": "2012-03-21T16:39:11.000Z",
            "id": "182506654200373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, voc\u00ea, veja que legal / hoje tem the Zorden em Indaial \u2013 20h30min \u2013 gr\u00e1tis \u2013 Parque Municipal Jorge Hardt \u2013 Ribeir\u00e3o das Pedras"
        },
        {
            "author_id": "365161465",
            "created_at": "2012-03-21T16:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182506104402612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/de6rOxq3 I Semin\u00e1rio Socioambiental do Parque Natural Municipal Atala"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-21T16:32:29.000Z",
            "id": "182504968224378882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/e4eVyIio"
        },
        {
            "author_id": "45557349",
            "created_at": "2012-03-21T16:31:15.000Z",
            "id": "182504656746987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha, que mundo pequeeno! Eu j\u00e1 conhecia o cara l\u00e1 do parque nacional, ele ainda me reconheceu e veio conversar comigo,k"
        },
        {
            "author_id": "40023001",
            "created_at": "2012-03-21T16:28:53.000Z",
            "id": "182504060862210051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis ser\u00e1 todo revitalizado - http://t.co/km1qMyAl"
        },
        {
            "author_id": "394829747",
            "created_at": "2012-03-21T16:23:04.000Z",
            "id": "182502595410149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal com uma renda de preto *-*"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-03-21T15:57:10.000Z",
            "id": "182496080099946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana, ser\u00e1 revitalizado. Saiba mais &gt;&gt;&gt; http://t.co/6yiS8AN8"
        },
        {
            "author_id": "53094344",
            "created_at": "2012-03-21T15:52:30.000Z",
            "id": "182494905023737858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul \u00e9 refer\u00eancia da regi\u00e3o de Domingos Martins (ES), com trilhas e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-21T15:45:13.000Z",
            "id": "182493070649077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul \u00e9 refer\u00eancia da regi\u00e3o de Domingos Martins (ES), com trilhas e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "149311270",
            "created_at": "2012-03-21T15:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "172450069",
                        "start": 14,
                        "username": "blogpetrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "182489086618120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conferir\u201c@blogpetrobras: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/eBXnmR1M ...\u201d"
        },
        {
            "author_id": "394829747",
            "created_at": "2012-03-21T15:22:46.000Z",
            "id": "182487421173252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo l\u00e1 pro parque municipal com o povo do curso (:"
        },
        {
            "author_id": "130028765",
            "created_at": "2012-03-21T15:22:36.000Z",
            "id": "182487380685619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/5P53wcwa #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2012-03-21T15:21:08.000Z",
            "id": "182487009485529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/RXYQWVXT #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "51034471",
            "created_at": "2012-03-21T15:00:33.000Z",
            "id": "182481832854556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis mostra a import\u00e2ncia de recursos no \"Dia Mundial de \u00c1gua\" http://t.co/5zLGkeG7"
        },
        {
            "author_id": "139186084",
            "created_at": "2012-03-21T14:38:26.000Z",
            "id": "182476266153328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de arma de fogo e de pesca na unidade de conserva\u00e7\u00e3o:... http://t.co/1CCxRWmP"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-03-21T14:37:40.000Z",
            "id": "182476072917544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1gua ganha a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, das 9h30 \u00e0s 11h30, amanh\u00e3. No mirante em frente ao hotel das Cataratas, participe!"
        },
        {
            "author_id": "382722039",
            "created_at": "2012-03-21T14:13:33.000Z",
            "id": "182470004812414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria do Meio Ambiente de Timon realiza audi\u00eancia p\u00fablica para efetiva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Lagoa do Sambico http://t.co/MvA66h7l"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-03-21T14:10:49.000Z",
            "id": "182469317072396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca: Pouco... http://t.co/LupzX8ED #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "189371434",
            "created_at": "2012-03-21T13:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "182464931457806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/H3fnR6Uf"
        },
        {
            "author_id": "48362814",
            "created_at": "2012-03-21T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96419732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "182464895118344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/25kMiv2n"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-03-21T13:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15514957",
                        "start": 85,
                        "username": "rosadesaron"
                    }
                ]
            },
            "id": "182460718354935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 25/03 as 10:00 esperamos voc\u00eas no nosso ENCONTR\u00c3O no parque municipal RT @rosadesaron"
        },
        {
            "author_id": "128539815",
            "created_at": "2012-03-21T13:14:52.000Z",
            "id": "182455236739342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para mais informa\u00e7oes http://t.co/YMUzlfRW ! Lembrando que vai ser no dia 31/03 \u00e0s 14:30 no Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "256977318",
            "created_at": "2012-03-21T13:13:57.000Z",
            "id": "182455003884175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na zona leste de Joinville ser\u00e1 discutida nesta 5\u00aa feira. http://t.co/GalNEvog"
        },
        {
            "author_id": "128539815",
            "created_at": "2012-03-21T13:10:41.000Z",
            "id": "182454183675441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pessoal de belo horizonte, o MPW MG esta organizando um piquinique dia 31/03 as 14:30 no Parque Municipal (coreto). Todos convidados !!"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-03-21T12:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "17718003",
                        "start": 79,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "182450088105345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Lindo lugar para conhecer. Parque Nacional da Serra Geral #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/FCIhIofV"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-03-21T12:39:51.000Z",
            "id": "182446421553856514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas araras acabaram de chegar ao parque municipal de Paragominas. Imagem bel\u00edssima do quarto do hotel."
        },
        {
            "author_id": "383367586",
            "created_at": "2012-03-21T12:32:20.000Z",
            "id": "182444531239763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do evento educativo e de ado\u00e7\u00e3o da UPAC em Fortaleza. Belo trabalho!:) http://t.co/JbSOq13p"
        },
        {
            "author_id": "238200960",
            "created_at": "2012-03-21T12:12:04.000Z",
            "id": "182439432677371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada ... http://t.co/PqnJxB7H"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-03-21T12:06:33.000Z",
            "id": "182438042332696577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/TMSpps8u"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-21T12:05:51.000Z",
            "id": "182437866775912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRETE o f\u00e3 clube MPWMG organizar\u00e1 um piquenique no coreto do parque  municipal dia 31 de mar\u00e7o, as 14:30... N\u00c3O PERCAM!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-21T11:50:21.000Z",
            "id": "182433966568112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis ser\u00e1 revitalizado http://t.co/jiCv4FuM"
        },
        {
            "author_id": "67735724",
            "created_at": "2012-03-21T10:12:54.000Z",
            "id": "182409441407279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRETE; o  f\u00e3 clube MPWMG organizar\u00e1 um piquenique dia 31 de mar\u00e7o as 14:30 no coreto parque municipal ... N\u00c3O PERCAM!"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-03-21T10:07:36.000Z",
            "id": "182408105865396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis ser\u00e1 revitalizado:  http://t.co/mCQ5G06j #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-21T09:19:20.000Z",
            "id": "182395960415096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/y7noLKjv"
        },
        {
            "author_id": "325749125",
            "created_at": "2012-03-21T08:23:17.000Z",
            "id": "182381856589758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de muitos gols no Parque Municipal http://t.co/mnb3EMQ9 Po\u00e7os de Caldas"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-03-21T03:10:51.000Z",
            "id": "182303229625901058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Mata das Flores, celebra hoje o Dia da \u00c1gua: A Semana da \u00c1gua tamb\u00e9m est\u00e1 sendo comemorada ... http://t.co/W9mdikfS"
        },
        {
            "author_id": "179728590",
            "created_at": "2012-03-21T03:08:48.000Z",
            "id": "182302714070446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THE ZORDEN EM INDAIAL\n21/03/2012 - 20:30 - gr\u00e1tis\nParque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras\nIndaial - SC... http://t.co/CMDDFHKU"
        },
        {
            "author_id": "37488630",
            "created_at": "2012-03-21T02:19:33.000Z",
            "id": "182290320917151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estarei na av A, aquela ali do fundo do parque municipal aushausha casa de esquina"
        },
        {
            "author_id": "496518988",
            "created_at": "2012-03-21T02:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2541143925",
                        "start": 7,
                        "username": "bebe_Arthur"
                    }
                ]
            },
            "id": "182287552328384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @bebe_arthur no parque municipal de Barueri *-* http://t.co/m64gvXVP"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-03-21T01:46:13.000Z",
            "id": "182281930786603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza audi\u00eancia p\u00fablica para tratar da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa http://t.co/0ghxgAbR"
        },
        {
            "author_id": "115648133",
            "created_at": "2012-03-21T01:19:53.000Z",
            "id": "182275301634621442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei essa imagem do parque municipal foda. N\u00e3o \u00e9 de minha autoria mas t\u00e1 valendo, rs. #brazil #minasgerais  http://t.co/lITts363"
        },
        {
            "author_id": "235687040",
            "created_at": "2012-03-21T00:44:10.000Z",
            "id": "182266315942268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha eu vou no parque municipal de barueri, com os truta do camp. ;)"
        },
        {
            "author_id": "208762934",
            "created_at": "2012-03-21T00:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "750845357253419008",
                        "start": 0,
                        "username": "beaborges_"
                    }
                ]
            },
            "id": "182256446220668928",
            "in_reply_to_user_id": "354984564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beaborges_ nossa, o dia que agente saiu mais cedo e descemos pro parque municipal, bons tempos u_u"
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2012-03-20T23:57:20.000Z",
            "id": "182254528702324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto ajuda presos a aprender nova profiss\u00e3o em Guarulhos, Dez homens come\u00e7aram a trabalhar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "208762934",
            "created_at": "2012-03-20T23:43:35.000Z",
            "id": "182251070171521027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp; a garota ainda acha legal ir pro parque municipal com a professora de ciencias, porque os pais nao deixam ela ir sozinha KKKKKK, wtf ?"
        },
        {
            "author_id": "16653461",
            "created_at": "2012-03-20T23:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30925942",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeituraudi"
                    }
                ]
            },
            "id": "182247346120306688",
            "in_reply_to_user_id": "30925942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@prefeituraudi o Parque Municipal Santa Luzia \u00e9 pouco conhecido, n\u00e9? ali\u00e1s, preciso voltar l\u00e1... http://t.co/s5jbjMJH"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2012-03-20T23:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59953810",
                        "start": 0,
                        "username": "Everton_Zimmer"
                    }
                ]
            },
            "id": "182247029232250880",
            "in_reply_to_user_id": "59953810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Everton_Zimmer Parque municipal de B.P. .. Chega aeew =)"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-20T22:53:03.000Z",
            "id": "182238352676884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "447223081",
            "created_at": "2012-03-20T22:40:55.000Z",
            "id": "182235299890466819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/03 Encontro de f\u00e3s no Parque Municipal de BH de 14:00 \u00e1s 17:00 (perto da lagoa) OBS: Iremos fazer v\u00eddeo  para o Koba e para o Pe lanza"
        },
        {
            "author_id": "447223081",
            "created_at": "2012-03-20T22:31:15.000Z",
            "id": "182232863733841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/03 Encontro de f\u00e3s no Parque Municipal de BH de 14:00 \u00e1s 17:00 (perto da lagoa) OBS: Iremos fazer v\u00eddeo de para o Koba e para o Pe lanza"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-20T22:24:09.000Z",
            "id": "182231077627244545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/XQPqNcIb"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-20T22:24:06.000Z",
            "id": "182231065803493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/XxQ7WfEo"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-20T22:01:22.000Z",
            "id": "182225345787863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/U2n4hDOK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "88999760",
            "created_at": "2012-03-20T21:51:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "182222952262156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO PAU FURADO. TIPO, WTF"
        },
        {
            "author_id": "35852003",
            "created_at": "2012-03-20T21:50:50.000Z",
            "id": "182222696069861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/b4lyiHzO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK que daora"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-20T21:47:07.000Z",
            "id": "182221760610054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/v3hh3FWb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:32.000Z",
            "id": "182221612794396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/O7DkGLvx"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221607438262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221607366955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221607031410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221606913966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221606901383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:31.000Z",
            "id": "182221606783959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a ..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:28.000Z",
            "id": "182221594712743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/UipVgNc6"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:24.000Z",
            "id": "182221577763569665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/T0wLEQ4S #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:23.000Z",
            "id": "182221574529748993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/UvEOBCjl"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:22.000Z",
            "id": "182221570964602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/t1Fljaf2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:17.000Z",
            "id": "182221550433472515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/CCvPVRkd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:15.000Z",
            "id": "182221541025652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/SRinKtDE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:13.000Z",
            "id": "182221531324223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/k2lO8g29 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:07.000Z",
            "id": "182221508121337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/FNkvVFJh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-20T21:46:03.000Z",
            "id": "182221491184734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/nbTf1DhJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:57.000Z",
            "id": "182221463498133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/zM9BQWMo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:54.000Z",
            "id": "182221453314359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/d8ViKkHl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:53.000Z",
            "id": "182221447849193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/LtC29wgC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:50.000Z",
            "id": "182221436096757761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/K9R8psmr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:47.000Z",
            "id": "182221424897957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/GuorqZLl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:45.000Z",
            "id": "182221416496766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/mN40zh0j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:43.000Z",
            "id": "182221407168630786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/5yvibE0n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:41.000Z",
            "id": "182221397177802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/ufrOchBq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:39.000Z",
            "id": "182221388638191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/4Gtmml1p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:36.000Z",
            "id": "182221379234578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/OUkOkuEJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:34.000Z",
            "id": "182221370070020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/DTpYysSe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:32.000Z",
            "id": "182221360767057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/n2Ik71Wb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:28.000Z",
            "id": "182221343696224257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/fSW9dPDb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:26.000Z",
            "id": "182221333453746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/jq4BxxNy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:23.000Z",
            "id": "182221324528267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/PDzDTns4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:22.000Z",
            "id": "182221316680712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/RXWD62df #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:19.000Z",
            "id": "182221306945732610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/jV74rK6R #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:17.000Z",
            "id": "182221296908775425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira... http://t.co/DwgLnwA3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:12.000Z",
            "id": "182221278424469507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira unidade de co... http://t.co/7VPLrLrI"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:08.000Z",
            "id": "182221258983866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cate... http://t.co/Ib4ACQ9A"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:07.000Z",
            "id": "182221254470803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cate... http://t.co/UY60KnQt"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:03.000Z",
            "id": "182221240180809730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/H3sihF9K"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-20T21:44:59.000Z",
            "id": "182221220148817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/WkzpDFzg"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-20T21:43:53.000Z",
            "id": "182220944880844802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/imy1eskm"
        },
        {
            "author_id": "26820408",
            "created_at": "2012-03-20T21:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3049682946",
                        "start": 20,
                        "username": "borealis_"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "153587039",
                        "start": 38,
                        "username": "honism"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "8802752",
                        "start": 50,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "182220172071931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n\u00e3o me chamou? RT @borealis_ \nfoi a @honism? RT @g1: Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/rGiNUTqI"
        },
        {
            "author_id": "226376769",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:48.000Z",
            "id": "182219917255393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Uberl\u00e2ndia tem um Parque estadual que se chama: Pau Furado! Nome, no m\u00ednimo, ex\u00f3tico!"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:43.000Z",
            "id": "182219894606143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/jUd5DmB4"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:31.000Z",
            "id": "182219846270976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/rHpqOiDl"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:27.000Z",
            "id": "182219828512305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/JBGu8Kjq"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:21.000Z",
            "id": "182219806299262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/AXNkIPbl #FF"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:19.000Z",
            "id": "182219797474443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preser... http://t.co/pdjnnejq"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:16.000Z",
            "id": "182219784732155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/hp4uVTpJ"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "139839061",
                        "start": 98,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "182219738817110017",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/nNLwGEiS @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "139839061",
                        "start": 98,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "182219733712633858",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/cqjiNQbt @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "139839061",
                        "start": 98,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "182219728457187328",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/yqtB1RJx @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-20T21:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "139839061",
                        "start": 98,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "182219727769321472",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/oljk7VMi @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:59.000Z",
            "id": "182219710044184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/mlKHLzxG"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:53.000Z",
            "id": "182219686400897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/PpjeWrgd"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:52.000Z",
            "id": "182219680914739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/Q9rziATs"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:46.000Z",
            "id": "182219656063496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserv... http://t.co/4StIq8If"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:44.000Z",
            "id": "182219648350167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/A3f0ayu1"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:41.000Z",
            "id": "182219636962639874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/X4GKVPqF"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:40.000Z",
            "id": "182219632625713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/UgxLoPHp G1 News"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:37.000Z",
            "id": "182219619174584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/NoKNndzY"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-20T21:38:36.000Z",
            "id": "182219614963507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado: Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/xatsV8oB"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-20T21:37:06.000Z",
            "id": "182219237576814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/DQuRsOeO"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-03-20T21:37:03.000Z",
            "id": "182219227091058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/AFQaeqD3"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2012-03-20T21:36:05.000Z",
            "id": "182218982860922882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/vRRmoRqc"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-20T21:35:07.000Z",
            "id": "182218738442051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Uberl\u00e2ndia visitam Parque Estadual do Pau Furado http://t.co/OtcV8QFd"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:05:04.000Z",
            "id": "182211174786547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o de Duas Bocas, a Seama vai realizar uma solenidade \u00e0s 9hs, na sede da Reserva: http://t.co/yInGK0vJ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:00:21.000Z",
            "id": "182209990549979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta (22), Dia Mundial da \u00c1gua, tamb\u00e9m comemora-se os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas."
        },
        {
            "author_id": "77311085",
            "created_at": "2012-03-20T20:52:41.000Z",
            "id": "182208058921984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lembrando do dia ontem na reserva biol\u00f3gica de Pdra Talhada #perfeito *-* http://t.co/ohLiN9u7"
        },
        {
            "author_id": "484397020",
            "created_at": "2012-03-20T20:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62155981",
                        "start": 0,
                        "username": "irmaolazaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "182204740728401920",
            "in_reply_to_user_id": "62155981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irmaolazaro A Paz meu querido, estamos aguardando vc aqui em Barueri dia 31/03 no Parque Municipal...Oh Gloria, Barueri \u00e9 de Jesus!!!"
        },
        {
            "author_id": "27792582",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:13.000Z",
            "id": "182203918091173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/8cPRFge1"
        },
        {
            "author_id": "17047630",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203907114680322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/J2WVUhnj"
        },
        {
            "author_id": "112477785",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203906485518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/2QtGpV2b"
        },
        {
            "author_id": "156829722",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203905076236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/1NmsRaZV"
        },
        {
            "author_id": "15108162",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203904119934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/skyeyW4E"
        },
        {
            "author_id": "146287280",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203903109111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/56WKht0x"
        },
        {
            "author_id": "14050353",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203901926309890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/PVTdMO2N"
        },
        {
            "author_id": "82354806",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901477531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/m5IqlTjo"
        },
        {
            "author_id": "49733053",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901381062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/hAHQ82ms"
        },
        {
            "author_id": "17412131",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203900672212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/vdgywOIu"
        },
        {
            "author_id": "61646294",
            "created_at": "2012-03-20T20:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57365558,
                        -23.86240674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "182202439775166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/Rn5WmQI"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2012-03-20T19:50:12.000Z",
            "id": "182192335084457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura promove F\u00f3rum Tem\u00e1tico e Aldeia Ambiental no Parque Municipal do Vale do Itaim \nhttp://t.co/EaBvjC9f"
        },
        {
            "author_id": "198943129",
            "created_at": "2012-03-20T19:45:36.000Z",
            "id": "182191176168910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HvHpsxzB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-03-20T19:31:45.000Z",
            "id": "182187691406925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual do Rio Vermelho http://t.co/7WM9KE9w"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-20T19:18:26.000Z",
            "id": "182184342318096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses se mobilizam contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Nhu0cX6K"
        },
        {
            "author_id": "95524414",
            "created_at": "2012-03-20T19:18:06.000Z",
            "id": "182184258658508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MICA, MOVIMENTO INFANTO-JUVENIL CRESCENDO COM ARTE E\nPARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA - S\u00c3O PAULO PROMOVEM\nPROJETO... http://t.co/ChUwhlLC"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:17:07.000Z",
            "id": "182184009101619202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/ExPdkUco"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:13:44.000Z",
            "id": "182183159285284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/RENmzCj9"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2012-03-20T19:07:34.000Z",
            "id": "182181608034549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1gua no Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nPrezados,\nEm uma atividade da Escola Municipal... http://t.co/Jf7hJB4J"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-03-20T18:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "182168451530506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/T1uRp4AJ"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-20T18:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182167234171502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ZANGANHO-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/CIv7VnO8 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "28231437",
            "created_at": "2012-03-20T18:09:40.000Z",
            "id": "182167033822187523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/j0YQV2eS"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-03-20T17:58:54.000Z",
            "id": "182164328160559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves: (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ EPTV)\nUm total de 185 esp\u00e9cies de aves pertencent... http://t.co/Zvukg7fK"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-03-20T17:57:47.000Z",
            "id": "182164044055195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/uDmh34wG"
        },
        {
            "author_id": "319388231",
            "created_at": "2012-03-20T17:57:23.000Z",
            "id": "182163944645992450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @Andeerfns no parque municipal!\n*-*\nm\u00f3 resenha! Kkk'"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "238149950",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182161623383949312",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou da Estrutural, sabem do que se trata? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-03-20T17:45:39.000Z",
            "id": "182160991931465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 16\u00ba Simbora pro Parque. \nDestino: Parque Nacional do Capara\u00f3 \nInscreva-se http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:38:53.000Z",
            "id": "182159284077989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou do SCIA. O que ser\u00e1? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "351689891",
            "created_at": "2012-03-20T16:48:11.000Z",
            "id": "182146530004844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo bel\u00edssimo exemplo do projeto Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/b3Bgt6zi"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T16:37:55.000Z",
            "id": "182143946040950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 assassinado pr\u00f3ximo a parque municipal: Este \u00e9 o terceiro cad\u00e1ver encontrado apenas na manh\u00e3 desta ter\u00e7a... http://t.co/ZDhyb191"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-03-20T16:30:34.000Z",
            "id": "182142098450034689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 assassinado pr\u00f3ximo a parque municipal http://t.co/yBlROfeP"
        },
        {
            "author_id": "401573075",
            "created_at": "2012-03-20T16:26:56.000Z",
            "id": "182141184079179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias http://t.co/nWk2q5hC"
        },
        {
            "author_id": "217793000",
            "created_at": "2012-03-20T15:26:12.000Z",
            "id": "182125896939999234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial da Floresta 2012 \u2013 Projeto Guardi\u00e3es da Floresta: 21 Mar\u00e7o 2012, Parque Municipal do ... http://t.co/VojV145L"
        },
        {
            "author_id": "319388231",
            "created_at": "2012-03-20T15:22:38.000Z",
            "id": "182125000923418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal agora com @Andeerfns!\n&gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "56901183",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:28.000Z",
            "id": "182101304494133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;-- trabalhou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vendo aranha/cobra/escorpi\u00e3o todo dia, da\u00ed chega no escrit\u00f3rio v\u00ea 1 baratinha e entra em desespero"
        },
        {
            "author_id": "242676527",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:26.000Z",
            "id": "182101293412790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giba Marson: Helic\u00f3ptero far\u00e1 monitoramento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttp://t.co/IH6CddL3"
        },
        {
            "author_id": "92404126",
            "created_at": "2012-03-20T13:31:11.000Z",
            "id": "182096952727568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/n9aCxPQv"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2012-03-20T13:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "371376830",
                        "start": 132,
                        "username": "BlogDRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "182093967574315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de El Calafate, uma cidade muito charmosinha que fica \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares. http://t.co/psPVGgSM RT @BlogDRV"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-03-20T13:01:53.000Z",
            "id": "182089581154402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds\nhttp://t.co/a4HogUN7"
        },
        {
            "author_id": "250641508",
            "created_at": "2012-03-20T12:54:32.000Z",
            "id": "182087728165433346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emcomtro d fams em BH dia 24 d mar\u00e7o d 2 as 5 no parque municipal para gravar um video para o niver do pe e do koba divulguem por favor"
        },
        {
            "author_id": "370395066",
            "created_at": "2012-03-20T12:46:57.000Z",
            "id": "182085821128642561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de fans bh no parque municipal dia 24/03 as 2horas da tarde!grava\u00e7ao do video em comemora\u00e7ao ao niver do koba e do lanza! Go!"
        },
        {
            "author_id": "454209842",
            "created_at": "2012-03-20T12:42:51.000Z",
            "id": "182084790210670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera d BH sabado dia 24 de mar\u00e7o avera um encomtro d fans no parque municipal d 2 as 5 da tarde para gravarmos um video em comemoea\u00e7ao do+"
        },
        {
            "author_id": "222789491",
            "created_at": "2012-03-20T12:16:01.000Z",
            "id": "182078034990473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o com Parque Nacional das Guianas...estudos para o desenvolvimento sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "70137207",
            "created_at": "2012-03-20T12:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "182076038631792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/UhtkHt0s"
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-03-20T12:05:03.000Z",
            "id": "182075277315280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildlife Conservation Species registra 365 novas esp\u00e9cies da fauna e da flora no Parque Nacional Bahuaja-Sonene. Veja http://t.co/7dNArSKN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-20T11:50:06.000Z",
            "id": "182071513187483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A partir de C\u00e1ceres (MT), navegando pelo rio Paraguai, \u00e9 poss\u00edvel visitar o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense. #Viajepelobr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernandinhalive].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandinhalive",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandinhalive"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [meninojonny].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "meninojonny",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "meninojonny"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fllipi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fllipi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fllipi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernandinhalive].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandinhalive",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandinhalive"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diadema, Brasil",
                "id": "792ce72d0ea47349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277801773",
                "name": "hudson",
                "username": "hudsonbaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37443660",
                "name": "ESPNBRA",
                "username": "ESPNBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318776020",
                "name": "Thata (: '",
                "username": "Taah_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390908063",
                "name": "Fan Club Esencial Brasil",
                "username": "esencialbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435923004",
                "name": "Mariana",
                "username": "_apmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217637842",
                "name": "Willian Cardoso",
                "username": "willianc_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721038",
                "name": "M\u00e1rio Marinho",
                "username": "mariomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144831525",
                "name": "King Of Glory",
                "username": "amjesusfreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55633011",
                "name": "any",
                "username": "anybomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234113511",
                "name": "Lukinh\ud83c\udd70\ufe0fs",
                "username": "LucasCafaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173594180",
                "name": "Dayana Fenty",
                "username": "DayanaaFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403032391",
                "name": "Bell_a_ Fenty",
                "username": "Belzinhaafenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39834518",
                "name": "|| CAOS ||",
                "username": "InsideCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790884",
                "name": "Karl & Aline Dietz",
                "username": "Karl_Dietz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78042206",
                "name": "Francine",
                "username": "cinnecl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46734833",
                "name": "jef",
                "username": "jeferssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126764958",
                "name": "Adriano Ros\u00e1rio",
                "username": "adrianorosario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130918599",
                "name": "Marina",
                "username": "sakilain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528665714",
                "name": "anjo  \u2665",
                "username": "CaminhoLuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241961403",
                "name": "Ismael Cardoso",
                "username": "IsmaellCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63332411",
                "name": "\u026c\u0188\u0267\u01a1\u0291\u025b\u014b",
                "username": "viniciustcho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115815591",
                "name": "tuiada.",
                "username": "tuiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353399724",
                "name": "KennonBennesby _/=\\_",
                "username": "KennonBennesby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24779063",
                "name": "gabiol",
                "username": "gabiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92182231",
                "name": "Diana Haas",
                "username": "dianahaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260043697",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164tanina!",
                "username": "TaniaCuccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126950947",
                "name": "MilaCoutinho",
                "username": "coutinhomilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629353",
                "name": "Jurandir Sousa",
                "username": "Jurandirsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128425781",
                "name": "Bruno Jorri",
                "username": "BrunoJorri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290278959",
                "name": "Caio Lanzoni",
                "username": "CaaioLanzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130658392",
                "name": "Cris Sikorski",
                "username": "CrisSikorski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353416469",
                "name": "Andressa Palmerim",
                "username": "AndyPalmerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46465626",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandrejones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172553922",
                "name": "Agatha Barcellos",
                "username": "Agatha_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191733807",
                "name": "Natinha \u10d6",
                "username": "NathaliaKetlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338747929",
                "name": "\u0aec\u03c5i\u2113h\u03b5\u03b5rm\u03b5",
                "username": "Guilherme_esteh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187747758",
                "name": "\u028f\u1d00",
                "username": "yulemoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870032659",
                "name": "\u0e40\u0e01\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07\u0e44\u0e01\u0e23",
                "username": "love_wall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430967210",
                "name": "Lau_Rodrigues",
                "username": "Lau_Rodrigues13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281771028",
                "name": "Anderson Dias",
                "username": "anderson260291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48030002",
                "name": "Pedro Wigg",
                "username": "pedrowigg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70716383",
                "name": "Aline Bertinelli",
                "username": "alinebertinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68522304",
                "name": "LUCIANO GALO",
                "username": "GaloDoidoFanPag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330308676",
                "name": "Larissa Moura",
                "username": "mouraalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258454853",
                "name": "Frederico Fonseca",
                "username": "fredgeofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49199373",
                "name": "Marlon Scheid",
                "username": "MarlonScheid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67735724",
                "name": "Paloma, a bonita",
                "username": "Palomiitah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106132298",
                "name": "Luz Maia",
                "username": "leituradaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15584951",
                "name": "Pablo Casado",
                "username": "pablocasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488534938",
                "name": "KauanOliveira",
                "username": "kauanholister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147271187",
                "name": "Marcelo Marotta",
                "username": "marcelocmarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228465706",
                "name": "Rosilene Cordeirod_Ogum",
                "username": "roseatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239558378",
                "name": "F\u00e3Clube\u2665CoisaDeDeus\u2665",
                "username": "FcRickRenner_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187892196",
                "name": "Attaining Dollars",
                "username": "RICKSOLLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41434838",
                "name": "HectorAterciopelados \ud83c\udf33",
                "username": "KonHector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53457200",
                "name": "Lucas F\u00e9lix",
                "username": "lucasfelix",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58875415",
                "name": "Luciano Menta \u00ae",
                "username": "LucianoMenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22181549",
                "name": "Rodrigo Gomide",
                "username": "rodrigogomide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229421860",
                "name": "Edy",
                "username": "Edygospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353806378",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunocomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327799245",
                "name": "Nestor Correa",
                "username": "NestorPan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117460366",
                "name": "Ricardo Ugaz",
                "username": "Rirrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20064373",
                "name": "problematizem o bolsonaro",
                "username": "angelopilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127015161",
                "name": "Dom Iran\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "priranildocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96046337",
                "name": "Edu",
                "username": "DudUChacaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131264340",
                "name": "Cruzeiro News #CruzeiroCentenario",
                "username": "Cruzeiro_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980560",
                "name": "Amanda Grande",
                "username": "amandagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156703181",
                "name": "Klauck",
                "username": "Klauckvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89993920",
                "name": "Goiano n\u00e3o praticante.",
                "username": "miguelcarlosgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627628092",
                "name": "Tayrone di Martino",
                "username": "tayronemartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12618022",
                "name": "Sy agora no @mupoca",
                "username": "syferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116614872",
                "name": "Um Cultural",
                "username": "UmCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25412783",
                "name": "Pedro Lermen",
                "username": "Elehir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278852340",
                "name": "\u24c2\ufe0far\u00edlia Aleluia\ud83d\udd30\u2696\ufe0f",
                "username": "aleluia2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376426630",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "username": "ferreiradaisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317946297",
                "name": "- FAIXA PRETA \ud83e\udd4b",
                "username": "WRduCHP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167324458",
                "name": "torniamoinsieme",
                "username": "Sorriso_sincero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126354652",
                "name": "Wasley Portes",
                "username": "WasleyPortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199076389",
                "name": "Ana Heloisa",
                "username": "AnaHeloisaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441382356",
                "name": "J\u00e9ssica Cypriano",
                "username": "jecypriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381134466",
                "name": "Flaviano Oliveira",
                "username": "FlavianoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257238206",
                "name": "Saulo \ud83e\udd81\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (17/45)",
                "username": "saulotasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24808360",
                "name": "ALINE VAZ",
                "username": "ALINEVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199423115534581760",
                "name": "PrincesaCampos",
                "username": "princesa_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48103197",
                "name": "Val\u00e9ria Frigini  Val",
                "username": "ValFrigini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88304375",
                "name": "Robson C. Turcato",
                "username": "birobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021889",
                "name": "J\u00fanior Britto",
                "username": "mrjrbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326308492",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "gui_primus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189371434",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "ogordolhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49735939",
                "name": "Tayrone Di Martino",
                "username": "TayroneDMartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348746913",
                "name": "INSANEFOREVER",
                "username": "PeeRios_A7X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45968094",
                "name": "Jose Cassio",
                "username": "josecassio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92888567",
                "name": "Cl\u00e1udio Rodrigues",
                "username": "mendigohitech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210469091",
                "name": "Guto",
                "username": "guto_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498495505",
                "name": "Fenelon C Santos",
                "username": "FenelonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498861928",
                "name": "Dan Radcliffe News",
                "username": "BrazilNeedsDanR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67361943",
                "name": "LUIZ BRUNO RORIZ",
                "username": "luizbrunororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577368135",
                "name": "Divulgagoiania",
                "username": "divulgagoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260826388",
                "name": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s",
                "username": "SouPauloGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226735261",
                "name": "Valter Oliveira",
                "username": "Valter_os",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309131489",
                "name": "Judas Del Rey",
                "username": "ceapril3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21772263",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "rafaelsilvabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169691250",
                "name": "Gayari",
                "username": "cayarix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325176650",
                "name": "Juh",
                "username": "JuCapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137193964",
                "name": "Mariana Bergamo Oda",
                "username": "marianaoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234306350",
                "name": "5   A N O S      3",
                "username": "SmileDoPeLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209300136",
                "name": "Thoso Seduz 99)",
                "username": "thomas_sdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38895106",
                "name": "D\u027e\u03c5\u00efd\u03b1\u0161 \u03c2\u00f8\u03b7\u2020r\u03b1 \u00f8 F\u03b1\u0161\u03c2\u00ef\u0161\u0271\u2295",
                "username": "ventomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152340029",
                "name": "Fl\u00e1vio Brand\u00e3o",
                "username": "brandxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760079",
                "name": "Grand Plaza Shopping",
                "username": "GrandPlazaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209842",
                "name": "fc vida colorida",
                "username": "vidas2colorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205844340",
                "name": "Duque de Caxias",
                "username": "caxiasoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179590100",
                "name": "Poliana",
                "username": "polianaestela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203177283",
                "name": "Juli\u03b1n\u03b1",
                "username": "julianatsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406650441",
                "name": "Larissa*",
                "username": "larissa_CSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124881640",
                "name": "Acarol",
                "username": "1danoninhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415807272",
                "name": "Taina de Lima",
                "username": "tainalimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404319703",
                "name": "For\u00e7a Verde Paraty",
                "username": "VerdeParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147648845",
                "name": "Comunica\u00e7\u00e3o Taubat\u00e9",
                "username": "Taubatecomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48754416",
                "name": "\uf8ff Silas Laurentino \uf8ff",
                "username": "silaslaurentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59976801",
                "name": "Kadu Parga",
                "username": "kaduparga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239361973",
                "name": "FIMI",
                "username": "FIMI_Indaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240738716",
                "name": "Grupo Tradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "Tradi_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344436771",
                "name": "Gracie Barra Icjj",
                "username": "irmaoscruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264332979",
                "name": "Jonathan Cruz \u2694\ufe0f",
                "username": "Jonathancruzbjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216678206",
                "name": "Duque de Caxias / RJ",
                "username": "DCduquedecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83902713",
                "name": "Alex & Willian",
                "username": "alexewillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46689354",
                "name": "Monique Schuabb",
                "username": "moniqueschuabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236080974",
                "name": "TumbleTricks",
                "username": "TumbleTricks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360652958",
                "name": "Filmes e Games",
                "username": "filmesegames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137450227",
                "name": "Geekwalks",
                "username": "geekwalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189663888",
                "name": "Bob",
                "username": "douglasfracari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323285510",
                "name": "Adonai Tv Canal 15",
                "username": "AdonaiTvCanal15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200468191",
                "name": "RafaEduAndreola",
                "username": "rafaeduandreola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370098545",
                "name": "BG Chapec\u00f3",
                "username": "BGChapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125098087",
                "name": "@leticia_sthephany",
                "username": "lesthephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19622905",
                "name": "\ud80c\udc80 \ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\udea2 \ud80c\udc80",
                "username": "goiaboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362432137",
                "name": "Gustavo Gatti",
                "username": "gusgatti73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124739409",
                "name": "Montanhas Capixabas",
                "username": "MontanhasCapix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134841736",
                "name": "Patr\u00edcia Vallim",
                "username": "patvallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223455448",
                "name": "outralauriane",
                "username": "lauri_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297532178",
                "name": "Neobits Blog",
                "username": "neobits_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296217688",
                "name": "Ex-bolsominion",
                "username": "ex_bolsominion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34610113",
                "name": "Dovahkiin Skywalker",
                "username": "tjdiegoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121266859",
                "name": "AN Not\u00edcias",
                "username": "AN_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100074544",
                "name": "Karen Schmidt",
                "username": "ka_schmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278944777",
                "name": "COFEMAC",
                "username": "cofemac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10410562",
                "name": "Fabio Mesquita",
                "username": "fabiompalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147749230",
                "name": "Acaraj\u00e9ssica",
                "username": "jess_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116066094",
                "name": "Haldor Omar",
                "username": "omarbiobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98952140",
                "name": "Monique Santos",
                "username": "monikesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488763558",
                "name": "Karla",
                "username": "Porsi_Acaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169635433",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielTips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350302238",
                "name": "NovidaesAS",
                "username": "AAOliveiraFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404794071",
                "name": "Davi Bastos",
                "username": "DaviBaastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242014263",
                "name": "Orquidea Santos",
                "username": "orquideasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27711339",
                "name": "JARED LETO",
                "username": "JaredLeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158834257",
                "name": "Aninha Dias",
                "username": "Aniinha_Diaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370973079",
                "name": "lele beatriz",
                "username": "lelebpcribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63886998",
                "name": "Bruna G \u263e",
                "username": "brunagsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185741149",
                "name": "Hotel Cabre\u00fava Resort",
                "username": "cabreuvaresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401317389",
                "name": "Marcus V. Mafia",
                "username": "MarcusVMafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429209817",
                "name": "EcologicVille Resort",
                "username": "ecologicresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325491930",
                "name": "Bia Roloff",
                "username": "biaroloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66986239",
                "name": "Ol\u00e1, Serra Ga\u00facha!",
                "username": "OlaSerraGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705496",
                "name": "bad trip escrota",
                "username": "sou_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168014803",
                "name": "Paula Gondim",
                "username": "gondimpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436042918",
                "name": "P L I N I O *-*",
                "username": "pliniocma157",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172385277",
                "name": "Ligue Van Service",
                "username": "liguevanservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52582226",
                "name": "Ara\u00fajo / Wherbert",
                "username": "Wherbertaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791503",
                "name": "Rafaela - #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "rafaelalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382227111",
                "name": "Vargas Construtora",
                "username": "constr_vargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311528068",
                "name": "Felipe Paiva",
                "username": "Felipe_hrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294714854",
                "name": "Juju \ud83e\udd47",
                "username": "jujux4vier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57552763",
                "name": "leonardo gomes",
                "username": "agente037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125804951",
                "name": "Felipe Mansur",
                "username": "f_mansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17407047",
                "name": "Rodrigo Rubens",
                "username": "rodrigorubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237287070",
                "name": "NaaH Cecatto",
                "username": "wings_tOFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358776016",
                "name": "Rafa Gago",
                "username": "GaguitoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72358891",
                "name": "Rogerio Saliba",
                "username": "rsaliba66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171503549",
                "name": "Ely Santtos\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Se inscreva em nosso Canal",
                "username": "elysanttos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216753082",
                "name": "ApontaOfertas JF",
                "username": "aofertas_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164668973",
                "name": "Jornal Folha Popular",
                "username": "jfolhapopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745104",
                "name": "zac",
                "username": "justunreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48878192",
                "name": "Isadora Amorim",
                "username": "doh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155923506",
                "name": "Villaggio D' It\u00e1lia",
                "username": "VillaggioItalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376472494",
                "name": "Eu Curto Minas",
                "username": "EuCurtoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38840685",
                "name": "Foca Magalh\u00e3es",
                "username": "focamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57028262",
                "name": "Nayara mendes costa",
                "username": "nayaramendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15034608",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabioangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411058762425802754",
                "name": "gravZIYAD",
                "username": "GravZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172628020",
                "name": "Luiz Fabiano da Cruz",
                "username": "LuizFabCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25217358",
                "name": "Leonardo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "leoassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40690222",
                "name": "Arthur, o gatinho.",
                "username": "arthurandress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204810234",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto R. Silva",
                "username": "joseaugustors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360343802",
                "name": "\ue303Mickaela Antony\ue303",
                "username": "micka_antony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267850651",
                "name": "\u262e Drielle Ribeiro \u262e",
                "username": "Driellecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64449370",
                "name": "I'm Directioner \u266a '",
                "username": "MaayPuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44379085",
                "name": "G\u00eamola da Z\u00e1",
                "username": "manuandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11862922",
                "name": "Malcomtux",
                "username": "Malcomtux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6258792",
                "name": "Daniel Becher",
                "username": "Becher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9710002",
                "name": "celsojunior",
                "username": "celsojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224995254",
                "name": "Turista Coletivo",
                "username": "turistacoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145896166",
                "name": "Roberto Caiafa",
                "username": "beto_caiafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49326533",
                "name": "Fernando Segtowick",
                "username": "fernandoseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Meio vacinada",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38473580",
                "name": "VarejoVerde Walmart",
                "username": "VarejoVerdeWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198943129",
                "name": "ApontaOfertas Nit",
                "username": "aofertas_nit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245581276",
                "name": "Andr\u00e9 Savazoni",
                "username": "andre_savazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41617130",
                "name": "Contra Rel\u00f3gio",
                "username": "contra_relogio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65926952",
                "name": "Ave Maria",
                "username": "woolfme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163218185",
                "name": "Rita Lee",
                "username": "LitaRee_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83981819",
                "name": "cristiane cupertino",
                "username": "cricsjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465482648",
                "name": "Jorj\u00e3o Siqueira",
                "username": "JorjaoSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319176396",
                "name": "Folha Militar",
                "username": "FolhaMilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326381396",
                "name": "VIVA Assessoria",
                "username": "VivaMaisporvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46106420",
                "name": "Ceulp/Ulbra",
                "username": "CEULPULBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217793000",
                "name": "ribeirinhas",
                "username": "ribeirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207798114",
                "name": "Senge Goi\u00e1s",
                "username": "sengegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31951741",
                "name": "r\u00e1dio TerraNova",
                "username": "radio_terranova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179728590",
                "name": "The Zorden",
                "username": "bandathezorden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365161465",
                "name": "Maxwell Vaz",
                "username": "MaxwellVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557349",
                "name": "\u25b2 Art3mis",
                "username": "Art3mis_wr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023001",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "mviniciusneskau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394829747",
                "name": "Kal",
                "username": "kakal_kakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53094344",
                "name": "GLAUBER KENIO",
                "username": "glauberkenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149311270",
                "name": "D\u00e9bora Lins Cattoni",
                "username": "Debora_Cattoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172450069",
                "name": "Petrobras",
                "username": "blogpetrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130028765",
                "name": "brunogood35",
                "username": "Brunobom35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51034471",
                "name": "Guia Assis Network",
                "username": "guiaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139186084",
                "name": "Mutum On Line - MG",
                "username": "mutumonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382722039",
                "name": "Promotorias Timon-MA",
                "username": "MPTIMON_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48362814",
                "name": "Kamille Manganelli",
                "username": "MilleManganelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15514957",
                "name": "Rosa de Saron",
                "username": "rosadesaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128539815",
                "name": "maitealways #adicta",
                "username": "MaiteAlways",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256977318",
                "name": "ONG Impacto Social",
                "username": "oimpacto_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383367586",
                "name": "Canini",
                "username": "CaniniBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238200960",
                "name": "Local Club Curitiba",
                "username": "localclub_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325749125",
                "name": "Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "PocosdeCaldasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37488630",
                "name": "Dinha",
                "username": "eufuiajupter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496518988",
                "name": "SomeoneLikeYou",
                "username": "Adele_Perfect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541143925",
                "name": "Arthur Fernandes",
                "username": "bebe_Arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115648133",
                "name": "Raphael Luiz \uea00",
                "username": "Rappphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235687040",
                "name": "lippel",
                "username": "_llimafelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208762934",
                "name": "raphaela",
                "username": "raphaelaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750845357253419008",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "beaborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16653461",
                "name": "Uberlandia",
                "username": "Uberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30925942",
                "name": "Prefeitura",
                "username": "prefeituraudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59953810",
                "name": "\u00c9verton Zimmer",
                "username": "Everton_Zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447223081",
                "name": "T + L + P\u00b2 = Restart",
                "username": "ThoMeuPontoDPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88999760",
                "name": "Pablo",
                "username": "pablocapucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35852003",
                "name": "Vitor Matsuo",
                "username": "vitortoyp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26820408",
                "name": "w\u03b1\u03b1h\u3002\ud83c\udfae: genshin AR 57",
                "username": "imjaebeom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3049682946",
                "name": "grab my a-s",
                "username": "borealis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153587039",
                "name": "Natalia",
                "username": "honism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226376769",
                "name": "Bruno Pontes",
                "username": "pontes_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77311085",
                "name": "Thaynara Ingrid",
                "username": "naraiingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484397020",
                "name": "Roberta Azevedo",
                "username": "rocruz2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155981",
                "name": "Irm\u00e3o L\u00e1zaro Oficial",
                "username": "irmaolazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27792582",
                "name": "Luiz Ribeiro",
                "username": "luizribol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17047630",
                "name": "Daniel Roggia",
                "username": "roggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112477785",
                "name": "F\u00e1bio Calazans",
                "username": "fzans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156829722",
                "name": "Jair Strack",
                "username": "jairstrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15108162",
                "name": "Anita Sobreira",
                "username": "anita_sobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146287280",
                "name": "Jo\u00e3o Heytor",
                "username": "joaoheytor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14050353",
                "name": "arieduardo",
                "username": "arieduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354806",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "seumarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733053",
                "name": "PedroTech.com",
                "username": "PedroTechCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17412131",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "baquelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61646294",
                "name": "Viviane Fermino",
                "username": "vivianefl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95524414",
                "name": "Webfilhos",
                "username": "webfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28231437",
                "name": "-insert your name here-",
                "username": "stklmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319388231",
                "name": "Danilo Silva",
                "username": "odanilocitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351689891",
                "name": "V\u00f4 Rangel",
                "username": "vorangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401573075",
                "name": "Vibe de Rua",
                "username": "VibedeRua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901183",
                "name": "ramisa",
                "username": "luarnalumbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242676527",
                "name": "Giba Marson",
                "username": "gibamarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92404126",
                "name": "Chiquinho Dornas",
                "username": "ChiquinhoDornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250641508",
                "name": "Agatinha",
                "username": "agatharestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370395066",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "waylandana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222789491",
                "name": "Ronan Almeida",
                "username": "ronan_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70137207",
                "name": "Daniel Sobreira",
                "username": "SD_Djdanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "184133695098208256",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel7a3eg69j80v6kdyj4hauhmxvnh",
        "oldest_id": "182071513187483648",
        "result_count": 500
    }
}