{
    "data": [
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-11-07T19:01:00.000Z",
            "id": "266253939215855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional da chapada diamantina,esta localizado na regi\u00e3o central da bahia ,ver localiza\u00e7\u00e3o nmo google mapps!!!"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-11-07T18:49:23.000Z",
            "id": "266251015932743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trekk,no parque nacional da chapada diamantina ,travessia vale do paty,15/11!\ninfo;http://t.co/YK9EAj53"
        },
        {
            "author_id": "156473356",
            "created_at": "2012-11-07T18:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "266244920682115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/K54cok4o  #atualidades"
        },
        {
            "author_id": "485862543",
            "created_at": "2012-11-07T17:56:00.000Z",
            "id": "266237581090504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE TORTUGUERO (Costa Rica) http://t.co/JNq7p2kI"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-11-07T17:50:10.000Z",
            "id": "266236113260265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/vGQpvWFu #atualidades"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-07T17:30:13.000Z",
            "id": "266231092305092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Calha Norte h\u00e1 3 tipos de UCs estaduais de prote\u00e7\u00e3o integral: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva Biol\u00f3gica e Parque Ecol\u00f3gico. #CalhaNorteDay"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-07T16:48:52.000Z",
            "id": "266220685196656641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inicia realoca\u00e7\u00e3o de cercas. http://t.co/5fckzLgv"
        },
        {
            "author_id": "166396393",
            "created_at": "2012-11-07T16:29:56.000Z",
            "id": "266215923071987713",
            "in_reply_to_user_id": "182651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphacelestrin gaiola e depois deixar l\u00e1  na \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "99147014",
            "created_at": "2012-11-07T16:09:25.000Z",
            "id": "266210757631410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montecristo! (@ Parque Nacional Montecristo) http://t.co/lEgvxAqh"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2012-11-07T16:00:14.000Z",
            "id": "266208449023602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: RPPN Sebui,Paran\u00e1\n\nRoteiro: Descobrindo o Litoral do Paran\u00e1 - PR\nEstado(s): Paran\u00e1. Temas: Ecoturismo,... http://t.co/92VzYzk0"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2012-11-07T15:49:17.000Z",
            "id": "266205693244219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre cotia de noite e de dia...\nDasyprocta sp. Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF. http://t.co/4KYupqZw"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2012-11-07T14:14:23.000Z",
            "id": "266181809161777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es buscam apoio para o reconhecimento de Reserva Extrativista\n\nhttp://t.co/N4zQ6rm4 http://t.co/Xlchssoo"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2012-11-07T14:13:34.000Z",
            "id": "266181603804446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es buscam apoio para o reconhecimento de Reserva Extrativista\n\nhttp://t.co/N4zQ6rm4 http://t.co/C7ob8WCG"
        },
        {
            "author_id": "188836711",
            "created_at": "2012-11-07T13:42:03.000Z",
            "id": "266173670664314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar maravilhoso desta foto existe de verdade. Ela foi tirada no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na... http://t.co/KDdVKUjB"
        },
        {
            "author_id": "304674319",
            "created_at": "2012-11-07T13:30:55.000Z",
            "id": "266170870425333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia buscam apoio para o reconhecimento da Reserva Extrativista\n\nO III Congresso Nacional de... http://t.co/0ixvgPTu"
        },
        {
            "author_id": "632931594",
            "created_at": "2012-11-07T12:38:40.000Z",
            "id": "266157720036589570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serid\u00f3 re\u00fane Conselho Consultivo da unidade na ADESE, objetivo \u00e9 demonstrar situa\u00e7\u00e3o atual http://t.co/aulOc6qB"
        },
        {
            "author_id": "632931594",
            "created_at": "2012-11-07T11:42:42.000Z",
            "id": "266143638717870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, seguidores! Hoje na sede da ADESE, 07/11, \u00e0s 9hs: Reuni\u00e3o do Conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (ICMbio)."
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-07T11:05:12.000Z",
            "id": "266134200015527938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal! Hj vamos sugerir passeios e atrativos do Parque Nacional da Chapada das Mesas para vc personalizar seu roteiro! ;)"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2012-11-07T10:48:01.000Z",
            "id": "266129877625868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia peixinhos, conhecem o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas?  Tem aqui a oportunidade de conhecer e por apenas... http://t.co/Rnp9c7im"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-07T02:00:24.000Z",
            "id": "265997097722068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia sobre roteiro no entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:\n\nEstrada Real 360 Graus no Parque Nacional... http://t.co/EFPNhUYs"
        },
        {
            "author_id": "91448389",
            "created_at": "2012-11-07T01:53:33.000Z",
            "id": "265995373515005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, na Adese, amah\u00e3, 07-11, 9horas."
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2012-11-07T01:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "redebomdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "265992082852814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental    - http://t.co/fvp4vq9W - @redebomdia"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-07T01:39:44.000Z",
            "id": "265991894885089282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "174457317",
            "created_at": "2012-11-07T00:22:15.000Z",
            "id": "265972396077502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC pra mim \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! U.U"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2012-11-06T22:26:25.000Z",
            "id": "265943245769568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Mesio, Arcos de Valdevez, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/KBi6n47R"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-11-06T22:14:37.000Z",
            "id": "265940274461679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\nChitwan foi declarado um parque nacional em 1973, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do falecido rei Mahendra em Dezembro de... http://t.co/R83CnGnR"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-06T21:54:33.000Z",
            "id": "265935225832476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil \n\nhttp://t.co/6vGBV0Di"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-11-06T21:53:07.000Z",
            "id": "265934864992329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Tugela \u2013 \u00c1frica do Sul: A Cachoeira do Tugela est\u00e3o situadas no Real Parque Nacional do Natal (prov... http://t.co/OpmVLYjs"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2012-11-06T21:29:12.000Z",
            "id": "265928848531673089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra-das-Montanhas em galope entre Welwitschias (umas 4 l\u00e1 ao fundo) no Parque Nacional do Iona, Namibe, Angola... http://t.co/aHOJZpU1"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-06T21:24:36.000Z",
            "id": "265927689645486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil: \nImpressionantes pared\u00f5es de arenito vermelho-alar... http://t.co/uuIGARWQ"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2012-11-06T21:15:04.000Z",
            "id": "265925289941553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Os picos do parque nacional chileno Torres del Paine e o lago Peho\u00e9 . Aventura 100% garantida! http://t.co/DyYlZA83"
        },
        {
            "author_id": "83900901",
            "created_at": "2012-11-06T20:56:52.000Z",
            "id": "265920711288315905",
            "in_reply_to_user_id": "155709795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RavennaCatarina N\u00e3o vai alagar Parque Nacional de Xingu coisa nenhuma, a Usina \u00e9 no Par\u00e1 e o parque \u00e9 no Mato Grosso, olhe ai a imprecis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "92349512",
            "created_at": "2012-11-06T20:15:18.000Z",
            "id": "265910247904907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Parques e Reservas Nacionals - Parques &amp; Jardins - Desporto &amp; Recrea\u00e7\u00e3o http://t.co/q23WvxYz"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-06T19:24:34.000Z",
            "id": "265897481303371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/6Dxy1LHB via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "18920414",
            "created_at": "2012-11-06T19:07:20.000Z",
            "id": "265893143671631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde http://t.co/HPJSHyDi"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-11-06T19:06:06.000Z",
            "id": "265892835298013187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o hoje? - http://t.co/VRKycsrK"
        },
        {
            "author_id": "787899384",
            "created_at": "2012-11-06T18:49:31.000Z",
            "id": "265888660296179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da turma amanha nas prateleiras e no ponto alto do parque nacional de itatiaia um ponto mas alto"
        },
        {
            "author_id": "589105756",
            "created_at": "2012-11-06T18:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "aventure_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "265888270750216194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventure_se Parque Nacional da Tijuca \u2013 Aventure-se na Floresta! http://t.co/8QTijwqK \u2026 http://t.co/i4Cn3onP"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-11-06T18:43:29.000Z",
            "id": "265887143090585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 uma das que mais sofrem degrada\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Veja o que precisa ser feito para... http://t.co/OUrkx8j5"
        },
        {
            "author_id": "69070060",
            "created_at": "2012-11-06T18:40:21.000Z",
            "id": "265886354649542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es do Parque Nacional Bromo, em Java, na Indon\u00e9sia.\n\nCr\u00e9ditos pela Imagem: Manamana / Shutterstock. http://t.co/g0yk2ztl"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2012-11-06T18:40:04.000Z",
            "id": "265886283476385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es do Parque Nacional Bromo, em Java, na Indon\u00e9sia.\n\nCr\u00e9ditos pela Imagem: Manamana / Shutterstock. http://t.co/gMvqhVP0"
        },
        {
            "author_id": "439142245",
            "created_at": "2012-11-06T18:29:00.000Z",
            "id": "265883496545914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vvVoz-Sentinela-V.S: Parque Nacional Curso de licenciatura / Edi\u00e7\u00e3o Voz... http://t.co/GivS45v6"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-06T18:24:43.000Z",
            "id": "265882418337153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito do Rio quer construir campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/mfquQouf"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2012-11-06T18:18:27.000Z",
            "id": "265880843799633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u2013 Aventure-se na Floresta!\n\nhttp://t.co/jJXTShTf http://t.co/V1wtQCUl"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2012-11-06T17:59:07.000Z",
            "id": "265875977849143297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Po\u00e7o Fundo localizada no munic\u00edpio de Congonhas (MG) http://t.co/e0cUqLzK"
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2012-11-06T17:58:49.000Z",
            "id": "265875901571551233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fottoni: Parque Nacional e Reserva de Denali - Alasca. Outro lugar onde ainda irei! Aponta a\u00ed My friend! I be\u2026 http://t.co/w1nIEGMU"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-06T17:56:29.000Z",
            "id": "265875315648249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem a Serra do Gandarela - Cria\u00e7\u00e3o de parque nacional pode proteger Gandarela da minera\u00e7\u00e3o http://t.co/IdKCLdzp"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-06T17:20:28.000Z",
            "id": "265866249127469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "68533612",
            "created_at": "2012-11-06T17:03:58.000Z",
            "id": "265862097366290433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/muUmakdl"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2012-11-06T16:44:57.000Z",
            "id": "265857312244244482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine - Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1\n\nPatrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985.... http://t.co/Su7WSVBy"
        },
        {
            "author_id": "802683362",
            "created_at": "2012-11-06T16:12:37.000Z",
            "id": "265849176699568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7\u00e3o da Maromba ,parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/SHW8nrCh"
        },
        {
            "author_id": "154609762",
            "created_at": "2012-11-06T15:55:09.000Z",
            "id": "265844779701645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba que deveria ser o 1\u00ba bairro ecol\u00f3gico de Fortaleza ficou parada ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-11-06T15:02:16.000Z",
            "id": "265831470927593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n\nDepois de 32 focos de inc\u00eandios florestais s... http://t.co/RMTuZOMa"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-11-06T15:00:31.000Z",
            "id": "265831029816844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n\nDepois de 32 focos de inc\u00eandios florestais s... http://t.co/u5YVEWQy"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-11-06T15:00:30.000Z",
            "id": "265831028688560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema monitora focos de inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dIDf2UuY"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2012-11-06T14:54:26.000Z",
            "id": "265829498635825153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do Piratuba continua sem controle. Hoje no #APnoAR"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-06T13:49:18.000Z",
            "id": "265813108218556417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM SER\u00c1 AMPLIADA http://t.co/o8KfYpyg"
        },
        {
            "author_id": "214635820",
            "created_at": "2012-11-06T13:26:59.000Z",
            "id": "265807491810594819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto em Foz com a galera do #BlogTurFoz TOP! http://t.co/NZ0zrxps"
        },
        {
            "author_id": "130012256",
            "created_at": "2012-11-06T13:18:05.000Z",
            "id": "265805251389579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de trabalho no meio do mato! \u00d3timo fugir da rotina (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/QXpjNStt"
        },
        {
            "author_id": "50088149",
            "created_at": "2012-11-06T12:25:15.000Z",
            "id": "265791957849231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada para 32,8 mil hectares. http://t.co/bxNWslMV"
        },
        {
            "author_id": "42714256",
            "created_at": "2012-11-06T12:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "265789142904995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/oo4Og9pI Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (Segualquia)."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-06T12:03:36.000Z",
            "id": "265786508714328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada. http://t.co/E0VbzFW9"
        },
        {
            "author_id": "567150586",
            "created_at": "2012-11-06T12:02:40.000Z",
            "id": "265786275439730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DI\u00c1RIO - Entulho degrada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/chX254kK"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-06T11:37:23.000Z",
            "id": "265779912110137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine - Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1: \nPatrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situ... http://t.co/7V44RBuS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-06T11:32:19.000Z",
            "id": "265778634407694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia discute Plano de Manejo. http://t.co/oofegSDH"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-11-06T11:31:44.000Z",
            "id": "265778490962485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a prejudica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul: http://t.co/gVQHKhAs"
        },
        {
            "author_id": "634026463",
            "created_at": "2012-11-06T11:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "265777539853733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha 5 km de cercas. http://t.co/ogIQKAik"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-11-06T11:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "265777520744472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha 5 km de cercas. http://t.co/kmqI4KUv"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-11-06T10:23:42.000Z",
            "id": "265761368299425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG-BRASIL http://t.co/fWbqoqOh"
        },
        {
            "author_id": "28546133",
            "created_at": "2012-11-06T10:20:33.000Z",
            "id": "265760575089426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/WJy1vo7j"
        },
        {
            "author_id": "313169327",
            "created_at": "2012-11-06T09:44:17.000Z",
            "id": "265751447726075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning Friends!\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00a9Arcos de Valdevez http://t.co/DLq5eNHA"
        },
        {
            "author_id": "169574728",
            "created_at": "2012-11-06T09:38:46.000Z",
            "id": "265750060954972160",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Casal_98 Devido a lentidao do anel a via do minerio apartir da estacao ecologica da mannesman esta lenta ate a entrada do betania."
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2012-11-06T09:32:13.000Z",
            "id": "265748412790607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Sul Americano est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos. Lugar lind\u00edssimo!\n Bahia - Alcoba\u00e7a... http://t.co/xJh7PjNk"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2012-11-06T03:55:53.000Z",
            "id": "265663771391979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 o local do mais recente projeto de monitoramento e conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/WmfKCnsi"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2012-11-06T03:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "265652559816048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveito para agradecer ao dep @MarcioMacedoPT pela disponibilidade desse recurso para levar Agua para essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-06T00:25:33.000Z",
            "id": "265610839623626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra pela internet d\u00e1 desconto no ingresso p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/eYt4pjud"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-06T00:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265608595981352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num lugar lindo desse e eu fazendo essa cara de bunda -.-' @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/dn2RKhxB"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-05T23:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265604168323059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/QBI0UDE1"
        },
        {
            "author_id": "131618008",
            "created_at": "2012-11-05T23:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8933179,
                        -7.9458658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "265602886736674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/Tp7ngIMH"
        },
        {
            "author_id": "613917776",
            "created_at": "2012-11-05T23:43:20.000Z",
            "id": "265600211534102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRMADO! O PROJETO DE LEI N\u00ba 117/2012, que regulamenta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra de Santa Helen... http://t.co/ufcj1E48"
        },
        {
            "author_id": "173520393",
            "created_at": "2012-11-05T23:43:08.000Z",
            "id": "265600163349929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9trica Belo Monte - Par\u00e1\nCusto=30 bilh\u00f5es / Pode comprometer todo o Parque Nacional do Xingu, pode inundar... http://t.co/t29NUITQ"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2012-11-05T23:41:31.000Z",
            "id": "265599759006433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim: Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e presos dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/BuBIpADP"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-05T23:15:58.000Z",
            "id": "265593328723169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um dos principais destinos de ecoturismo do Brasil. #BAHIA #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "613917776",
            "created_at": "2012-11-05T22:58:43.000Z",
            "id": "265588985068400641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRMADO! O PROJETO DE LEI N\u00ba 117/2012, que regulamenta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra de Santa Helen... http://t.co/YgsZW6nW"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2012-11-05T22:57:50.000Z",
            "id": "265588762837413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/KbvkB1qI"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-11-05T22:24:34.000Z",
            "id": "265580390834655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by\u00a0Z\u00e9 Paiva) http://t.co/AyVSVZcF"
        },
        {
            "author_id": "167445005",
            "created_at": "2012-11-05T21:44:30.000Z",
            "id": "265570311385272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f3rg\u00e3os defensores do Ambiente ainda n\u00e3o se manifestaram sobre a interven\u00e7\u00f5es que sofrer\u00e1 aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "787899384",
            "created_at": "2012-11-05T21:36:37.000Z",
            "id": "265568327554961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da turma amanha nas prateleiras e no ponto mais alto do parque nacional do itatiaia bem pelo menos na ter\u00e1 aula pra nos q vamos l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "9670242",
            "created_at": "2012-11-05T20:52:50.000Z",
            "id": "265557307079942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lago das fadas a vida \u00e9 t\u00e3o mais f\u00e1cil... \ud83c\udf43 @ Lago das Fadas - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/ahz3zPZn"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-05T20:32:51.000Z",
            "id": "265552276637220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/8odbz2Ac"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-05T20:32:40.000Z",
            "id": "265552230533439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/NHpfG6uP"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-05T20:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73104703,
                        -15.42086341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "265549385855803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 LINDO? \nquanta perfei\u00e7\u00e3o meu Deus.. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/4PjW9RTB"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2012-11-05T20:18:20.000Z",
            "id": "265548624719667203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, a \"Morning Glory Pool\" tornou-se uma das... http://t.co/nZHkpA5y"
        },
        {
            "author_id": "15142456",
            "created_at": "2012-11-05T20:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265548371136233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls #UNESCOWorldHeritageSite @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ySDCoEOX"
        },
        {
            "author_id": "631948097",
            "created_at": "2012-11-05T19:49:23.000Z",
            "id": "265541337925951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a constru\u00e7\u00e3o do Parque Ol\u00edmpico mais de 2.000 salamandras foram encontradas e levadas para um parque nacional. #FatosUK"
        },
        {
            "author_id": "508816682",
            "created_at": "2012-11-05T19:08:17.000Z",
            "id": "265530996584230914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#boletimjuridico 128: TRF4 garante Parque Nacional da Ilha Grande, entre PR e MS, como unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/zKGI71LH"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2012-11-05T18:18:34.000Z",
            "id": "265518486770565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem lix\u00e3o a c\u00e9u aberto - TVB Record http://t.co/0jo7hf6V"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-11-05T18:03:18.000Z",
            "id": "265514644041506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majora\u00e7\u00e3o do imposto de importa\u00e7\u00e3o: Com o fito de fortalecer o parque nacional o governo anun... http://t.co/fgkxTblR #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-05T18:01:05.000Z",
            "id": "265514086878560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: MONUMENTO NATURAL: Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque dos Dinossauros est\u00e3o em f... http://t.co/4k7s6Bla #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "362188337",
            "created_at": "2012-11-05T17:47:36.000Z",
            "id": "265510689752375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o Reis Magos tem mais de 50 anos de mercado e \u00e9 a \u00fanica fonte de \u00e1gua mineral natural dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA +"
        },
        {
            "author_id": "614508038",
            "created_at": "2012-11-05T17:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 84,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "265506817138909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO: fogo toma conta de 20% do Parque Nacional do Araguaia  http://t.co/IJ59LomO via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "277621699",
            "created_at": "2012-11-05T17:30:34.000Z",
            "id": "265506406067732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8. BAAL-HERMOM situava-se na atual Banjas, em Israel, onde hoje h\u00e1 um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "64737939",
            "created_at": "2012-11-05T17:10:45.000Z",
            "id": "265501417689714691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/N7TqLgYn (via @blogcheckin)"
        },
        {
            "author_id": "66361996",
            "created_at": "2012-11-05T16:55:15.000Z",
            "id": "265497516672446465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o - Cidades DF - Correio Brazil http://t.co/7YePKuE7"
        },
        {
            "author_id": "614497410",
            "created_at": "2012-11-05T16:44:15.000Z",
            "id": "265494749849481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) t\u00eam papel fundamental na conserva\u00e7\u00e3o das matas... http://t.co/9oiJtrel"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-11-05T16:31:30.000Z",
            "id": "265491539466280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Neblina promove oficina sobre reuso de PETs \nhttp://t.co/QqXxLvUa"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2012-11-05T16:27:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "265490651712454657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Mesio em Arcos de Valdevez- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/AsHNANTY"
        },
        {
            "author_id": "305930631",
            "created_at": "2012-11-05T16:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "265487980830015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a prejudica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul http://t.co/ZCjgtvS6 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2012-11-05T15:49:53.000Z",
            "id": "265481068679946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento de 4 hectares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alagoana http://t.co/OCSYGEC7"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-11-05T14:46:30.000Z",
            "id": "265465115443335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia internacional - APPM http://t.co/Edrcmo8B"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-05T14:33:57.000Z",
            "id": "265461958944378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia internacional. - http://t.co/60civZxl :: http://t.co/tyEfkyDP"
        },
        {
            "author_id": "81735568",
            "created_at": "2012-11-05T14:33:01.000Z",
            "id": "265461724113690625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 bilh\u00f5es para uma obra que vai produzir apenas 1/3 de energia e acabar com 640 km\u00b2 da reserva do parque nacional do xing\u00fa diga n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:31:15.000Z",
            "id": "265461277181231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For a shorter walk, head up to the Mirante Alexandre Oliveira (1100m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:27:56.000Z",
            "id": "265460445459128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The reward is a panoramic view stretching all the way to Rio de Janeiro &amp; d Ba\u00eda de Guanabara. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:24:11.000Z",
            "id": "265459500805398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The trail passes Cachoeira Veu da Noiva, the vegetation changes from rain forest to grassland.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "46694999",
            "created_at": "2012-11-05T14:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "265458026339782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Extremo Sul -  http://t.co/BSVJetb0 via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T14:06:19.000Z",
            "id": "265455003618140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The highlight is the Trilha Pedra do Sino.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:54:39.000Z",
            "id": "265452067164942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "There are several good walks from near here. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:50:36.000Z",
            "id": "265451049551290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "From the main entrance, the road extends into the park as far as Barragem Beija Flor.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:48:21.000Z",
            "id": "265450481780928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tended lawns and gardens are added bonus.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:39:28.000Z",
            "id": "265448245109612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The main entrance to the national park is at the southern edge of the township of Teres\u00f3polis.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-11-05T13:08:22.000Z",
            "id": "265440419758878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Extremo Sul &gt; http://t.co/ZTnRur0O"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T13:03:28.000Z",
            "id": "265439189053607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The best time for walks is from May to October (the drier months).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:54:26.000Z",
            "id": "265436912909697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiring a guide, however, is easy and inexpensive. \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-11-05T12:49:06.000Z",
            "id": "265435570547875842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental exibiu no \u00faltimo domingo um programa especial sobre o Parque Nacional do... http://t.co/bZ8STBjm"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:38:12.000Z",
            "id": "265432826831314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Three-day traverse over the mountains from Teres\u00f3polis to Petr\u00f3polis.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:37:12.000Z",
            "id": "265432578973126658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The region has extensive trails, the most famous of which is the 42km.\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2012-11-05T12:32:52.000Z",
            "id": "265431487808167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores da comunidade Urubuz\u00e3o, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Madeira - que... http://t.co/6P7iAwgN"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:25:23.000Z",
            "id": "265429602372050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Ermitage (1485m) and Dedo de Nossa Senhora (1320m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:24:00.000Z",
            "id": "265429256337768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Also Agulha do Diabo (2020m), Nariz do Frade (1919m), Dedo de Deus (1651m). \n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:21:33.000Z",
            "id": "265428639171096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A distinctive feature of the park is the strangely shaped peaks of the Pedra do Sino (2263m).\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "34375929",
            "created_at": "2012-11-05T12:14:39.000Z",
            "id": "265426903228354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares maravilhosos no Brasil. Bela gar\u00e7a no Parque Nacional do Araguaia/TO. UOL http://t.co/g9mJRlG0"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T12:01:05.000Z",
            "id": "265423489014571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This national park covers 118 sq km of mountainous terrain between Teres\u00f3polis and Petr\u00f3polis\n#Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-11-05T11:59:56.000Z",
            "id": "265423199431438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os was created in 1939.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "887669406",
            "created_at": "2012-11-05T11:53:32.000Z",
            "id": "265421586587320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo trabalho desenvolvido pela REPAMS (http://t.co/N1YfWfbY), vale a pena assistir e conhecer um pouco... http://t.co/Gi4L40wh"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-11-05T11:28:43.000Z",
            "id": "265415341226733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurem-se numa travessia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, situado bem a norte de Portugal!... http://t.co/a8pMT9q9"
        },
        {
            "author_id": "413667425",
            "created_at": "2012-11-05T09:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.192534,
                        19.295684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a376531dff3d76a"
            },
            "id": "265390013175447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaFrame instaframeapp @ Parque Nacional Pedregal http://t.co/fRmdXqli"
        },
        {
            "author_id": "38226685",
            "created_at": "2012-11-05T09:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83911566,
                        -15.36653705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "265389717095317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Chapada dos Guimaraes  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/NC9qcSm3"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-05T08:29:10.000Z",
            "id": "265370158686695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto foi tirada no planeta terra, acredite ou n\u00e3o, no Parque Nacional de Utah pr\u00f3prio Bryce Canyon.... http://t.co/xAyydJy0"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2012-11-05T04:45:02.000Z",
            "id": "265313754185621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontradas ossadas humanas em \u00e1rea protegida A Bola Foram encontradas, este domingo, ossadas humanas num local... http://t.co/vzxxS9gk"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-11-05T02:15:32.000Z",
            "id": "265276128443387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Rafting Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/lZ21Rhb3"
        },
        {
            "author_id": "116030880",
            "created_at": "2012-11-05T01:11:58.000Z",
            "id": "265260133553164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab\u00c1rea protegida por Greenpeace\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "175942365",
            "created_at": "2012-11-05T00:49:10.000Z",
            "id": "265254395850158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Catimbau. Antigo Vale do Catimbau, foi criado pelo decreto 913/12 (2002), com... http://t.co/qj9lty7L"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-05T00:35:36.000Z",
            "id": "265250979111387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem de Agradecimento do ICMBIO\n \nSenhores (as),\n \nOs servidores e funcion\u00e1rios do Parque Nacional da Serra... http://t.co/W4z1inDZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-11-04T21:51:25.000Z",
            "id": "265209660456443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Broads inclui o maior Pantanal protegido da Gr\u00e3-Bretanha e um espa\u00e7o naveg\u00e1vel, onde seis rios de fluxo livre,... http://t.co/MA0vsRsq"
        },
        {
            "author_id": "65206856",
            "created_at": "2012-11-04T21:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376846,
                        -22.96138365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "265198283331338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/VWPQ2Yl"
        },
        {
            "author_id": "341732049",
            "created_at": "2012-11-04T20:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "265196441201426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida pede socorro http://t.co/aPbxIyAo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-11-04T19:52:02.000Z",
            "id": "265179617273475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo/ICMBio\" http://t.co/uqIPZsVU"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-04T19:29:20.000Z",
            "id": "265173907139600386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE   http://t.co/4sWnRnzn"
        },
        {
            "author_id": "203424921",
            "created_at": "2012-11-04T19:10:06.000Z",
            "id": "265169064907915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vaila banhar o parque nacional do xingu a 1300 km de dist\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-11-04T18:59:45.000Z",
            "id": "265166462975627266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 pauta de revista internacional http://t.co/qPtbdhfk"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2012-11-04T18:40:05.000Z",
            "id": "265161511729758211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS\" http://t.co/w6jiLq6C"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-04T18:37:08.000Z",
            "id": "265160768310374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/8odbz2Ac"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-04T18:36:00.000Z",
            "id": "265160486117576705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/NHpfG6uP"
        },
        {
            "author_id": "527721292",
            "created_at": "2012-11-04T18:16:48.000Z",
            "id": "265155649275588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umaa recorda\u00e7\u00e3oo daa Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP , meuu esse diia foii um doos melhoress &gt;&lt; http://t.co/6QaWqkwn"
        },
        {
            "author_id": "35218053",
            "created_at": "2012-11-04T17:28:56.000Z",
            "id": "265143604266274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wood-ing. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/rxJEw2kC"
        },
        {
            "author_id": "55731144",
            "created_at": "2012-11-04T17:05:00.000Z",
            "id": "265137581509992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hidroel\u00e9trica de Belo Monte atinge o Parque Nacional do Xing\u00fa? E 640 km2 de Mata Atl\u00e2ntica? E o que ser\u00e1 dos Ribeirinhos e os Indios?"
        },
        {
            "author_id": "355037980",
            "created_at": "2012-11-04T16:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruunomoura_"
                    }
                ]
            },
            "id": "265135599806214144",
            "in_reply_to_user_id": "398240190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruunomoura_ ai que legal, l\u00e1 todas as empresas s\u00e3o assim n\u00e9? Isso que \u00e9 bacana, fui na floresta nacional de caraj\u00e1s, AMEI AMEI"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-11-04T16:46:16.000Z",
            "id": "265132867703672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Think green \ud83c\udf43\ud83c\udf00 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/sUHobqDw"
        },
        {
            "author_id": "529392340",
            "created_at": "2012-11-04T16:27:44.000Z",
            "id": "265128203121729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos len\u00e7\u00f3is maranhenses... Ou melhor, no deserto branco  #Di\u00e1rioDe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SRsGn5kC"
        },
        {
            "author_id": "129941621",
            "created_at": "2012-11-04T15:51:58.000Z",
            "id": "265119203617542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Voc\u00ea est\u00e1 deixando o parque nacional do igua\u00e7u \" NAAAAOOO"
        },
        {
            "author_id": "35071402",
            "created_at": "2012-11-04T15:47:07.000Z",
            "id": "265117982370439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcodova @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/It4BLbhg"
        },
        {
            "author_id": "27768978",
            "created_at": "2012-11-04T15:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43884402,
                        -25.68477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265110609656430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/i4ev3t4O"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-04T14:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "guiasviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "265103675012292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ESPANHA | @guiasviajar | 7 dicas para conhecer o parque nacional de Monfrague - http://t.co/fXblkOvc"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-11-04T14:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "guiasviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "265103674655789058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ESPANHA | @guiasviajar | Passeio de 4x4 pelo parque nacional de Monfrague - http://t.co/Phe7F22g"
        },
        {
            "author_id": "61778698",
            "created_at": "2012-11-04T14:33:51.000Z",
            "id": "265099546374336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem a Peti\u00e7\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o da Usina Belo Monte, que ira alagar o Parque Nacional do Xingu.... http://t.co/zmNqNGy9"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2012-11-04T13:56:34.000Z",
            "id": "265090162839674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como destruir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rrcM9EjT Mapa interativo mostra destrui\u00e7\u00e3o da Flona Jamanxim, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-11-04T13:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "265086874870222848",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat afastada e que teve sua praia decretada parque nacional.  S\u00e3o umas poucas casas, cercadas de dunas. Jamais notadas pela"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-11-04T13:42:25.000Z",
            "id": "265086602391482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SUA FOTO. Fonte no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. Foto de Daniel Floresta. http://t.co/ZIhVfWe9"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-11-04T13:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "265085191540842496",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Em Maca\u00e9 come\u00e7a o deslumbrante parque nacional praiano de Jurubatiba, pela beira mar s\u00e3o uns 40 kms at\u00e9 Quissam\u00e3 onde"
        },
        {
            "author_id": "35071402",
            "created_at": "2012-11-04T13:21:32.000Z",
            "id": "265081344416153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcodova @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hWMjZ3ek"
        },
        {
            "author_id": "198957266",
            "created_at": "2012-11-04T13:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265080467265576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lugar... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 9 others) [pic]: http://t.co/jb8q0MRS"
        },
        {
            "author_id": "388069165",
            "created_at": "2012-11-04T12:40:24.000Z",
            "id": "265070993947643906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As castanhas da linha Natura Ekos s\u00e3o colhidas nos castanhais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio... http://t.co/0g0TaLIA"
        },
        {
            "author_id": "32645003",
            "created_at": "2012-11-04T11:28:06.000Z",
            "id": "265052797421101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/vVmHBidB"
        },
        {
            "author_id": "33381037",
            "created_at": "2012-11-04T11:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "265050913767555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/XUucFAqL"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-11-04T11:00:02.000Z",
            "id": "265045735865737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a o download do Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional - Muros de Jerusalem -  Australia&amp;quot; -  http://t.co/SIKx0Y0s"
        },
        {
            "author_id": "33856088",
            "created_at": "2012-11-04T10:47:40.000Z",
            "id": "265042625457971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas ao som de Neil Young! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/7HvGRgaG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-04T10:02:00.000Z",
            "id": "265031130112196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber, na somat\u00f3ria do feriado prolongado, cerca de 25 mil visitantes."
        },
        {
            "author_id": "398363903",
            "created_at": "2012-11-03T23:41:39.000Z",
            "id": "264875015999205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL COIBA http://t.co/7H5En9QI"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-03T23:34:01.000Z",
            "id": "264873094399795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado para o feriado de 15 a 20 de novembro de 2012 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aBTGgVqj"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2012-11-03T22:35:19.000Z",
            "id": "264858323625594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louise brincando com a Julia durante o casamento do Roberto... boas  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/JRS7S8DQ"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2012-11-03T21:19:03.000Z",
            "id": "264839127294439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal SRN | Parque Nacional Serra da Capivara ser\u00e1 destaque em guia mundial: http://t.co/E6tcAaUw"
        },
        {
            "author_id": "240932542",
            "created_at": "2012-11-03T20:57:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "264833636145192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo co clima frio o dia todo hj foi de Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com a fam\u00edlia. Muito cansada..."
        },
        {
            "author_id": "332610114",
            "created_at": "2012-11-03T20:48:40.000Z",
            "id": "264831484416888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dZt2EXoP"
        },
        {
            "author_id": "387301185",
            "created_at": "2012-11-03T20:40:34.000Z",
            "id": "264829446253580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/QqtwWqXR"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T20:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264822082611847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VboblSt"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-03T19:22:27.000Z",
            "id": "264809786770595841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Atlantis @Atlantisambient\nParque nacional j\u00e1 nasce sob press\u00e3o da ind\u00fastria De Mossor\u00f3, no Rio...... http://t.co/9lKdUNCJ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-03T19:22:14.000Z",
            "id": "264809731548401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Atlantis @Atlantisambient\nParque nacional j\u00e1 nasce sob press\u00e3o da ind\u00fastria De Mossor\u00f3, no Rio...... http://t.co/XjUrffSl"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264796879848603650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #fozdoigua\u00e7u #bus @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v6P7m8r"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264795970766782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas que num tem isso: d\u00f3  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zWicKzS"
        },
        {
            "author_id": "54675045",
            "created_at": "2012-11-03T18:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264793404548988930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nana linda e cunhadinho lindo. &lt;3 #family #sister #brotherinlaw #iguassufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FdVORPo"
        },
        {
            "author_id": "292460459",
            "created_at": "2012-11-03T18:02:22.000Z",
            "id": "264789631340535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 a pedra do monte pesco\u00e7o e o parque nacional http://t.co/TZkx8VrY"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-11-03T17:57:55.000Z",
            "id": "264788512379912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labanca News: Viagem ao Parque Nacional do Itatiaia e Pedra da M... http://t.co/16NZf1dp"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-11-03T17:00:05.000Z",
            "id": "264773958660931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara - Bondinho e Gruta. (via: @voucontigo ) #SBLbr http://t.co/jONoImVt"
        },
        {
            "author_id": "353314671",
            "created_at": "2012-11-03T16:21:32.000Z",
            "id": "264764255117664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Pousada da Neblina em Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MCo37iYe"
        },
        {
            "author_id": "218122807",
            "created_at": "2012-11-03T16:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "264762179931234306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7a o que te faz feliz... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/6MaAJXmf"
        },
        {
            "author_id": "28414501",
            "created_at": "2012-11-03T15:30:10.000Z",
            "id": "264751330512478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1N38WcKl Diga N\u00e3o a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Diga N\u00e3o \u00e0 Usina de Belo Monte!\nhttp://t.co/hE5R4FRe"
        },
        {
            "author_id": "97631526",
            "created_at": "2012-11-03T15:14:51.000Z",
            "id": "264747473493430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/HV4dSkIV"
        },
        {
            "author_id": "823325330",
            "created_at": "2012-11-03T14:43:08.000Z",
            "id": "264739494899613698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza perfeita!  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AD0avyEL"
        },
        {
            "author_id": "27659739",
            "created_at": "2012-11-03T14:36:13.000Z",
            "id": "264737751134531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lindos animais que s\u00e3o cuidados na RPPN REVECOM passeio que fiz ontem por l\u00e1 tarde maravilhosa #piccollag http://t.co/rV8GNY6s"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-11-03T14:20:01.000Z",
            "id": "264733675801952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De qualquer ponto da Cidade do Cabo \u00e9 poss\u00edvel ver a Table Mountain. A  montanha d\u00e1 nome ao parque nacional que... http://t.co/8TVIXmqo"
        },
        {
            "author_id": "461920464",
            "created_at": "2012-11-03T13:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "hcapriles"
                    }
                ]
            },
            "id": "264724517635641344",
            "in_reply_to_user_id": "47491330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hcapriles http://t.co/QhDGC9iI Municipio Arismendi."
        },
        {
            "author_id": "461920464",
            "created_at": "2012-11-03T13:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TomasGuanipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "264724435796369408",
            "in_reply_to_user_id": "55420433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomasGuanipa http://t.co/QhDGC9iI Municipio Arismendi."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-03T13:05:01.000Z",
            "id": "264714799705899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-03T13:03:00.000Z",
            "id": "264714292455170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i as matas da reserva biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/yVFILiNk"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-03T12:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264712716848074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/uTFEU6f5 via  @EMBARQUE"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-03T12:28:22.000Z",
            "id": "264705577630982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/AInId9nh"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-11-03T12:28:22.000Z",
            "id": "264705577500958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/9z4vNyDC"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2012-11-03T12:26:50.000Z",
            "id": "264705192400932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/QsXMu1Td"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2012-11-03T12:26:50.000Z",
            "id": "264705192191221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EmbarquenaViagem Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/rx4WPUhe"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2012-11-03T12:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264704908341682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por @Embarque Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/y9TujqoL"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2012-11-03T12:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "Embarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "264704908270391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por @Embarque Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros http://t.co/CR9ZISCY"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:42.000Z",
            "id": "264703146574630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores estudam tartaruga-verde em Abrolhos: O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no litoral Sul da Bah... http://t.co/9G1pcUk6"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:08.000Z",
            "id": "264703001715941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/3sBA3QXT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264703000763846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/zGKEyd6E"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702999920787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/1F7U0KE7"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702999304224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/QchTg5x7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702998050136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/gQgRT8nB"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2012-11-03T12:18:07.000Z",
            "id": "264702997278371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 sendo descoberto pelos turistas brasileiros: [\u2026] http://t.co/rIygyLD6"
        },
        {
            "author_id": "43425478",
            "created_at": "2012-11-03T12:07:22.000Z",
            "id": "264700292497551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by\u00a0Daniel Floresta) http://t.co/qvDBfdrP"
        },
        {
            "author_id": "65746096",
            "created_at": "2012-11-03T12:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "264698737635520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/LsxI2mNl"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-03T11:12:40.000Z",
            "id": "264686526594707458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "57945546",
            "created_at": "2012-11-03T11:07:07.000Z",
            "id": "264685130424147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ssUtILdE"
        },
        {
            "author_id": "305701187",
            "created_at": "2012-11-03T11:06:16.000Z",
            "id": "264684915805806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise #brasil # Lencoismaranhenses # puravida #sunset #dunas #m @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4uE2GW0A"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-03T04:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "264586145625690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DA IRM\u00c3  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/94Q9iI8f"
        },
        {
            "author_id": "22203553",
            "created_at": "2012-11-03T01:41:19.000Z",
            "id": "264542741806059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chasing waterfalls #nofilter @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/e0eYL7Rg"
        },
        {
            "author_id": "859051974",
            "created_at": "2012-11-03T01:22:58.000Z",
            "id": "264538123814445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lugar da escola um estacionamento. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dar\u00e1 lugar a um campo de golfe... O rio de Janeiro continua lindo..."
        },
        {
            "author_id": "73438093",
            "created_at": "2012-11-03T00:48:54.000Z",
            "id": "264529550489296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 Belo Monte? E o parque nacional do Xingu?\nSabe o que est\u00e1 acontecendo? e que pode vir acontecer?\nhttp://t.co/V8fKDzbh"
        },
        {
            "author_id": "78107139",
            "created_at": "2012-11-03T00:41:49.000Z",
            "id": "264527770707701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa de g\u00eanio o texto do Globo Rep\u00f3rter: \"Um parque nacional dez vezes maior que muitos pa\u00edses\"."
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2012-11-02T21:30:46.000Z",
            "id": "264479691614875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um passeio diferente hoje? Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WXZk0E2T"
        },
        {
            "author_id": "387301185",
            "created_at": "2012-11-02T20:09:49.000Z",
            "id": "264459317695098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"casas velhas que amamos\" - essa fica ao lado do fant\u00e1stico @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/kvt6KQbU"
        },
        {
            "author_id": "189241002",
            "created_at": "2012-11-02T19:52:23.000Z",
            "id": "264454928955748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es de terras lll: \nNessa sexta-feira, 02/11, invasores de terras invadiram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... http://t.co/VMJX0kem"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-11-02T19:48:01.000Z",
            "id": "264453832464027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by Daniel Floresta) http://t.co/184EmzHu"
        },
        {
            "author_id": "69310379",
            "created_at": "2012-11-02T17:45:00.000Z",
            "id": "264422874226491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna da Floresta Nacional, no Amap\u00e1, \u00e9 um dos projetos do Instituto Walmart: http://t.co/2a0jhsdv #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-02T17:42:56.000Z",
            "id": "264422353772089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "19128168",
            "created_at": "2012-11-02T17:40:00.000Z",
            "id": "264421616753201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande importancia de trocar a alimenta\u00e7\u00e3o\nGalera,\n\nA FESTA VIVA DA RPPN BOM RETIRO EST\u00c1 CHEGANDO...... http://t.co/XccpF8ro"
        },
        {
            "author_id": "598755880",
            "created_at": "2012-11-02T16:37:03.000Z",
            "id": "264405775387074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Praia da Garita/Torres.RS"
        },
        {
            "author_id": "887261418",
            "created_at": "2012-11-02T16:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "264402306647355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds http://t.co/VvbTY0AT via @g1"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-11-02T16:09:36.000Z",
            "id": "264398866818932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/T1cbZO1j"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-02T15:42:37.000Z",
            "id": "264392075359973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/CxSG5Ld2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "193290507",
            "created_at": "2012-11-02T15:02:06.000Z",
            "id": "264381878759464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mJ46lhFY"
        },
        {
            "author_id": "131266887",
            "created_at": "2012-11-02T14:57:51.000Z",
            "id": "264380807936892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/UvFC8Wd4"
        },
        {
            "author_id": "305909571",
            "created_at": "2012-11-02T14:33:35.000Z",
            "id": "264374700396920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/1syvCPow"
        },
        {
            "author_id": "180950128",
            "created_at": "2012-11-02T12:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "264347116061745152",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio a reserva biol\u00f3gica de Jacarepagu\u00e1 j\u00e1 \u00e9 tombada pelo Inepac desde 1965"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-02T12:35:22.000Z",
            "id": "264344951272374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o feriad\u00e3o no Parque Nacional da Chapada das Mesas? N\u00e3o perca: Cachoeira de Pedra Ca\u00edda, Morro das Figuras e as ecotrilhas!"
        },
        {
            "author_id": "197413124",
            "created_at": "2012-11-02T12:28:29.000Z",
            "id": "264343219716898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/l9rm8ZT4"
        },
        {
            "author_id": "105493950",
            "created_at": "2012-11-02T11:36:07.000Z",
            "id": "264330040244850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: Os \u00faltimos 120 por... http://t.co/8PsWsHJI"
        },
        {
            "author_id": "80714611",
            "created_at": "2012-11-02T11:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.58887656,
                        -22.24772206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "264322733918281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o feriado com eles n\u00e3o tem pre\u00e7o! (@ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba) [pic]: http://t.co/HkW4zsni"
        },
        {
            "author_id": "75513484",
            "created_at": "2012-11-02T06:22:27.000Z",
            "id": "264251104588623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha Quilombo do Curia\u00fa - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa\nGEA\n\nLINK PARA DOWNLOAD:... http://t.co/cotF28wM"
        },
        {
            "author_id": "387652074",
            "created_at": "2012-11-02T00:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "264168727870861312",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero\nRinocerontes negros- p\u00f4r-do- Sol no Parque Nacional Nam\u00edbia- Foto de Michael Sheridan. http://t.co/AcbDpb1C"
        },
        {
            "author_id": "205667110",
            "created_at": "2012-11-02T00:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "264168570114682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\" @AlvaroGarnero  Rinocerontes negros no Parque Nacional Etosha, p\u00f4r-do- Sol em Nam\u00edbia- Foto de Michael Sheridan. http://t.co/HSG7a5fk"
        },
        {
            "author_id": "25688061",
            "created_at": "2012-11-02T00:53:08.000Z",
            "id": "264168225842024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rinocerontes negros no Parque Nacional Etosha, p\u00f4r-do- Sol em Nam\u00edbia-\nFoto de Michael Sheridan. http://t.co/mooUreSQ"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2012-11-01T23:44:13.000Z",
            "id": "264150885691707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 uma imagem em tempo real!Olha como est\u00e1 ficando o Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/zjcj1Ye8"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-11-01T22:43:37.000Z",
            "id": "264135635479191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/Gd3D958a"
        },
        {
            "author_id": "38848385",
            "created_at": "2012-11-01T22:36:10.000Z",
            "id": "264133760197468162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Apolo ser\u00e1 decidido em Bras\u00edlia: Investimento de R$ 4 bilh\u00f5es depende da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional ... http://t.co/jJhi98OO"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-01T21:24:19.000Z",
            "id": "264115676711645185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/e46vMB0e v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-11-01T20:40:41.000Z",
            "id": "264104698456449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/M3V0i2Ej #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-11-01T20:40:41.000Z",
            "id": "264104697584033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raio causou inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, diz administra\u00e7\u00e3o:  http://t.co/jUAJWPlR"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-11-01T20:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9704752,
                        -22.413846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "264102488242798594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 Elayne, babou nosso parque nacional amanh\u00e3 :( tudo programadinho... poxa!"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-11-01T20:18:04.000Z",
            "id": "264099006009995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-11-01T20:16:39.000Z",
            "id": "264098651213807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "291666290",
            "created_at": "2012-11-01T19:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RiodoRastroEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "264093778908942336",
            "in_reply_to_user_id": "76032341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RiodoRastroEco: O nosso resort fica \u00e0s margens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, distante... http://t.co/wb4ll3MN"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-01T19:55:19.000Z",
            "id": "264093281854562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/nmjNFIir"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-01T19:40:37.000Z",
            "id": "264089580993662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 26 dias fechado devido \u00e0 inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es. #NATUREZA #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "76032341",
            "created_at": "2012-11-01T19:19:39.000Z",
            "id": "264084303602909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nosso resort fica \u00e0s margens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense, distante 230 km de... http://t.co/XKOEUQkU"
        },
        {
            "author_id": "293643102",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:39.000Z",
            "id": "264070966341148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 | Portal Amaz\u00f4nia Editoria http://t.co/LedMAmiS"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:35.000Z",
            "id": "264070949207437315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/SipJnGd"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:34.000Z",
            "id": "264070948351787012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1: O fogo na regi\u00e3o j\u00e1 avan\u00e7a cerca de dois quil\u00f4metro... http://t.co/kdYRDTzg"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-11-01T18:26:34.000Z",
            "id": "264070947538079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/GW8uNGd4"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-11-01T18:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "264070762900623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #igersparana #fozdoiguacu #cataratasdoiguassu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kizaohFK"
        },
        {
            "author_id": "593015485",
            "created_at": "2012-11-01T18:11:26.000Z",
            "id": "264067138313138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar e melhor admistrar as nossas a\u00e7oes. Parque Nacional das Emas - Mineiros- MINHA colabora\u00e7\u00e3o... http://t.co/U2ZBG0nE"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2012-11-01T17:03:56.000Z",
            "id": "264050152602492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura!\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, isso \u00e9 uma foto real tirada no parque nacional Namib-Naukluft... http://t.co/TsflKivt"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2012-11-01T17:03:18.000Z",
            "id": "264049992526876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma pintura!\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, isso \u00e9 uma foto real tirada no parque nacional Namib-Naukluft... http://t.co/Uzx7z9z0"
        },
        {
            "author_id": "212016919",
            "created_at": "2012-11-01T15:58:16.000Z",
            "id": "264033625840955393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cavernas s\u00e3o um charme a parte do parque nacional da Serra da Capivara.De acordo com o guia essas cavernas... http://t.co/QQVrPSU0"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-11-01T15:09:27.000Z",
            "id": "264021338979713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es http://t.co/j88ozH2T"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-01T14:55:22.000Z",
            "id": "264017795803648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "106473832",
            "created_at": "2012-11-01T14:46:06.000Z",
            "id": "264015463988744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville: Criada a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Iriri\u00fa - http://t.co/vfOw736M"
        },
        {
            "author_id": "307948298",
            "created_at": "2012-11-01T14:22:10.000Z",
            "id": "264009440410345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana Ambiental premia alunos com visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/qEZJDjlU"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2012-11-01T14:13:24.000Z",
            "id": "264007233367576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto ap\u00f3s maior inc\u00eandio dos \u00faltimos 25 anos. http://t.co/DFpOJusk"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-11-01T14:08:31.000Z",
            "id": "264006005623508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio Ambiente: Smam e CEEE vistoriam rede el\u00e9trica da Reserva Biol\u00f3gica do Lami &gt; http://t.co/87FWNmm9"
        },
        {
            "author_id": "803041074",
            "created_at": "2012-11-01T13:48:49.000Z",
            "id": "264001046727254017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional http://t.co/wEy2a8Qy"
        },
        {
            "author_id": "41162763",
            "created_at": "2012-11-01T13:38:35.000Z",
            "id": "263998474805198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional http://t.co/vGxMdhge"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-11-01T13:32:45.000Z",
            "id": "263997005821509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/buF6qBQM"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-11-01T13:32:45.000Z",
            "id": "263997003523031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/fixtp9rG"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:33.000Z",
            "id": "263996701562507265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wQ4v3u2N #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "380465578",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:33.000Z",
            "id": "263996701080186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rTAf6fpe #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "823493083",
            "created_at": "2012-11-01T13:31:32.000Z",
            "id": "263996700794957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eTNU9wFC #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "445470986",
            "created_at": "2012-11-01T13:25:26.000Z",
            "id": "263995162567507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO AMEA\u00c7A PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA http://t.co/M1WnsGac"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-11-01T13:23:13.000Z",
            "id": "263994604167245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba   http://t.co/xu79ONmm"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-01T13:21:38.000Z",
            "id": "263994208023621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es: \nAp\u00f3s 26 dias fechado devido... http://t.co/Ntu1FHJk"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T13:21:37.000Z",
            "id": "263994202428407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 26 dias fechado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00f5es: \nAp\u00f3s 26 dias fechado devido... http://t.co/YNpZCn9n"
        },
        {
            "author_id": "79883190",
            "created_at": "2012-11-01T13:19:36.000Z",
            "id": "263993696381456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia:Fogo amea\u00e7a Parque Nacional  da Chapada Diamantina http://t.co/uCcwZSQe"
        },
        {
            "author_id": "51931288",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:59.000Z",
            "id": "263989008709869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed, Brasil. http://t.co/eKV2sHcM"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:32.000Z",
            "id": "263988895870504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/Nq4CmY5Z"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988893345517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/TvDZKFV6"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988892422778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/2o3rys3P"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:31.000Z",
            "id": "263988891500048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/3BRRuR1c"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988886940831747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/PcqNLvaq"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988886177460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/zIyr2Z9z"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:29.000Z",
            "id": "263988885971955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira:  http://t.co/yKdrilm2"
        },
        {
            "author_id": "49525283",
            "created_at": "2012-11-01T13:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 49,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "263988774810312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 iria pra l\u00e1, se n\u00e3o fosse virar um inferno. \"@em_com: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/JMvRZJbA\""
        },
        {
            "author_id": "66694896",
            "created_at": "2012-11-01T12:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263988375462240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ubPFj73y"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-11-01T12:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "263987816961277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 reabre nesta quinta-feira http://t.co/wRsCsxl3 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "92462605",
            "created_at": "2012-11-01T12:42:16.000Z",
            "id": "263984302155517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomba #hidraulica Fogo amea\u00e7a Parque Nacional - A Tarde On Line http://t.co/BULnnFVv"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-11-01T12:41:09.000Z",
            "id": "263984019593650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ThOoufI7"
        },
        {
            "author_id": "353174911",
            "created_at": "2012-11-01T12:37:48.000Z",
            "id": "263983177146716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo\n http://t.co/waaYYXu4"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-11-01T12:10:11.000Z",
            "id": "263976226094477314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CVzDYDvQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-01T12:09:44.000Z",
            "id": "263976114714726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dura mais de 36h o combate \u00e0s chamas que atingem cerca de 50 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "353889855",
            "created_at": "2012-11-01T12:06:13.000Z",
            "id": "263975227409698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada em risco, por conta dos inc\u00eandios nas regi\u00f5es, h\u00e1 10 dias, e n\u00e3o vejo 1/3 da manifesta\u00e7\u00e3o em torno do Sandy."
        },
        {
            "author_id": "74570368",
            "created_at": "2012-11-01T12:02:35.000Z",
            "id": "263974313873534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange diversos bairros em uma \u00e1rea com mais de 5 milh\u00f5es de m\u00b2. Saiba mais: http://t.co/y1IVMYgL"
        },
        {
            "author_id": "436901716",
            "created_at": "2012-11-01T11:48:14.000Z",
            "id": "263970704205156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem sol, acho que vamos ir na floresta nacional, ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-11-01T11:44:46.000Z",
            "id": "263969830548430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/tD9pRmjt"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-11-01T11:42:48.000Z",
            "id": "263969333523394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/PHPSLsXT"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-01T11:42:46.000Z",
            "id": "263969328582520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/JfMFEmgO"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-11-01T11:38:16.000Z",
            "id": "263968193528348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/9EBruube"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:31.000Z",
            "id": "263964231303565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/1DO1EXgR"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:25.000Z",
            "id": "263964205332434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/mWqJZXC3"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:24.000Z",
            "id": "263964200878088193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado p... http://t.co/XR9rOGZ4 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:21.000Z",
            "id": "263964188009975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/KVyypbLH"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:19.000Z",
            "id": "263964180158226433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/y9kMRjHj"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:18.000Z",
            "id": "263964176169451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/oMIngSA9"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:17.000Z",
            "id": "263964172323287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/tIEDYgUo"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:16.000Z",
            "id": "263964168300933121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/WEWT5mTD"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:15.000Z",
            "id": "263964164719001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/bZ8Hlp71"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:12.000Z",
            "id": "263964153117569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/k2hkm7pk"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:11.000Z",
            "id": "263964148981981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/dRViD77A"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:10.000Z",
            "id": "263964140656267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/y6etbfL7"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:08.000Z",
            "id": "263964136067719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/34ZgG5dg"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:07.000Z",
            "id": "263964131571425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/NQe9kAyr"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:06.000Z",
            "id": "263964127561670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/RbRthSVG"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:04.000Z",
            "id": "263964115507228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/6qaec0k0"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:03.000Z",
            "id": "263964111279366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/Xx6xp22x"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-01T11:22:01.000Z",
            "id": "263964103134019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/MYjjcdX1"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:57.000Z",
            "id": "263964086537158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/nwoXTs4V #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:56.000Z",
            "id": "263964082745532418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/kaNlD25r"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:55.000Z",
            "id": "263964078748336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/7aczUibp"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:54.000Z",
            "id": "263964074885410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/U1m7bgbk"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:53.000Z",
            "id": "263964071097942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/0B8Xe8BQ"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:53.000Z",
            "id": "263964071093747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/JllZ3Pdl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:50.000Z",
            "id": "263964060389879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/NWR3KhNG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:48.000Z",
            "id": "263964051615412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/LF8jApsR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:44.000Z",
            "id": "263964032459997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/zxa8aYZv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:43.000Z",
            "id": "263964029008109569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/JAK0oRrs #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:41.000Z",
            "id": "263964022347546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/w0EK8bLa"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:40.000Z",
            "id": "263964018052579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visi... http://t.co/BltMgiXb"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:39.000Z",
            "id": "263964012998451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/kKIDF6Pf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:32.000Z",
            "id": "263963983952900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/ioYZNidI"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:32.000Z",
            "id": "263963982254206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/dRusavWW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:30.000Z",
            "id": "263963973186109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/T3tZln04 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:26.000Z",
            "id": "263963960116645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/M9hrXluZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:24.000Z",
            "id": "263963950427828226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/vuuL7m2f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:22.000Z",
            "id": "263963941984677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/qMBYn5D6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:20.000Z",
            "id": "263963932727853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/sidj9KMg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:18.000Z",
            "id": "263963923672338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/A6UBMKlY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:16.000Z",
            "id": "263963914818183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/jqjtYmBZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:14.000Z",
            "id": "263963905947209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/5hLHw0r9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:11.000Z",
            "id": "263963896732344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/3CjalI42 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:09.000Z",
            "id": "263963887467102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/WzGd19es #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:07.000Z",
            "id": "263963877665026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/x6mXILLn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:05.000Z",
            "id": "263963868454342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/XE694070 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:02.000Z",
            "id": "263963858996191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/e2H4iX74 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-11-01T11:21:00.000Z",
            "id": "263963849634484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/6IDUaT4S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:58.000Z",
            "id": "263963840813858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/tgEjfQEa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:56.000Z",
            "id": "263963832005828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/f1gFy8am #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:54.000Z",
            "id": "263963823126482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/4vEqtPzJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:52.000Z",
            "id": "263963813601234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi ... http://t.co/73fFRrpg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:43.000Z",
            "id": "263963778192924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/yhwRHjXP"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:41.000Z",
            "id": "263963769758175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/rOtMByaw"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:39.000Z",
            "id": "263963760467795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente con... http://t.co/p4H88NBn"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:32.000Z",
            "id": "263963731703246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 9/10, ap\u00f3s inc\u00eandio.\nFogo s\u00f3 foi totalmente controlado no dia 13... http://t.co/6wyGF0hL"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:28.000Z",
            "id": "263963715861364737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/oJVpUZnZ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:24.000Z",
            "id": "263963698119471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado para visita\u00e7\u00e3o des... http://t.co/OdzVN6wm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-11-01T11:20:23.000Z",
            "id": "263963692952072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/XaFIW9e7"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-01T11:17:15.000Z",
            "id": "263962904603291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta: Local estava fechado p... http://t.co/K9k4VCQj #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "30643315",
            "created_at": "2012-11-01T11:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263962499651600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias http://t.co/Gd5jFQh via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2012-11-01T11:15:04.000Z",
            "id": "263962357976403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 vai ser reaberto na tarde desta quinta http://t.co/Vrv9xc8B"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-11-01T11:07:17.000Z",
            "id": "263960399286771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "previs\u00e3o do tempo para amanh\u00e3 est\u00e1 ruim em teres\u00f3polis, sacanagem, s\u00f3 porque marquei de ir no parque nacional :///"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263958350725787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina: Uma \u00e1rea equivalente a 83 vezes o ta... http://t.co/aJDG67yK Via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:08.000Z",
            "id": "263958346883805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina: Uma \u00e1rea equivalente a 83 vezes o tamanho do Parque da ... http://t.co/Ssn60zXP"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-11-01T10:59:08.000Z",
            "id": "263958344258183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/6gpjpUvX"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2012-11-01T10:52:02.000Z",
            "id": "263956560026427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/FcjTTZIp"
        },
        {
            "author_id": "614344941",
            "created_at": "2012-11-01T10:42:33.000Z",
            "id": "263954171596795906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Banff Cave\u00a0- Essa linda caverna est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Banff, na cidade de Banff\u00a0 em... http://t.co/920TcKNm"
        },
        {
            "author_id": "378189999",
            "created_at": "2012-11-01T10:33:05.000Z",
            "id": "263951789458608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. http://t.co/Kj3erKDP"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-11-01T10:31:31.000Z",
            "id": "263951395600863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, \u00e9 um cart\u00e3o postal fant\u00e1stico, que d\u00e1 ...\" http://t.co/bdgXakxX"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2012-11-01T10:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "263946968399757313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena RT@bandnewsfmrio: Inc\u00eantio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Segundo os bombeiros, a queimada \u00e9 a maior do ano em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2012-11-01T10:05:54.000Z",
            "id": "263944948624285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/MZdRlpUG"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-01T08:40:42.000Z",
            "id": "263923510362116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eantio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o. Segundo os bombeiros, a queimada \u00e9 a maior do ano em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2012-11-01T08:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "263915317779128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/PsXVb6vI"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-11-01T03:34:16.000Z",
            "id": "263846393658105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 150 mil metros quadrados do Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/PjsErsJi"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2012-11-01T03:11:29.000Z",
            "id": "263840657939001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretores da STVBrasil visitam parque nacional Nahuel Huapi: \nOs diretores da STVBrasil Concei\u00e7\u00e3o Barbosa e Perc... http://t.co/OQauXQCz"
        },
        {
            "author_id": "128347304",
            "created_at": "2012-11-01T01:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20337677,
                        -5.80732059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "263808503687311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CESAREA -  j\u00e1 foi a capital portu\u00e1ria de Israel no per\u00edodo romano, hoje al\u00e9m de ter uma parque nacional  @ \u2708 http://t.co/zJZVR4F7"
        },
        {
            "author_id": "146653536",
            "created_at": "2012-11-01T00:46:18.000Z",
            "id": "263804121180692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o avi\u00e3o chegar sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba http://t.co/ZhhwmeEk"
        },
        {
            "author_id": "482560221",
            "created_at": "2012-11-01T00:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AguusCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "263802234683396096",
            "in_reply_to_user_id": "111102154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AguusCamara  Fui ao Parque Nacional do Iguazu!"
        },
        {
            "author_id": "112578402",
            "created_at": "2012-11-01T00:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263797443127304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Triste RT @cbnbrasilia Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia, 70 militares est\u00e3o  local na tentativa de conter o fogo"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-10-31T23:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263784677238788096",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnbrasilia Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste momento, 70 militares  na tentativa de conter o fogo."
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-10-31T23:27:47.000Z",
            "id": "263784363483856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas da Serra do Capara\u00f3: O Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3, na divisa de ES e MG\u2026 http://t.co/OsMm3hxY"
        },
        {
            "author_id": "583485090",
            "created_at": "2012-10-31T23:20:16.000Z",
            "id": "263782470179241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no pr\u00f3ximo feriado | http://t.co/9ltG8oWu"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2012-10-31T23:19:59.000Z",
            "id": "263782397982674945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste momento, 70 militares est\u00e3o no local na tentativa de conter o fogo."
        },
        {
            "author_id": "889995848",
            "created_at": "2012-10-31T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "263771261409316866",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloPSB \npoh ja ta na hora mesmo! 3,8 milhoes de hectares de area protegida, sem nenhuma compensa\u00e7\u00e3o financeira, temos que te retorno!"
        },
        {
            "author_id": "322916022",
            "created_at": "2012-10-31T21:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "263759173811044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio no parque nacional mobiliza equipe do CBM, est\u00e3o chamando at\u00e9 quem tava de folga. agora! @cbnbrasilia @bandnewsbsb"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2012-10-31T21:27:44.000Z",
            "id": "263754150804869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl\u00e2ntica na... http://t.co/4ZUHo0R7"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2012-10-31T21:27:43.000Z",
            "id": "263754145025114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl\u00e2ntica na Regi\u00e3o... http://t.co/ah8dZ6EJ"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2012-10-31T20:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 29,
                        "username": "geraldo_thadeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "263739743479668737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute projeto de @geraldo_thadeu PSD/MG que transforma o rio Sambur\u00e1 em monumento natural. http://t.co/GgmPra03"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-31T20:05:40.000Z",
            "id": "263733497032744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA http://t.co/UFrxrRAS"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-31T19:57:08.000Z",
            "id": "263731348727029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed.\nhttp://t.co/NDo1GPLI"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-10-31T19:40:14.000Z",
            "id": "263727098340995073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca deve receber investimento de R$51 milh\u00f5es nos pr\u00f3ximos dois anos."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-10-31T19:39:17.000Z",
            "id": "263726856879087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 -  Centro de conven\u00e7\u00f5es, loja de lembran\u00e7as, exposi\u00e7\u00e3o ambiental permanente e a \u00e1rea de gastronomia...Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "436097299",
            "created_at": "2012-10-31T19:31:42.000Z",
            "id": "263724948667895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/yqiJA3oo"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-10-31T18:32:55.000Z",
            "id": "263710157291274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo e importante avistamento na Serra do Tabuleiro, pertinho da RPPN Rio das Lontras! Mostra a import\u00e2ncia de... http://t.co/4zRMZEIz"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-31T18:05:05.000Z",
            "id": "263703150584791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 6km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-31T17:34:13.000Z",
            "id": "263695384805789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 0km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T17:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263687711666360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #cataratasdoiguassu #igersparana  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90KcuLmT"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T17:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263687483974361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha que figura, fazendo uma visitas as Cataratas do Igua\u00e7u! #igersparana #iguas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5VHiLAI"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-10-31T17:00:01.000Z",
            "id": "263686779255783426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra dos Ger\u00eas \u00e9 um dos lugares mais bonitos de Portugal.\n\u00c9 uma \u00e1rea protegida repleta de lindas cachoeiras e... http://t.co/KnTKunbn"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-31T15:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263664099458678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguassufalls #igersparana #cataratasdoiguassu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R1oVIVMY"
        },
        {
            "author_id": "853026211",
            "created_at": "2012-10-31T15:16:28.000Z",
            "id": "263660719483015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional Sajama est\u00e1 localizado no estado de Oruro, a aproximadamente 3h30min da capital La Paz e \u00e9... http://t.co/PYyImwrX"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2012-10-31T14:47:45.000Z",
            "id": "263653491241795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sambur\u00e1, monumento natural http://t.co/G3GTuBKJ"
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T14:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263641846612389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hfJ7OvJj"
        },
        {
            "author_id": "226000847",
            "created_at": "2012-10-31T14:00:27.000Z",
            "id": "263641589233094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecem montagem, mas s\u00e3o reais!: Foto no parque nacional Namib-Naukluft durante amanhecer, o sol j\u00e1 clareava o ... http://t.co/vZ4osrHh"
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T13:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263637044503404547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando Adeus ao bronzeado palmito... kkkk (vou ficar da cor do pecado) leia-se  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hjIhlSdg"
        },
        {
            "author_id": "98163060",
            "created_at": "2012-10-31T13:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "263631521137704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-D (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/QSWJSTCX"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2012-10-31T13:04:42.000Z",
            "id": "263627556291493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/gZLjYXad"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-31T12:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "263623575364308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nParque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado de finados. http://t.co/LgvBdvr1 http://t.co/iZBUZPSh"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2012-10-31T12:15:44.000Z",
            "id": "263615234248425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sambur\u00e1, monumento natural http://t.co/ESakTepo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-31T12:13:50.000Z",
            "id": "263614755141480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado de finados. http://t.co/R41RDhLP"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-10-31T11:52:33.000Z",
            "id": "263609400684597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular de Patrimonio Natural Osvaldo Timoteo esteve presente no Workshop onde ...: A Reserva Parti... http://t.co/nR6Vevtx"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2012-10-31T11:46:08.000Z",
            "id": "263607786749968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de ter seu 6\u00ba parque nacional.\nhttp://t.co/TJxV0Ips"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-10-31T11:39:10.000Z",
            "id": "263606033019203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u merecem ser admiradas tanto do alto, de helic\u00f3ptero, quanto nos... http://t.co/wAweHs83"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-10-31T11:23:54.000Z",
            "id": "263602192093691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Osvaldo Timoteo participa de workshop sobre novo segmento tur\u00edstico de observa\u00e7\u00e3o de aves: http://t.co/iUosLloZ"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-10-31T11:17:54.000Z",
            "id": "263600681653530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo http://t.co/ZYMExevz"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-10-31T02:32:56.000Z",
            "id": "263468568644030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/lbSJXyTC\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:33.000Z",
            "id": "263462181545320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/7OrGQTSM"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:32.000Z",
            "id": "263462178072440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos... http://t.co/LScdE3M4 http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:32.000Z",
            "id": "263462174750539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), enc... http://t.co/AqFpGGPR"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:30.000Z",
            "id": "263462168446513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/bZRJwgry"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:28.000Z",
            "id": "263462159160315906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarreg... http://t.co/558k0B8o"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-10-31T02:07:26.000Z",
            "id": "263462149748293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/6A78gRM6"
        },
        {
            "author_id": "196311051",
            "created_at": "2012-10-31T02:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263461960358711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ajsyzg0"
        },
        {
            "author_id": "196311051",
            "created_at": "2012-10-31T02:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "263461703524696065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0yVPl7D"
        },
        {
            "author_id": "72992416",
            "created_at": "2012-10-31T01:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 58,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "263459109108580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Blog da RPPN Rio das Lontras! Confiram -&gt; @RPPN: Cada vez mais temos certeza da nossa op\u00e7\u00e3o de vida. http://t.co/C26JYRI2"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:44.000Z",
            "id": "263458450443472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos\u2026 http://t.co/EgQiXKTY"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:37.000Z",
            "id": "263458424753381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos\u2026 http://t.co/aJpTIph7"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:02.000Z",
            "id": "263458274815381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/naFemr7S"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-10-31T01:52:00.000Z",
            "id": "263458268704276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/sR9vpebs"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:51.000Z",
            "id": "263458227902091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pago... http://t.co/h2dJ8Dai #terra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:50.000Z",
            "id": "263458227784663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pago... http://t.co/r8yNK3dm #terra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:48.000Z",
            "id": "263458217693159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/9DIEiOJ2"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:46.000Z",
            "id": "263458210080501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/CAHyb8t0"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:44.000Z",
            "id": "263458200760774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/0iprMGoU"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263458196943945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Terra: Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional... http://t.co/t4YgnMVH via @TerraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:37.000Z",
            "id": "263458171379666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (... http://t.co/oPkri3c8 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:20.000Z",
            "id": "263458101385109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), ... http://t.co/BHLCyfNi #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:18.000Z",
            "id": "263458090916139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/pTiivDx6"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:14.000Z",
            "id": "263458074906472449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/7OrGQTSM"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:06.000Z",
            "id": "263458041091985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/WFQJvjKC"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:04.000Z",
            "id": "263458032124567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/x3lQ7hQE"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-31T01:51:03.000Z",
            "id": "263458026848133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), enca... http://t.co/AqFpGGPR"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263458005343948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos... http://t.co/jgzSb5km Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:45.000Z",
            "id": "263457952344715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/0p0VsdOc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:44.000Z",
            "id": "263457948490153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/usWhkFWs"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:42.000Z",
            "id": "263457941867347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/xKj8sKAn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:41.000Z",
            "id": "263457937614327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarr... http://t.co/moHfaerZ"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-10-31T01:50:36.000Z",
            "id": "263457915560673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navio pesqueiro \u00e9 detido em Gal\u00e1pagos com 41 corpos de tubar\u00e3o: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos (PNG), encarregado d... http://t.co/8wzYytuT"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-10-31T01:40:47.000Z",
            "id": "263455442875858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma[]: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Man... http://t.co/KxHpdRrb"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:58.000Z",
            "id": "263453980485615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/FauE9GoH"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:58.000Z",
            "id": "263453979629981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/tv1uTqJh"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:54.000Z",
            "id": "263453964039753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/66HTRmdy"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453797618176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/OSHu7ms4"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453797454577665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/ahuEnlrI"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:14.000Z",
            "id": "263453796351500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/3jYz78Ge"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:13.000Z",
            "id": "263453791200870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/2pPLRMUx"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:13.000Z",
            "id": "263453790638841858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/D0r0QQZO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:12.000Z",
            "id": "263453788134842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/iZJJD5QW"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-10-31T01:34:12.000Z",
            "id": "263453787207901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte Wallace ganha reforma: RIO \u2014 No meio do Parque Nacional da Tijuca, na \u00e1rea conhecida como Jardim dos Manac... http://t.co/GXoG2fSj"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-10-31T00:00:07.000Z",
            "id": "263430110894497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trem tur\u00edstico do Fim do Mundo atravessa vales e montanhas do Parque Nacional Terra do Fogo, em Ushuaia, Argentina. http://t.co/IoDrAKt3"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-10-30T23:48:54.000Z",
            "id": "263427287196782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca: A Prefeitura do Rio, por meio da Secretaria de Conse... http://t.co/uS1RFgKj"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2012-10-30T23:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15671821,
                        -22.42743873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "263424252903051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariagurj\u00e3o @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/PsWa0IUU"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2012-10-30T23:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15671821,
                        -22.42743873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "263423517771567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tuht4ENV"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2012-10-30T23:01:39.000Z",
            "id": "263415397578051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade das \u00e1guas geladas dessa cachoeira! Carioquinhas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/Z4etv2Qc"
        },
        {
            "author_id": "34999659",
            "created_at": "2012-10-30T22:40:02.000Z",
            "id": "263409956756275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peluqueria na olaria #peluqueria #ufmg #estacaoecologica #olaria @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/jzaeuVu7"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2012-10-30T22:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "263403779595051008",
            "in_reply_to_user_id": "53570011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RPPN @MiriamLeitaoCom Falando na lontra by Ziraldo, \u00f3i ela a\u00ed dando o seu pitaco!! Valeu, abra\u00e7os de lontra e de muriqui!!"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-10-30T21:33:06.000Z",
            "id": "263393114784399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia http://t.co/D1NGryyH"
        },
        {
            "author_id": "20281767",
            "created_at": "2012-10-30T21:25:32.000Z",
            "id": "263391208208990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de  Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia. http://t.co/rzl84ghm"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2012-10-30T21:04:52.000Z",
            "id": "263386006307360769",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom Considerando que Ziraldo j\u00e1 desenhou uma lontra como s\u00edmbolo de uma RPPN em SC, ser\u00e1 que ele toparia desenhar um muriqui?"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2012-10-30T20:31:01.000Z",
            "id": "263377490817454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Instituto http://t.co/peEve4rP"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-10-30T20:30:41.000Z",
            "id": "263377404087644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - http://t.co/s4nsXdo3"
        },
        {
            "author_id": "249776992",
            "created_at": "2012-10-30T20:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alineeguedes"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "263373308827938816",
            "in_reply_to_user_id": "76385085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alineeguedes No Plen\u00e1rio, @joaocapi pediu ajuda do Governo Federal para combater o inc\u00eandio que se alastra na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tlalpan, Distrito Federal",
                "id": "2a376531dff3d76a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "270956385",
                "name": "jonathan rodrigues",
                "username": "jonathanchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156473356",
                "name": "Serginho Bogary",
                "username": "serginhobogary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485862543",
                "name": "Joan Bartomeu Torres",
                "username": "JoanBartomeuT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166396393",
                "name": "spencer miranda\uf8ff",
                "username": "spencercdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99147014",
                "name": "Guillermo Gamero",
                "username": "GuillermoGamero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188836711",
                "name": "CONECTA TRAVEL",
                "username": "conectatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304674319",
                "name": "Osias Lima",
                "username": "Osiaslima_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632931594",
                "name": "ADESE",
                "username": "ADESESerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91448389",
                "name": "Galv\u00e3oFreire",
                "username": "GalvaoFreireRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15587168",
                "name": "Rede BOM DIA",
                "username": "redebomdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174457317",
                "name": "m.",
                "username": "eiMarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83900901",
                "name": "vitim",
                "username": "porravitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92349512",
                "name": "Zwela Angola",
                "username": "zwelangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920414",
                "name": "megustaelturismo",
                "username": "mget_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787899384",
                "name": "passosgui",
                "username": "guibds2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589105756",
                "name": "Iza Pelo Mundo",
                "username": "IzaPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69070060",
                "name": "Douglas Rodrigues A. de Oliveira",
                "username": "DouglasRao42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "UniversoRacionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439142245",
                "name": "Voz-Sentinela",
                "username": "vozsentinela01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533612",
                "name": "PT C\u00e2mara de SP",
                "username": "camaraptsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802683362",
                "name": "Ros\u00e2ngela Chaves",
                "username": "RosngelaChaves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154609762",
                "name": "Demetrius Coelho Ribeiro",
                "username": "demetriusadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130012256",
                "name": "MariTavares",
                "username": "Mari_M_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088149",
                "name": "Fernando Marroni",
                "username": "fernandomarroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42714256",
                "name": "diogo fernando",
                "username": "diogofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567150586",
                "name": "SP Not\u00edcia",
                "username": "sp_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634026463",
                "name": "MatresSocioambiental",
                "username": "MatresSocioamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28546133",
                "name": "Ricardo Cardial",
                "username": "Rcardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313169327",
                "name": "BookPortugal.com",
                "username": "BookPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169574728",
                "name": "Lisiane",
                "username": "Floresdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131618008",
                "name": "Baixa imunidade",
                "username": "Najisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613917776",
                "name": "Acorda Sete Lagoas",
                "username": "Acorda7Lagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173520393",
                "name": "Makbrayd Daniella",
                "username": "PriscilaMadriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167445005",
                "name": "Miro Lopes",
                "username": "pullitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9670242",
                "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc51\ud83c\udf52",
                "username": "Lid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15142456",
                "name": "Mickey Limon",
                "username": "PartyJetsetGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631948097",
                "name": "UKBrasil",
                "username": "UK_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508816682",
                "name": "Emagis TRF4",
                "username": "EmagisTRF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362188337",
                "name": "Meu nome \u00e9 meu nome.",
                "username": "Giiioovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614508038",
                "name": "M\u00f4nica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aMonicaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277621699",
                "name": "DicionarioBiblico",
                "username": "DicBiblico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737939",
                "name": "Pedro Serra",
                "username": "OPedroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66361996",
                "name": "Mauricio Ballarotti",
                "username": "mgballa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614497410",
                "name": "FAZENDAS E NEG\u00d3CIOS ",
                "username": "fazendastv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305930631",
                "name": "novotempojornalismo",
                "username": "novotempoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81735568",
                "name": "Thais Fernanda",
                "username": "ThaisZirondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694999",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Guedes",
                "username": "Joao_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375929",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "FernandoSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887669406",
                "name": "Bion\u00facleo",
                "username": "bionucleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413667425",
                "name": "Yulia Savitskaya",
                "username": "YSavitskaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38226685",
                "name": "jcsjuliocesar",
                "username": "jcsjuliocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116030880",
                "name": "S t \u212f p h a n i \u212f \u2763",
                "username": "Fannyys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175942365",
                "name": "Jos\u00e9 Everton",
                "username": "joseverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65206856",
                "name": "Sobrinho do Governador",
                "username": "C40s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341732049",
                "name": "Celia Queiroz Brasil",
                "username": "queiroz_celia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203424921",
                "name": "andrey",
                "username": "andreypqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527721292",
                "name": "Silvia Moraes",
                "username": "silvinhamoraex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218053",
                "name": "Igor Helal Anderson",
                "username": "ighelal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731144",
                "name": "D\u00e9ia Neves",
                "username": "DeiaNeves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355037980",
                "name": "Vic",
                "username": "vickraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249546428185300993",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruunomoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193448109",
                "name": "Livia Weber",
                "username": "liviiaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529392340",
                "name": "Malcon Lins",
                "username": "MalconLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129941621",
                "name": "victoria giovanna",
                "username": "VicdeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071402",
                "name": "Russel Caraan",
                "username": "rui0102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27768978",
                "name": "Jorge Santos",
                "username": "jorgesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20554377",
                "name": "Gu\u00edas Viajar",
                "username": "guiasviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61778698",
                "name": "Paulo Eduardo Araujo",
                "username": "pauloaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198957266",
                "name": "Igor Bonan",
                "username": "igorbonan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388069165",
                "name": "Leidy",
                "username": "LeidyLCandil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32645003",
                "name": "Aline Bergamo",
                "username": "AlineBergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381037",
                "name": "Kathia Dudyk",
                "username": "Kathitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33856088",
                "name": "Andye Iore",
                "username": "andyeiore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398363903",
                "name": "AVENTURA ECO-350",
                "username": "AVENTURAECO350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240932542",
                "name": "Mirella Medeiros",
                "username": "MirellaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332610114",
                "name": "Monique Garofalo",
                "username": "MoniqueGarofalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387301185",
                "name": "Dani Stardust",
                "username": "danielapnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54675045",
                "name": "Pers\u00e9fone",
                "username": "brunathelibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292460459",
                "name": "no&li@ $ilv@",
                "username": "noeliasilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353314671",
                "name": "Aline Frota",
                "username": "FroAline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218122807",
                "name": "jandui mendes \ue00a",
                "username": "jandui_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28414501",
                "name": "Leandro Vabo GZ",
                "username": "leandrovabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97631526",
                "name": "Jose Antonio Varas",
                "username": "joseavaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823325330",
                "name": "Bruna Peres",
                "username": "bmpperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27659739",
                "name": "Maiconzito",
                "username": "Maiconzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461920464",
                "name": "Dios Bendicenos",
                "username": "venequita52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47491330",
                "name": "Henrique Capriles R.",
                "username": "hcapriles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55420433",
                "name": "Tom\u00e1s Guanipa",
                "username": "TomasGuanipa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43425478",
                "name": "zo\u00e3o v\u00edtor",
                "username": "jvitormelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65746096",
                "name": "Rosinelly",
                "username": "rosinelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945546",
                "name": "Jos\u00e9 Barbosa",
                "username": "pararaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305701187",
                "name": "Wanderlust Blog",
                "username": "Claudiett83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22203553",
                "name": "Julia Wheeler",
                "username": "songbirdjules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859051974",
                "name": "Ocritico",
                "username": "Criticodocontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438093",
                "name": "Niger Costa",
                "username": "lohancostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78107139",
                "name": "\u00e9 s\u00e9rio isso?",
                "username": "RuiBittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189241002",
                "name": "R\u00e1dio Fm Feij\u00f3",
                "username": "fmfeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69310379",
                "name": "Walmart Brasil",
                "username": "Walmart_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19128168",
                "name": "Williams Bezerra",
                "username": "Wbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598755880",
                "name": "Jornalista Eduardo Ventura",
                "username": "VenturaNarrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887261418",
                "name": "adonias higino dos s",
                "username": "adoniashigino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193290507",
                "name": "bruna weber",
                "username": "brunaaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131266887",
                "name": "VEGAROSE  WOMAN",
                "username": "womancoats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305909571",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "thatacordeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180950128",
                "name": "Sergio Linhares",
                "username": "linharesmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197413124",
                "name": "Daniel Zanuzzo",
                "username": "zanuzzocfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105493950",
                "name": "Serop\u00e9dicaRJ",
                "username": "Seropedica_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80714611",
                "name": "Stephany Gesser",
                "username": "TetyGesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75513484",
                "name": "Seh-Dong-Hong-Beh",
                "username": "makeda_de_saba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387652074",
                "name": "Ferias Em Floripa",
                "username": "Ferias_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205667110",
                "name": "luciana sales",
                "username": "lu_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38848385",
                "name": "Caet\u00e9 News",
                "username": "caetenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73019121",
                "name": "elielson borges",
                "username": "ingenieurborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291666290",
                "name": "Jesus Perez Rodrigue",
                "username": "Jesus_perez_rod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76032341",
                "name": "Rio do Rastro Resort",
                "username": "RiodoRastroEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293643102",
                "name": "Progr. Amazon Sat",
                "username": "ProgrAmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34739939",
                "name": "andress ribeiro",
                "username": "photoandress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593015485",
                "name": "claudio Deno Domingo",
                "username": "claudioDenoDomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78337287",
                "name": "Intercambio BFA",
                "username": "intercambiobfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212016919",
                "name": "Jossandra Barbosa",
                "username": "psicopedagogiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106473832",
                "name": "Salvador Neto",
                "username": "Salvador_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307948298",
                "name": "saomarcosonline.com",
                "username": "smonlineoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803041074",
                "name": "Diga M\u00f4 Pai",
                "username": "Diga_Pai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41162763",
                "name": "WELLINGTON NOVAIS",
                "username": "WNRSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380465578",
                "name": "Tijuca Not\u00edcias",
                "username": "bairrotijucarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823493083",
                "name": "Zona Norte do RJ",
                "username": "zona_norte_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445470986",
                "name": "Resenha da Cidade",
                "username": "ResenhadaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79883190",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "FabioCoiteense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51931288",
                "name": "Daniel Giandoso",
                "username": "danielgiandoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525283",
                "name": "Coronajac \ud83d\udc0a",
                "username": "rdjetraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66694896",
                "name": "Milena Loureiro",
                "username": "Milena_Loureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92462605",
                "name": "hidramaq",
                "username": "hidramaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353174911",
                "name": "Euroandino Brasil",
                "username": "Euroandino_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353889855",
                "name": "josemion",
                "username": "josemion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570368",
                "name": "Portal Joinville",
                "username": "portaljoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436901716",
                "name": "Natalia Dalbosco ;*",
                "username": "natidc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30643315",
                "name": "Ulisses Castro",
                "username": "ulimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614344941",
                "name": "WP Site",
                "username": "WpSiteWordpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378189999",
                "name": "Patricia Ruiz",
                "username": "pruizangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128347304",
                "name": "Arituba Turismo",
                "username": "aritubaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482560221",
                "name": "ISC.",
                "username": "Ivo_Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111102154",
                "name": "Agust\u00edn C\u00e1mara",
                "username": "AguusCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112578402",
                "name": "Vanuza Freitas",
                "username": "vanuzanutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583485090",
                "name": "Abav MS",
                "username": "AbavMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889995848",
                "name": "Dagoberto Silva",
                "username": "bettosilva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322916022",
                "name": "Bras\u00edlia News",
                "username": "raphaelmendes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235759287",
                "name": "Geraldo Thadeu",
                "username": "geraldo_thadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436097299",
                "name": "jose carlos dias",
                "username": "josecarlosdias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853026211",
                "name": "PATR\u00cdCIA ANDRADE",
                "username": "tricyaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98163060",
                "name": "Cl\u00e9ia Cardoso",
                "username": "Cleinha_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226000847",
                "name": "Caaraamba",
                "username": "caaraamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196311051",
                "name": "Tailson Costa",
                "username": "tailsoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72992416",
                "name": "F\u00ea Pimentel Teixeira",
                "username": "eufepimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34681901",
                "name": "Let\u00edcia Berredo",
                "username": "leticiaberredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34999659",
                "name": "CASAVERDE",
                "username": "tcastanheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20281767",
                "name": "Joao Carlos Passari",
                "username": "JoaodaCaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249776992",
                "name": "MarcelloBarboza",
                "username": "BarbozaMarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76385085",
                "name": "\u2606 Aline Guedes \u2606",
                "username": "alineeguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "266253939215855616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpmhfue9m0taver9l282m0d2beyl",
        "oldest_id": "263373308827938816",
        "result_count": 487
    }
}