{
    "data": [
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:49:14.000Z",
            "id": "182041098988953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual \u00e9 benefici\u00e1ria do programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia-ARPA. #TempoNovo"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:40:17.000Z",
            "id": "182038845011935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru recebe recursos do GOVERNO FEDERAL. Daqui a pouco no Bom Dia Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "8790862",
            "created_at": "2012-03-20T06:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1014151148645900288",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoprefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "181984439851679744",
            "in_reply_to_user_id": "60424398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoprefeito, dito ambientalista, quer acabar com 70% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de #Bauru. http://t.co/nPbT9YiD"
        },
        {
            "author_id": "209355602",
            "created_at": "2012-03-20T06:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81700306",
                        "start": 0,
                        "username": "guiapromocoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181983569692983297",
            "in_reply_to_user_id": "81700306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiaPromocoes -  Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes \u2013 Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! http://t.co/CKjLTK9d"
        },
        {
            "author_id": "85588324",
            "created_at": "2012-03-20T04:47:21.000Z",
            "id": "181965125740281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 promove F\u00f3rum Tem\u00e1tico e Aldeia Ambiental no Parque Municipal do Vale do Itaim http://t.co/YO88BaBI"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2012-03-20T04:42:21.000Z",
            "id": "181963866643771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 promove F\u00f3rum Tem\u00e1tico e Aldeia Ambiental no Parque Municipal do Vale do Itaim http://t.co/2M0iYw3k"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2012-03-20T04:08:38.000Z",
            "id": "181955383986888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 promove F\u00f3rum Tem\u00e1tico e Aldeia Ambiental no Parque Municipal do Vale do Itaim http://t.co/y94MA4FS 08:38"
        },
        {
            "author_id": "366016318",
            "created_at": "2012-03-20T02:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1220011520303693824",
                        "start": 17,
                        "username": "carollld"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "366016318",
                        "start": 27,
                        "username": "rayanefrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "181928543243075584",
            "in_reply_to_user_id": "83410319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai que cola. RT @carolllD @rayanefrance pra quem vai em Parque Municipal isso n\u00e9 nada -.-"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2012-03-20T02:17:18.000Z",
            "id": "181927366459789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, no dia 24/03 (s\u00e1bado) teremos um Ponto Verde no Parque Municipal de Belo Horizonte de 09h ao 12h com o... http://t.co/ZsOZc6st"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-03-20T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "59146568",
                        "start": 10,
                        "username": "costanarjara"
                    }
                ]
            },
            "id": "181917740360142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @costanarjara Amanh\u00e3 no quadro O Reporter da Amazonia vamos chegar a Alter do Chao e \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. 10h, canal 24"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2012-03-20T01:30:10.000Z",
            "id": "181915501402931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim aula de Planejamento de Unidade de Conserva\u00e7ao foi boa, e produtiva! #massa"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-03-20T00:34:33.000Z",
            "id": "181901508546281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca[]: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/lJFwSUyM"
        },
        {
            "author_id": "342258156",
            "created_at": "2012-03-20T00:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "157984207",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasNere"
                    }
                ]
            },
            "id": "181895560486326273",
            "in_reply_to_user_id": "157984207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasNere Tu \u00e9 mto burroo............ Floresta nacional aii na BR 070"
        },
        {
            "author_id": "238215477",
            "created_at": "2012-03-20T00:00:06.000Z",
            "id": "181892837535793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1: o clima ameno, a qualidade do ar e da \u00e1gua e a exuber\u00e2ncia da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.. conhe\u00e7a! http://t.co/a5pWGXSj"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2012-03-19T23:30:33.000Z",
            "id": "181885401227739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Fiscais do INEA apreendem 35 p\u00e1ssaros nas proximidades do Parque Estadual da Serra da Tiririca ... http://t.co/PhXfQwYZ"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-03-19T23:09:50.000Z",
            "id": "181880185426165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/4IZw7g8E"
        },
        {
            "author_id": "454209842",
            "created_at": "2012-03-19T23:07:23.000Z",
            "id": "181879570536992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra galera de BH vai ter encomtro d fams la no parque municipal dia 24 de mar\u00e7o das 2 as 5"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-03-19T22:58:11.000Z",
            "id": "181877255419592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca (... http://t.co/usgp8TOz"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-03-19T22:58:11.000Z",
            "id": "181877254480080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca (... http://t.co/2QElizlc"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-03-19T22:58:09.000Z",
            "id": "181877246808702977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca (... http://t.co/hWVDwPKc"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-03-19T22:58:08.000Z",
            "id": "181877242677309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca (... http://t.co/e9qLSvSL"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-19T22:58:07.000Z",
            "id": "181877240018108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais apreendem 35 p\u00e1ssaros silvestres na Serra da Tiririca: Fiscais do Parque Estadual da Serra da Tiririca (... http://t.co/jOoZWrs5"
        },
        {
            "author_id": "414141304",
            "created_at": "2012-03-19T22:56:58.000Z",
            "id": "181876949008912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos rosarianos dia 25/03 no Parque Municipal - BH . quem vai ? *--* '"
        },
        {
            "author_id": "357405529",
            "created_at": "2012-03-19T22:51:35.000Z",
            "id": "181875592726196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00ba MARAVILHA DO MUNDO\n\nParque Estadual Morro do Diabo... http://t.co/hD2tGVT8"
        },
        {
            "author_id": "268874963",
            "created_at": "2012-03-19T22:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1053633931227136000",
                        "start": 76,
                        "username": "FefeMenezess"
                    }
                ]
            },
            "id": "181874069275291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha , hoj\u00ea no intervalo fomos comer no parque municipal n\u00e9 , maaaan e essa @fefemenezess  dizendo que eu tenho lumbriga  :O"
        },
        {
            "author_id": "94810106",
            "created_at": "2012-03-19T22:31:52.000Z",
            "id": "181870634517798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bono Vox passou 45 dias na Floresta Nacional do Purus e ningu\u00e9m percebeu nada, nadinha? Ningu\u00e9m tem celular com c\u00e2mera na floresta, GENTE?"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2012-03-19T22:13:36.000Z",
            "id": "181866035765444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/DuTPKuMq"
        },
        {
            "author_id": "314796377",
            "created_at": "2012-03-19T21:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167913616",
                        "start": 0,
                        "username": "paravocepelu"
                    }
                ]
            },
            "id": "181860800061915136",
            "in_reply_to_user_id": "167913616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParaVocePelu Elas ainda n\u00e3o decidiram tudo, mas est\u00e3o querendo fazer no parque municipal mesmo \u263a"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:36:49.000Z",
            "id": "181856778634530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos come\u00e7am a trabalhar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Guarulhos http://t.co/KIEw7dGg"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:28:48.000Z",
            "id": "181854759685341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Reeducando Ambiental, parceria do IBIMM -Instituto de Biologia com a Secretaria do Meio Ambiente de Guarulhos\n\nhttp://t.co/dAFTD9Z5"
        },
        {
            "author_id": "36827322",
            "created_at": "2012-03-19T21:17:33.000Z",
            "id": "181851930866356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/C8XX9G2F"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-03-19T21:12:24.000Z",
            "id": "181850636055355394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza em osasco hahaha (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/wCnk1ZbU"
        },
        {
            "author_id": "40692719",
            "created_at": "2012-03-19T20:56:06.000Z",
            "id": "181846534118326272",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes Ser\u00e1 que Andr\u00e9 Trigueiro vai falar sobre a mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?!"
        },
        {
            "author_id": "55709440",
            "created_at": "2012-03-19T20:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 0,
                        "username": "cdlfm"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "63459107",
                        "start": 7,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "181839880043773952",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cdlfm @TransitoBH Afonso Pena  pr\u00f3ximo ao Parque Municipal com tr\u00e2nsito tranquilo nos 2 sentidos no momento."
        },
        {
            "author_id": "14525226",
            "created_at": "2012-03-19T19:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "418289852",
                        "start": 23,
                        "username": "WineWAdventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "181829918265589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/FUhRnebJ A @WineWAdventure que continua rodando por lugares incr\u00edveis chega ao Parque Nacional Torre del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "198943129",
            "created_at": "2012-03-19T19:45:06.000Z",
            "id": "181828663011049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HvHpsxzB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "471437925",
            "created_at": "2012-03-19T19:43:01.000Z",
            "id": "181828138450427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem  \"e o pior \u00e9 que pega muito do Parque Estadual da Cantareira, \u00e1rea tomada pela Unesco\", diz cristina, moradora da regi\u00e3o.  ter"
        },
        {
            "author_id": "471393348",
            "created_at": "2012-03-19T19:42:52.000Z",
            "id": "181828104489148417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poo  \"e o pior \u00e9 que pega muito do Parque Estadual da Cantareira, \u00e1rea tomada pela Unesco\", diz cristina, moradora da regi\u00e3o.  ki"
        },
        {
            "author_id": "471387680",
            "created_at": "2012-03-19T19:42:45.000Z",
            "id": "181828073115762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jay  \"e o pior \u00e9 que pega muito do Parque Estadual da Cantareira, \u00e1rea tomada pela Unesco\", diz cristina, moradora da regi\u00e3o.  shu"
        },
        {
            "author_id": "516666852",
            "created_at": "2012-03-19T19:24:09.000Z",
            "id": "181823393681772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"e o pior \u00e9 que pega muito do Parque Estadual da Cantareira, \u00e1rea tomada pela Unesco\", diz cristina, moradora da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2012-03-19T19:18:42.000Z",
            "id": "181822022794481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cnfira a edi\u00e7\u00e3o especial da Web TV gravada na pista de Skate do Parque Municipal. http://t.co/ztCra9Sy"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T19:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181821020297101312",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Senador, no texto do blog tem o link para o projeto \u00e9 s\u00f3 clicar. Augusto PPS \u00e9 o relator. http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "484958834",
            "created_at": "2012-03-19T18:52:24.000Z",
            "id": "181815404216328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a edi\u00e7\u00e3o especial da Web TV gravada no parque Municipal.\nhttp://t.co/3coXNQMA"
        },
        {
            "author_id": "59564596",
            "created_at": "2012-03-19T18:42:25.000Z",
            "id": "181812887982059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa - Brasil http://t.co/g1pYkfRE"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-03-19T18:14:07.000Z",
            "id": "181805767488311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver, de gra\u00e7a? J\u00e1 est\u00e1 aberta ao p\u00fablico, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, a exposi\u00e7\u00e3o permanente \u201cVerde mem\u00f3ria\u201d."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797599152570370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797450070237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797378091782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797291982733314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "429209817",
            "created_at": "2012-03-19T17:33:23.000Z",
            "id": "181795516315746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (#Pescan) tem diversas fontes que des\u00e1guam em riachos. Tudo no meio de uma vegeta\u00e7\u00e3o exuberante!"
        },
        {
            "author_id": "357769087",
            "created_at": "2012-03-19T16:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44107208",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorangel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "181781294039040000",
            "in_reply_to_user_id": "44107208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelorangel1 qual eh o seu site em em q se esncontra a noticia sobre o parque estadual de viilavelha"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "38976407",
                        "start": 0,
                        "username": "NoGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181777248716730368",
            "in_reply_to_user_id": "38976407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoGomes Blz... Como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?\nhttp://t.co/jYKG8dzE"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-19T16:15:02.000Z",
            "id": "181775799446282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island do Hawai\u00b4i..... Vulc\u00e3o Kilauea, um dos mais ativos do mundo.\n\nAtra\u00e7\u00e3o... http://t.co/BhvBCdXz"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T15:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "406708606",
                        "start": 6,
                        "username": "NatanielFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "181771494374903809",
            "in_reply_to_user_id": "406708606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz @NatanielFilho como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?? Olha a tua foto... http://t.co/8oE5xJJq"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T15:45:59.000Z",
            "id": "181768488606646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds via #VitrineHotel &gt; http://t.co/LpO1vYV6"
        },
        {
            "author_id": "157531998",
            "created_at": "2012-03-19T15:32:28.000Z",
            "id": "181765087764295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vergonha! http://t.co/XLK9BfUm"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-03-19T15:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91847306,
                        -19.96535938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181761979680169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez q venho aqui me pergunto: ai que vontade de ver no ligar da minera\u00e7\u00e3o o futuro parque municipal Lagoa Seca... http://t.co/Nl6SrAej"
        },
        {
            "author_id": "221939452",
            "created_at": "2012-03-19T15:06:09.000Z",
            "id": "181758464022953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num acredito \"Playcenter fechar\u00e1 as portas em julho em SP\" e agora? vou ter q ir no parque municipal? D: KKKK' #ai que horror \u00e7.\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "128718043",
            "created_at": "2012-03-19T15:01:57.000Z",
            "id": "181757408970944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/H8DfbN6s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-19T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181754564565938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque renova sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/K6LKUrnh"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T14:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123398216",
                        "start": 1,
                        "username": "vitrinehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "181750507910602755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@vitrinehotel: Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/gbFo6ik8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-03-19T14:27:16.000Z",
            "id": "181748679223427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/57cu22lk"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-19T14:26:15.000Z",
            "id": "181748418706804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um Jacua\u00e7u, que quebrou sua asa e agora est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/aW0QDEET"
        },
        {
            "author_id": "52209821",
            "created_at": "2012-03-19T14:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.585641,
                        -22.46280479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "181744800888930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RmM08jMP"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-03-19T13:31:06.000Z",
            "id": "181734545660444675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u0093Laerth Paiva Gama\u0094,:  http://t.co/Y9BKvOPW"
        },
        {
            "author_id": "54628339",
            "created_at": "2012-03-19T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "9317502",
                        "start": 18,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "181734145020538881",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_  @Estadao     como pode obra em \u00e1rea protegida , com andamento a todo vapor.\nAv.Armando Ferrentine - Aclima\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-03-19T13:22:55.000Z",
            "id": "181732485183447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! As flores que voc\u00ea v\u00ea foram registradas no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. Leia: http://t.co/lrYebzok  http://t.co/xRxx7jnE"
        },
        {
            "author_id": "495158528",
            "created_at": "2012-03-19T13:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "106845199",
                        "start": 116,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "181731651561332739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Lx7jOBtS via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "74341372",
            "created_at": "2012-03-19T12:32:46.000Z",
            "id": "181719864057139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... contribuindo p/ a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2012-03-19T12:30:27.000Z",
            "id": "181719282814697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Holanda ! Parque Nacional Hoge Veluwe, arte ao ar livre! http://t.co/GNE7FsQ8"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-03-19T12:06:35.000Z",
            "id": "181713275396952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo discute manejo florestal sustent\u00e1vel em reserva extrativista Verde para Sempre http://t.co/scA5pUyI"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2012-03-19T11:52:16.000Z",
            "id": "181709671172804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Leia: http://t.co/KyopCs94"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-19T11:25:08.000Z",
            "id": "181702845538643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bkL9144w"
        },
        {
            "author_id": "355555910",
            "created_at": "2012-03-19T10:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 12,
                        "username": "cdlfm"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "466779164",
                        "start": 19,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "181695080342626304",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TransitoBH @cdlfm @Transito98FM Av. Andradas em frente ao parque municipal tr\u00e2nsito agarrado sentido \u00e1rea hospitalar"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-03-19T10:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "466779164",
                        "start": 75,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "181686989383401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos andradas proximo ao parque municipal transito gom nos dois sentidos @transito98fm"
        },
        {
            "author_id": "322767206",
            "created_at": "2012-03-19T09:58:33.000Z",
            "id": "181681053088485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir o Parque Nacional \u00e9 um absurdo. #MagelaDeixeDeMazelas"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T08:06:57.000Z",
            "id": "181652967932440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-03-19T04:38:38.000Z",
            "id": "181600546094989313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Cristalino, localizado no estado do Mato Grosso: http://t.co/gwna6aOp"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T04:15:38.000Z",
            "id": "181594757498290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautad"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T03:52:02.000Z",
            "id": "181588816824516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "92312495",
            "created_at": "2012-03-19T03:36:16.000Z",
            "id": "181584848304078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque: Ecoaventura no Parna Chapada... Conselheiro de Parque Nacional nao para, preparativos para reabertura das trilhas."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51935259",
                        "start": 0,
                        "username": "celinaleao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181551045695127552",
            "in_reply_to_user_id": "51935259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celinaleao No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "123963907",
                        "start": 0,
                        "username": "lilianeroriz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550982084308993",
            "in_reply_to_user_id": "123963907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilianeroriz No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "67475509",
                        "start": 0,
                        "username": "Eliana_Pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550885283971073",
            "in_reply_to_user_id": "67475509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliana_Pedrosa No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "264379454",
                        "start": 0,
                        "username": "elidagucci"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550818724556801",
            "in_reply_to_user_id": "264379454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elidagucci No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "78631788",
                        "start": 0,
                        "username": "Olair_Francisco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550745873694720",
            "in_reply_to_user_id": "78631788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Olair_Francisco No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550698968776704",
            "in_reply_to_user_id": "73101968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoProtazio No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550659798188032",
            "in_reply_to_user_id": "243670078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drmichelpsl No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "628234040",
                        "start": 0,
                        "username": "deputadamanuela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550623823642626",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deputadamanuela No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "397196256",
            "created_at": "2012-03-19T00:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10246482",
                        "start": 3,
                        "username": "sergioleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181535530801045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sergioleo \u00ca governinho xexelento. Magela, secret\u00e1rio de Agnelo,quer reduzir Parque Nacional de BSB p/ especula\u00e7\u00e3o  http://t.co/gRudImc9"
        },
        {
            "author_id": "10246482",
            "created_at": "2012-03-19T00:08:44.000Z",
            "id": "181532620939726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca governinho xexelento. Magela, secret\u00e1rio de Agnelo,quer reduzir Parque Nacional de Bras\u00edlia, para especula\u00e7\u00e3o:  http://t.co/JyGSeZnU"
        },
        {
            "author_id": "57345206",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "155380869",
                        "start": 12,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526779612250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m. \"@ChicoSantAnna: Brasilienses contra PL d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/aH0x66Lc\""
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "27711339",
                        "start": 75,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526741897064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal: http://t.co/63BRODIB via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72371342",
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523062880079872",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECantanhede Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2560307468",
                        "start": 0,
                        "username": "josipaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523036808282112",
            "in_reply_to_user_id": "18690502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josipaz Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41898317",
                        "start": 0,
                        "username": "Danski_Lutrida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522985398710272",
            "in_reply_to_user_id": "41898317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danski_Lutrida Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522943543750656",
            "in_reply_to_user_id": "98173171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusLeone45 Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:01.000Z",
            "id": "181522877303107584",
            "in_reply_to_user_id": "90639747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marthaeferreira Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2012-03-18T23:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155380869",
                        "start": 1,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "250783433",
                        "start": 17,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "id": "181521529463517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ChicoSantAnna: @anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra proj d Magela q reduz Parq Nac... http://t.co/lzpmIkni"
        },
        {
            "author_id": "521592636",
            "created_at": "2012-03-18T23:19:08.000Z",
            "id": "181520141845135363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No echofon nao pode retweetar pessoas c area protegida? Que isso"
        },
        {
            "author_id": "122151014",
            "created_at": "2012-03-18T23:11:28.000Z",
            "id": "181518208895942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3, durante o show da Regina Souza no Parque Municipal. Foi uma honra muito grande tocar algumas... http://t.co/xjdmWGu"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16367638",
                        "start": 0,
                        "username": "reporterdecrime"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516342141267969",
            "in_reply_to_user_id": "16367638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterdecrime Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "12812742",
                        "start": 0,
                        "username": "erikpaixao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516285883064320",
            "in_reply_to_user_id": "12812742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikpaixao Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516217926950913",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ArthurVirgilio Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "373580712",
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_45_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "181516178437578753",
            "in_reply_to_user_id": "373580712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_45_SP Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60331599",
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516148167294976",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41046802",
                        "start": 0,
                        "username": "WDourado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181515158198300672",
            "in_reply_to_user_id": "41046802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WDourado Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "250783433",
                        "start": 0,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514995358633984",
            "in_reply_to_user_id": "250783433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514874256506881",
            "in_reply_to_user_id": "153881965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadiodoMoreno Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15230805",
                        "start": 0,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514848092438530",
            "in_reply_to_user_id": "15230805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabeiracombr Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:54:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513814318120962",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "111123176",
                        "start": 0,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513728565579776",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanwyllys_real Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54682257",
                        "start": 0,
                        "username": "varelaalexandre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513671254618114",
            "in_reply_to_user_id": "54682257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@varelaalexandre Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67609024",
                        "start": 0,
                        "username": "marcarnoldi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513634457985025",
            "in_reply_to_user_id": "67609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcarnoldi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53169018",
                        "start": 0,
                        "username": "rbrasiliense"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513602941984769",
            "in_reply_to_user_id": "53169018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbrasiliense Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513564975144960",
            "in_reply_to_user_id": "59845418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioregional Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69015049",
                        "start": 0,
                        "username": "pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513535812153346",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pliniodearruda Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68027030",
                        "start": 0,
                        "username": "Thamisy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513503780245504",
            "in_reply_to_user_id": "68027030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thamisy Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36585212",
                        "start": 0,
                        "username": "Reguffe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513462713815041",
            "in_reply_to_user_id": "36585212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reguffe Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57778478",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoFidelis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513252541444098",
            "in_reply_to_user_id": "57778478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoFidelis Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2545316623",
                        "start": 0,
                        "username": "leilianereb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513200200712192",
            "in_reply_to_user_id": "67196969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@leilianereb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54248868",
                        "start": 0,
                        "username": "diegorf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513170605707265",
            "in_reply_to_user_id": "54248868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegorf Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "37660585",
                        "start": 0,
                        "username": "Dadsquarisi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513111231139840",
            "in_reply_to_user_id": "37660585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dadsquarisi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "322804800",
                        "start": 0,
                        "username": "blogseabra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513081271230468",
            "in_reply_to_user_id": "322804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogseabra Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "196243090",
                        "start": 0,
                        "username": "celsonbianchi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513022894907393",
            "in_reply_to_user_id": "196243090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsonbianchi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512982235324416",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "192955502",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoOdir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512931052240899",
            "in_reply_to_user_id": "192955502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoOdir Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512897044819968",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorbrito Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512865428148225",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57345206",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardobadu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512803604107266",
            "in_reply_to_user_id": "57345206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardobadu Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512729226526721",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2542623854",
                        "start": 0,
                        "username": "liliantahan_cb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512693562351618",
            "in_reply_to_user_id": "195474607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liliantahan_cb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "306263101",
            "created_at": "2012-03-18T22:40:50.000Z",
            "id": "181510499966533636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Cebola! Nossaaaa... Nossaaaa!"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2012-03-18T22:32:29.000Z",
            "id": "181508398867677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 - #GeoQuiz - Parque Nacional de Sete Cidades."
        },
        {
            "author_id": "208748533",
            "created_at": "2012-03-18T22:24:24.000Z",
            "id": "181506363782991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/F0CMMJR8"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:07:02.000Z",
            "id": "181501994765254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog do Chico Sant'Anna Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz o Parque Nacional d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-18T22:05:07.000Z",
            "id": "181501512474828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\n\u00c1guas Emendadas - Gavi\u00e3o-de-rabo-branco. Belo, imponente, majestoso um excelente... http://t.co/SqEOyX0J"
        },
        {
            "author_id": "173928921",
            "created_at": "2012-03-18T22:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "181500735291265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/W6XXAUft Lobo guar\u00e1  no Parque Nacional do Cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "164841709",
            "created_at": "2012-03-18T21:04:38.000Z",
            "id": "181486290326405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e o@LekimGontijo no parque municipal raxando."
        },
        {
            "author_id": "42487779",
            "created_at": "2012-03-18T20:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "181474271397289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cow Parade (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/qdOKqfPU"
        },
        {
            "author_id": "59103493",
            "created_at": "2012-03-18T19:55:49.000Z",
            "id": "181468973504802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos... RT Publico:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/2LPUvisr"
        },
        {
            "author_id": "198943129",
            "created_at": "2012-03-18T19:44:09.000Z",
            "id": "181466037009653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HvHpsxzB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2012-03-18T19:33:29.000Z",
            "id": "181463351912701953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/Z7ZooYAj"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:29.000Z",
            "id": "181462596715687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/JbsVqqbh"
        },
        {
            "author_id": "487766135",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:28.000Z",
            "id": "181462595063119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/00gV85AY"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:28.000Z",
            "id": "181462593490259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/nxtyRuOt"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:27.000Z",
            "id": "181462591963541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/ArqdO5oB"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:26.000Z",
            "id": "181462585206521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/Wzsg30ca"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:24.000Z",
            "id": "181462578722111490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/O2LgKoRv"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:24.000Z",
            "id": "181462577648377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/FCWC98Vs"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:23.000Z",
            "id": "181462573764456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/la3Snpcf"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:23.000Z",
            "id": "181462572694904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/uB3ptti3"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-18T19:30:21.000Z",
            "id": "181462563089944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio em Atibaia: Fogo se alastrou pelo parque estadual da Pedra Grande, a 67 km d... http://t.co/A4wTkQUT"
        },
        {
            "author_id": "79483108",
            "created_at": "2012-03-18T19:10:34.000Z",
            "id": "181457584828579843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/umTpmWEc"
        },
        {
            "author_id": "38250514",
            "created_at": "2012-03-18T18:51:02.000Z",
            "id": "181452669775392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/6Kl23wZJ #EqMF"
        },
        {
            "author_id": "401474546",
            "created_at": "2012-03-18T18:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "454209842",
                        "start": 0,
                        "username": "vidas2colorida"
                    }
                ]
            },
            "id": "181448598217703426",
            "in_reply_to_user_id": "454209842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vidas2colorida n\u00e3o kkkk sabe onde \u00e9 o parque municipal rsrs"
        },
        {
            "author_id": "57235386",
            "created_at": "2012-03-18T18:29:26.000Z",
            "id": "181447236566261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others [pic]: http://t.co/Z1PTV5I2"
        },
        {
            "author_id": "16133027",
            "created_at": "2012-03-18T18:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "181447207273238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Viadeiros, 2011. #nature #waterfall #river #hills  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/dCc2RlN9"
        },
        {
            "author_id": "401474546",
            "created_at": "2012-03-18T18:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "454209842",
                        "start": 0,
                        "username": "vidas2colorida"
                    }
                ]
            },
            "id": "181446395767701504",
            "in_reply_to_user_id": "454209842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vidas2colorida sabe onde \u00e9 o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "348134737",
            "created_at": "2012-03-18T17:57:38.000Z",
            "id": "181439231913246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Agua Mineral :: REPUDIO AO PL 7999-210 DE AUTORIA DO DEPUTADO GERALDO MAGELA\n\nVamos enviar... http://t.co/RgyGYYLd"
        },
        {
            "author_id": "45274243",
            "created_at": "2012-03-18T17:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "442127820",
                        "start": 19,
                        "username": "alyssonmc"
                    }
                ]
            },
            "id": "181439185473896450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So em MG msm =D RT @alyssonmc Showzin no parque municipal de danilo caymmi ate vander lee ta aki na plateia. #MinasCultura"
        },
        {
            "author_id": "442881118",
            "created_at": "2012-03-18T17:52:06.000Z",
            "id": "181437839391735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corinthianos de curitiba: Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto.  Parque Nacional de Tongari http://t.co/HjIDkIuK"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2012-03-18T17:42:35.000Z",
            "id": "181435444184104962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem acha que trabalho de campo \u00e9 visitar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica; um beijo"
        },
        {
            "author_id": "83879530",
            "created_at": "2012-03-18T17:40:58.000Z",
            "id": "181435035679866882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/LWMuIKxh"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-03-18T17:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54341363",
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181432128616153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/ifyMsTKu via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "28468899",
            "created_at": "2012-03-18T17:21:02.000Z",
            "id": "181430020219215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/VvmcvA83"
        },
        {
            "author_id": "203872774",
            "created_at": "2012-03-18T17:05:04.000Z",
            "id": "181426004726779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/jrcK783z"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-18T16:57:10.000Z",
            "id": "181424014135275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "80115623",
            "created_at": "2012-03-18T16:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93418,
                        -19.92552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181423583887769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Regina e Danilo Caymmi  @ Parque Municipal http://t.co/0OQtdAdp"
        },
        {
            "author_id": "512195595",
            "created_at": "2012-03-18T16:46:53.000Z",
            "id": "181421425486340098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, perachedo. Dia lindo para passear na pra\u00e7a ou no parque municipal. Quem criou os dois? N\u00f3is sabe. N\u00f3is faz. 11 progresso."
        },
        {
            "author_id": "191088302",
            "created_at": "2012-03-18T16:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "181416368644689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/AUJaKPrR"
        },
        {
            "author_id": "132987314",
            "created_at": "2012-03-18T16:22:28.000Z",
            "id": "181415283137839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REP\u00d9DIO ao PL 7999-2010 do Dep Geraldo Magela, para reduzir \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Qual o interesse? Fora Magela"
        },
        {
            "author_id": "96644203",
            "created_at": "2012-03-18T15:42:30.000Z",
            "id": "181405218754400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal... http://t.co/onwR9z3L"
        },
        {
            "author_id": "71334347",
            "created_at": "2012-03-18T15:36:53.000Z",
            "id": "181403811112423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi vcs, cabei de sair da feira hippie e to no parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "389690895",
            "created_at": "2012-03-18T15:19:52.000Z",
            "id": "181399528505745409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-03-18T15:16:17.000Z",
            "id": "181398628693311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, incluiu vias que servem de atalho p/ quem mora na Barra\n\nhttp://t.co/kb6iaj1d"
        },
        {
            "author_id": "73516906",
            "created_at": "2012-03-18T15:05:08.000Z",
            "id": "181395819017146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje de manh\u00e3 a gnt foi no parque nacional do rio vermelho e tal, ai agora vamos almo\u00e7ar e dps ir p praia"
        },
        {
            "author_id": "295683813",
            "created_at": "2012-03-18T15:03:08.000Z",
            "id": "181395318611513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Projeto Sesc M\u00fasica Brasileira no Parque Municipal (manh\u00e3 d domingo)\nhttp://t.co/u3FTEIg0"
        },
        {
            "author_id": "106509185",
            "created_at": "2012-03-18T14:28:47.000Z",
            "id": "181386672565530626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira livre da Afonso Pena e parque municipal lotados."
        },
        {
            "author_id": "51412955",
            "created_at": "2012-03-18T14:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181385699369549828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "free concert do Danilo Caymmi no central park de belzonti (@ Parque Municipal w/ 3 others) http://t.co/CQPeuel"
        },
        {
            "author_id": "42487779",
            "created_at": "2012-03-18T14:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19905186,
                        -16.73977375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "181381662079332353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Competi\u00e7\u00e3o de ciclismo (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/Lq1bIWL0"
        },
        {
            "author_id": "79151863",
            "created_at": "2012-03-18T14:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16990616,
                        -23.13442277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "181381045336285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fissura da pedra \u00e9 show, parece que Deus rasgou ela...rsrs  @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/6ZpSlwAS"
        },
        {
            "author_id": "406194481",
            "created_at": "2012-03-18T13:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "518083331",
                        "start": 39,
                        "username": "umaa_feia"
                    }
                ]
            },
            "id": "181371030412070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No principal rodeio campeiro do RS com @Umaa_Feia kkk andando de skate no parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "107428176",
            "created_at": "2012-03-18T13:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03075938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "181370827239993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IeBczTZX"
        },
        {
            "author_id": "24713434",
            "created_at": "2012-03-18T13:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75558782,
                        -23.45850871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "181369434005450754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/XEdQqhzA"
        },
        {
            "author_id": "19193669",
            "created_at": "2012-03-18T13:16:49.000Z",
            "id": "181368560738766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a http://t.co/M8iy20Dh"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T13:07:17.000Z",
            "id": "181366161500422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/wcD5CpQ8"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-18T13:04:10.000Z",
            "id": "181365377874399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram... http://t.co/klBXUyzN"
        },
        {
            "author_id": "216655302",
            "created_at": "2012-03-18T12:54:25.000Z",
            "id": "181362925783625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/fiWWLjtd"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:41.000Z",
            "id": "181362738461806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/ZHRld1yd"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:40.000Z",
            "id": "181362737350324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/s0EdZbQV"
        },
        {
            "author_id": "27983273",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14396986",
                        "start": 35,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.59763037,
                        41.18660233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "181362693276581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q atentado ao valor natural!  :-(\n\u201c@ecosfera:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/n1PzXedY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "527744645",
            "created_at": "2012-03-18T12:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "177230034",
                        "start": 0,
                        "username": "wandehraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "181359750699683840",
            "in_reply_to_user_id": "177230034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wandehraz Ajude a divulgar nosso trabalho para os estudantes de BH e para sua lista. \u00c9 grat\u00faito, todo s\u00e1bado de 08 as 09 - Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "527744645",
            "created_at": "2012-03-18T12:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "261729920",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrig555"
                    }
                ]
            },
            "id": "181359524999999488",
            "in_reply_to_user_id": "261729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrig555 Participe, comente, compartilhe,bem-estar, qualidade de vida e bem-estar. Gratu\u00edtamente. Parque Municipal de BH s\u00e1bado 08 as 09."
        },
        {
            "author_id": "37631086",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "63113472",
                        "start": 1,
                        "username": "ReginaMello"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "15907720",
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.80744177,
                        -7.1543585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "181358970592706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ReginaMello: Daqui a pouco no Parque Municipal de BH - 47\u00aa edi\u00e7\u00e3o Sementes de Poesia  http://t.co/g8zqgcGf via @AddThis\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:34.000Z",
            "id": "181358934941106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/24vtl2FM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:33.000Z",
            "id": "181358932688781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/NcioAVz6"
        },
        {
            "author_id": "92341904",
            "created_at": "2012-03-18T12:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1164567694026448897",
                        "start": 20,
                        "username": "americo_rodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181358073171030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E est\u00e1 bonito. RT \n\u201c@Americo_Rodrigo: JC de ontem mostrou satisfa\u00e7\u00e3o dos moradores das Rendeiras com o 3\u00ba parque municipal da Cidade...\""
        },
        {
            "author_id": "122151014",
            "created_at": "2012-03-18T12:25:15.000Z",
            "id": "181355586867314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, no Parque Municipal, toco com Regina Souza abrindo o show do Danilo Caymmi! Vamo l\u00e1? http://t.co/teJEQiS"
        },
        {
            "author_id": "122151014",
            "created_at": "2012-03-18T12:23:10.000Z",
            "id": "181355060360515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no, Parque Municipal, toco com Regina Souza abrindo o show do Danilo Caymmi! Vamo l\u00e1? http://t.co/PZEink0"
        },
        {
            "author_id": "215843863",
            "created_at": "2012-03-18T12:14:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.97949869,
                        -8.2904229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "181352840206356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No JC de ontem no Caderno Cidades, mostrou a satisfa\u00e7\u00e3o dos moradores das Rendeiras com o 3\u2022 parque municipal da Cidade o 1\u2022 daquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2012-03-18T12:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "15907720",
                        "start": 120,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "181350798263984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no PARQUE MUNICIPAL de BH - 47\u00aa edi\u00e7\u00e3o Sementes de Poesia - Guia Entrada Franca: http://t.co/RcZBOAWP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-03-18T11:45:30.000Z",
            "id": "181345582013616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 km no gramado do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, ao Nascer do Sol na Reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Ritmo confort\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "9892592",
            "created_at": "2012-03-18T11:17:31.000Z",
            "id": "181338539764625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro Parque Municipal assistir \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de MPB de hoje :)"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-03-18T10:36:00.000Z",
            "id": "181328089635237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca[]: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobr... http://t.co/zjU9fVP8"
        },
        {
            "author_id": "50162321",
            "created_at": "2012-03-18T05:43:07.000Z",
            "id": "181254386654253057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 uma das mais importantes \u00e1reas verdes do Estado. Situado na regi\u00e3o... http://t.co/oouOqDuN"
        },
        {
            "author_id": "50162321",
            "created_at": "2012-03-18T05:41:24.000Z",
            "id": "181253951914639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 uma das mais importantes \u00e1reas verdes do Estado. Situado na regi\u00e3o... http://t.co/jTa30DLA"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-18T04:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "323039094",
                        "start": 73,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "181230294035210242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X73euD01 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-03-18T03:30:03.000Z",
            "id": "181220897628229634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCNboRT0"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-03-18T03:27:55.000Z",
            "id": "181220361642328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio extra\u00eda palmito em parque estadual\nhttp://t.co/hsw5POYh"
        },
        {
            "author_id": "106454289",
            "created_at": "2012-03-18T03:21:31.000Z",
            "id": "181218751327371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal amanha, t\u00f4 garrada ! :D"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-18T03:12:09.000Z",
            "id": "181216394375995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GxgSR18w"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:56.000Z",
            "id": "181214073822785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/kgh31GNA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:55.000Z",
            "id": "181214071058743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/COLblBj3"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-03-18T02:55:20.000Z",
            "id": "181212160158998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fycD9rYA"
        },
        {
            "author_id": "239377177",
            "created_at": "2012-03-18T02:54:44.000Z",
            "id": "181212008727846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/IdBl525M"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:51.000Z",
            "id": "181211533655810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/gf774Jxh"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211518619230209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais q... http://t.co/DuSvsn2g Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "98425020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "66441430",
                        "start": 23,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211436444434433",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link dando erro. =/ RT @OGlobo_Rio Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EI3FRKik"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:41.000Z",
            "id": "181208976636116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/hl9KyW4Z"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "54341363",
                        "start": 69,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181208961373057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PHP6tHNH @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "id": "181208958764191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/p0YDlpmk"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2012-03-18T02:39:25.000Z",
            "id": "181208153764020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\nhttp://t.co/ZYcOHzSw"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-03-18T02:33:39.000Z",
            "id": "181206702853603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VMdLLRsb"
        },
        {
            "author_id": "133343155",
            "created_at": "2012-03-18T02:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "357303842",
                        "start": 0,
                        "username": "FestivalINDIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "181202530905235458",
            "in_reply_to_user_id": "357303842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@festivalIndio (@ Parque Municipal J.D.A.) http://t.co/18NxYrlg"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-03-18T02:00:42.000Z",
            "id": "181198410089635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\nDe 21 a 25 de mar\u00e7o \n\nhttp://t.co/BzVClw3p"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T01:56:42.000Z",
            "id": "181197405243449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/dQfbPTgK"
        },
        {
            "author_id": "19197544",
            "created_at": "2012-03-18T01:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "181192977694199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/6tdpABFk"
        },
        {
            "author_id": "139186084",
            "created_at": "2012-03-18T01:32:33.000Z",
            "id": "181191327512399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais Militares do Parque Estadual do Rio Doce atuam 02 por desmate ilegal e apreendem armas \u00bb... http://t.co/HCQd9j8k"
        },
        {
            "author_id": "404794071",
            "created_at": "2012-03-18T01:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "301745689",
                        "start": 39,
                        "username": "lucaslima57"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "256992923",
                        "start": 52,
                        "username": "MaykonRamos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "181190133050130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vocs vao pro parque municipal sabado ? @lucaslima57 @MaykonRamos_ @LoL_Oliveiira"
        },
        {
            "author_id": "40099204",
            "created_at": "2012-03-18T01:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "181185647636250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de cebolis. (@ Parque Nacional da Cebola w/ 3 others) http://t.co/yMBjSMBd"
        },
        {
            "author_id": "41632697",
            "created_at": "2012-03-18T01:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32467187,
                        -20.39608332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "181183606645997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Jacarenema (Vila Velha, Esp\u00edrito Santo) http://t.co/SFa5HfPM"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2012-03-18T01:00:19.000Z",
            "id": "181183217750118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram flagrados semana passada ca\u00e7ando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e ser\u00e3o indiciados por crime ambiental  http://t.co/PRWqziMm"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-03-18T00:59:20.000Z",
            "id": "181182969686405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, inaugura exposi\u00e7\u00e3o interativa: A exposi\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 \u00e0 popula\u00e7\u00e3o fazer uma vi... http://t.co/9uk67C8G"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-18T00:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03948756,
                        -23.41078624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "181179825933922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/vcv6ypl"
        },
        {
            "author_id": "250832378",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "id": "181172129734201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/D1cr2O7t"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "181172128580763649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacio... http://t.co/Ij1T4jRX via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:15.000Z",
            "id": "181172127402180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/Tkhr4vmU"
        },
        {
            "author_id": "72089141",
            "created_at": "2012-03-18T00:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "218670137",
                        "start": 0,
                        "username": "claudineitec"
                    }
                ]
            },
            "id": "181168431675092992",
            "in_reply_to_user_id": "218670137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudineitec Me mata de inveja!! Amo Pouso Alegre! Amo o Parque Natural Municipal de Pouso! Adoro o pessoal da SMMA dai! Anem!!"
        },
        {
            "author_id": "119975981",
            "created_at": "2012-03-18T00:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9621809,
                        -22.21694359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "181168102829080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria q eu veria Leoni ao vivo!  @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/ca2CjFjc"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-17T23:51:25.000Z",
            "id": "181165874911248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "176411433",
            "created_at": "2012-03-17T23:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181161232026451969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4ZICF9RJ"
        },
        {
            "author_id": "119975981",
            "created_at": "2012-03-17T23:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9621809,
                        -22.21694359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "181159884656611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitelli trio!  @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/kZ3IRiuY"
        },
        {
            "author_id": "146522581",
            "created_at": "2012-03-17T23:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9621809,
                        -22.21694359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "181159452223877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta lindo aqui........ eu sinto que sei que sou um tanto bem maior (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) http://t.co/X2zMpEvR"
        },
        {
            "author_id": "117927297",
            "created_at": "2012-03-17T23:21:22.000Z",
            "id": "181158312493056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/x4XGJtvS"
        },
        {
            "author_id": "81679003",
            "created_at": "2012-03-17T23:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26819155",
                        "start": 0,
                        "username": "ValeriaBethonic"
                    }
                ]
            },
            "id": "181153003632476161",
            "in_reply_to_user_id": "26819155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValeriaBethonic Amanh\u00e3 11 da manha Danilo Caymmi estar\u00e1 cantando no parque municipal em BH com Regina Souza e Flavio Mendes (via FB)"
        },
        {
            "author_id": "81679003",
            "created_at": "2012-03-17T22:58:19.000Z",
            "id": "181152512034873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3  11 da manha Danilo Caymmi estar\u00e1 cantando e tocando no parque municipal em BH com  Regina Souzae o maestro Flavio Mendes (via FB)"
        },
        {
            "author_id": "52736043",
            "created_at": "2012-03-17T22:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "181151149456506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u  @ Cataratas do iguacu http://t.co/EIFur8q9"
        },
        {
            "author_id": "119975981",
            "created_at": "2012-03-17T22:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9621809,
                        -22.21694359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "181151099808530433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitelli Trio + Leoni hj aqui (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) http://t.co/VB990L9V"
        },
        {
            "author_id": "456077784",
            "created_at": "2012-03-17T22:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "393422333",
                        "start": 125,
                        "username": "sociablesite"
                    }
                ]
            },
            "id": "181138363955421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Ajs3pu7p (via @sociablesite)"
        },
        {
            "author_id": "419091150",
            "created_at": "2012-03-17T21:23:01.000Z",
            "id": "181128530363555841",
            "in_reply_to_user_id": "69741690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blogtorceleste vamos nos encontrar no Parque Municipal Gentil Diniz, marca o dia aii amor??? Estou doido para.... adorooo"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-03-17T21:02:45.000Z",
            "id": "181123429020352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Hzg5S4OP"
        },
        {
            "author_id": "35789790",
            "created_at": "2012-03-17T20:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "181122319119417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu e o JC vamos descer as cataratas em um barril!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/yfOhrBOG"
        },
        {
            "author_id": "80115623",
            "created_at": "2012-03-17T20:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93418,
                        -19.92552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181120157681336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia com Danilo Caymi  @ Parque Municipal http://t.co/D4GEM0aO"
        },
        {
            "author_id": "258798237",
            "created_at": "2012-03-17T20:44:14.000Z",
            "id": "181118769756774401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana ver a passagem de som do Danilo Caimy no Parque. Municipal."
        },
        {
            "author_id": "80115623",
            "created_at": "2012-03-17T20:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "127533635",
                        "start": 78,
                        "username": "reginasou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93418,
                        -19.92552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181118584855068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som, pro show de amanha. @fredericoheliodoro  @felipecontinentino @reginasou  @ Parque Municipal http://t.co/e9FBX6B1"
        },
        {
            "author_id": "225612428",
            "created_at": "2012-03-17T20:37:15.000Z",
            "id": "181117014771900418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas e Travessias do Pico da Pedra Branca - Parque Estadual da Pedra Branca - PEPB - Rio de Janeiro - RJ http://t.co/BULLfDQ2"
        },
        {
            "author_id": "205492451",
            "created_at": "2012-03-17T20:36:30.000Z",
            "id": "181116824312754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, hoje teve encontro de f\u00e3s l\u00e1 no Parque Municipal. Eu queria tanto ter ido. =[ Mas minha m\u00e3e n\u00e3o quis me levar."
        },
        {
            "author_id": "10663922",
            "created_at": "2012-03-17T20:31:58.000Z",
            "id": "181115681452986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #elche  #visitelche  http://t.co/hSCd58vm"
        },
        {
            "author_id": "24262051",
            "created_at": "2012-03-17T19:54:09.000Z",
            "id": "181106168104615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/CIh83JD"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-17T19:52:52.000Z",
            "id": "181105842093965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/QUIXcdb2"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-17T19:52:51.000Z",
            "id": "181105837975154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/8eU9qViD"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-03-17T19:52:50.000Z",
            "id": "181105833709539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/WyTFED7L"
        },
        {
            "author_id": "198943129",
            "created_at": "2012-03-17T19:52:08.000Z",
            "id": "181105660715483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HvHpsxzB #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-17T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53358805",
                        "start": 3,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181104635971506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @andarilho_mundo: O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-03-17T19:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53358805",
                        "start": 3,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181104631861096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andarilho_mundo: O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-17T19:46:02.000Z",
            "id": "181104122907475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "203067795",
            "created_at": "2012-03-17T19:34:30.000Z",
            "id": "181101220079996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Nauhel Huapi: Um hotel tradicional de Bariloche com um nome ainda mais, \u201cNahuel Huapi\u201d, o Parque Nacional ... http://t.co/qu8cTFVe"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:28.000Z",
            "id": "181100961933168642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/OkJABDhf"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:28.000Z",
            "id": "181100960800702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/BFZxzygU"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "id": "181100956900003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/ryX2cI8n"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "id": "181100956044361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/X3LUzJtZ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "323039094",
                        "start": 129,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "181100955184541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | A... http://t.co/LgiVDH11 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "181100954232426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tij... http://t.co/82LfMzFK Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "240247283",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:25.000Z",
            "id": "181100949018910722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/Hnv3L0Ud"
        },
        {
            "author_id": "36745736",
            "created_at": "2012-03-17T19:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "181099900291911681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ituporanga / SC Festa Nacional da Cebola (@ Parque Nacional da Cebola w/ 2 others) [pic]: http://t.co/3U1eFTsz"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-03-17T19:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "181098362228064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque\u2026 http://t.co/EPFtpWiw via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "140261237",
            "created_at": "2012-03-17T19:18:27.000Z",
            "id": "181097180055076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/j2gObWai"
        },
        {
            "author_id": "140261237",
            "created_at": "2012-03-17T19:16:19.000Z",
            "id": "181096645369409537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/lt7e2xS1"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-03-17T19:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "181096591518728193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque\u2026 http://t.co/uk3hAxhI via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-03-17T19:13:58.000Z",
            "id": "181096054899478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato Mergulh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/C9cMX8Eg"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-03-17T19:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "399126605",
                        "start": 65,
                        "username": "BiaSilva_S"
                    }
                ]
            },
            "id": "181094907514060803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia no Parque Municipal hoje mais acabei n\u00e3o indo por causa da @BiaSilva_S que cancelou td = ("
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-03-17T19:05:03.000Z",
            "id": "181093807834673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, as op\u00e7\u00f5es de lazer que o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 oferece. http://t.co/K9HLCyPs"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-03-17T19:01:03.000Z",
            "id": "181092801604354049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Fapkb0Lh"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-17T18:58:21.000Z",
            "id": "181092124698218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4AQmooaI"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2012-03-17T18:56:05.000Z",
            "id": "181091552502878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Amada Terra comemora os 50 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e ao Dia Mundial da \u00c1gua. http://t.co/Q7LxPv1x"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:46.000Z",
            "id": "181091472127438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OMnIPaae"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:46.000Z",
            "id": "181091471607349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/FvcA9QZI"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:45.000Z",
            "id": "181091470206435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque ... http://t.co/MonuaMqc http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "80115623",
            "created_at": "2012-03-17T18:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93418,
                        -19.92552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "181090231854968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando som! Amanha showzao novo da Regina Souza que estou fazendo dire\u00e7\u00e3o musical, as   @ Parque Municipal http://t.co/gkz7GHQE"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-17T18:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "89091897",
                        "start": 54,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "34952919",
                        "start": 106,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "181089706669391874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para as Cataratas (@cataratas_sa) e Itaipu (@usina_itaipu) podem ser adquiridos online &gt; via @h2foz &gt; http://t.co/6PAdlzMk"
        },
        {
            "author_id": "19197544",
            "created_at": "2012-03-17T18:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03560532,
                        -23.41086343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "181087678127800321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/OMsNOSWr"
        },
        {
            "author_id": "18656545",
            "created_at": "2012-03-17T18:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "181079662703820803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um close (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/wRhCACfB"
        },
        {
            "author_id": "404794071",
            "created_at": "2012-03-17T17:54:32.000Z",
            "id": "181076065664516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje depois da escola foi dahora,sabado eu e os favelados vamo no parque municipal :P"
        },
        {
            "author_id": "358751013",
            "created_at": "2012-03-17T17:50:21.000Z",
            "id": "181075010096594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ZYUDyyqU"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-03-17T17:38:12.000Z",
            "id": "181071953195573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos a todos a participarem gratu\u00edtamente todo s\u00e1bado no Parque Municipal do TAI CHI CHUAN. Comunidade no Facebook e Google. Bem Estar"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-03-17T17:35:50.000Z",
            "id": "181071356404842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons Exemplos merecem ser valorizados: http://t.co/Punsqsxf Tai Chi Chuan no Parque Municipal (gr\u00e1tis) sa\u00fade, bem-estar, qualidade de vida."
        },
        {
            "author_id": "70244859",
            "created_at": "2012-03-17T17:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "224344328",
                        "start": 1,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "181068795748683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jornalcruzeiro: Floresta Nacional de Ipanema est\u00e1 fora dos planos para 2014\nhttp://t.co/3Lq79X0q\u201d.  Revoltante!!!"
        },
        {
            "author_id": "526996510",
            "created_at": "2012-03-17T17:07:14.000Z",
            "id": "181064159474094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2012-03-17T16:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2255671992",
                        "start": 6,
                        "username": "lilianmartins40"
                    }
                ]
            },
            "id": "181061331330416640",
            "in_reply_to_user_id": "68019474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIO @lilianmartins40 orgulhosa? E o apoio do seu governo ao parque nacional serra da capivara??? CAD\u00ca?! #hipocrisiaFEDE"
        },
        {
            "author_id": "406608568",
            "created_at": "2012-03-17T16:49:24.000Z",
            "id": "181059670792876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rifas estar\u00e3o sendo vendidadas s\u00e1bado - dia 17 de mar\u00e7o no Parque Municipal (antigo horto), durante o ciclo de... http://t.co/h3KgAful"
        },
        {
            "author_id": "148833702",
            "created_at": "2012-03-17T16:39:44.000Z",
            "id": "181057240306954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Alto em Barueri, apartamentos de 68 e 87 m\u00b2 02 e 03 dormit\u00f3rios, sendo 01 su\u00edte, em frente ao Parque Municipal de Barueri."
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2012-03-17T16:11:44.000Z",
            "id": "181050191527428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na RPC, sobre Vila Velha !!! Falo sobre novas atividades tur\u00edsticas.  http://t.co/i9gtXcTs"
        },
        {
            "author_id": "344820664",
            "created_at": "2012-03-17T15:45:56.000Z",
            "id": "181043701752147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO REPORTER nos c\u00e9us do Piaui, um especial sobre o Parque Nacional \nda Serra da Capivara do Piaui / vai ser legal."
        },
        {
            "author_id": "19423845",
            "created_at": "2012-03-17T14:46:31.000Z",
            "id": "181028748026589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora subir? (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/2VHKAxgt"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-17T14:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "181027775413628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/WLdEiF33 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15899272",
            "created_at": "2012-03-17T14:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "181024092542087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/yjk0lJAW"
        },
        {
            "author_id": "227480119",
            "created_at": "2012-03-17T14:13:50.000Z",
            "id": "181020521763311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem eu vejo hoje no encontro de BH no parque municipal\n?"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-17T13:50:30.000Z",
            "id": "181014650278772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Sustentabilidade\nAgradecemos a todos que votaram e ajudaram a decidir a ave da... http://t.co/e0zYwC0I"
        },
        {
            "author_id": "54885974",
            "created_at": "2012-03-17T12:33:15.000Z",
            "id": "180995210032062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj no programa temos ingressos par a pr\u00e9via da vaquejada no Porcino Parque, Nacional Parque e o jogo Potigiar x Alecrim. lg 3315 3210"
        },
        {
            "author_id": "289663851",
            "created_at": "2012-03-17T12:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180993646596857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/AGLzIKa6"
        },
        {
            "author_id": "89328269",
            "created_at": "2012-03-17T12:03:36.000Z",
            "id": "180987747769647106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini recebe esportes radicais neste final de semana http://t.co/al1q3h12"
        },
        {
            "author_id": "89328269",
            "created_at": "2012-03-17T12:03:32.000Z",
            "id": "180987729692200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini recebe esportes radicais neste final de semana http://t.co/zUbDPjRZ"
        },
        {
            "author_id": "80961100",
            "created_at": "2012-03-17T11:57:04.000Z",
            "id": "180986105015967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/nhwFelOI"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-17T11:51:02.000Z",
            "id": "180984586011029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/1Jxeefwf"
        },
        {
            "author_id": "66474056",
            "created_at": "2012-03-17T11:31:01.000Z",
            "id": "180979548303790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena assistir e compartilhar! V\u00eddeo realizado por nossos amigos do Projeto Andan\u00e7as durante sua visita ao... http://t.co/uM8pnT6V"
        },
        {
            "author_id": "58293305",
            "created_at": "2012-03-17T11:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "144975932",
                        "start": 46,
                        "username": "acusticafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "180977187648847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direto do Parque Municipal de Eventos a Radio @acusticafm apresenta seu programa \"Passando a Limpo\". Acompanhe ao vivo: http://t.co/QlxfPXH2"
        },
        {
            "author_id": "46965839",
            "created_at": "2012-03-17T11:11:20.000Z",
            "id": "180974594734309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou indo pro parque nacional :3 grutas etc chei dos morcego"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-17T11:06:29.000Z",
            "id": "180973373126479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, chegando, hoje indo ao Parque Nacional de Ubajara!"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-17T11:00:09.000Z",
            "id": "180971780326948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "520262969",
            "created_at": "2012-03-17T06:05:17.000Z",
            "id": "180897570623717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri. http://t.co/EG80hKtG"
        },
        {
            "author_id": "36038738",
            "created_at": "2012-03-17T05:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57358969,
                        -23.86285082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "180892257044537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/sg6aM8C"
        },
        {
            "author_id": "58293305",
            "created_at": "2012-03-17T05:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "186187929",
                        "start": 4,
                        "username": "realjefinho"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "220073843",
                        "start": 18,
                        "username": "darlansent"
                    }
                ]
            },
            "id": "180882972185067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@realjefinho: @darlansent @prefeitomarcus parque municipal de eventos bombando!!!\""
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-03-17T04:48:59.000Z",
            "id": "180878374120599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema est\u00e1 fora dos planos para 2014\nhttp://t.co/OASLGjTt"
        },
        {
            "author_id": "428953449",
            "created_at": "2012-03-17T04:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "16144030",
                        "start": 0,
                        "username": "itallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "180866809224896512",
            "in_reply_to_user_id": "16144030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itallo n\u00e3o \u00e9 dep estadual ou primeira dama quem mant\u00e9m parque nacional, \u00e9 o governo federal com ajuda do estadual."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-03-17T03:57:13.000Z",
            "id": "180865346083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 mais valorizado fora do Piau\u00ed do q a maioria das pessoas que moram ao redor deste ber\u00e7o da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2012-03-17T03:36:35.000Z",
            "id": "180860151958474753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores da grava\u00e7\u00e3o do Globo Reporter no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/iXjKLWR6"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-17T03:21:28.000Z",
            "id": "180856350086148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "456081210",
            "created_at": "2012-03-17T02:49:21.000Z",
            "id": "180848266395656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta Parque Nacional Serra Da Capivara,. O mlr de l\u00e1 \u00e9 a \"Pedra Furada\" \u00e9 lindoo0!"
        },
        {
            "author_id": "61845215",
            "created_at": "2012-03-17T02:37:37.000Z",
            "id": "180845314842951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pinturas e inscri\u00e7\u00f5es rupestres no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es.Um tesouro para explicar a origem do homem na Am\u00e9rica.Ou na Terra."
        },
        {
            "author_id": "204558550",
            "created_at": "2012-03-17T02:27:37.000Z",
            "id": "180842799611117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Biri Biri! Coisa linda! http://t.co/j5GpcBu6"
        },
        {
            "author_id": "187962634",
            "created_at": "2012-03-17T02:26:49.000Z",
            "id": "180842597093343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no meu Piau\u00ed :)"
        },
        {
            "author_id": "172610771",
            "created_at": "2012-03-17T02:25:01.000Z",
            "id": "180842142237868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu, nunca irei nesse parque nacional em PI!!! Tem aranhas em cima de ti!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "463996056",
            "created_at": "2012-03-17T02:14:26.000Z",
            "id": "180839480159252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de carajas capital mundial do minerio de ferro, e moro aqui."
        },
        {
            "author_id": "87742154",
            "created_at": "2012-03-17T02:12:53.000Z",
            "id": "180839091548602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI, tenho orgulho d j\u00e1 ter conhecido ^^ t\u00e3o emocionant poder ver pinturas e kvernas d mlh\u00f5es d anos!!"
        },
        {
            "author_id": "326772103",
            "created_at": "2012-03-17T02:12:24.000Z",
            "id": "180838969204940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta ligado que amanha eu terei que acordar cedo para caminhar da minha igreja ate um parque municipal no sol das 9 hrs da matina !!!"
        },
        {
            "author_id": "264440565",
            "created_at": "2012-03-17T02:09:35.000Z",
            "id": "180838257309913089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara no golbo reporter , vcs q n manjam nada de biologia/geogarfia deviasma ssitir"
        },
        {
            "author_id": "65039354",
            "created_at": "2012-03-17T02:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "180836710421250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/hEXqk2wX"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2012-03-17T02:03:19.000Z",
            "id": "180836683086970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/F2jghUWa  t\u00e1 gostando do Globo Rep\u00f3rter de hoje? Quer conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, clica no link e RT"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2012-03-17T02:03:18.000Z",
            "id": "180836678515167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "http://t.co/fmu4vUSI  t\u00e1 gostando do Globo Rep\u00f3rter de hoje? Quer conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, clica no link e RT"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-17T01:47:42.000Z",
            "id": "180832752545959940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AMANH\u00c3 ENCONTRO DE F\u00c3S BH NO PARQUE MUNICIPAL \u00c1S 14H ENTRADA DA FLORICULTURA NO CORETO VAI SER DEMAIS QUEM EU VEJO?"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-03-17T01:33:53.000Z",
            "id": "180829273689571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco o Globo Rep\u00f3rter ir\u00e1 mostrar reportagens feitas no Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "47386053",
            "created_at": "2012-03-17T01:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57358969,
                        -23.86285082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "180827480205168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/z3M9TZ2E"
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2012-03-17T01:21:37.000Z",
            "id": "180826187898167298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou descer e tipo se p\u00e1 ir no parque municipal -\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "98207153",
            "created_at": "2012-03-17T01:01:09.000Z",
            "id": "180821036558848003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato - Pi. http://t.co/mlGbs4By"
        },
        {
            "author_id": "118473042",
            "created_at": "2012-03-17T00:14:28.000Z",
            "id": "180809290645385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem tem interesse,hoje tem uma mat\u00e9ria no Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es-PI."
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "17715048",
                        "start": 109,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "180805501431463937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: \n   \n http://t.co/CcVlMrUh Via @Veja"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:24.000Z",
            "id": "180805496033386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTOCktSK \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/dQofR1AJ"
        },
        {
            "author_id": "228159097",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:08.000Z",
            "id": "180805431923458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: \n   \n http://t.co/8HziVLAF"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17715048",
                        "start": 98,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "180805429461401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/FwTCtGst @Veja"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:06.000Z",
            "id": "180805420594638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/LXgDzupX"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:04.000Z",
            "id": "180805411857899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/Mgy1uOk7"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2012-03-16T23:56:46.000Z",
            "id": "180804836353245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/Q1mFIeEm #portaljovempan"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-16T23:56:46.000Z",
            "id": "180804835199819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: La Paz, 16 mar (EFE).- L\u00edderes ind... http://t.co/e9NNvnpF"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-16T23:52:13.000Z",
            "id": "180803691845132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional - L\u00edderes ind\u00edgenas come\u00e7aram a cheg... http://t.co/4a7hzfE0"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2012-03-16T23:51:24.000Z",
            "id": "180803483648278529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canadas del Teide. Vulc\u00e3o teide 3718 m Um sonho realizado... http://t.co/S0H3H1ZR"
        },
        {
            "author_id": "17932662",
            "created_at": "2012-03-16T23:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "180796004814176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seu jorge! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ @diegordrgs) http://t.co/vej7zW84"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2012-03-16T23:04:12.000Z",
            "id": "180791608193720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/cq0ordOc"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-03-16T22:23:01.000Z",
            "id": "180781240197197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por danos ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. #BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "317210678",
            "created_at": "2012-03-16T22:03:56.000Z",
            "id": "180776439552024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara vai receber Centro de Visitantes e  novas trilhas de passeio: Visitar o Parque Nacional de Jericoac... http://t.co/bl3t0HlJ"
        },
        {
            "author_id": "69006899",
            "created_at": "2012-03-16T21:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "312392784",
                        "start": 48,
                        "username": "PaixaoBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "180771509000880129",
            "in_reply_to_user_id": "312392784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era avi\u00e3o do parque municipal com pedalinhos RT @PaixaoBlog Depois de viagem desgastante, jogadores fazem trabalhos leves | via GloboEsporte"
        },
        {
            "author_id": "525776247",
            "created_at": "2012-03-16T21:15:10.000Z",
            "id": "180764165022035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso pena lenta proximo ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72652323",
            "created_at": "2012-03-16T20:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "63459107",
                        "start": 85,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 97,
                        "username": "cdlfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "180760161986686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Av. Afonso Pena no centro bastante carregada mais flui, entorno do parque municipal! @transitobh @cdlfm"
        },
        {
            "author_id": "53007134",
            "created_at": "2012-03-16T20:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 54,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "180749734590414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out R\u00fastica (Parque Municipal 105, Barranco) on @foursquare: http://t.co/DB1Z9rIz"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-16T20:13:01.000Z",
            "id": "180748527582986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a vida de milhares de \u00edndios no Peru, diz ONG - A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Peru est\u00e1 a po... http://t.co/rvpzw9xe"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-16T20:00:54.000Z",
            "id": "180745479041204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas.\n\nveja no http://t.co/oubt8rsb: http://t.co/cCxaATTk"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-03-16T20:00:08.000Z",
            "id": "180745286270980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser adquiridos online: http://t.co/1UZ3a2m7"
        },
        {
            "author_id": "65882033",
            "created_at": "2012-03-16T19:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "896034708848619520",
                        "start": 0,
                        "username": "bdebruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "180744414522654720",
            "in_reply_to_user_id": "16905157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bdebruna Tinha me esquecido de um lugar sim! O Parque Municipal, LINDO!"
        },
        {
            "author_id": "111887985",
            "created_at": "2012-03-16T19:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "125745768",
                        "start": 11,
                        "username": "e_tribuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "180744330212937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai? \"@e_tribuna: Seu Jorge se apresenta hoje no Parque Municipal, em Itaipava - http://t.co/MxupNhmX\""
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2012-03-16T19:48:19.000Z",
            "id": "180742310169018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu Jorge se apresenta hoje no Parque Municipal, em Itaipava - http://t.co/ElkaE83C"
        },
        {
            "author_id": "71900803",
            "created_at": "2012-03-16T19:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3149817898",
                        "start": 0,
                        "username": "DeLuizi"
                    }
                ]
            },
            "id": "180741914411274240",
            "in_reply_to_user_id": "63648747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deluizi @_jessmn vamos no parque municipal soltar pipa e comer doritos again , s2"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-03-16T19:30:12.000Z",
            "id": "180737749693906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Danilo Caymmi e a cantora Regina Souza se apresentam neste domingo no Parque Municipal pelo SescMPB: http://t.co/OlspJgA7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-16T19:06:45.000Z",
            "id": "180731850115915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais de Verde Mem\u00f3ria, a nova exposi\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional da Tijuca. Acesse http://t.co/FwZIqVSu"
        },
        {
            "author_id": "205492451",
            "created_at": "2012-03-16T19:05:56.000Z",
            "id": "180731642510446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem encontro de f\u00e3s no Parque Municipal. N\u00e3o vou poder ir. #bubu #ArtistaFavorito #Restart #KCA"
        },
        {
            "author_id": "373943760",
            "created_at": "2012-03-16T18:57:41.000Z",
            "id": "180729566212530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos Tur\u00edsticos: Parque Estadual do Jaragu\u00e1.\nhttp://t.co/2OjSCez9"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2012-03-16T18:43:31.000Z",
            "id": "180726002664751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Comboio  @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/jM0CaQ4l"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2012-03-16T18:35:55.000Z",
            "id": "180724089189711874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca 360\u00ba de natureza que encanta - http://t.co/P5rps3Xg"
        },
        {
            "author_id": "221071474",
            "created_at": "2012-03-16T18:32:33.000Z",
            "id": "180723244633047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PEGN] Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa turstico - Na publicao, informaes sobre hospedagem, transporte e al... http://t.co/HNL3TJX2"
        },
        {
            "author_id": "322686025",
            "created_at": "2012-03-16T18:32:33.000Z",
            "id": "180723244188438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PEGN] Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa turstico - Na publicao, informaes sobre hospedagem, transporte e al... http://t.co/D05xgpnp"
        },
        {
            "author_id": "282226600",
            "created_at": "2012-03-16T18:28:24.000Z",
            "id": "180722199152439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso Setor Pista para o Show de Alexandre Pires no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/H4w4OwRD"
        },
        {
            "author_id": "93610469",
            "created_at": "2012-03-16T18:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "227021353",
                        "start": 0,
                        "username": "hairred4"
                    }
                ]
            },
            "id": "180720814067421184",
            "in_reply_to_user_id": "227021353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hairred4 ainda n tem local :3 mas acho que deve ser no parque municipal hah"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2012-03-16T18:19:40.000Z",
            "id": "180720002658353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia. Agora fica mais f\u00e1cil ainda. http://t.co/Rp7kGsJm"
        },
        {
            "author_id": "324507787",
            "created_at": "2012-03-16T18:11:40.000Z",
            "id": "180717986385108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Bcu7VLq6"
        },
        {
            "author_id": "40124537",
            "created_at": "2012-03-16T18:10:53.000Z",
            "id": "180717789517066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/VUaUFXFz"
        },
        {
            "author_id": "23654729",
            "created_at": "2012-03-16T18:00:39.000Z",
            "id": "180715216915529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: http://t.co/PwCwAksi"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-16T17:50:01.000Z",
            "id": "180712539552878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o para hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Palestra: PEA (Instituto Chico Mendes), 16h. Palestra: Energia E\u00f3lica, 17h. Coral Unimed, 19h."
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-16T17:38:39.000Z",
            "id": "180709678420983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "253596470",
            "created_at": "2012-03-16T17:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253596470",
                        "start": 0,
                        "username": "EmpreendeOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "180709173716197377",
            "in_reply_to_user_id": "253596470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmpreendeOnline Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur \u00edstico Na publica \u00e7 \u00e3o, informa \u00e7 \u00f5es sobre hospedagem, transporte e alime"
        },
        {
            "author_id": "332006510",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706446718156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/i9k8qPFV"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706446038671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WZVxsxsu"
        },
        {
            "author_id": "446714590",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706443664703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/52r8iKHY"
        },
        {
            "author_id": "424992766",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706443144605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/b76p3zbJ"
        },
        {
            "author_id": "67924662",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706441978593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/3gKnUhaY"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706441500426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/h6sCuccZ"
        },
        {
            "author_id": "38375311",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706439604600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedage... http://t.co/SNYo5nAK | #pegn"
        },
        {
            "author_id": "364376551",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706438690258946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WxY2Ekak"
        },
        {
            "author_id": "83839645",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:46.000Z",
            "id": "180706435087351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/rel8chOS"
        },
        {
            "author_id": "108139570",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:45.000Z",
            "id": "180706434210729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/5BTxHAFj"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:45.000Z",
            "id": "180704922717790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/51a1aU1d"
        },
        {
            "author_id": "309658706",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:44.000Z",
            "id": "180704919593033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WAXsavd"
        },
        {
            "author_id": "342690173",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:43.000Z",
            "id": "180704911967780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/NxEvrQVV"
        },
        {
            "author_id": "357575735",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:42.000Z",
            "id": "180704907999977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/kt6m5THA"
        },
        {
            "author_id": "317231319",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704904875220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem... http://t.co/uFrEFouy (PEGN)"
        },
        {
            "author_id": "320882364",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704904082505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/8b9e37c7"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704903960866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios: Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/XDDEojKS"
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-03-16T17:14:43.000Z",
            "id": "180703655924727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedorismo Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/dpb9u6aV #empres\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-16T17:08:40.000Z",
            "id": "180702135028170755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser ... - H2FOZ http://t.co/f7732kiE"
        },
        {
            "author_id": "52196414",
            "created_at": "2012-03-16T17:08:01.000Z",
            "id": "180701967633498114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro ajuda a\u00ed, domingo tem show do #DaniloCaymmi no Parque Municipal e eu quero ir"
        },
        {
            "author_id": "58701497",
            "created_at": "2012-03-16T17:03:26.000Z",
            "id": "180700817085575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Ainda h\u00e1 vagas para visita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal neste s\u00e1bado. Inscreva-se: http://t.co/UTJfEXHq | http://t.co/dXm8fNAW"
        },
        {
            "author_id": "234306350",
            "created_at": "2012-03-16T17:01:18.000Z",
            "id": "180700280105615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte dia 25 as 14:00 at\u00e9 17:00 OBS: Se fazer chuva ser\u00e1 no Ita\u00fa Power Shopping no Bairro Cidade Industrial."
        },
        {
            "author_id": "270160909",
            "created_at": "2012-03-16T17:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "25262453",
                        "start": 65,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "180700031261749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que fazer no Chile alugando um carro http://t.co/CCGYod0J (por @turomaquia)"
        },
        {
            "author_id": "75471221",
            "created_at": "2012-03-16T16:55:43.000Z",
            "id": "180698875986845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show em Petr\u00f3polis! Gratuito Local do Show - Parque Municipal de Itaipava Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria, 10.000, Hor\u00e1rio 20:30h (PRODU\u00c7\u00c3O VJ)"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-03-16T16:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "72209460",
                        "start": 101,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "180697870066917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danilo Caymmi e Regina Souza se apresentam no Parque Municipal - Divirta-se http://t.co/AkMuk5Ez via @divirta"
        },
        {
            "author_id": "406608568",
            "created_at": "2012-03-16T16:05:28.000Z",
            "id": "180686227798892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rifas estar\u00e3o sendo vendidadas s\u00e1bado - dia 17 de mar\u00e7o no Parque Municipal (antigo horto), durante o ciclo de... http://t.co/puT67k1R"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-16T16:02:47.000Z",
            "id": "180685552608215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser adquiridos online. http://t.co/40FNR5YX"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-03-16T15:54:17.000Z",
            "id": "180683414654025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico\nhttp://t.co/qfbgSqff"
        },
        {
            "author_id": "127348502",
            "created_at": "2012-03-16T15:47:33.000Z",
            "id": "180681717886099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda gente capaz deve ir http://t.co/jMSMH7V1"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-16T15:30:50.000Z",
            "id": "180677514534985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um santu\u00e1rio de vida e beleza. Saiba mais sobre o local! http://t.co/sFOvFDy0"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-03-16T15:23:36.000Z",
            "id": "180675688423108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Ainda h\u00e1 vagas para visita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal neste s\u00e1bado. Inscreva-se: http://t.co/jKS6kTqG | http://t.co/pdgVQ8f7"
        },
        {
            "author_id": "250081092",
            "created_at": "2012-03-16T15:00:09.000Z",
            "id": "180669792485769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.4km de muita adrenalina e divers\u00e3o com Longboard no Parque Nacional, Bogot\u00e1 DC - Colombia, Sudam\u00e9rica - http://t.co/OOC7HDiY"
        },
        {
            "author_id": "67296754",
            "created_at": "2012-03-16T14:59:35.000Z",
            "id": "180669648348524545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ancioso para a Volta no Parque estadual do Jalap\u00e3o.... daqui a pouco... muita aventura... \\o/"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-16T14:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "15907720",
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180665616108240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional da Ilha Grande em Alt\u00f4nia Confira no Portal Amerios: http://t.co/LB744wV1 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2012-03-16T14:42:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "180665424919265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal, na Serra do Itapeti, est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Programa de Visitas Monitoradas. http://t.co/hnvjVy6G"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-16T14:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "15907720",
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180660666703679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional da Ilha Grande em Alt\u00f4nia Confira no Portal Alt\u00f4nia: http://t.co/kZdEjbhu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "483254112",
            "created_at": "2012-03-16T14:08:59.000Z",
            "id": "180656915116851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em passar o dia no Parque Nacional do Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "72152474",
            "created_at": "2012-03-16T14:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "180655475229073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/oeEC74En Inc\u00eandio atinge Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "26075079",
            "created_at": "2012-03-16T13:46:36.000Z",
            "id": "180651280463691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns minutos sem fazer nada \u00e9 muito bom! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) [pic]: http://t.co/cWM6QJuD"
        },
        {
            "author_id": "54508574",
            "created_at": "2012-03-16T13:15:30.000Z",
            "id": "180643455662436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Petr\u00f3polis: 20:30 Show gratuito com Seu Jorge Local: Parque Municipal de Petr\u00f3polis, localizado no distrito de Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-03-16T13:05:36.000Z",
            "id": "180640962916265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedor Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/DCByDSN6 #empresa"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2012-03-16T13:03:27.000Z",
            "id": "180640423738482690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no RJ\n\nhttp://t.co/5OpKCW8z"
        },
        {
            "author_id": "228466421",
            "created_at": "2012-03-16T12:54:47.000Z",
            "id": "180638239965716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: Manaus - O Sebrae no Amazonas \u00a0apresenta, no dia 13 de abri... http://t.co/gglt3BPk"
        },
        {
            "author_id": "14052056",
            "created_at": "2012-03-16T12:50:33.000Z",
            "id": "180637175858200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2AqMlTb7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-16T12:42:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "180635239306117121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 valoriza Parteiras Tradicionais. http://t.co/CJdb1yGe"
        },
        {
            "author_id": "47473763",
            "created_at": "2012-03-16T11:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180615655161200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unimed Fortaleza - Not\u00edcia - RSA presente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shoping: http://t.co/Z1qDP4qH via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-16T11:15:48.000Z",
            "id": "180613329964904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/xDk3gFTU"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-03-16T11:10:21.000Z",
            "id": "180611958695931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ao evento \"L\u00e9guas no Douro Internacional\" Quarta-feira, 4 de Abril das 9:00 \u00e0s 12:00. Parque Nacional Douro... http://t.co/tUAQL56n"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-03-16T10:50:50.000Z",
            "id": "180607047128190977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu vegeta\u00e7\u00e3o de 1.900 hectares no PR: Chuva ajudou a conter as chamas no Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/doE1uTpm"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-16T10:50:49.000Z",
            "id": "180607046012506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio destruiu vegeta\u00e7\u00e3o de 1.900 hectares no PR: Chuva ajudou a conter as chamas no Parque Nacional da I... http://t.co/FjzK8cR2"
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2012-03-16T10:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2584981329",
                        "start": 0,
                        "username": "BabisBis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180596077366476800",
            "in_reply_to_user_id": "49023503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babisbis vo ap\u00e9, estudo atr\u00e1s do parque municipal e tals haha"
        },
        {
            "author_id": "335339104",
            "created_at": "2012-03-16T09:04:12.000Z",
            "id": "180580213946716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Exmoor http://t.co/oKlZzOUo"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2012-03-16T03:38:13.000Z",
            "id": "180498174761373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no Rio de Janeiro http://t.co/UM3SzUu2"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2012-03-16T03:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "180489800837636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela manh\u00e3!   @ Parque Municipal http://t.co/vo4wANif"
        },
        {
            "author_id": "15076668",
            "created_at": "2012-03-16T02:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2317712930",
                        "start": 21,
                        "username": "hugo_avelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "180487004344168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "d\u00favida pertinente RT @Hugo_Avelar: CAD\u00ca O LAGUINHO DO PARQUE MUNICIPAL, GLOBO? rs"
        },
        {
            "author_id": "67359306",
            "created_at": "2012-03-16T02:39:34.000Z",
            "id": "180483418495262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Pra\u00e7a Sete, Igrejinha da Pampulha, Serra do Curral... [;-(]"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2012-03-16T01:39:12.000Z",
            "id": "180468223857266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clipping: #agro Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no Rio de Janeiro http://t.co/YFqhgssL"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2012-03-16T01:30:02.000Z",
            "id": "180465920093855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sen. Wellington Dias destaca acervo do Parque Nacional da Serra da Capivara, que considera uma biblioteca arqueol\u00f3gica http://t.co/PxhP6GhF"
        },
        {
            "author_id": "58043978",
            "created_at": "2012-03-16T01:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2530763293",
                        "start": 0,
                        "username": "francabreitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "180464499386626048",
            "in_reply_to_user_id": "38465871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francabreitas Achei um Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus, em Munic\u00edpio de Pedregulho, no site Pick-upau. Ai, ai, projetos de BSS..."
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-03-16T00:19:47.000Z",
            "id": "180448238942429187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/y7LhO3Yq"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2012-03-16T00:15:22.000Z",
            "id": "180447129091837953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/XsaYyn37"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2012-03-16T00:06:03.000Z",
            "id": "180444784404602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Parque Nacional da Serra da Capivara no ano passado e posso dizer que \u00e9 um dos lugares mais m\u00e1gicos que j\u00e1 conheci"
        },
        {
            "author_id": "75471221",
            "created_at": "2012-03-15T23:58:07.000Z",
            "id": "180442786854744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show em Petr\u00f3polis! Gratuito\nLocal do Show - Parque Municipal de Itaipava Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria, 10.000, \n Hor\u00e1rio 20:30h\n(PRODU\u00c7\u00c3O VJ)"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-03-15T23:26:01.000Z",
            "id": "180434710265200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui l\u00e1 no parque municipal, dei 5 voltas s\u00f3 :/ ta bom n\u00e9, pensei que ia d\u00e1 s\u00f3 uma volta no parque rs '-'"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-03-15T22:06:40.000Z",
            "id": "180414739300626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-03-15T21:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36060174",
                        "start": 0,
                        "username": "JFlimaneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "180412113699864576",
            "in_reply_to_user_id": "36060174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFlimaneto Vitrine ambiental \u00e9 um eufemismo do @andrelimaDF para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do planeta."
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-15T21:35:51.000Z",
            "id": "180406982409330691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E s\u00e1bado encontro de F\u00e3s BH no Parque Municipal \u00e1s 14h entrada da Floricultura! N\u00e3o Percam / mais infos : @4QueijosThomas &amp; @RestartBHTeama"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-03-15T21:10:33.000Z",
            "id": "180400618471571457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas | Amaz\u00f4nia | http://t.co/uOJf0Fyi: http://t.co/5C8t6zh5"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-15T21:05:18.000Z",
            "id": "180399295365779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping temos a apresenta\u00e7\u00e3o musical da Orquestra P\u00e3o de A\u00e7ucar. Come\u00e7a \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-15T21:01:05.000Z",
            "id": "180398234013941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas  http://t.co/cXhUaChc"
        },
        {
            "author_id": "60781723",
            "created_at": "2012-03-15T20:55:22.000Z",
            "id": "180396797838102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pousada Ecol\u00f3gica do \"Sitio Aguaraguazu\" do Enzo Sebastiani fica ao lado Parque Estadual do Guartel\u00e1 em Tibagi-PR. Vale a pena conhecer..."
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2012-03-15T20:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69373037",
                        "start": 2,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "180396221955981316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\" @esuplicy encaminha carta \u00e0 presidente Dilma em defesa do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) http://t.co/wqmU6YO5"
        },
        {
            "author_id": "122947210",
            "created_at": "2012-03-15T20:30:15.000Z",
            "id": "180390476136988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda aqui... (@ Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira) http://t.co/t3hjz2FJ"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-03-15T20:27:34.000Z",
            "id": "180389801168613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas. http://t.co/DhfcwqRC"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-03-15T19:41:04.000Z",
            "id": "180378097915400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira informa\u00e7\u00f5es sobre a Serra do Cip\u00f3, o Parque Nacional e os munic\u00edpios da regi\u00e3o no portal do turismo... http://t.co/OM8b1pUi"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2012-03-15T19:26:04.000Z",
            "id": "180374321200513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que eu vou no parque municipal correr, ta um tempinho bom at\u00e9 (:"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-03-15T19:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "158826058",
                        "start": 24,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "180370203408994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais, n\u00e9? =) RT @destemperadinho: Chorei! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/8y9tz1Qq"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-03-15T19:09:11.000Z",
            "id": "180370072773201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorei! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/AEXHuJ2i"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-03-15T19:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "180369625744289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/wxdVh5v5"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-03-15T18:59:37.000Z",
            "id": "180367666027044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Suplicy l\u00ea carta em defesa do Parque Nacional da Serra da Capivara - APPM http://t.co/U5Ysn7un"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-03-15T18:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "156879883",
                        "start": 82,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "180364912281915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje parte das aventuras do #blogTurFoz foi Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ser\u00e1 que o @EuVoudeMochila desceu as Cataratas de barril?"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-15T18:44:40.000Z",
            "id": "180363904260640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iG Rio de JaneiroEmpresa \u00e9 acusada de n\u00e3o realizar reflorestamento em Reserva Biol\u00f3gica ap\u00f3s implanta\u00e7\u00e3o de gaso... http://t.co/1Y61ymgV"
        },
        {
            "author_id": "56867941",
            "created_at": "2012-03-15T18:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "180357522278977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/M7zTwpL3"
        },
        {
            "author_id": "181909596",
            "created_at": "2012-03-15T18:07:34.000Z",
            "id": "180354569480572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de mar\u00e7o, Danilo Caymmi com Regina Souza, no Parque Municipal. A apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita."
        },
        {
            "author_id": "32184057",
            "created_at": "2012-03-15T18:04:18.000Z",
            "id": "180353746239365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das serras de Aire e Candeeiros - Portugal http://t.co/hxVIZFlt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-15T18:00:27.000Z",
            "id": "180352778479214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas:  http://t.co/ubkSIzcP #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "270185858",
            "created_at": "2012-03-15T17:33:43.000Z",
            "id": "180346049959960578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m ae afim de me ajudar a fazer um soneto do Parque Nacional da Serra da Canastra ? pleeease ((:"
        },
        {
            "author_id": "198324236",
            "created_at": "2012-03-15T17:30:25.000Z",
            "id": "180345218061705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica recebe orquestra http://t.co/7YzvCPtl"
        },
        {
            "author_id": "92381298",
            "created_at": "2012-03-15T17:25:58.000Z",
            "id": "180344100439072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan&amp;ccedil;ar&amp;aacute; mapa tur&amp;iacute;stico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/Oqqm4KY3"
        },
        {
            "author_id": "164779323",
            "created_at": "2012-03-15T17:01:24.000Z",
            "id": "180337914943778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho pelado nas corredeiras do parque nacional. (@ S\u00e3o Jorge) http://t.co/okTpsDnx"
        },
        {
            "author_id": "245862321",
            "created_at": "2012-03-15T16:22:09.000Z",
            "id": "180328037399793665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "31/3 tem show em Suzano, no Parque Municipal Max Feffer. Zeca Baleiro e banda em show de sucessos! Infos: 11 47474180"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-03-15T16:21:16.000Z",
            "id": "180327815881822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico   - http://t.co/nDcoupuy"
        },
        {
            "author_id": "245862321",
            "created_at": "2012-03-15T16:18:35.000Z",
            "id": "180327143060934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 31/3/2012 - Suzano / SP - 21h - Parque Municipal Max Feffer - Av. Brasil s/n - #agenda_zb"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2012-03-15T15:49:22.000Z",
            "id": "180319787665195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) [pic]: http://t.co/P0oVVPL9"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T15:47:08.000Z",
            "id": "180319228056973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BlogTurFoz no parque nacional fazendo esportes radicais =D (@ Cataratas do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/V701VkBj"
        },
        {
            "author_id": "102857747",
            "created_at": "2012-03-15T15:44:51.000Z",
            "id": "180318650601975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invadir um parque municipal na madruga \u00e9 o que h\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "61824520",
            "created_at": "2012-03-15T15:33:13.000Z",
            "id": "180315722940026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz Ecol\u00f3gica Retira Acampamentos Irregulares nas Praias Selvagens - Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/dAVoT7eG"
        },
        {
            "author_id": "94991148",
            "created_at": "2012-03-15T15:30:11.000Z",
            "id": "180314959589285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do campus Vit\u00f3ria visitam reserva biol\u00f3gica e aprendem sobre intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas em florestas tropicais  http://t.co/V3oMJVUX"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-15T15:05:06.000Z",
            "id": "180308649019834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/BOGnepO0"
        },
        {
            "author_id": "365161465",
            "created_at": "2012-03-15T15:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "180308418710609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/qaZE7pu9 Soltura de Macaco Bugio no Parque Municipal Atalaia."
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-03-15T14:52:09.000Z",
            "id": "180305391769501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/aUbRN6zw"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:56.000Z",
            "id": "180305333695164418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/lQLEbXlr"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:27.000Z",
            "id": "180305212001624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/HdiA7PsJ"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:21.000Z",
            "id": "180305190098972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/3I2l7LS9"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:12.000Z",
            "id": "180305149833650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/KospdCG1 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2012-03-15T14:46:39.000Z",
            "id": "180304007292661761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico | Not\u00edcias | Ag\u00eancia Sebrae de Not\u00edcias Amazonas http://t.co/L9ueBflz"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-03-15T14:37:08.000Z",
            "id": "180301612101812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/yWlHkZsH"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2012-03-15T14:35:13.000Z",
            "id": "180301127546445826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade ainda oferece show com Seu Jorge no Parque Municipal em Itaipava e a tradicional homenagem ao Major... http://t.co/L8A8JO07"
        },
        {
            "author_id": "68027619",
            "created_at": "2012-03-15T14:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "80115623",
                        "start": 16,
                        "username": "felipefantoni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91648483,
                        -19.94070053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "180299988067287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C Regina Souza, @felipefantoni e Psirica. Showzao domingo no Parque Municipal.  @ Studio Na Trilha http://t.co/AYhaP3J"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-03-15T14:30:08.000Z",
            "id": "180299849743339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/PPwwGzn8"
        },
        {
            "author_id": "206820669",
            "created_at": "2012-03-15T14:23:34.000Z",
            "id": "180298198043205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#blogturfoz Foz bombando! Neste momento os participantes fazem um maravilhoso passeio nas entranhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-03-15T14:18:46.000Z",
            "id": "180296988934406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Ref\u00fagios inicia atividades na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, no ES. Leia mais: http://t.co/zM0PivKZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [guiapromocoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guiapromocoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guiapromocoes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [deputadamanuela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deputadamanuela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deputadamanuela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [josipaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "josipaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "josipaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pliniodearruda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pliniodearruda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pliniodearruda"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leilianereb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leilianereb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leilianereb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [liliantahan_cb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "liliantahan_cb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "liliantahan_cb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [francabreitas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "francabreitas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "francabreitas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8790862",
                "name": "bauru",
                "username": "Bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014151148645900288",
                "name": "#Rodrigoprefeito",
                "username": "rodrigoprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209355602",
                "name": "O Poeta Oficial",
                "username": "OPoetaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85588324",
                "name": "R3 Not\u00edcias",
                "username": "R3Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366016318",
                "name": "hi \u2022 est\u00e1 vacinada \ud83e\udda9",
                "username": "rayanefrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220011520303693824",
                "name": "Carol Dias",
                "username": "carollld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59146568",
                "name": "Narjara Costa",
                "username": "costanarjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342258156",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabrielrifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157984207",
                "name": "Lucas neres",
                "username": "LucasNere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238215477",
                "name": "\u00c9vora Turismo",
                "username": "EvoraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209842",
                "name": "fc vida colorida",
                "username": "vidas2colorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414141304",
                "name": "daniiel de s\u00e1 \u221e '",
                "username": "mar_chato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357405529",
                "name": "Tena Mensagem",
                "username": "TenaMensagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268874963",
                "name": "Carolina Leopoldino",
                "username": "_Carolinafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053633931227136000",
                "name": "Fernanda Menezes",
                "username": "FefeMenezess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94810106",
                "name": "Geisy Negreiros",
                "username": "geisynegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314796377",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "MyLifeByThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167913616",
                "name": "nati",
                "username": "paravocepelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132512777",
                "name": "IBIMM -",
                "username": "ibimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36827322",
                "name": "Val\u00e9rio Alex Oliveira",
                "username": "valerioalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40692719",
                "name": "Andre Silva",
                "username": "andrewise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55709440",
                "name": "Michelle Hahn",
                "username": "michelle_hahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053473172",
                "name": "CDL Marketing & Print Solutions",
                "username": "cdlfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525226",
                "name": "Iveco Brasil",
                "username": "ivecobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418289852",
                "name": "Wine World Adventure",
                "username": "WineWAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198943129",
                "name": "ApontaOfertas Nit",
                "username": "aofertas_nit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471437925",
                "name": "James M. Doster",
                "username": "JamesMDoster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471393348",
                "name": "Paul S. Graham",
                "username": "PaulSGrahame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471387680",
                "name": "Jay Y. Schueller",
                "username": "JayYSchueller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516666852",
                "name": "Conversando com SP",
                "username": "ConversandoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484958834",
                "name": "Web TV Barueri",
                "username": "WebTVBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59564596",
                "name": "SouHeltonLuiz",
                "username": "heltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429209817",
                "name": "EcologicVille Resort",
                "username": "ecologicresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357769087",
                "name": "Julia Caroline Durski",
                "username": "_jdurski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44107208",
                "name": "Marcelo Rangel",
                "username": "marcelorangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127196614",
                "name": "Jos\u00e9 Marcelo Pereira",
                "username": "jmarcelofotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976407",
                "name": "N\u00f4 Gomes",
                "username": "NoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406708606",
                "name": "Nataniel Filho",
                "username": "NatanielFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157531998",
                "name": "Jose Barradas",
                "username": "zebarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221939452",
                "name": "Crislaine \u00c1vila",
                "username": "criisthewanted",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128718043",
                "name": "Livraria Mineiriana",
                "username": "Mineiriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52209821",
                "name": "Francesco B Paolillo",
                "username": "cescopaolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54628339",
                "name": "Miguel Daoud",
                "username": "migueldaoud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495158528",
                "name": "hamiltonsantos",
                "username": "hamiltonsanto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341372",
                "name": "Vet Agenda",
                "username": "VetAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355555910",
                "name": "professoralexrocha\ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "alex_auditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909602",
                "name": "Luan Fontes",
                "username": "Luan_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322767206",
                "name": "Fernando Soaris",
                "username": "Fernandosoaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312495",
                "name": "Archimedes Lima-Neto",
                "username": "NetoArchimedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123963907",
                "name": "Liliane Roriz",
                "username": "lilianeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67475509",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana_Pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264379454",
                "name": "Elida Cristina",
                "username": "elidagucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631788",
                "name": "Olair Francisco",
                "username": "Olair_Francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397196256",
                "name": "SeACopaFosseNossa",
                "username": "nossaCOPA2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10246482",
                "name": "Sergio Leo",
                "username": "sergioleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57345206",
                "name": "Eduardo Balduino",
                "username": "eduardobadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242014263",
                "name": "Orquidea Santos",
                "username": "orquideasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27711339",
                "name": "JARED LETO",
                "username": "JaredLeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521592636",
                "name": "Hugo \ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "midnightgiawari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122151014",
                "name": "Felipe Continentino",
                "username": "fecontinentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12812742",
                "name": "Erik Paix\u00e3o",
                "username": "erikpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373580712",
                "name": "Jose Serra 2012",
                "username": "joseserra_45_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41046802",
                "name": "Washington Dourado",
                "username": "WDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54682257",
                "name": "Alexandre VARELA",
                "username": "varelaalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67609024",
                "name": "Marc Arnoldi",
                "username": "marcarnoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68027030",
                "name": "Th\u00e2misy Mendes",
                "username": "Thamisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57778478",
                "name": "Fernando Fidelis",
                "username": "FernandoFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54248868",
                "name": "diegoramalho",
                "username": "diegorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37660585",
                "name": "Dad Squarisi",
                "username": "Dadsquarisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322804800",
                "name": "Jos\u00e9 Seabra",
                "username": "blogseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196243090",
                "name": "Celson Bianchi",
                "username": "celsonbianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192955502",
                "name": "OdirRibeiro \u00a9",
                "username": "BlogdoOdir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306263101",
                "name": "Jotinha CRN 524470",
                "username": "jotinhagaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208748533",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "wellingtonnxxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173928921",
                "name": "Lobo \ud83d\udc3e",
                "username": "LoboAscuridad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164841709",
                "name": "\ud83d\udca5\ud83c\udf41 CAMISA \ud83d\udd1f DA BKST \ud83d\udc9a",
                "username": "JAAPS_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42487779",
                "name": "Isa Magalh\u00e3es",
                "username": "isabellalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59103493",
                "name": "Alfredo Teixeira",
                "username": "alfredoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487766135",
                "name": "Apenas Atitudes \u2663",
                "username": "ApenasAtitudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79483108",
                "name": "Mara D'Agostini",
                "username": "RubiaDagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401474546",
                "name": "Tayn\u00e1",
                "username": "taayluiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57235386",
                "name": "Prof.RegisGuimar\u00e3es",
                "username": "profRegistag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16133027",
                "name": "Diego Lestat Damasio",
                "username": "dlestat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348134737",
                "name": "Anonymous DF",
                "username": "AnonDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45274243",
                "name": "Edvaldo Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "username": "edvaldocastro02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442127820",
                "name": "Alysson #tim beta",
                "username": "alyssonmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442881118",
                "name": "robson eduardo alves",
                "username": "Robson100Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83879530",
                "name": "Patr\u00edcia Rampinelli",
                "username": "Pattyrampinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28468899",
                "name": "Jim Pereira",
                "username": "jimpereiraRG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203872774",
                "name": "C\u00e3o que fuma",
                "username": "ocaoquefuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80115623",
                "name": "Felipe Fantoni",
                "username": "felipefantoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512195595",
                "name": "Peraquedo de Marau",
                "username": "Perachedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191088302",
                "name": "Blue Flame",
                "username": "blueonthemoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132987314",
                "name": "Jos\u00e9 Cruz",
                "username": "blogdojosecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96644203",
                "name": "\ud83c\udf35\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u26f0",
                "username": "Rod_Joker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71334347",
                "name": "isa",
                "username": "seokjisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389690895",
                "name": "BELLA \ud83c\udf40",
                "username": "_isamontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73516906",
                "name": "sou uma vaca",
                "username": "mabecker7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295683813",
                "name": "Vov\u00f4 Do Rock",
                "username": "Vovo_Do_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106509185",
                "name": "O Mito",
                "username": "EsmeraldasKra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79151863",
                "name": "Anderson Marcello",
                "username": "amarcellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406194481",
                "name": "A Filha de Atena",
                "username": "Atena_Vicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518083331",
                "name": "Kauane",
                "username": "umaa_feia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107428176",
                "name": "Tiago Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tiago_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24713434",
                "name": "Danns",
                "username": "Denyelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19193669",
                "name": "Marcelo Vale",
                "username": "valemarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167057452",
                "name": "\u2022 Helton Rocha \u2022",
                "username": "heltonroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216655302",
                "name": "Ana Paula Vale",
                "username": "apaulaveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27983273",
                "name": "Vitor Paiva",
                "username": "vitorhpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527744645",
                "name": "INFICOTCC",
                "username": "inficomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177230034",
                "name": "carlos henrique",
                "username": "wandehraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261729920",
                "name": "rodrigo.matos.silva",
                "username": "rodrig555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37631086",
                "name": "Walter Galvao",
                "username": "waltergalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92341904",
                "name": "Wolney Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WolneyQueirozM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164567694026448897",
                "name": "rodrigo Am\u00e9rico Alves Rodrigues",
                "username": "americo_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215843863",
                "name": "Am\u00e9rico Rodrigo",
                "username": "americorgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9892592",
                "name": "Tiane Brites",
                "username": "TianeBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50162321",
                "name": "T8T -Transporte Exec",
                "username": "t8tbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106454289",
                "name": "\u3164\u3164'\u3164\u3164R\u03b1y\u03b1ne!",
                "username": "rayanealvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239377177",
                "name": "NBV Gr\u00e1fica",
                "username": "nbvgrafica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98425020",
                "name": "Carol Callegari",
                "username": "caroasis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133343155",
                "name": "\ud83d\udc0a",
                "username": "ericksantamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357303842",
                "name": "Festival INDIO",
                "username": "FestivalINDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19197544",
                "name": "Daniel Duft",
                "username": "duft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139186084",
                "name": "Mutum On Line - MG",
                "username": "mutumonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404794071",
                "name": "Davi Bastos",
                "username": "DaviBaastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301745689",
                "name": "lucas lima",
                "username": "lucaslima57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256992923",
                "name": "MayKOnZera",
                "username": "MaykonRamos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40099204",
                "name": "Lu\u00eds Alberto Feltrin",
                "username": "luis_feltrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632697",
                "name": "Adriana Jenner",
                "username": "adrianajenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250832378",
                "name": "zaqueu",
                "username": "zaqueupg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72089141",
                "name": "Gaby Teixeira",
                "username": "Gabyy_7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218670137",
                "name": "Claudinei Monteiro",
                "username": "claudineitec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119975981",
                "name": "Pamella Moreira",
                "username": "Pampu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176411433",
                "name": "Henrique Barcellos",
                "username": "henrique_futsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146522581",
                "name": "Dona Daia",
                "username": "donadaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117927297",
                "name": "MURDOCK (ALEX) \u2668\ufe0f",
                "username": "alexlobooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81679003",
                "name": "Amiga Musical",
                "username": "AmigaMusical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26819155",
                "name": "Ma.Val\u00e9ria Bethonico",
                "username": "ValeriaBethonic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736043",
                "name": "Cesar Arantes",
                "username": "ArantesCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456077784",
                "name": "LOROTTA NEWS",
                "username": "ZIZIWALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393422333",
                "name": "Sociable",
                "username": "sociablesite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419091150",
                "name": "Futebol Mundo",
                "username": "DiegoTatardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35789790",
                "name": "GUILHERME BOTELHO",
                "username": "guilhermesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258798237",
                "name": "MariaLuciaDornas",
                "username": "mlucia_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127533635",
                "name": "regina",
                "username": "reginasou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225612428",
                "name": "Cristiano Oliveira",
                "username": "huddyhulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205492451",
                "name": ":)",
                "username": "divulgacursos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10663922",
                "name": "Amy Pomares",
                "username": "Atalantea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24262051",
                "name": "Marcie",
                "username": "bugdomillennial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique Bianchi",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203067795",
                "name": "Marcelo Olivetto",
                "username": "Snowtravel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240247283",
                "name": "Edson L P Camacho",
                "username": "RD_AmigosUnidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36745736",
                "name": "$SCCP - Douglas de Borba",
                "username": "douglas_tbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140261237",
                "name": "Kenia Vartan",
                "username": "keniavartan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399126605",
                "name": "eae gatinhaa ; D",
                "username": "BiaSilva_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18656545",
                "name": "Lean",
                "username": "adamascado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358751013",
                "name": "turismomt.wordpress",
                "username": "TurismoMT_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70244859",
                "name": "Camila",
                "username": "camila_moraiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526996510",
                "name": "pedro guerra",
                "username": "OPedroGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255671992",
                "name": "lilian martins",
                "username": "lilianmartins40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406608568",
                "name": "Bem Estar Animal",
                "username": "Bem_EstarAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148833702",
                "name": "Silvano Silva",
                "username": "Silvano1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344820664",
                "name": "Antonio Macedo",
                "username": "Macedo_mac11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19423845",
                "name": "Renato Gusm\u00e3o",
                "username": "renatogusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15899272",
                "name": "RubenFerreira",
                "username": "rdlf001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227480119",
                "name": "Isa.",
                "username": "EstareiContigoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54885974",
                "name": "Gilson Cardoso",
                "username": "gilsoncardosoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289663851",
                "name": "Camila Assenato",
                "username": "camilaassenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89328269",
                "name": "Santos City",
                "username": "SantosCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80961100",
                "name": "Nayara",
                "username": "NayaradiCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66474056",
                "name": "ECOCAVE PETAR",
                "username": "ecocavepetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58293305",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Vieira de Almeida",
                "username": "AlmeidaMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46965839",
                "name": "jacar\u00e9 da parangaba",
                "username": "malimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520262969",
                "name": "Prof Jose Alves",
                "username": "joseagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038738",
                "name": "Marcus Mandara",
                "username": "marcusmandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186187929",
                "name": "Jeferson R\u00f6del",
                "username": "realjefinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220073843",
                "name": "Darlan Ferreira",
                "username": "darlansent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428953449",
                "name": "Hipolito Castelo",
                "username": "HipolitoCastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456081210",
                "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc6a",
                "username": "IsaahLiimaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61845215",
                "name": "Ivan Lira",
                "username": "Ivan_Lira_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204558550",
                "name": "Ana Carolina.",
                "username": "aanacarolinaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187962634",
                "name": "Fabricio Figueira",
                "username": "Yummy_Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172610771",
                "name": "MANDY SWAS",
                "username": "mandyswas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463996056",
                "name": "markione leal",
                "username": "markioneleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87742154",
                "name": "Dacy :}",
                "username": "DacyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326772103",
                "name": "off",
                "username": "MirandaCyourock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264440565",
                "name": "Vhco",
                "username": "vitorcopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65039354",
                "name": "Fabio Arruda da Silv",
                "username": "fabinhofas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47386053",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "CEPACOL11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98207153",
                "name": "Prof. Kleryston",
                "username": "Kajotha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118473042",
                "name": "Andr\u00e9 Sena",
                "username": "Senapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228159097",
                "name": "Douglas - Av47aR -",
                "username": "HAavatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17932662",
                "name": "Nath\u00e1lia Pandel\u00f3 Corr\u00eaa",
                "username": "nathaliapandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317210678",
                "name": "Im\u00f3veis em Fortaleza",
                "username": "imov_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69006899",
                "name": "Beto Caetano",
                "username": "BetoCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312392784",
                "name": "Paix\u00e3o Blog",
                "username": "PaixaoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525776247",
                "name": "bruno",
                "username": "brunoengcivilbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72652323",
                "name": "Raquel Crepaldi",
                "username": "Raquelcrepaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53007134",
                "name": "Sue",
                "username": "Sue_Olivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65882033",
                "name": "Cynthia Coutinho",
                "username": "cyzzcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896034708848619520",
                "name": "bru",
                "username": "bdebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111887985",
                "name": "Diego Vieira",
                "username": "DiegoVieira_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71900803",
                "name": "nathi mapelli",
                "username": "nathimapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149817898",
                "name": "Ana Luizi Silva De J",
                "username": "DeLuizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373943760",
                "name": "GuiaSaoPaulo.net.br",
                "username": "OGuiadeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221071474",
                "name": "Meu Primeiro ERP",
                "username": "Meu1Software",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322686025",
                "name": "Pellegrino",
                "username": "EmpreenModernos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282226600",
                "name": "PeixeUrbano SRN",
                "username": "PeixeUrbanoSRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227021353",
                "name": "FEF\u00caLOC\u00c3O",
                "username": "hairred4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324507787",
                "name": "Paulo H P de Souza",
                "username": "PauloHPdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124537",
                "name": "Rita Moiteiro",
                "username": "ritamoiteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23654729",
                "name": "Pequenas Empresas",
                "username": "peqempresas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95430603",
                "name": "North Shopping For",
                "username": "north_shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253596470",
                "name": "Empreendedor Online",
                "username": "EmpreendeOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332006510",
                "name": "kayque Rangel",
                "username": "rangelkayque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446714590",
                "name": "Bem Vindo ao Varejo",
                "username": "BemVindoVarejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424992766",
                "name": "Arich",
                "username": "ArichWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67924662",
                "name": "vicente",
                "username": "vicenteassessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38375311",
                "name": "Dan\u00e7a Fator Art X",
                "username": "FatorArtX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364376551",
                "name": "Ganhar Dim Dim!",
                "username": "GanharDimDim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83839645",
                "name": "Master Ink",
                "username": "master_ink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108139570",
                "name": "HQZ Assessoria",
                "username": "hqz_assessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309658706",
                "name": "Vime e Requinte",
                "username": "VimeeRequinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342690173",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "riAndradeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357575735",
                "name": "Rede Gerais de R\u00e1dio",
                "username": "geraisderadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317231319",
                "name": "Otimize Web & Design",
                "username": "otimizenaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320882364",
                "name": "Frankia Virtual",
                "username": "FVNovoNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321944057",
                "name": "Revista Empresa",
                "username": "RevistaEmpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52196414",
                "name": "Hugo Oliveira Pinto e Silva",
                "username": "hugoopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58701497",
                "name": "TV MOGI NEWS",
                "username": "moginewsnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234306350",
                "name": "5   A N O S      3",
                "username": "SmileDoPeLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270160909",
                "name": "Aluguel de Carro",
                "username": "_alugueldecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75471221",
                "name": "Vanessa Jackson",
                "username": "VanyJackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72209460",
                "name": "Divirta-se",
                "username": "divirta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127348502",
                "name": "Nanci Valadares",
                "username": "nanciv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250081092",
                "name": "The Flake",
                "username": "The_Flake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67296754",
                "name": "Scharles Souza",
                "username": "ScharlesSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483254112",
                "name": "Chic Viagens",
                "username": "Chic_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72152474",
                "name": "EdsonFranciscoBonfim",
                "username": "mredson8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26075079",
                "name": "Ju Vilela",
                "username": "juvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54508574",
                "name": "Portal Giro",
                "username": "PortalGiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228466421",
                "name": "Fernando Alvarez",
                "username": "realfalvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14052056",
                "name": "Antonio Santos Alves \ud83d\udc3a",
                "username": "mestreasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473763",
                "name": "Paulo Vasques",
                "username": "PauloHDVasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584981329",
                "name": "Babis",
                "username": "BabisBis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335339104",
                "name": "Richard",
                "username": "richardsimonben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15076668",
                "name": "Dia da Marmota \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarmotaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317712930",
                "name": "hugo avelar",
                "username": "hugo_avelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67359306",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Assun\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AninhaAssuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58043978",
                "name": "Fernanda Merege",
                "username": "FernandaMerege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36060174",
                "name": "Joao Lima",
                "username": "JFlimaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60781723",
                "name": "Sinval Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "sinvalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122947210",
                "name": "Hilario Bara",
                "username": "HilarioBara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56867941",
                "name": "Rodrigo Matos",
                "username": "rodrigomatosbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181909596",
                "name": "Rejane Ayres",
                "username": "rejaneayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32184057",
                "name": "gil reis",
                "username": "gilreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270185858",
                "name": "Lu\u00eds Filipe",
                "username": "luuisfillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198324236",
                "name": "Sistema SECOVI Cear\u00e1",
                "username": "SECOVI_CE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92381298",
                "name": "Jonaya",
                "username": "jonayadecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779323",
                "name": "Dois Ursos \u2733\ufe0f",
                "username": "DoisUrsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245862321",
                "name": "Zeca Baleiro",
                "username": "zecabaleiro_of",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102857747",
                "name": "Leonardo Bittencourt",
                "username": "Leobittencourtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61824520",
                "name": "Sergio China",
                "username": "sergiochina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94991148",
                "name": "Ifes",
                "username": "ifesoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365161465",
                "name": "Maxwell Vaz",
                "username": "MaxwellVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "una diosa inolvidable",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68027619",
                "name": "Frederico Heliodoro",
                "username": "heliodoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206820669",
                "name": "Valdir Foliatti Jr.",
                "username": "junior_seas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "182041098988953600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel6fwgmfa6fx3y14y1sl2te5cby5",
        "oldest_id": "180296988934406144",
        "result_count": 500
    }
}