{
    "data": [
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2492169031",
                        "start": 0,
                        "username": "M100Globope"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131574396",
                        "start": 13,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "76699270",
                        "start": 22,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839915860213761",
            "in_reply_to_user_id": "158482123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@M100Globope @Dilmabr @MST_Oficial Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839809282945026",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839771479687169",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60331599",
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839631008235520",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:35.000Z",
            "id": "178839590633873408",
            "in_reply_to_user_id": "425242951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samueletc Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:23.000Z",
            "id": "178839539664687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2012-03-11T13:46:28.000Z",
            "id": "178839309720363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo agora pra coletar dados na \u00e1rea q poder\u00e1 abrigar o 1\u00ba Parque Municipal de Ciclismo de Lazer e Competi\u00e7\u00e3o do RN"
        },
        {
            "author_id": "444749332",
            "created_at": "2012-03-11T13:42:35.000Z",
            "id": "178838330304233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "63308690",
            "created_at": "2012-03-11T13:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683069,
                        -20.39396176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "178833098895671297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #flores de plastco \u00f1 morrem #cliques #pedraazul   @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/joApKDsg"
        },
        {
            "author_id": "131540442",
            "created_at": "2012-03-11T13:08:33.000Z",
            "id": "178829765036351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o povo se achando cabulosos nos brinquedos do parque municipal, eu queria ver vcs \u00e9 no play city fi. K"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-11T13:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "178829055116836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "372174655",
            "created_at": "2012-03-11T12:54:28.000Z",
            "id": "178826223877763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/12D9Tj37"
        },
        {
            "author_id": "489299860",
            "created_at": "2012-03-11T12:51:46.000Z",
            "id": "178825543427424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer. E pra quem j\u00e1 conhece, nunca \u00e9 demais voltar! PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/gLghXetH"
        },
        {
            "author_id": "15304419",
            "created_at": "2012-03-11T12:46:05.000Z",
            "id": "178824114683916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol que arde (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) http://t.co/Y4PcPTCm"
        },
        {
            "author_id": "252210553",
            "created_at": "2012-03-11T12:35:54.000Z",
            "id": "178821547836968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jhonatan se divertiu muito no Parque Municipal de Barueri!! http://t.co/K8SvdVp4"
        },
        {
            "author_id": "450040479",
            "created_at": "2012-03-11T12:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "178819198535991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a fam\u00edlia :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/YK6bpqxu"
        },
        {
            "author_id": "33380823",
            "created_at": "2012-03-11T11:27:45.000Z",
            "id": "178804399160819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina 6 estudantes de enfermagem (media de 20 anos) brincando no ROTOR, SAMBA, passeando de BARCO na lagoa do parque municipal #engra\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "431751500",
            "created_at": "2012-03-11T11:23:24.000Z",
            "id": "178803304573304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre a trilha do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria: somente ser\u00e3o cal\u00e7ados os trechos de... http://t.co/vhtlnTYK"
        },
        {
            "author_id": "344760991",
            "created_at": "2012-03-11T10:49:35.000Z",
            "id": "178794795362295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem akie vai no encontro de f\u00e3s em BH dia 17 ? No parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2012-03-11T09:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "17675497",
                        "start": 126,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "178778561279311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @gibioterra: O Dia Online - Vida & Meio Ambiente - Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZDRxSBoM via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2012-03-11T09:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "17675497",
                        "start": 110,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "178769226121752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia Online - Vida & Meio Ambiente - Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/aqAAUWt6 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2012-03-11T06:31:03.000Z",
            "id": "178729732232318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de #Fotografias marca 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/JsZpNXMj"
        },
        {
            "author_id": "34369371",
            "created_at": "2012-03-11T04:57:38.000Z",
            "id": "178706224064380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9Kd1yBWD eu ainda tenho que passar por algo perto disso"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-11T02:37:09.000Z",
            "id": "178670870166904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "216924183",
            "created_at": "2012-03-11T02:11:06.000Z",
            "id": "178664314050326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma invas\u00e3o amea\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jm83HePp"
        },
        {
            "author_id": "118444306",
            "created_at": "2012-03-11T01:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "79025730",
                        "start": 0,
                        "username": "asunyan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "178661515589713920",
            "in_reply_to_user_id": "79025730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@asunyan_ amanh\u00e3 no parque municipal comigo, lucas e fellipe"
        },
        {
            "author_id": "41964510",
            "created_at": "2012-03-11T00:21:17.000Z",
            "id": "178636675864477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/oSa0XLBh"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-10T23:16:47.000Z",
            "id": "178620444973346818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Brasil Ecol\u00f3gico\nPapagaio-Galego (Alipiopsitta xanthops)\n\nSeu repert\u00f3rio vocal... http://t.co/30MPVpVk"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-03-10T23:15:07.000Z",
            "id": "178620025194807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA-MACA\u00c9, CARA... http://t.co/F8R5J6yI"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2012-03-10T23:11:07.000Z",
            "id": "178619019698515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 pra existir um lugar onde tenha mais estagi\u00e1rios loucos do que o Parque Estadual de Vila Velha, v\u00e9i na boa. rs"
        },
        {
            "author_id": "200269512",
            "created_at": "2012-03-10T22:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "344884651",
                        "start": 0,
                        "username": "TerLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "178603840092901376",
            "in_reply_to_user_id": "344884651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerLanza sei sim.. vai ter um agora dia 17 \u00e0s 14:00 l\u00e1 no parque municipal de bh *-*"
        },
        {
            "author_id": "62811413",
            "created_at": "2012-03-10T21:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1003074002338963457",
                        "start": 6,
                        "username": "HyukMari"
                    }
                ]
            },
            "id": "178589834905010176",
            "in_reply_to_user_id": "75144080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o/ RT @hyukmari Quem vai amanh\u00e3 no meeting do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587616864776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587524388761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587439378612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-03-10T20:33:46.000Z",
            "id": "178579419693187072",
            "in_reply_to_user_id": "197945587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pelucocacola parque municipal ! vc vai ?"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-03-10T20:23:14.000Z",
            "id": "178576771145404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Jyzom035 Enjoy the outdoor life forever. Atins Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.Caminhada Stand Up Paddle no Rio Pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2012-03-10T19:55:16.000Z",
            "id": "178569731131981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de palmiteiros no Parque Nacional do Itatiaia-RJ. http://t.co/3Q8Y6cBk"
        },
        {
            "author_id": "61777542",
            "created_at": "2012-03-10T19:43:36.000Z",
            "id": "178566796637515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos do tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/ELCshcXQ"
        },
        {
            "author_id": "458735698",
            "created_at": "2012-03-10T18:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "178554574527922179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/lQuKEmdW"
        },
        {
            "author_id": "55860439",
            "created_at": "2012-03-10T18:54:35.000Z",
            "id": "178554460635791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ontO0CLO"
        },
        {
            "author_id": "62960445",
            "created_at": "2012-03-10T18:50:06.000Z",
            "id": "178553333706006530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/nOTTqi8c"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-03-10T18:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84435558",
                        "start": 0,
                        "username": "gilcoelhoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "178553261803057152",
            "in_reply_to_user_id": "84435558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilcoelhoo \u00c9 o Parque Estadual do Rio Preto em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto...."
        },
        {
            "author_id": "455355952",
            "created_at": "2012-03-10T18:15:33.000Z",
            "id": "178544635705171969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/2lpTdixq"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-10T18:10:13.000Z",
            "id": "178543294198980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o &gt; \u201c@cataratas_sa: Acesse o nosso site e fique por dentro do mundo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EGLIxvap\u201d"
        },
        {
            "author_id": "351928509",
            "created_at": "2012-03-10T18:09:19.000Z",
            "id": "178543071145885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi o meu preto liindo @VemNovinha_ofc no Parque Municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "46811412",
            "created_at": "2012-03-10T18:01:53.000Z",
            "id": "178541200213684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ZrAE5CJE"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-03-10T17:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "178538665318948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/kXQANhmV"
        },
        {
            "author_id": "13375442",
            "created_at": "2012-03-10T17:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13436059,
                        -29.05023981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "178537806963023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Torres, Rio Grande do Sul) http://t.co/HSiTt45j"
        },
        {
            "author_id": "160689658",
            "created_at": "2012-03-10T17:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178536824757694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pGqWjSIC"
        },
        {
            "author_id": "52897172",
            "created_at": "2012-03-10T17:32:50.000Z",
            "id": "178533885087457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Maria Cutia:\nCOMO A GENTE GOSTA\ndia 10 - \u00e0s 16h\ndia 11 - \u00e0s 11h e \u00e0s 16h\nNo Parque Municipal http://t.co/jVz57Ujf"
        },
        {
            "author_id": "404206130",
            "created_at": "2012-03-10T16:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "357715009",
                        "start": 0,
                        "username": "MeuLuan_FC"
                    }
                ]
            },
            "id": "178520624443031553",
            "in_reply_to_user_id": "357715009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeuLuan_FC NO PARQUE MUNICIPAL PERTO DO CORETO"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-03-10T16:27:32.000Z",
            "id": "178517452555157505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Tecnisa Aptos 2 e 3 dorms frente Parque Municipal Lazer Completo Corretor Wilson On Line 11 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "29033224",
            "created_at": "2012-03-10T16:23:32.000Z",
            "id": "178516447377637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/OjFtRXmb"
        },
        {
            "author_id": "49052936",
            "created_at": "2012-03-10T16:01:00.000Z",
            "id": "178510778452819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas lan\u00e7a o seu bacalhau tropical, da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 http://t.co/6aU9OzzM #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-03-10T15:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1176999362",
                        "start": 0,
                        "username": "RestartAllStar"
                    }
                ]
            },
            "id": "178509404793090048",
            "in_reply_to_user_id": "309141183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartAllStar BH viida !no parque municipal ... vc vaai ?"
        },
        {
            "author_id": "138895715",
            "created_at": "2012-03-10T15:29:57.000Z",
            "id": "178502960362422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de Floripa...transformar ou n\u00e3o em Parque Nacional...eu sou contra... http://t.co/KWVIAHih"
        },
        {
            "author_id": "243452988",
            "created_at": "2012-03-10T15:10:08.000Z",
            "id": "178497975935438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e9i minha m\u00e3e ta l\u00e1 no parque municipal no sorteio das casas , sl\u00e1 eu quero que ela ganhe , mais ao mesmo tempo \u00f1n quero :s"
        },
        {
            "author_id": "135993135",
            "created_at": "2012-03-10T14:58:13.000Z",
            "id": "178494975934332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrumando pra ir no Rax\u00e3o ali no Parque Municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "55614898",
            "created_at": "2012-03-10T14:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59082316,
                        -22.45928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "178484894761107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/sSmhRkeT"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-03-10T13:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "77469764",
                        "start": 88,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "178478008582144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - #Terra  http://t.co/5Lgjztzi via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "23059765",
            "created_at": "2012-03-10T13:23:12.000Z",
            "id": "178471064777654273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Guarita (Torres, RS) http://t.co/JvFOFLUY"
        },
        {
            "author_id": "470662168",
            "created_at": "2012-03-10T13:02:02.000Z",
            "id": "178465740431699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra de eco turismo no parque estadual da pedra branca http://t.co/rvzgIcTZ"
        },
        {
            "author_id": "29885701",
            "created_at": "2012-03-10T12:43:18.000Z",
            "id": "178461023123161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas para #acessibilidade | Revista Hot\u00e9is: http://t.co/pQ7LeuC5"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2012-03-10T12:17:47.000Z",
            "id": "178454601027162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/IMHYbwXd"
        },
        {
            "author_id": "40726376",
            "created_at": "2012-03-10T12:13:34.000Z",
            "id": "178453541994770433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/mUz4NygD"
        },
        {
            "author_id": "30040459",
            "created_at": "2012-03-10T11:43:16.000Z",
            "id": "178445917043691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. S\u00e1bado \u00e9 dia de ser pai. Bora pro Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2012-03-10T11:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178443362146324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fdSnAMpO"
        },
        {
            "author_id": "308774738",
            "created_at": "2012-03-10T11:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "187182034",
                        "start": 0,
                        "username": "otavioditoledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "178442267340709888",
            "in_reply_to_user_id": "187182034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otavioditoledo na regiao da cidade temos tb o parque estadual do rio doce, sao mais de 40 lagoas na regiao, assunto nao faltar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-03-10T11:11:45.000Z",
            "id": "178437987049275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional - Di\u00e1rio Catarinense: http://t.co/2GdYTMtj"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-10T11:10:42.000Z",
            "id": "178437720195072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siriema em parque de S\u00e3o Paulo\nParque Estadual Carlos Botelho (PECB) situa-se na Serra de Paranapiacaba, regi\u00e3o... http://t.co/z1usS2hP"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-03-10T11:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "300021352",
                        "start": 3,
                        "username": "Guiando_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "178436980605063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Guiando_RJ: Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico[]: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal... http://t.co/kRrOYWyU"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-03-10T11:03:34.000Z",
            "id": "178435927595696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico[]: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis f... http://t.co/ihHYOegd"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:27.000Z",
            "id": "178433380239671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional http://t.co/cQIu0Y6k"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:26.000Z",
            "id": "178433373969199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/UOr6DV2N"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:25.000Z",
            "id": "178433373205823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional http://t.co/5q7D4WQx"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T10:52:19.000Z",
            "id": "178433096079773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/bbOVF0qh"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-03-10T10:52:18.000Z",
            "id": "178433091319238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/oLIo5f0z"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T10:38:45.000Z",
            "id": "178429680226017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/P4AXKyZi"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-03-10T10:35:26.000Z",
            "id": "178428844120879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/uk2BEQcX"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T10:21:07.000Z",
            "id": "178425242488799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/4y3sTQkU"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-03-10T10:21:07.000Z",
            "id": "178425240874000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/LeCatTSz"
        },
        {
            "author_id": "234878085",
            "created_at": "2012-03-10T10:18:35.000Z",
            "id": "178424604107345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Estamos a caminho do Parque Nacional de Ubirajara. \\o"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:33.000Z",
            "id": "178423841876475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/g9w206sl"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:33.000Z",
            "id": "178423841574502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/XvKWclXK"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:33.000Z",
            "id": "178423840483979265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/QCwC3y0a"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:31.000Z",
            "id": "178423835173986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/3uohELav"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:31.000Z",
            "id": "178423834469343234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/pzu4g8Sh"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:30.000Z",
            "id": "178423831013240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/ZBwZvT0q"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-03-10T10:15:30.000Z",
            "id": "178423830157602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/1n7v8s1c"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-10T10:11:20.000Z",
            "id": "178422781468356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-03-10T10:09:54.000Z",
            "id": "178422419420225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/tnFsP59K"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-03-10T10:09:54.000Z",
            "id": "178422418807861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em pleno Centro Hist\u00f3rico: Protestos n\u00e3o faltaram para que o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis fos... http://t.co/7gzNdgIs"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:59.000Z",
            "id": "178417657735942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional http://t.co/SEKC9xQb"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:57.000Z",
            "id": "178417650005835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional http://t.co/AeqohyYb"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:56.000Z",
            "id": "178417648512671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/ObQSvYjD"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:42.000Z",
            "id": "178414066656747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/6FcNRmIW"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:42.000Z",
            "id": "178414065750777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/DUdJszAz"
        },
        {
            "author_id": "319867244",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:37.000Z",
            "id": "178414043395137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POMBO GIGANTE MATA VISITANTE DE PARQUE NACIONAL EM SUV\u00c1QUIA"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-03-10T09:33:44.000Z",
            "id": "178413319986749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/hJcScfeD"
        },
        {
            "author_id": "372435353",
            "created_at": "2012-03-10T07:42:59.000Z",
            "id": "178385445632217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "149641373",
            "created_at": "2012-03-10T05:17:53.000Z",
            "id": "178348929241456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem incompar\u00e1vel e \u00fanica no mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \u00c0 242km de S\u00e3o Luis - MA http://t.co/7nyef9lY"
        },
        {
            "author_id": "307429999",
            "created_at": "2012-03-10T03:11:48.000Z",
            "id": "178317202963968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou viajar para o Paran\u00e1 e conhecer uma das 7 maravilhas do mundo! Vou visitar o Parque Nacional das Cataratas!... http://t.co/TSJjLUju"
        },
        {
            "author_id": "243452988",
            "created_at": "2012-03-10T02:53:31.000Z",
            "id": "178312601334321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem o sorteio das casas l\u00e1 no parque municipal , espero que minha m\u00e3e consiga ganhar , se Deus quiser (yn'"
        },
        {
            "author_id": "503875143",
            "created_at": "2012-03-10T02:49:32.000Z",
            "id": "178311598400741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estaremos no Parque Municipal Julio Fracalanza, Vila Augusta - Guarulhos / SP, muita recrea\u00e7\u00e3o e atividade f\u00edsica, Dia Mundial do Rim"
        },
        {
            "author_id": "60970386",
            "created_at": "2012-03-10T02:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.51164927,
                        -23.56224278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "178299209152335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/62tzbm8q"
        },
        {
            "author_id": "94833056",
            "created_at": "2012-03-10T01:59:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178299115694854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir, tem que acordar cedo amanh\u00e3.. Parque Municipal *-* #partiu"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T01:36:09.000Z",
            "id": "178293132029464577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona: Especialistas, pol... http://t.co/cFbHQ3fM"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T01:36:09.000Z",
            "id": "178293130439835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo volta a ser alvo de pol\u00eamica: para\u00edso natural ou destino tur\u00edstico?: Especialistas, pol\u00edticos e... http://t.co/wT4EArvF"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T01:32:48.000Z",
            "id": "178292289125355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona: Especialistas, pol... http://t.co/OCxX265y"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T01:32:48.000Z",
            "id": "178292287854493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo volta a ser alvo de pol\u00eamica: para\u00edso natural ou destino tur\u00edstico?: Especialistas, pol\u00edticos e... http://t.co/N8u8cOxC"
        },
        {
            "author_id": "139469776",
            "created_at": "2012-03-10T01:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3091736931",
                        "start": 0,
                        "username": "anaa_faria"
                    }
                ]
            },
            "id": "178285110163013633",
            "in_reply_to_user_id": "158183542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaa_faria agr c deve falar q foi no parque municipal de sei lah o q."
        },
        {
            "author_id": "394409276",
            "created_at": "2012-03-10T00:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "574192471",
                        "start": 52,
                        "username": "brauliin"
                    }
                ]
            },
            "id": "178280645703909378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal , umas 13h . Tomara q vc va amr s2 @Brauliin"
        },
        {
            "author_id": "83932407",
            "created_at": "2012-03-10T00:31:03.000Z",
            "id": "178276745890369537",
            "in_reply_to_user_id": "161862751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkk RT @SimoneBomfimCEC: Hidratante de am\u00eandoa e baunilha do Botic\u00e1rio tem cheiro de picol\u00e9 de c\u00f4co do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "58293305",
            "created_at": "2012-03-10T00:28:16.000Z",
            "id": "178276047010279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir das14h de amanha estaremos com as instalacoes do Parque Municipal de Eventos de Sentinela do Sul oficialmente aptas para os 20anos"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-10T00:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "8802752",
                        "start": 103,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "178275007573667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual -  http://t.co/gf2ioP9l via @g1"
        },
        {
            "author_id": "161862751",
            "created_at": "2012-03-10T00:19:17.000Z",
            "id": "178273785605136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidratante de am\u00eandoa e baunilha do Botic\u00e1rio tem cheiro de picol\u00e9 de c\u00f4co do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "271635151",
            "created_at": "2012-03-10T00:18:50.000Z",
            "id": "178273672069525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem visita o norte de Ubatuba, uma das atra\u00e7\u00f5es encontradas no N\u00facleo Picinguaba (Parque Estadual da Serra... http://t.co/xschlNGh"
        },
        {
            "author_id": "366925741",
            "created_at": "2012-03-10T00:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "906834625837793280",
                        "start": 0,
                        "username": "annalimap"
                    }
                ]
            },
            "id": "178270237517549568",
            "in_reply_to_user_id": "324141950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@annalimap KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK.. MORRI COM ESSA DO PARQUE MUNICIPAL.."
        },
        {
            "author_id": "324141950",
            "created_at": "2012-03-10T00:03:30.000Z",
            "id": "178269813402120193",
            "in_reply_to_user_id": "366925741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Toddynho_Santos ou ent\u00e3o fica l\u00e1 no parque municipal , o wi-fi de l\u00e1 \u00e9 liberado haha"
        },
        {
            "author_id": "17190935",
            "created_at": "2012-03-10T00:00:08.000Z",
            "id": "178268966693765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/fqN2vLPR"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-09T23:58:11.000Z",
            "id": "178268475654012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/M9UJRT2k"
        },
        {
            "author_id": "232637581",
            "created_at": "2012-03-09T23:55:09.000Z",
            "id": "178267714207490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual - not\u00edcias em S\u00e3o Carlos e Regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:36.000Z",
            "id": "178267576370073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontr... http://t.co/YvHoYu8y"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:34.000Z",
            "id": "178267568149233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/ysHUDg2L"
        },
        {
            "author_id": "467388285",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:34.000Z",
            "id": "178267567507517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/y6RbyCU6"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:34.000Z",
            "id": "178267566765113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/u9hA59x0"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:34.000Z",
            "id": "178267564407926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/0GONPMBN"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:33.000Z",
            "id": "178267563233525762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/z0azgPw0"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:31.000Z",
            "id": "178267555432108033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3... http://t.co/F0UcKmex via http://t.co/iOptojKL"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:30.000Z",
            "id": "178267549010628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/LCAJrE7h"
        },
        {
            "author_id": "390915703",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:29.000Z",
            "id": "178267543948111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/EGesDhxf"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:28.000Z",
            "id": "178267541397970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/qQ3maHVU"
        },
        {
            "author_id": "338998540",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:28.000Z",
            "id": "178267540378750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/XB2Nrd1S"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:25.000Z",
            "id": "178267530106896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/AtpFHYuE"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:25.000Z",
            "id": "178267529335156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/lSRRvsNc"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:24.000Z",
            "id": "178267523425382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/OVjTzVAm"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:23.000Z",
            "id": "178267521349193730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/CsnmVIES"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:23.000Z",
            "id": "178267520623591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/kmpnj0vz"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:22.000Z",
            "id": "178267514319544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/PmXpMs5T"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:21.000Z",
            "id": "178267510653730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/JYqbjQay"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-09T23:54:19.000Z",
            "id": "178267505045946369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/4VnkXSoQ"
        },
        {
            "author_id": "229482922",
            "created_at": "2012-03-09T23:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6388182,
                        -23.5489433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "178267176359305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/iP1RtDWd"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:18.000Z",
            "id": "178265987416719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/7SSaSafi"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:12.000Z",
            "id": "178265965086248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/wbWaWQpF"
        },
        {
            "author_id": "141780650",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:11.000Z",
            "id": "178265960841613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/K6JAMXTh"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:09.000Z",
            "id": "178265949361799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/WzMaDzwA"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:08.000Z",
            "id": "178265949126930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/wij9ZzIk #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:06.000Z",
            "id": "178265940524400642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/evs5hWxP"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-09T23:48:05.000Z",
            "id": "178265936443355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual: Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou lixo, esgoto ... http://t.co/3g5dwoMQ"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-03-09T23:42:05.000Z",
            "id": "178264425910910979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/w0IKNoAh"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-09T23:42:03.000Z",
            "id": "178264414632415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/GocsC4HR"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2012-03-09T23:39:07.000Z",
            "id": "178263679115075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor explica medidas para resolver irregularidades em floresta estadual http://t.co/ZGyZFEA1"
        },
        {
            "author_id": "114179664",
            "created_at": "2012-03-09T23:34:07.000Z",
            "id": "178262419632693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza. JERI \u00e9 PARQUE NACIONAL DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. http://t.co/iXHc52xr"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-03-09T21:57:17.000Z",
            "id": "178238051326238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Lan\u00e7amento Tecnisa frente Parque Municipal Aptos 2 dorms 70m2 e 3 dorms 87m2 Corretor Wilson On line 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "303301986",
            "created_at": "2012-03-09T21:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "320224854",
                        "start": 34,
                        "username": "TainaDalforno"
                    }
                ]
            },
            "id": "178236138224492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui para o parque municipal com a @TainaDalforno"
        },
        {
            "author_id": "182022075",
            "created_at": "2012-03-09T21:49:13.000Z",
            "id": "178236019559243777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 tem \"Encontro com mulheres artista\" logo cedo no parque municipal d BH, \u00e0s 21hs!!"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-03-09T21:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03949687,
                        -23.41052041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "178227320136548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/yVw4kty"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-03-09T21:10:06.000Z",
            "id": "178226176458891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TV: Cores e formas das aves do sul\nhttp://t.co/2PdqmqQm"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2012-03-09T21:06:38.000Z",
            "id": "178225302747615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da Ecoparan\u00e1, vagas para o Parque Estadual de Vila Velha !! http://t.co/frfgEn1K"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2012-03-09T20:21:57.000Z",
            "id": "178214057411743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Artesanatos feitos de borracha est\u00e3o expostos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s Confira: http://t.co/3bt4R093"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2012-03-09T20:05:07.000Z",
            "id": "178209823748399107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste. http://t.co/6lyD1QhQ #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-03-09T19:50:55.000Z",
            "id": "178206249974906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9h, reuni\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "208314601",
            "created_at": "2012-03-09T19:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "178202563806633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/yjMYOzdx"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2012-03-09T19:26:03.000Z",
            "id": "178199993230962691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque em Noronha (PE) ter\u00e1 trilha com acessibilidade: As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, ... http://t.co/ou51nPMC"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-03-09T19:15:15.000Z",
            "id": "178197274868985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em sua 17a reuni\u00e3o, ontem, o conselho do Mosaico Mantiqueira repudia proposta de municipaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o da Floresta Nacional de Lorena."
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-03-09T18:58:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "178193024231276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para amanh\u00e3! #escoteiros (@ Parque Municipal do Atalaia) http://t.co/P5iIG4q"
        },
        {
            "author_id": "37557361",
            "created_at": "2012-03-09T18:35:15.000Z",
            "id": "178187208812015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio ou Parque? | Parque Municipal Augusta: tamb\u00e9m querem acabar com ele - http://t.co/8VO7GqdA"
        },
        {
            "author_id": "83890464",
            "created_at": "2012-03-09T18:26:34.000Z",
            "id": "178185020949803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir l\u00e1 no parque municipal, mas n\u00e9... n\u00e3o consigo falar com a Tali. ;// droga"
        },
        {
            "author_id": "507329797",
            "created_at": "2012-03-09T18:26:28.000Z",
            "id": "178184995343568899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas   http://t.co/2liI7NCu"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-03-09T18:18:23.000Z",
            "id": "178182961399738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas http://t.co/lqZRchcc"
        },
        {
            "author_id": "240451727",
            "created_at": "2012-03-09T18:11:29.000Z",
            "id": "178181225658335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica | Parque Municipal Augusta: tamb\u00e9m querem acabar com ele http://t.co/Xxr81Pb5"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-03-09T18:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "178179334652174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Inc\u00eandio no Parque da Chapada Diamantina \u00e9 extinto. http://t.co/ocQdkaqU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-09T18:03:06.000Z",
            "id": "178179117127188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85\u00ba Mutir\u00e3o de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca acontece dia 17 de mar\u00e7o nas ru\u00ednas da fazenda de Van Mocke..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-09T18:02:16.000Z",
            "id": "178178906283712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Chapada Diamantina \u00e9 extinto. http://t.co/O1PFT7LY"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2012-03-09T17:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "265042848",
                        "start": 0,
                        "username": "KatyKissLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "178176937032826881",
            "in_reply_to_user_id": "265042848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatyKissLanza \u00c9 dia 17, no Parque Municipal, \u00e1s 14h, c\u00ea voc\u00ea quiser ir agente encontra l\u00e1! Ahh entendi, eu tamb\u00e9m t\u00f4 estudando, rs."
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-03-09T17:50:28.000Z",
            "id": "178175936573874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir no Parque Municipal do Atalaia? \u00daltimos detalhes do acampamento de grupo! #escoteiros"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:46:57.000Z",
            "id": "178175054142652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta quinta... http://t.co/TgcvQ6Fd"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:41:59.000Z",
            "id": "178173803187281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta... http://t.co/eZD6DDyS"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2012-03-09T17:40:31.000Z",
            "id": "178173431970398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste http://t.co/n4sadgId #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "126928406",
            "created_at": "2012-03-09T17:20:34.000Z",
            "id": "178168412453879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste http://t.co/676RYmKd"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:18:31.000Z",
            "id": "178167895774347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta... http://t.co/33hrA1fy"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-09T17:05:23.000Z",
            "id": "178164590583095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a Cachoeira do Tabuleiro e o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? Eles est\u00e3o na lista das 7 Maravilhas da ER. http://t.co/J2A35Wep"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2012-03-09T16:44:34.000Z",
            "id": "178159352383946754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive uma excelente reuni\u00e3o com a COHAB e os representantes do Parque Nacional, \u00e1rea localizada no bairro... http://t.co/Y5xUKMJp"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-09T16:36:28.000Z",
            "id": "178157315445362689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/03 12:20 -  Parque em Noronha (PE) ter\u00e1 trilha com acessibilidade: As obras no Parque Nacional Marinho Fernan... http://t.co/zyaswfRg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-09T15:56:18.000Z",
            "id": "178147204643557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ganha novo abrigo. http://t.co/CkOwI5OV"
        },
        {
            "author_id": "236783978",
            "created_at": "2012-03-09T15:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "178147120946221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em Goi\u00e1s http://t.co/Yn6q1fEy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "118444306",
            "created_at": "2012-03-09T15:46:57.000Z",
            "id": "178144853115416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda tem o encontro l\u00e1 no parque municipal domingo..."
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2012-03-09T15:43:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "178144039437205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/7mmfbw2r"
        },
        {
            "author_id": "54405558",
            "created_at": "2012-03-09T15:35:24.000Z",
            "id": "178141946630516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/seIW3o6R"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-03-09T14:55:00.000Z",
            "id": "178131780526817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense http://t.co/dGtEVXsn"
        },
        {
            "author_id": "35387431",
            "created_at": "2012-03-09T14:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "95430603",
                        "start": 3,
                        "username": "north_shopping"
                    }
                ]
            },
            "id": "178129052153032706",
            "in_reply_to_user_id": "95430603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @north_shopping Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/NVaxtZL1"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-09T14:31:52.000Z",
            "id": "178125957729755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/6342MqoG."
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-03-09T14:30:57.000Z",
            "id": "178125727038844931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Federal e ICMBio deflagraram opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento ilegal no Parque Nacional do... http://t.co/cclTmugU"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2012-03-09T14:16:02.000Z",
            "id": "178121973040287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta imagem \u00e9 da Svmnafellsjvkull caverna de gelo localizado no Parque Nacional Skaftafell (Isl\u00e2ndia).\nFoi... http://t.co/LONAlXXN"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2012-03-09T14:12:22.000Z",
            "id": "178121050171772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta imagem \u00e9 da Svmnafellsjvkull caverna de gelo localizado no Parque Nacional Skaftafell (Isl\u00e2ndia).\nFoi... http://t.co/AAUgXNfg"
        },
        {
            "author_id": "173167988",
            "created_at": "2012-03-09T13:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167913616",
                        "start": 0,
                        "username": "paravocepelu"
                    }
                ]
            },
            "id": "178117393468497920",
            "in_reply_to_user_id": "167913616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParaVocePeLu KKKKKKK, doa dia 17 \u00e9 na no parque municipal ou perto dali u_u awwwwwwwn, te fofa xenti :3"
        },
        {
            "author_id": "161993926",
            "created_at": "2012-03-09T13:49:48.000Z",
            "id": "178115370757001216",
            "in_reply_to_user_id": "252632382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SemarhGO Moro aqui e gostaria de saber mais detalhes, da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste Goiano. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "189234149",
            "created_at": "2012-03-09T13:38:22.000Z",
            "id": "178112493690949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha resenha sobre Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia em Salvador no Qype: http://t.co/BmQeoKSB"
        },
        {
            "author_id": "183627759",
            "created_at": "2012-03-09T13:34:04.000Z",
            "id": "178111411224977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional contrata brigadistas e chefes de esquadr\u00e3o.Interessados devem se inscrever do dia 19 at\u00e9 23 na Sede Administrativa do Parque"
        },
        {
            "author_id": "125640160",
            "created_at": "2012-03-09T13:11:49.000Z",
            "id": "178105813817245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A competi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 provas de caminhada, corrida e rafting. Elas ser\u00e3o disputadas a partir das 9h30, no Parque Municipal das Laranjeiras."
        },
        {
            "author_id": "478078799",
            "created_at": "2012-03-09T13:05:34.000Z",
            "id": "178104242081497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 MAR\u00c7O\nROLANTE/RS\nLOCAL: PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS\n(FESTA DA CUCA)\nHOR\u00c1RIO: 19 HORAS\nINFORMA\u00c7\u00d5ES: 51 3547 1062\nCOBRAN\u00c7A DE INGRESSOS"
        },
        {
            "author_id": "164924399",
            "created_at": "2012-03-09T12:57:22.000Z",
            "id": "178102176755888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Varginha \u00e9 fechado - NOTA DE ESCLARECIMENTO: A Prefeitura de Varginha informa que o Parque Municipal\u2026 http://t.co/EBgv4U62"
        },
        {
            "author_id": "67187026",
            "created_at": "2012-03-09T12:51:07.000Z",
            "id": "178100604336480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando aki em Itatiaia :D iremos no Parque Nacional xD"
        },
        {
            "author_id": "271433675",
            "created_at": "2012-03-09T12:43:01.000Z",
            "id": "178098563602059264",
            "in_reply_to_user_id": "139703452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadedoRio: Rio vai ganhar campo de golf ol\u00edmpico. Or\u00e7ada em 60 milh\u00f5es de reais ser\u00e1 constru\u00eddo na Barra da Tijuca. Na reserva biol\u00f3gica!"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-03-09T12:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "315142715",
                        "start": 0,
                        "username": "FCOPedrinhoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "178098345166897152",
            "in_reply_to_user_id": "315142715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCOPedrinhoBH ah amor :( Vai ser no Parque Municipal as 14h00"
        },
        {
            "author_id": "271433675",
            "created_at": "2012-03-09T12:41:52.000Z",
            "id": "178098276963328002",
            "in_reply_to_user_id": "139703452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadedoRio em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-09T12:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "77469764",
                        "start": 88,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "178094045791391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - #Terra  http://t.co/R263bSva via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "223489171",
            "created_at": "2012-03-09T12:23:38.000Z",
            "id": "178093686872211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a II caminhada ecol\u00f3gica no Parque Municipal. A SEE est\u00e1 disponibilizando \u00f4nibus, com sa\u00edda \u00e0s 7:30, do pr\u00e9dio sede. Conto com voc\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-09T12:11:14.000Z",
            "id": "178090564753952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/A4eZ7WE0"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-09T12:05:49.000Z",
            "id": "178089204734099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ainkSOK6"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-09T12:04:10.000Z",
            "id": "178088786683637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Lan\u00e7ado livro de fotografias que mostra a hist\u00f3ria do Parq... http://t.co/a216Yc4B"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-09T09:31:45.000Z",
            "id": "178050432336277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Costa Rica: Das Cara\u00edbas ao Pac\u00edfico: Observar a vida selvagem no Parque Nacional\u2026 http://t.co/sgg1iPLt"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-09T09:31:19.000Z",
            "id": "178050322332266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Costa Rica: Das Cara\u00edbas ao Pac\u00edfico: Observar a vida selvagem no Parque Nacional do Tortuguero ou r... http://t.co/hMUahgrD"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2012-03-09T04:06:20.000Z",
            "id": "177968538227716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/ByBzEs59 Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-03-09T03:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "177960819370364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miada (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/Ka9h5txT"
        },
        {
            "author_id": "56756590",
            "created_at": "2012-03-09T02:58:38.000Z",
            "id": "177951499022909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UHU!!! Novo post. O que acha? http://t.co/zsgvtc0n"
        },
        {
            "author_id": "68983506",
            "created_at": "2012-03-09T02:49:56.000Z",
            "id": "177949308753154049",
            "in_reply_to_user_id": "292399457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusDLima uai, num ia ser 17? e no parque municipal? Oo"
        },
        {
            "author_id": "18031434",
            "created_at": "2012-03-09T01:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.72720926,
                        16.9973592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "177926786024341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o Maia   @ Parque Nacional Tikal http://t.co/ZT0GbkxE"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-03-09T01:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "177923037583261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhei o dia hoje! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/jUCIDWfD"
        },
        {
            "author_id": "37711956",
            "created_at": "2012-03-09T00:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "471664349",
                        "start": 0,
                        "username": "cahbuzelim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "177911765399633920",
            "in_reply_to_user_id": "471664349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cahbuzelim Eu disse que se n\u00e3o der tempo de chegar na escola amanha, eu ia pro parque municipal, a\u00ed vc me perguntou se eu tinha aula sabado"
        },
        {
            "author_id": "67061169",
            "created_at": "2012-03-09T00:15:59.000Z",
            "id": "177910566529142785",
            "in_reply_to_user_id": "40498410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brualexandrino2 uma era de reserva extrativista e mais uma. outra era alternativa incorreta, e outra era daquelas I,II,III,IV, quais ? haha"
        },
        {
            "author_id": "37711956",
            "created_at": "2012-03-09T00:00:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "177906611245957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas e o medo de ser assaltado no parque Municipal? Hahahaha, posi \u00e9, ficarei por l\u00e1 lendo"
        },
        {
            "author_id": "119520965",
            "created_at": "2012-03-08T23:37:46.000Z",
            "id": "177900947807289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n Rio de Janeiro se cre\u00f3 el 1 parque nacional d Itatiaia,esta el Pico das Agulhas Negras,con 2.787 mts de altitud. #COW http://t.co/ESiXIk7X"
        },
        {
            "author_id": "138529886",
            "created_at": "2012-03-08T23:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "222271620",
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcabrall"
                    }
                ]
            },
            "id": "177896069022220288",
            "in_reply_to_user_id": "222271620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GilmarCabrall deixe-me ver, ontem fui no parque nacional no Uruguai e hoje fui as compras, to me arrumando aqui, daqui a pouco pego \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "410975659",
            "created_at": "2012-03-08T22:34:13.000Z",
            "id": "177884958654869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA............................LINDO http://t.co/LqYmixES"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-03-08T22:31:39.000Z",
            "id": "177884309766672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Planos de Inova\u00e7\u00e3o - Parque Nacional http://t.co/HBhbUVOr"
        },
        {
            "author_id": "236409632",
            "created_at": "2012-03-08T22:31:22.000Z",
            "id": "177884240204140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Planos de Inova\u00e7\u00e3o - Parque Nacional http://t.co/SZeE73Rz"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-08T22:25:05.000Z",
            "id": "177882657458372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RELEMBRANDO : ENCONTRO DE F\u00c3NS BH 17.03 \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL ENTRADA DA FLORICULTURA NO CLORETO :) CONTO COM VOC\u00caS RT"
        },
        {
            "author_id": "154282043",
            "created_at": "2012-03-08T22:21:24.000Z",
            "id": "177881731603513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se intimide com a chuva! Hj tem o lan\u00e7amento do livro \"Parque Nacional de Bras\u00edlia\", no Museu Nacional. Nos... http://t.co/TU2Bnf28"
        },
        {
            "author_id": "107830308",
            "created_at": "2012-03-08T22:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63247704",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriella_a_t"
                    }
                ]
            },
            "id": "177877417514385408",
            "in_reply_to_user_id": "63247704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriella_a_t droga, tem ssabosta pra fazer. \u00e9 s\u00f3 pesquisar sobre um parque nacional e colocar em ingles?"
        },
        {
            "author_id": "250349650",
            "created_at": "2012-03-08T21:26:29.000Z",
            "id": "177867913485754370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de Regi\u00e3o de BH Rach\u00e3o L.R.T Sab\u00e1do agora Galera no parque Municipal as 1 horas"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-08T21:18:42.000Z",
            "id": "177865951402926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Palestras, oficinas e pain\u00e9is mostrando a import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es ambientais. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-03-08T20:58:09.000Z",
            "id": "177860782820827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da chegada ao Parque Nacional Serra da Capivara - S.Raimundo Nonato-PI (fotografia tirada em 16/04/2011 por... http://t.co/sMzUwgc4"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-08T20:54:51.000Z",
            "id": "177859951660769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do STF sobre ICMBio n\u00e3o causar\u00e1 mudan\u00e7as em Noronha: \u00c9 no que acredita o diretor do Parque Nacional Mari... http://t.co/P7TL5tgI"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-03-08T20:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "79367331",
                        "start": 3,
                        "username": "BrasilMergulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "177854093308596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilmergulho: Produtora da regi\u00e3o grava document\u00e1rio sobre o \"Parque Estadual Marinho Laje de Santos\" - http://t.co/45glR5C1"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-03-08T20:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "79367331",
                        "start": 3,
                        "username": "BrasilMergulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "177854093128249345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilmergulho: Produtora da regi\u00e3o grava document\u00e1rio sobre o \"Parque Estadual Marinho Laje de Santos\" - http://t.co/s61WDef8"
        },
        {
            "author_id": "407364621",
            "created_at": "2012-03-08T20:22:31.000Z",
            "id": "177851814719389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo aqui no parque municipal de Barueri U.U"
        },
        {
            "author_id": "187352280",
            "created_at": "2012-03-08T20:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.983928,
                        -23.045658
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "177850153405923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr com essa lua??? Aiaiaiiiii.... Sol rachando na mente!!!!! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/GllakSHX"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2012-03-08T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "46133568",
                        "start": 8,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "177843505589264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo @PauloGarciaPT via (Amma) comemora nesta sexta-feira, \u00e0s 9 horas, na sede do Jardim Bot\u00e2nico, os 34 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "63713775",
            "created_at": "2012-03-08T19:46:00.000Z",
            "id": "177842624214999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Ushuaia, Argentina http://t.co/Tac8mkZt"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-08T19:05:28.000Z",
            "id": "177832424359735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REFOR\u00c7ANDO ENCONTRO BH dia 17/03 no parque municipal as 14:00 ENTRADA DA FLORICULTORA NO \"CLORETO\" / Esperamos por voc\u00ea RT RT !"
        },
        {
            "author_id": "60666294",
            "created_at": "2012-03-08T18:57:49.000Z",
            "id": "177830499685904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira deliciosa (frontal) - Parque Estadual de Sera Nova - http://t.co/WovcM4zS"
        },
        {
            "author_id": "53119151",
            "created_at": "2012-03-08T18:24:47.000Z",
            "id": "177822186114002946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/mmvCbvS9"
        },
        {
            "author_id": "389790066",
            "created_at": "2012-03-08T18:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "393985555",
                        "start": 0,
                        "username": "FavelaKpop"
                    }
                ]
            },
            "id": "177821188771430400",
            "in_reply_to_user_id": "393985555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FavelaKpop Lyn vc vai no parque municipal??!"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-03-08T17:59:42.000Z",
            "id": "177815874835726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o visou o combate \u00e0 ca\u00e7a e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no munic\u00edpio de Capanema/PR."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-03-08T17:58:06.000Z",
            "id": "177815471704379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e o Instituto Chico Mendes - ICMBio deflagraram opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2012-03-08T17:45:00.000Z",
            "id": "177812174750744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abrigar\u00e1 Centro de Excel\u00eancia em Geoci\u00eancia http://t.co/asxrVNfX"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-03-08T17:40:53.000Z",
            "id": "177811139206455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/wyQ8nhTX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-08T17:38:20.000Z",
            "id": "177810497159180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 parceiro na Arena Mult Esportes. http://t.co/6xwtZyQj"
        },
        {
            "author_id": "59586535",
            "created_at": "2012-03-08T17:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "57908662",
                        "start": 41,
                        "username": "LuisOuriques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "177810128303689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @luisouriques [pic]: http://t.co/bZ5jwCvw"
        },
        {
            "author_id": "86076757",
            "created_at": "2012-03-08T17:34:06.000Z",
            "id": "177809429775908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto ao p\u00fablico, incrementando turismo no norte do RJ http://t.co/M2llNFnX via @bomdia_brasil"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-03-08T17:09:50.000Z",
            "id": "177803325801119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s:... http://t.co/YZbLePb2"
        },
        {
            "author_id": "258589887",
            "created_at": "2012-03-08T16:43:33.000Z",
            "id": "177796709848596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo pru parque municipal ? *-* KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-03-08T16:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "177792107463979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente cad\u00ea o ninja? Kkkkkkkkkkkkkkkkkk (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/yMEYhlzm"
        },
        {
            "author_id": "389784695",
            "created_at": "2012-03-08T16:03:32.000Z",
            "id": "177786638607458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro PARQUE ESTADUAL BIO MINERAL MARIO COVAS FILHO come\u00e7a a sair do papel. Desapropria\u00e7\u00f5es na Mata Sete Cruzes... http://t.co/q09vyaIH"
        },
        {
            "author_id": "172065118",
            "created_at": "2012-03-08T15:30:27.000Z",
            "id": "177778312024825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Semed vistoria Parque Municipal para implanta\u00e7\u00e3o da Escola ambienta http://t.co/UiTola9x"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-03-08T15:30:10.000Z",
            "id": "177778243116601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Regional Centro-Sul mobiliza cerca 3.500 pessoas no Parque Municipal: http://t.co/9DwIxp3a"
        },
        {
            "author_id": "283041527",
            "created_at": "2012-03-08T15:18:07.000Z",
            "id": "177775208533463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qro ver geral de BH  no encontro de fas dia  17  no parque municipal =)"
        },
        {
            "author_id": "283041527",
            "created_at": "2012-03-08T15:12:17.000Z",
            "id": "177773740610961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3NSBH DIA 17 DESTEM\u00caS \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL ENTRADA DA FLORICULTURA :)Duvidas @4QueijosThomas ou @RestartBHTeama"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2012-03-08T15:02:03.000Z",
            "id": "177771165635444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abrigar\u00e1 Centro de Excel\u00eancia em Geoci\u00eancia http://t.co/G2uYhB3P"
        },
        {
            "author_id": "360256977",
            "created_at": "2012-03-08T14:32:20.000Z",
            "id": "177763685878611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE\nDia 18 de mar\u00e7o\nEtapa do Campeonato Catarinense de Marathon\nSa\u00edda/ Chegada: Parque Municipal Jorge Hardt... http://t.co/bOVhN2cW"
        },
        {
            "author_id": "142090374",
            "created_at": "2012-03-08T14:00:44.000Z",
            "id": "177755737244712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beauty News: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, protegida pelo Unesco."
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-03-08T13:43:24.000Z",
            "id": "177751375227273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto alimenta politicagem e devasta unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iivb3XHk"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-03-08T13:00:03.000Z",
            "id": "177740464978530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 Urumari, em Santar\u00e9m, \u00e1rea protegida por lei municipal, est\u00e1 sendo degradado sem a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os ambientais. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2012-03-08T12:42:51.000Z",
            "id": "177736136519720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/g7saFwKx"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-03-08T12:34:58.000Z",
            "id": "177734151091392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que saudades do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "301710437",
            "created_at": "2012-03-08T12:32:23.000Z",
            "id": "177733497891454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre. O acesso ao parque \u00e9 por via fluvial. http://t.co/OtGnwTb9"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-08T12:16:28.000Z",
            "id": "177729494201806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKghjaOn Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "253129448",
            "created_at": "2012-03-08T12:11:17.000Z",
            "id": "177728191488724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1shttp://www.otempodanoticia.com.br/2012/03/aves-e-vaga-lumes-sao-atracoe"
        },
        {
            "author_id": "335985737",
            "created_at": "2012-03-08T11:59:29.000Z",
            "id": "177725219736256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, \u00c9 atra\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s http://t.co/oH8iohwk #G1"
        },
        {
            "author_id": "66849820",
            "created_at": "2012-03-08T11:56:08.000Z",
            "id": "177724378526658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goias http://t.co/bE2mgBao #G1"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-03-08T11:48:01.000Z",
            "id": "177722334524870658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u2013 Viam\u00e3o \u2013 RS http://t.co/Wk1hl8I0"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-03-08T11:37:46.000Z",
            "id": "177719758156869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso ENCONTR\u00c3O ta chegando, quero ver todo mundo l\u00e1, dia 25/03 no parque municipal as 10:00 =D"
        },
        {
            "author_id": "53065282",
            "created_at": "2012-03-08T11:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "8802752",
                        "start": 100,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "177719673142521857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s  http://t.co/qW405uu5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "119912213",
            "created_at": "2012-03-08T10:52:41.000Z",
            "id": "177708411058794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/OMs7uvd1"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703563798134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/qh7ftJiO"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703561776467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/99gKMyRG"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703560862113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/BYufvBLC"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-03-08T10:32:30.000Z",
            "id": "177703333648277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/hPiPkH9h"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-08T10:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "323039094",
                        "start": 94,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "177703176559009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/Wwv6fCa1 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-03-08T10:29:56.000Z",
            "id": "177702685020143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/tPtwvnvj"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-03-08T10:28:35.000Z",
            "id": "177702346871160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/0VKop7uw"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:40.000Z",
            "id": "177702115899211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/F0Dcts5p"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:31.000Z",
            "id": "177702076015591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/vEZcK2ay"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:25.000Z",
            "id": "177702051185299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/Zk1MQSYx #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:24.000Z",
            "id": "177702047834062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natur... http://t.co/HlHiLGWR #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:23.000Z",
            "id": "177702042054307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/y9ELCv68"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:21.000Z",
            "id": "177702036610105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio ... http://t.co/ENq6UHv6"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:20.000Z",
            "id": "177702031849553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/RhM6R1xq"
        },
        {
            "author_id": "52909602",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "466779164",
                        "start": 71,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "177702026979966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos Andradas ta livre nos dois sentidos proximo ao parque municipal @transito98fm feliz dia das mulheres a todas e a fabiana da cemig"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:15.000Z",
            "id": "177702012492840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/JXiAjqyf"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2012-03-08T10:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2748641301",
                        "start": 0,
                        "username": "livia_maia"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "187005493",
                        "start": 27,
                        "username": "lisitins"
                    }
                ]
            },
            "id": "177701689393020928",
            "in_reply_to_user_id": "38485798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Livia_Maia @flavifalcao e @lisitins Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/DdApe4is"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-03-08T10:25:47.000Z",
            "id": "177701639900246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/I3zpYGut"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2012-03-08T10:24:47.000Z",
            "id": "177701390100078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/DdApe4is"
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:49.000Z",
            "id": "177701146423590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/oRuRLBa5"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:39.000Z",
            "id": "177701105814351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/bljzDgzL"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701100319801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701100290457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099904573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099858440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099799711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099304779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:35.000Z",
            "id": "177701086298251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/1ImBxFIh"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:31.000Z",
            "id": "177701068917055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/1YTYzDiA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:29.000Z",
            "id": "177701063888093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/9l7m3FL2"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:28.000Z",
            "id": "177701058162860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/9BXiOdzL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:23.000Z",
            "id": "177701039041028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3L59FfYs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:21.000Z",
            "id": "177701030132330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/BwLTF3ot #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:19.000Z",
            "id": "177701020816773122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/gM9ZTOqt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:15.000Z",
            "id": "177701002777075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3TR0wLh6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:10.000Z",
            "id": "177700983491674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3LAZ92bh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:04.000Z",
            "id": "177700956203528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/zeILHSq5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:02.000Z",
            "id": "177700949689769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/KHaRTJGA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:59.000Z",
            "id": "177700938419666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/T1cyISxV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:57.000Z",
            "id": "177700928890216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/sPaf2Qrq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:55.000Z",
            "id": "177700919310417922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/oNcPHxQz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:53.000Z",
            "id": "177700910644989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/WnrH1CSp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:50.000Z",
            "id": "177700901065207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/ZLahAivl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:48.000Z",
            "id": "177700892450111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/aufpYQnH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:46.000Z",
            "id": "177700882123730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/LOCl4PJ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:44.000Z",
            "id": "177700872875282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/Ap2lYYJi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:41.000Z",
            "id": "177700863077400578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/WcvXBb0P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:39.000Z",
            "id": "177700854399381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/OkBN7Kvz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:37.000Z",
            "id": "177700844144295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/ery1VVv2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:35.000Z",
            "id": "177700835390783489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/Im8OzuMV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:33.000Z",
            "id": "177700825756479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/bLsYB9DF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:30.000Z",
            "id": "177700816621277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/XkmDfQ4I #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:28.000Z",
            "id": "177700807184097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/qk1RpjBU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:26.000Z",
            "id": "177700797004517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/AiMScmPz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:23.000Z",
            "id": "177700787345031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/vpf1qz3r #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:19.000Z",
            "id": "177700768080605186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno chamado 'biolumine... http://t.co/G9XV35HO"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:13.000Z",
            "id": "177700743514558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno chamado 'bioluminesc\u00eancia' ilumina ... http://t.co/QS2YoceA"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:12.000Z",
            "id": "177700737768361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno chamado 'bioluminesc\u00eancia' ilumina ... http://t.co/GK80mxRd"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:08.000Z",
            "id": "177700723377709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/W2Q8RYCV"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:04.000Z",
            "id": "177700706055225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/Crl2bBZO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:03.000Z",
            "id": "177700702565572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/mcHU8slr"
        },
        {
            "author_id": "34441361",
            "created_at": "2012-03-08T10:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "8802752",
                        "start": 45,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "177700190948556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 anos \u00f1 vejo vagalumes! Pra onde foram? RT @g1 Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/CamRcMGN"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-08T10:13:32.000Z",
            "id": "177698557070032898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/22cLPE9T"
        },
        {
            "author_id": "101945243",
            "created_at": "2012-03-08T10:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "8802752",
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "177696994146525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liiindo! RT\"@g1: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/dNH5hYrM\""
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-08T10:04:06.000Z",
            "id": "177696182812950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/VjtJovBQ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-08T10:04:04.000Z",
            "id": "177696177972723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/T5UPgWIz"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2012-03-08T10:04:04.000Z",
            "id": "177696175493890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/OjRlEAcn"
        },
        {
            "author_id": "325749125",
            "created_at": "2012-03-08T08:25:38.000Z",
            "id": "177671404274192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado consegue recursos para reforma do parque municipal http://t.co/0SzBjlho Po\u00e7os de Caldas"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-08T05:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "172619724",
                        "start": 0,
                        "username": "Idelfonso65"
                    }
                ]
            },
            "id": "177623576302727168",
            "in_reply_to_user_id": "172619724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Idelfonso65 Neste caso Comunidade S\u00e3o Francisco (CT) governo do Estado (PG) por ser a RDS uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual."
        },
        {
            "author_id": "80721626",
            "created_at": "2012-03-08T04:54:00.000Z",
            "id": "177618146667139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Praia do Pinho http://t.co/i66Udp6Q"
        },
        {
            "author_id": "31292120",
            "created_at": "2012-03-08T03:35:20.000Z",
            "id": "177598346268119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fazendo belo horizonte no cities XL e lotei o parque municipal de lote :3 HAHAHA #fail"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2012-03-08T01:57:12.000Z",
            "id": "177573650176815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF realiza consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna\nhttp://t.co/WIlXdIuc"
        },
        {
            "author_id": "203177283",
            "created_at": "2012-03-08T01:01:10.000Z",
            "id": "177559551724355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to afim de ir no parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-03-08T00:50:09.000Z",
            "id": "177556779079712769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hojee , eu tava l\u00e1 na casa da minha v\u00f3 , fuui l\u00e1 no parque municipal sozinha e fiquei l\u00e1 ... TENSOO '"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-03-08T00:30:08.000Z",
            "id": "177551742601396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade da Regional Centro-Sul mobiliza cerca 3.500 pessoas no Parque Municipal: http://t.co/K6RO7s08"
        },
        {
            "author_id": "192004504",
            "created_at": "2012-03-08T00:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172829113",
                        "start": 0,
                        "username": "14deAbril1992_"
                    }
                ]
            },
            "id": "177547217886920705",
            "in_reply_to_user_id": "172829113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@14deAbril1992_ No Parque Municipal, por isso que eu nem sei se eu vou... S\u00f3 se minha amiga for que eu vou de carro com ela. ):"
        },
        {
            "author_id": "101591250",
            "created_at": "2012-03-08T00:11:32.000Z",
            "id": "177547058264289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos do tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/amh0ghw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-07T23:36:25.000Z",
            "id": "177538222577033217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra abriga o maior conjunto de c\u00e2nions do relevo brasileiro. http://t.co/4dY1RnZA #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "237925053",
            "created_at": "2012-03-07T22:59:49.000Z",
            "id": "177529010602000386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento d vegeta\u00e7\u00e3o nativa da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea d amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES\nhttp://t.co/JffixDpn"
        },
        {
            "author_id": "447223081",
            "created_at": "2012-03-07T22:50:30.000Z",
            "id": "177526669559595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eii vc q e de BH dia 17/03 vai te encontro de F\u00c3 no parque municipal as 14:00 ENTRADA DA FLORICULTORA NO \"CLORETO\" By: @4QueijosThomas"
        },
        {
            "author_id": "119485869",
            "created_at": "2012-03-07T22:33:52.000Z",
            "id": "177522480632692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com moradores do Morro do Amaral para discutir o projeto de lei 304/11 que muda de parque municipal para reserva sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "80155756",
            "created_at": "2012-03-07T22:25:04.000Z",
            "id": "177520266228932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando da sa\u00fade! (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/H00GgZTX"
        },
        {
            "author_id": "224717049",
            "created_at": "2012-03-07T22:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "205846745",
                        "start": 113,
                        "username": "vereadorlauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "177515026905698307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim,me dirigindo para o Morro do Amaral p renui\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. @vereadorlauro presidir\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "205846745",
            "created_at": "2012-03-07T21:51:54.000Z",
            "id": "177511922483200001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/lkmqpuYB Moradores do Morro do Amaral poder\u00e1 ser Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2012-03-07T21:47:23.000Z",
            "id": "177510781817061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MMA e ICMBio apoia livro \"Parque Nacional de Bras\u00edlia 50 anos\" a ser lan\u00e7ado nesta quinta (08) em Bras\u00edlia. Confira: http://t.co/jvsr2xs6"
        },
        {
            "author_id": "38836641",
            "created_at": "2012-03-07T21:11:43.000Z",
            "id": "177501807713595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos do tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/epLgWnuG"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-07T21:08:07.000Z",
            "id": "177500901513240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Observar as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades por conta pr\u00f3pria, evitando assim problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2012-03-07T20:57:50.000Z",
            "id": "177498315871625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETR\u00d3POLIS EM CENA: M\u00daSICA. SEU JORGE NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/4FVDI0k"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2012-03-07T20:57:22.000Z",
            "id": "177498194870149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETR\u00d3POLIS EM CENA: M\u00daSICA. SEU JORGE NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/xlCrMoWV"
        },
        {
            "author_id": "55402213",
            "created_at": "2012-03-07T20:41:14.000Z",
            "id": "177494138172874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/kBJNNtp"
        },
        {
            "author_id": "48093893",
            "created_at": "2012-03-07T20:26:14.000Z",
            "id": "177490359620874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadjenha (@ Parque Municipal) http://t.co/TrFOrDnF"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-07T20:22:43.000Z",
            "id": "177489478200475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LEMBRANDO:ENCONTRO DE F\u00c3NSBH DIA 17 DESTEM\u00caS \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL ENTRADA DA FLORICULTURA :)Duvidas @4QueijosThomas ou @RestartBHTeama"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-03-07T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "177483763582906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-07T19:54:26.000Z",
            "id": "177482360575635458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um brigadista! Edital de contrata\u00e7\u00e3o da Brigada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/85N80ynN"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-03-07T19:47:21.000Z",
            "id": "177480576599719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "262633507",
            "created_at": "2012-03-07T19:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "177480540843290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece bem legal o lugar (@ Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/oyF60wdg"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-07T19:43:08.000Z",
            "id": "177479516363554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o, em Abril, dos 100 anos da conquista da montanha Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/qWoZieGd"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-03-07T19:38:41.000Z",
            "id": "177478394324336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traslado para Itaimbezinho + Parque Nacional da Serra + ecoturismo para at\u00e9 2, a partir de R$ 79, co... http://t.co/ZheUukeL #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "231091164",
            "created_at": "2012-03-07T19:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 63,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "177475291017519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Victorio Siquieroli (Uberl\u00e2ndia) on @foursquare: http://t.co/caaQP70Z"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2012-03-07T19:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "402367957",
                        "start": 16,
                        "username": "Amazonia_Rec"
                    }
                ]
            },
            "id": "177471023451607042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo aqui @Amazonia_Rec e deu vontade de visitar o Parque Municipal de Macei\u00f3 novamente! Eu amo #natureza!"
        },
        {
            "author_id": "391497299",
            "created_at": "2012-03-07T19:05:57.000Z",
            "id": "177470155704647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleiro participa de encontro de Reserva Extrativista Marinha, em Primavera: Participei, no... http://t.co/Wr5IlRn5 por @AirtonFaleiro13"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-03-07T18:45:13.000Z",
            "id": "177464938615406595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de #Jurubatiba \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/o7bE9bVG"
        },
        {
            "author_id": "140537107",
            "created_at": "2012-03-07T18:38:35.000Z",
            "id": "177463271786418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia de retirada de madeira ilegal na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1.\nhttp://t.co/t0pjbfm1"
        },
        {
            "author_id": "41284453",
            "created_at": "2012-03-07T18:36:51.000Z",
            "id": "177462834828017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a aus\u00eancia do homem, a natureza retoma seu curso no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.  http://t.co/giTHFTbo"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2012-03-07T18:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3653369353",
                        "start": 0,
                        "username": "lovehallyu"
                    }
                ]
            },
            "id": "177460798694752257",
            "in_reply_to_user_id": "368534185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoveHallyu vai ser no parque municipal ... olha o link http://t.co/4xVHYPq7 ta avisando tudinho"
        },
        {
            "author_id": "51595334",
            "created_at": "2012-03-07T18:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "205367443",
                        "start": 104,
                        "username": "michelmmonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "46509349",
                        "start": 127,
                        "username": "pau_lucca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "177459429392912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"24 a 27/04: Visita a campo (Curitiba, Foz do Igua\u00e7u - CEHPAR, SIMEPAR, Itaipu, Parque Nacional)\". Al\u00f4, @michelmmonteiro, al\u00f4, @pau_lucca :P"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-07T18:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "177456084863295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/rvSLYzST via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-03-07T18:03:59.000Z",
            "id": "177454562226081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s fomos! http://t.co/t9LyRl4J RT @plunanews http://t.co/BPNYuPW5 Conhece o Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales? Viaje com a Pluna!"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2012-03-07T18:00:11.000Z",
            "id": "177453608571387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro de fotografias marca 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YUuHe9xX"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-03-07T17:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "312165288",
                        "start": 0,
                        "username": "RestartColorLov"
                    }
                ]
            },
            "id": "177450028829376514",
            "in_reply_to_user_id": "312165288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartColorLov Parque Municipal entrada da Floricultura \u00e1s 14h (sejapontual) estaremos naquele coisinha redondinho no meio !"
        },
        {
            "author_id": "63591725",
            "created_at": "2012-03-07T17:32:02.000Z",
            "id": "177446523838279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que mudaram mesmo o local do St. Patrick's pro Parque Municipal? Porque se sim, nem vou animar ir..."
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-03-07T17:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "177444494067777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/Ce624Lx3"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-03-07T17:16:23.000Z",
            "id": "177442583621021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empres\u00e1rio e mergulhador Luiz Augusto Corrreia de Araujo foi eleito Vice Presidente do Monumento Natural das... http://t.co/fvUdOnRS"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2012-03-07T17:08:53.000Z",
            "id": "177440697115357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abrigar\u00e1 Centro de Excel\u00eancia em Geoci\u00eancia | Jornal Meu Paran\u00e1 http://t.co/jar197ix"
        },
        {
            "author_id": "156616846",
            "created_at": "2012-03-07T16:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "258401581",
                        "start": 0,
                        "username": "saintpatricksbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "177436018830622721",
            "in_reply_to_user_id": "258401581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saintpatricksbh  CONFIRMADO O NOVO LOCAL DA FESTA? VI NO JORNAL QUE TINHA MUDADO P PARQUE MUNICIPAL?????????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2012-03-07T16:08:23.000Z",
            "id": "177425471812800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeeeeeeee, lustrei a cor l\u00e1 no parque nacional, afinal, nada melhor que uma \u00e1gua gelada nesse calor de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "158899747",
            "created_at": "2012-03-07T15:40:22.000Z",
            "id": "177418419820441601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Cunhambebe ser\u00e1 na sede do Inea http://t.co/42NNSYAj"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2012-03-07T14:37:04.000Z",
            "id": "177402491179241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia iniciativas sustent\u00e1veis do entorno do Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/e8RUEWNx"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-03-07T14:33:27.000Z",
            "id": "177401580209979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia iniciativas sustent\u00e1veis do entorno do Parque Estadual do Cant\u00e3o: Da Reda\u00e7\u00e3o\n\nO processamento de f... http://t.co/9jooFd1c"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-07T14:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "226638673",
                        "start": 99,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "177398811398914050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abrigar\u00e1 Centro de Excel\u00eancia em Geoci\u00eancia http://t.co/fnjLKJyX via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-07T14:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "177397536154329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/AQb7N85J via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-07T14:13:15.000Z",
            "id": "177396497904713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje o Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF) para os futuros brigadistas do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "362826948",
            "created_at": "2012-03-07T13:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1551779790",
                        "start": 0,
                        "username": "MaatMaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "177385398278946816",
            "in_reply_to_user_id": "76781357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaatMaster mano se vai no parque municipal amanha?"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2012-03-07T12:50:05.000Z",
            "id": "177375566658420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha abrigar\u00e1 Centro de Excel\u00eancia em Geoci\u00eancia http://t.co/4TOMCvI9"
        },
        {
            "author_id": "262607230",
            "created_at": "2012-03-07T12:39:05.000Z",
            "id": "177372800321994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os patrolamentos s\u00e3o realizados no Parque Municipal Jorge Hardt, no Ribeir\u00e3o das Pedras, nas ruas M\u00e9xico, Porto Belo, Itapema, Joinville."
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2012-03-07T11:46:54.000Z",
            "id": "177359669231239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse sou eu, pronto pra lustrar a cor no parque nacional e depois curtir aquela \u00e1gua gelada..."
        },
        {
            "author_id": "197442632",
            "created_at": "2012-03-07T11:41:15.000Z",
            "id": "177358246531706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sou de Minas, Uai!: PONTO DE LEITURA NO PARQUE MUNICIPAL DE BH http://t.co/Z7QgS456"
        },
        {
            "author_id": "225454510",
            "created_at": "2012-03-07T11:35:04.000Z",
            "id": "177356689077567489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 114 km de Curitiba partem os barcos para a Ilha Ilha do Mel, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva da biosfera e... http://t.co/kVjMKKWy"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-03-07T11:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98169307,
                        -3.11093374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "177356080622481409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/FpiQxg8f"
        },
        {
            "author_id": "356794406",
            "created_at": "2012-03-07T10:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "177347172113727488",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH transito parado nas andradas em frente ao parque municipal sentido bairro. Grande quantidade de veiculos."
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-03-07T10:11:45.000Z",
            "id": "177335723085664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado = ) Talvez Parque Municipal /* Uuuhuuu"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-03-07T09:57:25.000Z",
            "id": "177332116248469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/4tPGNz3B"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-07T08:30:31.000Z",
            "id": "177310246207897602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir a Irlanda: Parque Nacional das Montanhas Wicklow: A Rotas do Vento, ag\u00eancia\u2026 http://t.co/UTV69wQo"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-07T08:30:25.000Z",
            "id": "177310218806493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir a Irlanda: Parque Nacional das Montanhas Wicklow: A Rotas do Vento, ag\u00eancia especializada em viagens d... http://t.co/HbTQFETI"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-03-07T07:30:03.000Z",
            "id": "177295027083546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-07T04:28:44.000Z",
            "id": "177249400727408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "48361537",
            "created_at": "2012-03-07T03:06:12.000Z",
            "id": "177228625991577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira. Campamento Base Refugio de Roque... http://t.co/mEpmzTK"
        },
        {
            "author_id": "465030103",
            "created_at": "2012-03-07T02:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93424559,
                        11.30609963
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "177221953780854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eating boquadillo.... feliz.   @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/bukGpmP1"
        },
        {
            "author_id": "440383384",
            "created_at": "2012-03-07T02:36:29.000Z",
            "id": "177221149976043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Renata depois q passar a fama do BBB acho q ela vai virar uma daquelas ciganas q ficam na frente do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "318645262",
            "created_at": "2012-03-07T02:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "33081908",
                        "start": 73,
                        "username": "hojenahistoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "177215115479875585",
            "in_reply_to_user_id": "33081908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\nde mar\u00e7o de\n1987: Ilha\nGrande \u00e9\nreserva\nbiol\u00f3gica http://t.co/yAhj06HG\n@hojenahistoria"
        },
        {
            "author_id": "405874290",
            "created_at": "2012-03-07T02:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "33408068",
                        "start": 123,
                        "username": "DJLobao"
                    }
                ]
            },
            "id": "177212688911450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "olha o presilh\u00e3o ai gente \"o primeiro foi bom o segundo vai ser melhor no parque municipal de fortaleza com grupo pegada e @DJLobao"
        },
        {
            "author_id": "317556379",
            "created_at": "2012-03-07T01:54:42.000Z",
            "id": "177210634574905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O JACONA DO PARQUE MUNICIPAL DE BH (@_SuaPerfeita live on http://t.co/S6nQpD9S)"
        },
        {
            "author_id": "192004504",
            "created_at": "2012-03-07T01:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "532747011",
                        "start": 0,
                        "username": "tetygomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "177208091786477568",
            "in_reply_to_user_id": "144283221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tetygomes Tem um dia 17 no Parque Municipal amiga."
        },
        {
            "author_id": "516982403",
            "created_at": "2012-03-07T01:37:25.000Z",
            "id": "177206284251176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak que fica localizada no Parque Nacional Gunung Mulu, na Mal\u00e1sia"
        },
        {
            "author_id": "95219354",
            "created_at": "2012-03-07T01:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30724707",
                        "start": 0,
                        "username": "MariDMES"
                    }
                ]
            },
            "id": "177198118528487424",
            "in_reply_to_user_id": "39765254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maridmes  a senhorita @lanadmes_kaka  tava com um la kkk e invadimos o parque municipal ai os beijos eram cada vez mais demorados, foi bom!"
        },
        {
            "author_id": "42295222",
            "created_at": "2012-03-07T00:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57707697",
                        "start": 0,
                        "username": "GersonSartori"
                    }
                ]
            },
            "id": "177192434231545857",
            "in_reply_to_user_id": "57707697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GersonSartori Existe mapeamento da \u00e1rea protegida da serra? QUEM PODE FISCALIZAR? SE L\u00c1 N\u00c3O SE PODE ENTRAR?"
        },
        {
            "author_id": "280624708",
            "created_at": "2012-03-07T00:41:19.000Z",
            "id": "177192168748875778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pelas ilhas do Parque Nacional Georgian Bay Islands a oeste."
        },
        {
            "author_id": "143167414",
            "created_at": "2012-03-07T00:25:48.000Z",
            "id": "177188260764856320",
            "in_reply_to_user_id": "78048178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulaa_CEC Vai te catar! Voc\u00ea que at\u00e9 no Parque Municipal d\u00e1 jeito de agarrar algu\u00e9m hahahaha'"
        },
        {
            "author_id": "56370214",
            "created_at": "2012-03-07T00:13:29.000Z",
            "id": "177185161379708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @voucontigo Parque Nacional do Igua\u00e7u - Visitando as Cataratas! http://t.co/TaFiarM1"
        },
        {
            "author_id": "17028942",
            "created_at": "2012-03-07T00:10:56.000Z",
            "id": "177184519978360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha #Fa\u00e7aNiedeGuidonfalarcomaDilma em prol de ajuda do governo para o quase esquecido Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "326285535",
            "created_at": "2012-03-07T00:03:52.000Z",
            "id": "177182741375361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aii aii kerem ke eu vo de ap\u00e9 pra Parque Municipal kkkkkk Sonha Nenem vou de bus\u00e3oo"
        },
        {
            "author_id": "61957796",
            "created_at": "2012-03-06T23:23:33.000Z",
            "id": "177172595479805953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da floresta Nacional dos Palmares no munic\u00edpio de Altos no Piau\u00ed http://t.co/I4HBqO8F"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-06T22:57:30.000Z",
            "id": "177166041623969794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimente o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com a Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental! http://t.co/Gu0hLqdI"
        },
        {
            "author_id": "55002514",
            "created_at": "2012-03-06T21:31:51.000Z",
            "id": "177144488249147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Praia de Torres-RS incr\u00edvel como a cidade cresceu e tem vida pr\u00f3pria! http://t.co/saso58eJ"
        },
        {
            "author_id": "469253251",
            "created_at": "2012-03-06T21:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "177551626",
                        "start": 102,
                        "username": "MadeForMee"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "498014773",
                        "start": 117,
                        "username": "ThomasMeuTudoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "177141564391428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem ai er de BH? Se liga entao..Tem ENCONTRO DE FAS diia 17/03 No Parque Municipal as 14:00 .\n+ inf. @MadeForMee ou @thomasmeutudoo"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2012-03-06T21:06:07.000Z",
            "id": "177138012122132481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! RT \u201c@voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Visitando as Cataratas! http://t.co/E2m09P3n\u201d"
        },
        {
            "author_id": "80624534",
            "created_at": "2012-03-06T21:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "52777287",
                        "start": 72,
                        "username": "BuuHOx"
                    }
                ]
            },
            "id": "177137266731384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai v\u00e9i kkkkk agora lembrei ano passado no parque municipal de Barueri a @BuuHOx me puxando p dan\u00e7ar forr\u00f3 KKKKKKKKKKK RACHEI"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-03-06T20:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29457202",
                        "start": 24,
                        "username": "malapronta"
                    }
                ]
            },
            "id": "177133798931173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pelo tweet! :) RT @malapronta: Parque Nacional de Ubajara (Bondinho e Gruta), via @voucontigo - http://t.co/tOrDDbk8"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-06T20:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "177129789264629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/b8VBDysw via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "339942735",
            "created_at": "2012-03-06T20:16:00.000Z",
            "id": "177125400231690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava querendo ir la no parque municipal agr pra andar de skate com o boc\u00e3o, mais nem sei ein.. que pregui\u00e7a .-!"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-03-06T20:15:02.000Z",
            "id": "177125156701999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 125.469 mil visitantes em fevereiro: Turistas brasileiros s\u00e3o a maiorias com 47... http://t.co/B5HVuRwM"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-03-06T20:03:29.000Z",
            "id": "177122248791040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 seu! Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-03-06T20:00:25.000Z",
            "id": "177121475340406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem aqui, no quintal da nossa casa ;D \u201c@voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Visitando as Cataratas! http://t.co/XkVtn6Ha\u201d"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-03-06T19:55:05.000Z",
            "id": "177120135914590209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vers\u00f5es em ingl\u00eas (english) e espanhol (castellano/espa\u00f1ol)\n\nAs C... http://t.co/QJUxBnqX"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-03-06T19:40:01.000Z",
            "id": "177116343714332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Visitando as Cataratas! http://t.co/uPWGs6tQ"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-03-06T19:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "177114785136123904",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Secretaria do Ambiente retira acampamento ilegal em \u00e1rea protegida em Barra de Guaratiba http://t.co/YggKcJhd"
        },
        {
            "author_id": "93627530",
            "created_at": "2012-03-06T19:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154513632",
                        "start": 0,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "177109496374640641",
            "in_reply_to_user_id": "154513632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@XinguOFilme: saga dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e sua luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. em abril, nos cinemas http://t.co/ycsPHd4N"
        },
        {
            "author_id": "237990304",
            "created_at": "2012-03-06T19:12:14.000Z",
            "id": "177109351184609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica.\n\nLeia mais sobre esta not\u00edcia acessando:\n\nhttp://t.co/KHebB134"
        },
        {
            "author_id": "74494339",
            "created_at": "2012-03-06T19:11:43.000Z",
            "id": "177109219256958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Relato atualizado com novo video do Entre Serras\nhttp://t.co/jYBK5xrL"
        },
        {
            "author_id": "154282043",
            "created_at": "2012-03-06T18:28:56.000Z",
            "id": "177098454936457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do livro \"Parque Nacional de Bras\u00edlia 50 anos\" quinta-feira agora, \u00e0s 19h, no Anexo do Museu Nacional!... http://t.co/ZvM7mIKC"
        },
        {
            "author_id": "64845625",
            "created_at": "2012-03-06T18:05:19.000Z",
            "id": "177092512358481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Letras da UFRB visitam o Parque Estadual de Canudos http://t.co/ATyEx4Fu"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2012-03-06T17:56:59.000Z",
            "id": "177090412094296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica BARILOCHE: Explorar o Parque Nacional Nahuel Huapi\nO visual do parque j\u00e1 vale a vista. O lago que banha a... http://t.co/vwggKNjv"
        },
        {
            "author_id": "54711826",
            "created_at": "2012-03-06T17:55:45.000Z",
            "id": "177090098301644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi criada Comiss\u00e3o Especial p tratar ass.Parque Estadual Vila Velha-PG @DeputadMaraLima, a ql ser\u00e1 membro http://t.co/VPCJHkht"
        },
        {
            "author_id": "460463813",
            "created_at": "2012-03-06T17:44:47.000Z",
            "id": "177087345567342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/h4nPE8Da"
        },
        {
            "author_id": "33081908",
            "created_at": "2012-03-06T17:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "33081908",
                        "start": 74,
                        "username": "hojenahistoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "177084291182886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 de mar\u00e7o de 1987: Ilha Grande \u00e9 reserva biol\u00f3gica http://t.co/Gx0UPznA  @HojenaHistoria"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2012-03-06T17:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "91618356",
                        "start": 102,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "177076423155134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra alta de 21,8% no n\u00famero de visitantes  -  http://t.co/uwOCyrRF via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "156764594",
            "created_at": "2012-03-06T16:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16912842,
                        -23.1389389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "177075269700550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento do treinamento de funcion\u00e1rios (@ Parque Estadual da Ilha Grande - Sede) [pic]: http://t.co/uWBONa7Q"
        },
        {
            "author_id": "33513871",
            "created_at": "2012-03-06T16:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57347674,
                        -23.86378094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "177072531294003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas curvas da estrada de santos... (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) [pic]: http://t.co/K8ao2jew"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-06T16:16:12.000Z",
            "id": "177065050278866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "79839283",
            "created_at": "2012-03-06T16:02:21.000Z",
            "id": "177061564891934722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Engenho Uchoa.\nhttp://t.co/rvR1G9rQ"
        },
        {
            "author_id": "286989862",
            "created_at": "2012-03-06T15:59:17.000Z",
            "id": "177060794960314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque municipal com o namorado ....................................... program\u00e3o :D kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73962288",
            "created_at": "2012-03-06T15:46:30.000Z",
            "id": "177057576880578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://t.co/lwpLnUGL"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-03-06T15:30:16.000Z",
            "id": "177053491355848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 palco para promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade: http://t.co/48Jy7y8b"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-03-06T15:19:37.000Z",
            "id": "177050811413704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio das 264 moradias populares ser\u00e1 neste s\u00e1bado no Parque Municipal http://t.co/XkN0NyBB"
        },
        {
            "author_id": "471035572",
            "created_at": "2012-03-06T15:08:22.000Z",
            "id": "177047978064875521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros localiza-se na Chapada dos... http://t.co/KArqKQ9S"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-03-06T15:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "257553946",
                        "start": 1,
                        "username": "designnovationB"
                    }
                ]
            },
            "id": "177047084644569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@designnovationB: Foz do Igua\u00e7u e Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCarimbe seu passaporte a uma das 7 maravilhas. http://t.co/Ji8jwQ3O\u201d"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-03-06T15:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77065091",
                        "start": 3,
                        "username": "Jagpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "177046279170428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @jagpinho: Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica  Via Radar Costa Verde http://t.co/RT5Bg6bL"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2012-03-06T15:01:32.000Z",
            "id": "177046258505101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica  Via Radar Costa Verde http://t.co/DP2vh2jD"
        },
        {
            "author_id": "257553946",
            "created_at": "2012-03-06T15:00:39.000Z",
            "id": "177046036395728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u e Parque Nacional das Cataratas\nCarimbe seu passaporte com uma visita a uma das 7 maravilhas da... http://t.co/CMge359R"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-03-06T14:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "77642268",
                        "start": 3,
                        "username": "ericabellod"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "269832565",
                        "start": 33,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "177043830812590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ericabellod: \u00c9 um para\u00edso.RT @RadarCostaVerde Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/kBpWxoq2"
        },
        {
            "author_id": "77642268",
            "created_at": "2012-03-06T14:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "269832565",
                        "start": 16,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "177041189659344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um para\u00edso.RT @RadarCostaVerde Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/L4IMUWWE"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-06T14:06:17.000Z",
            "id": "177032356639674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 125 mil turistas em fevereiro - H2FOZ http://t.co/P2YsBzaB"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2012-03-06T14:01:35.000Z",
            "id": "177031173787230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/R2BiBhpz"
        },
        {
            "author_id": "72915176",
            "created_at": "2012-03-06T14:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "177031155751714816",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica. http://t.co/12jN9SLV"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-03-06T13:34:45.000Z",
            "id": "177024422488711169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traslado para Itaimbezinho + Parque Nacional da Serra + ecoturismo para at\u00e9 2, a partir de R$ 79, co... http://t.co/MpnmOEAq #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-06T13:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "177023844664623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-06T13:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "177023762758242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-06T13:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "177023688552620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2012-03-06T13:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "102054280",
                        "start": 0,
                        "username": "PierPlas"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 10,
                        "username": "asnsergipe"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "31233633",
                        "start": 22,
                        "username": "viagemeturismo"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "56980448",
                        "start": 38,
                        "username": "guiasdeviagem"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "253034260",
                        "start": 53,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "177018609787351040",
            "in_reply_to_user_id": "102054280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PIERPLAS @asnsergipe @viagemeturismo @guiasdeviagem @ICMBio - O Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara - http://t.co/GXtNpzB9"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2012-03-06T13:03:42.000Z",
            "id": "177016607770542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/cnVvwrhT"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2012-03-06T13:03:39.000Z",
            "id": "177016594097127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/FOLc6Cqp"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2012-03-06T13:02:52.000Z",
            "id": "177016398017609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/gO54cA9X"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-03-06T13:01:18.000Z",
            "id": "177016003622993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ilha Grande ganhar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental marinha: http://t.co/2GuOV0yJ Ser\u00e1 criada em abril"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-06T12:56:06.000Z",
            "id": "177014695100825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 125 mil turistas em fevereiro: 06/03/2012 - http://t.co/3YJF4UJv"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-06T12:51:46.000Z",
            "id": "177013603134746625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro traz cem fotos dos 50 anos do Parque de Bras\u00edlia http://t.co/vqyDXj4l"
        },
        {
            "author_id": "107137209",
            "created_at": "2012-03-06T12:48:49.000Z",
            "id": "177012859560148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo: Um profissional em extin\u00e7\u00e3o: Dica de Livros da semana - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia Itatins http://t.co/1yWVRXUD"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2012-03-06T12:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "8802752",
                        "start": 113,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "177012425818771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica sem lixeiras p\u00fablicas e com val\u00f5es de esgoto desaguando nas praias... http://t.co/pVWowN3e via @g1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-06T12:27:41.000Z",
            "id": "177007544819134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro traz cem fotos dos 50 anos do Parque de Bras\u00edlia. http://t.co/hCCgjNx4"
        },
        {
            "author_id": "488683049",
            "created_at": "2012-03-06T12:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "177006692742070275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/6vylkEgE\""
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:22.000Z",
            "id": "177005951092654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/LWqxluVD"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:19.000Z",
            "id": "177005941361881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/AxRpr08s"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:19.000Z",
            "id": "177005939742867458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/xNe3JZ9S"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:13.000Z",
            "id": "177005916632252417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/Zm7N061P"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:13.000Z",
            "id": "177005915013267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/DkQAm2eU"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-06T12:21:13.000Z",
            "id": "177005913553645570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/iVxM01mj"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2012-03-06T12:20:13.000Z",
            "id": "177005661958311939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica - http://t.co/kSxmxEuk"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2012-03-06T12:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15907720",
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "177002577966284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR) recebeu 125 mil visitantes em fevereiro. Turismo interno! http://t.co/ejXu1ugo via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-03-06T11:54:40.000Z",
            "id": "176999233600241665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/03 08:38 -  PN do Igua\u00e7u recebe 125 mil visitantes em fevereiro: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7... http://t.co/DwfLn9tw"
        },
        {
            "author_id": "352287963",
            "created_at": "2012-03-06T11:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "176998249943666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica - not\u00edcias em Rio de Janeiro http://t.co/2GJ0Sbbw via @g1"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-03-06T11:48:05.000Z",
            "id": "176997576791425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/kBpWxoq2"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-03-06T11:43:22.000Z",
            "id": "176996390264778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ecocataratas ajuda a preservar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com o projeto Respeite a Vida. Fa\u00e7a sua parte tamb\u00e9m. N\u00e3o jogue lixo na rodovia."
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-06T11:43:18.000Z",
            "id": "176996374016045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/03 08:38 -  PN do Igua\u00e7u recebe 125 mil visitantes em fevereiro: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7... http://t.co/lXnzcme5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-03-06T11:37:06.000Z",
            "id": "176994811579080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos de tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/0UtQCN8i"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [M100Globope].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "M100Globope",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "M100Globope"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HyukMari].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HyukMari",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HyukMari"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444749332",
                "name": "Janna Leung",
                "username": "QuaseHeroina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308690",
                "name": "Lynson Anjos \uf8ff",
                "username": "lynson_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131540442",
                "name": "racista reversa",
                "username": "criobela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372174655",
                "name": "68XQIV_12portug",
                "username": "68XQIV_12portug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489299860",
                "name": "Danilo M. Duarte",
                "username": "DaniloPETAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15304419",
                "name": "Fada Carnavalesca",
                "username": "lucicobalchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252210553",
                "name": "Orlando Moreira \ud83c\udf10\ud83c\udf10",
                "username": "OrlandoMoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450040479",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonjma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33380823",
                "name": "Que qui \u00e9?",
                "username": "marogenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431751500",
                "name": "Morro da Pescaria",
                "username": "MorrodaPescaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344760991",
                "name": "djtinha t\u00e1 onde? nem ai",
                "username": "djordhananttony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701289",
                "name": "A Fotografia",
                "username": "A_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34369371",
                "name": "porto",
                "username": "pedroquepariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216924183",
                "name": "Muita Energia",
                "username": "muitaenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118444306",
                "name": "mundinho tinashe belo horizonte",
                "username": "guisgusting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79025730",
                "name": "Bruna",
                "username": "asunyan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41964510",
                "name": "Rodrigo Selek",
                "username": "rodrigoselek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344884651",
                "name": "MEU MUNDO COM VC",
                "username": "TerLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62811413",
                "name": "Livitzy",
                "username": "liviahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469253251",
                "name": "l\u00f4h",
                "username": "lov3myidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777542",
                "name": "Ilha Design",
                "username": "ilhadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458735698",
                "name": "ana b",
                "username": "cryanabbaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55860439",
                "name": "Leandro Sim\u00f5es",
                "username": "leandro_simoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62960445",
                "name": "Edy Medrado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "euedymedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477827458",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84435558",
                "name": "Gil Coelho",
                "username": "gilcoelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455355952",
                "name": "OceanSite",
                "username": "RevistaOps1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351928509",
                "name": "Tayn\u00e1",
                "username": "taydepaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46811412",
                "name": "\u00c1lvaro Parisi",
                "username": "AlvParisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13375442",
                "name": "Bruna",
                "username": "griebeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160689658",
                "name": "Gabriella Condois\u00e9lle \u30c4",
                "username": "gabriellabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897172",
                "name": "Ara Gon\u00e7alves",
                "username": "ara_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404206130",
                "name": "RaFa",
                "username": "FCLSLuanMyStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357715009",
                "name": "Julia.",
                "username": "MeuLuan_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436059",
                "name": "Meu Apartamento Net - Investimentos Imobili\u00e1rios",
                "username": "wilsonrvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29033224",
                "name": "AGUIMARS \u2122",
                "username": "aguimars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49052936",
                "name": "Antonio Nogueira",
                "username": "aclimano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176999362",
                "name": "Restart",
                "username": "RestartAllStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138895715",
                "name": "sabrina schmithausen",
                "username": "SasaRabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243452988",
                "name": "Bruna Mayara \ud83c\udf38",
                "username": "Brunna_Mayaara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135993135",
                "name": "Vash, o Estouro da Boiada",
                "username": "leeofsilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55614898",
                "name": "Victor Marcelino",
                "username": "victormarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23059765",
                "name": "Rodrigo Correa",
                "username": "digo_dgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470662168",
                "name": "Canal Radical",
                "username": "CanalRadical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29885701",
                "name": "Elisa Prado",
                "username": "elisaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40726376",
                "name": "Alessandra Coutinho",
                "username": "ale_coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30040459",
                "name": "Heraldo Leite",
                "username": "heraldoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308774738",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "jccampideli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187182034",
                "name": "Ot\u00e1vio di Toledo",
                "username": "otavioditoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234878085",
                "name": "Adelle #UseM\u00e1scara",
                "username": "adelleazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319867244",
                "name": "romanticmisery.",
                "username": "romanticmisery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372435353",
                "name": "SXencontrars",
                "username": "SXencontrars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641373",
                "name": "_fodeNovinho",
                "username": "Francoisllemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307429999",
                "name": "Glaucia Brito",
                "username": "glauciabritoipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503875143",
                "name": "Five Sports Brasil",
                "username": "FiveBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60970386",
                "name": "tedtalk",
                "username": "marcosaa03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94833056",
                "name": "asuna",
                "username": "letswoulddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139469776",
                "name": "Wesley R. do Vale",
                "username": "wrdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091736931",
                "name": "Ana Goncalves Faria",
                "username": "anaa_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394409276",
                "name": "Michelle",
                "username": "_ahlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574192471",
                "name": "braulio ^^",
                "username": "brauliin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83932407",
                "name": "Terapeuta Cansada",
                "username": "trenchique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58293305",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Vieira de Almeida",
                "username": "AlmeidaMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161862751",
                "name": "Sissa",
                "username": "Alora_Si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635151",
                "name": "Aloha Surf Camp",
                "username": "alohasurfcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366925741",
                "name": "T. Santos",
                "username": "dlc_japonegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906834625837793280",
                "name": "Bem nojenta \ud83e\udd37\ud83d\udc8b",
                "username": "annalimap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324141950",
                "name": "ana lima",
                "username": "analimadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17190935",
                "name": "castaldelli",
                "username": "castaldelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232637581",
                "name": "Aurimar Hoff",
                "username": "Aurimarhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467388285",
                "name": "Executive Transport",
                "username": "ExecutiveTran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390915703",
                "name": "VV",
                "username": "samukxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338998540",
                "name": "Anderson",
                "username": "horacertabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229482922",
                "name": "Not\u00edcias S\u00e3o Paulo",
                "username": "_saopaulo_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141780650",
                "name": "Fabio Lucio",
                "username": "fabioluciopf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114179664",
                "name": "REPRESENTANTE MODA Salvador Engracio",
                "username": "REPRES_MODA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303301986",
                "name": "Bartz \u270c",
                "username": "duuda_bartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320224854",
                "name": "Tain\u00e1 Dalforno",
                "username": "TainaDalforno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022075",
                "name": "Andressa Lopes",
                "username": "_andressalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208314601",
                "name": "Ricardo Felicori",
                "username": "felicoriricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "JornalistaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37557361",
                "name": "Jr. Bell\u00e9",
                "username": "jrbelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83890464",
                "name": "Carentena \u26a2",
                "username": "izzyxa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507329797",
                "name": "As Melhores Pousadas",
                "username": "BestPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240451727",
                "name": "Revista Nego Dito",
                "username": "Rnegodito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042848",
                "name": "' Amor \u221e   '",
                "username": "KatyKissLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126928406",
                "name": "Jornal da Linha",
                "username": "Jornal_da_Linha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236783978",
                "name": "CRMV-GO",
                "username": "CRMVGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54405558",
                "name": "henrique souza",
                "username": "henriquefsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35387431",
                "name": "rubens rodrigues \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "rbnssr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95430603",
                "name": "North Shopping For",
                "username": "north_shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380061590",
                "name": "Ci\u00eanciasBio",
                "username": "CienciasxBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173167988",
                "name": "Naths da May u_u",
                "username": "FChackeadoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167913616",
                "name": "nati",
                "username": "paravocepelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161993926",
                "name": "Jo\u00e3o Wilians Antero",
                "username": "joaowilians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189234149",
                "name": "Sintec",
                "username": "sintecdemolir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627759",
                "name": "Maca\u00e9 acontece",
                "username": "macaeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125640160",
                "name": "Turismo & Neg\u00f3cios",
                "username": "tur_e_negocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478078799",
                "name": "FCDECLARA\u00c7\u00c3ODEAMOR",
                "username": "fcdeclardeamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164924399",
                "name": "Jornal Varginha Hoje",
                "username": "J_Varginha_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67187026",
                "name": "Isaias Gomes",
                "username": "gomesic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271433675",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "username": "Solucoescaninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315142715",
                "name": "Pe da Laris (:",
                "username": "FCOPedrinhoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223489171",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Alagoas",
                "username": "educacao_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33470029",
                "name": "Destinos & Viagens",
                "username": "DestinosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56756590",
                "name": "Vitor Lucas",
                "username": "vituluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68983506",
                "name": "Samanta Nunes",
                "username": "sahnuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18031434",
                "name": "evanildo_junior",
                "username": "evanildo_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37711956",
                "name": "@PuttoVictor",
                "username": "VictorPutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471664349",
                "name": "cont\u00eam humor niilista de esc\u00e1rnio Scottiano",
                "username": "cahbuzelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67061169",
                "name": "Lari Ornelas",
                "username": "Lariornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119520965",
                "name": "Celina Cruz",
                "username": "CelinaaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138529886",
                "name": "#KalvinCoveiro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kalvin_schlupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222271620",
                "name": "Gilmar Cabral",
                "username": "gilmarcabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410975659",
                "name": "fernanda silviano",
                "username": "FSilviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236409632",
                "name": "Tudo Marketing",
                "username": "estacaotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154282043",
                "name": "ACasaDaLuzVermelha",
                "username": "casaluzvermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830308",
                "name": "Marjorie Camargo",
                "username": "Marjorie_ic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247704",
                "name": "\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294",
                "username": "gabriella_a_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250349650",
                "name": "@GUUHENR",
                "username": "GUUHENR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407364621",
                "name": "Lar\u00fd Best da Duda M.",
                "username": "Laarissa_Siilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187352280",
                "name": "Nadya Ruiz",
                "username": "nadynharuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63713775",
                "name": "L\u00fciZ",
                "username": "lfernandojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60666294",
                "name": "Marcos Moreira",
                "username": "Magiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119151",
                "name": "Pri Silva",
                "username": "Prigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389790066",
                "name": "Raly",
                "username": "Ralycpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393985555",
                "name": "\ub9b0 \u2665 \u2665",
                "username": "FavelaKpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59586535",
                "name": "Mariana",
                "username": "marikota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57908662",
                "name": "Luis Ouriques",
                "username": "LuisOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86076757",
                "name": "As Viajantes",
                "username": "AsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258589887",
                "name": "felipe",
                "username": "umfilhode_deus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389784695",
                "name": "Waldemar Parra",
                "username": "WaldemarParra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172065118",
                "name": "FOLHA DE PONTE NOVA",
                "username": "FOLHAPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283041527",
                "name": "Ketlyn Seixas",
                "username": "ketlynseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360256977",
                "name": "Vale Europeu",
                "username": "Vale_Europeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142090374",
                "name": "TV beauty",
                "username": "tvbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252628834",
                "name": "santafeonline",
                "username": "santafeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301710437",
                "name": "PraOndeViajar",
                "username": "PraOndeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253129448",
                "name": "Jornal 100.5 Noticia",
                "username": "jornal1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335985737",
                "name": "Logika Sites",
                "username": "LogikaSites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66849820",
                "name": "TaciMineir\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc13",
                "username": "Taci_Mineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065282",
                "name": "Olivia Proen\u00e7a",
                "username": "Oliviap_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119912213",
                "name": "Andr\u00e9a Trindade",
                "username": "andrea_trindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909602",
                "name": "Luan Fontes",
                "username": "Luan_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62563236",
                "name": "Luiz Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "NovaisFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748641301",
                "name": "livia maia tempester",
                "username": "livia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187005493",
                "name": "Lisiane Martins",
                "username": "lisitins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100021287",
                "name": "Anderson",
                "username": "directian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34441361",
                "name": "\ud83c\udf08Girl from Rio\ud83c\udf08",
                "username": "LaDespistada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101945243",
                "name": "Ra\u00edssa Alves",
                "username": "raissinhalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325749125",
                "name": "Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "PocosdeCaldasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80721626",
                "name": "Peladistas Unidos",
                "username": "Peladista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292120",
                "name": "Lucas Magalh\u00e3es",
                "username": "lvmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203177283",
                "name": "Juli\u03b1n\u03b1",
                "username": "julianatsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192004504",
                "name": "mari \ud83c\udf35",
                "username": "colemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172829113",
                "name": "His voice saved me",
                "username": "14deAbril1992_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101591250",
                "name": "Gleide",
                "username": "GleideMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237925053",
                "name": "PMA - RIO",
                "username": "PMA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447223081",
                "name": "T + L + P\u00b2 = Restart",
                "username": "ThoMeuPontoDPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119485869",
                "name": "Vereador Bento",
                "username": "bentopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155756",
                "name": "Katia Kamada",
                "username": "krgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224717049",
                "name": "Aldo Lu\u00eds \ud83d\ude37 \ud83d\ude4f #VacinaJ\u00e1",
                "username": "aldoluis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205846745",
                "name": "Lauro Kalfels",
                "username": "vereadorlauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38836641",
                "name": "Eustaquio Cauper",
                "username": "cauperj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55402213",
                "name": "lucaslucena",
                "username": "lucaslucenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48093893",
                "name": "Rachel Sakzenian",
                "username": "RachelSakzenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262633507",
                "name": "estevanasx",
                "username": "gomands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218520791",
                "name": "ApontaOfertas CS",
                "username": "aofertas_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231091164",
                "name": "fabio lima. \ud83d\udcab",
                "username": "FabeoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107401654",
                "name": "uma pessoa aleat\u00f3ria",
                "username": "vazquiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402367957",
                "name": "Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_Rec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391497299",
                "name": "Edson Martins",
                "username": "MartEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140537107",
                "name": "Mael Maia",
                "username": "idmaelmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41284453",
                "name": "Lucas Ninno",
                "username": "LucasNinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653369353",
                "name": "lovehallyu",
                "username": "lovehallyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51595334",
                "name": "\u00ae\ufe0f",
                "username": "rodsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205367443",
                "name": "Michel M. Monteiro",
                "username": "michelmmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46509349",
                "name": "Paulo Vitor",
                "username": "pau_lucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312165288",
                "name": "napaula",
                "username": "RestartColorLov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63591725",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimarcal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156616846",
                "name": "Marcelllla",
                "username": "marcellavita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258401581",
                "name": "St. Patrick's Day BH",
                "username": "saintpatricksbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Sho'nuff",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158899747",
                "name": "Rota Verde",
                "username": "rotaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362826948",
                "name": "SENHOR DA GUERRA..",
                "username": "lipeloko20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551779790",
                "name": "Maat Master",
                "username": "MaatMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262607230",
                "name": "Jornal Alternativo",
                "username": "AlternativoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197442632",
                "name": "Rede de Bibliotecas Comunit\u00e1rias",
                "username": "soudeminasuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225454510",
                "name": "Cupom e Cia",
                "username": "cupomecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356794406",
                "name": "Silvio Junior\ud83e\udd8a",
                "username": "Silviojr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213792533",
                "name": "Click Promo\u00e7\u00e3o",
                "username": "clickpromocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48361537",
                "name": "ELGranLoboEstepario",
                "username": "elgranloboestep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465030103",
                "name": "Shop Mayunina",
                "username": "mayunina_rigel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440383384",
                "name": "Vin\u00edcius Aneir",
                "username": "Vinicius_Aneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318645262",
                "name": "L. Ramos Jr.",
                "username": "juniorramos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33081908",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria JB",
                "username": "hojenahistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405874290",
                "name": "Andr\u00e9 Escobar",
                "username": "Andre_escobar93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33408068",
                "name": "Francis Ravanello",
                "username": "DJLobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317556379",
                "name": "Brandonc\u00e3o",
                "username": "0_BrandonCao_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532747011",
                "name": "styles :)",
                "username": "tetygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982403",
                "name": "Praladecurioso",
                "username": "Praladecurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95219354",
                "name": "Felipe Abreu \ud83e\udd1f\ud83c\udffb",
                "username": "Srfelipeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30724707",
                "name": "M\u03b1rina \u262e",
                "username": "MariDMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42295222",
                "name": "Vladimir#LulaLivre",
                "username": "sallesvladi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57707697",
                "name": "Gerson Sartori",
                "username": "GersonSartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280624708",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "algustofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143167414",
                "name": "Tha\u00eds\u2122",
                "username": "apurezadaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370214",
                "name": "\u00c1tila Ximenes",
                "username": "atila_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17028942",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "PikachuSama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326285535",
                "name": "\u22c6Jhenny  Fernandes",
                "username": "miaujhenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61957796",
                "name": "The Riddle",
                "username": "VictorJRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002514",
                "name": "\u2708Jhony Paduim\u2708",
                "username": "Padoim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177551626",
                "name": "Vanessa Mee",
                "username": "MadeForMee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498014773",
                "name": "Thomas Seduz !",
                "username": "ThomasMeuTudoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80624534",
                "name": "Jhonny Nobre",
                "username": "jhonny_nobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339942735",
                "name": "aniinha :3",
                "username": "SuaNenein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93627530",
                "name": "Roteiros Incr\u00edveis",
                "username": "r_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237990304",
                "name": "Navegue Angra",
                "username": "NavegueAngra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74494339",
                "name": "Projeto Andan\u00e7as",
                "username": "projetoandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64845625",
                "name": "Amargosa Not\u00edcias",
                "username": "amargosanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54711826",
                "name": "Andrea Quadros",
                "username": "AndreaQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460463813",
                "name": "Andressa Velten",
                "username": "andressa_velten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156764594",
                "name": "Roberto Costa",
                "username": "robertomacgyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513871",
                "name": "Rafael Bensousan",
                "username": "Bensousan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79839283",
                "name": "Augusto Semente",
                "username": "augustossemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286989862",
                "name": "mandinha",
                "username": "amandaelem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73962288",
                "name": "Carol Sartini",
                "username": "carol_sartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471035572",
                "name": "Go Empregos/Utilida",
                "username": "Goiasempregos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257553946",
                "name": "Mario Verdi",
                "username": "designnovationB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77642268",
                "name": "Erica Bello",
                "username": "ericabellod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72915176",
                "name": "ASFUNRIO",
                "username": "ASFUNRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102054280",
                "name": "PierPlas\u00ae",
                "username": "PierPlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56980448",
                "name": "@vamospara",
                "username": "guiasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107137209",
                "name": "Di\u00f3genes L\u00e9o",
                "username": "dioleobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488683049",
                "name": "Vinicius Tavares",
                "username": "vini_tava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352287963",
                "name": "N.Sarti",
                "username": "Sarti_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "178839915860213761",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzei97d05tolq28hzy90nc9jyl848t",
        "oldest_id": "176994811579080704",
        "result_count": 499
    }
}