{
    "data": [
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-30T18:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "263353684572921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @O_Presente: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. http://t.co/TMmg6EvI"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-10-30T18:29:37.000Z",
            "id": "263346940052373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. Acesse http://t.co/0RiaToxO"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2012-10-30T18:12:40.000Z",
            "id": "263342672482287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento; 'foi criminoso', diz IMA http://t.co/wQwMKzlS"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2012-10-30T18:10:27.000Z",
            "id": "263342115667468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados... http://t.co/3f4q9zc3"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-10-30T18:05:28.000Z",
            "id": "263340859347570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado. http://t.co/oWylbhMp"
        },
        {
            "author_id": "60701387",
            "created_at": "2012-10-30T18:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "pokerviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "263340647916900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pokerviagens Saf\u00e1ris em Madikwe e Pilanesberg\n\nAl\u00e9m do Parque Nacional Kruger e as reservas privadas adjacentes... http://t.co/9pRJ9D2T"
        },
        {
            "author_id": "117089353",
            "created_at": "2012-10-30T17:55:08.000Z",
            "id": "263338258807812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow, incredible place, amazing photos - At Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. -- and idea for before or... http://t.co/qNiGIvyf"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2012-10-30T17:51:29.000Z",
            "id": "263337343694565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...CPI sobre Explora\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as e Adolescentes, monumento natural do Rio Sambur\u00e1, or\u00e7amento de 2013 com Miriam Belchior (Planej)"
        },
        {
            "author_id": "211930776",
            "created_at": "2012-10-30T17:50:30.000Z",
            "id": "263337093013594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 minha capital!!! pense 33\u00ba  e umidade em 23%... Eita saudades do Parque Nacional \u00c1gua Mineral!!! http://t.co/2nLHkAU9"
        },
        {
            "author_id": "273690819",
            "created_at": "2012-10-30T17:38:55.000Z",
            "id": "263334180388229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia/RJ http://t.co/BZjIxpJW"
        },
        {
            "author_id": "317114069",
            "created_at": "2012-10-30T17:37:20.000Z",
            "id": "263333779643437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito de medeiros, Web leite Cruvinel  MG discute  a nascente do rio s\u00e3o francisco . a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da serra da canastra."
        },
        {
            "author_id": "317114069",
            "created_at": "2012-10-30T17:22:46.000Z",
            "id": "263330115851788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comiss\u00e3o do meio ambiente,  lei 6.905 - 2010 - cria o monumento NATURAL DO RIO SAMBUR\u00c1 - discute a nascente do rio http://t.co/M0OaUVVI"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "comunicologo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "263329697310593024",
            "in_reply_to_user_id": "68155673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Comunicologo_ Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "148171786",
            "created_at": "2012-10-30T17:17:39.000Z",
            "id": "263328828829618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Roca - Parque Nacional da Terra do Fogo - fronteira Argentina/Chile http://t.co/KW15oxvd"
        },
        {
            "author_id": "148171786",
            "created_at": "2012-10-30T17:17:21.000Z",
            "id": "263328750979129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/VeShDgKl"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Amapa_Noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "263328609903734784",
            "in_reply_to_user_id": "364814756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amapa_Noticias Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T17:07:40.000Z",
            "id": "263326315690725377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ANAgovbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263323266012282882",
            "in_reply_to_user_id": "184921116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ANAgovbr Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "263323020360290305",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @GominhoRyco Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Imaflora"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "263322495472504833",
            "in_reply_to_user_id": "117373254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imaflora @Imazon Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "SEmace"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321383919042563",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma @Semace @AmazoniaOrg Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "248867152",
            "created_at": "2012-10-30T16:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321136518025218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u, confira a mat\u00e9ria: http://t.co/v29DASZr"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "263321007610273792",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CamiloPSB Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ecoforesta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "ecologiaverde"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318588360900609",
            "in_reply_to_user_id": "217112980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecoforesta @ecologiaverde @ecodebate Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cellenunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318256721465344",
            "in_reply_to_user_id": "71355171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cellenunes Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardonevesmcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "263318117197967360",
            "in_reply_to_user_id": "51137903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardonevesmcp Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MiltaoTrindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "263317533547970561",
            "in_reply_to_user_id": "50317367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MiltaoTrindade Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sucupira_News"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "Chasborges"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "chicoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "263317159755796480",
            "in_reply_to_user_id": "455086969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sucupira_News @Chasborges @chicoterra Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marciacpc"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "MP_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "263316877978251264",
            "in_reply_to_user_id": "162575661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciacpc @MP_AP Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jdia_ap"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "anagirlene"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "alcinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "263316399710171136",
            "in_reply_to_user_id": "93017282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdia_ap @anagirlene @alcinea Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:25:49.000Z",
            "id": "263315783394922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba no Amap\u00e1 http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73019121",
            "created_at": "2012-10-30T16:24:46.000Z",
            "id": "263315518121971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do Meio do Mundo: Inc\u00eandio atinge a Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba/AP http://t.co/Zgaut985"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-30T16:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "263314852469166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @adilson_borges: Nando Reis esteve na semana passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. http://t.co/viHH20k9"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-10-30T16:05:02.000Z",
            "id": "263310550916820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: http://t.co/uzRkUgzp"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2012-10-30T15:58:43.000Z",
            "id": "263308964811386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally recolheu 30t de lixo do rio Paranapanema: Divulga\u00e7\u00e3o/IAP\n\nOs participantes sa\u00edram da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do ... http://t.co/7lkSbYZF"
        },
        {
            "author_id": "180932546",
            "created_at": "2012-10-30T15:52:05.000Z",
            "id": "263307291799990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Casal, IMA e Pol\u00edcia Ambiental fazem varredura para coibir invas\u00f5es e proteger a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-10-30T15:41:05.000Z",
            "id": "263304526226923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia \n\nhttp://t.co/wsVN1MLz"
        },
        {
            "author_id": "275674015",
            "created_at": "2012-10-30T15:29:37.000Z",
            "id": "263301640281538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AeroBlogJoi: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas n... http://t.co/W70uHdw5"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-10-30T15:01:44.000Z",
            "id": "263294623152214019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta renovar\u00e1 seu conselho: Est\u00e1 aberto o processo para a renova\u00e7\u00e3o do c... http://t.co/9lTbaBfe via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-30T14:51:06.000Z",
            "id": "263291945835704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Senhora da Peneda, Arcos de Valdevez\nO Santu\u00e1rio da Senhora da Peneda \u00e9 um local sagrado no Parque Nacional... http://t.co/xrbP6uUD"
        },
        {
            "author_id": "93898999",
            "created_at": "2012-10-30T14:01:36.000Z",
            "id": "263279489914634242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na #Mal\u00e1sia,esta cidade \u00e9 o port\u00e3o de entrada para #TamanNegara, o primeiro parque nacional do pa\u00eds.De que lugar estamos falando?"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:44.000Z",
            "id": "263278767181557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/oUOknWN4"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:29.000Z",
            "id": "263278705101656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/VpjwqiEx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:13.000Z",
            "id": "263278638852608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/d2B3me54"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:03.000Z",
            "id": "263278594472685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/civ2GT4C"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2012-10-30T13:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "263278261621096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco: Comiss\u00e3o d Meio Ambiente debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/IoKwtsBe via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:54:18.000Z",
            "id": "263277654185238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberto o edital para a renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. As institui\u00e7\u00f5es interessadas... http://t.co/75fBJgNQ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-30T13:41:37.000Z",
            "id": "263274458708594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pdVhIB4m"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2012-10-30T13:23:11.000Z",
            "id": "263269823373529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U0QKTKqE"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-10-30T13:12:01.000Z",
            "id": "263267012120289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Town f Len\u00e7\u00f3is serve as a base for treks into surrounding Parque Nacional da Chapada Diamantina &amp; for sights outside d park\n#Len\u00e7\u00f3is #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-10-30T13:08:28.000Z",
            "id": "263266116938387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u, confira a mat\u00e9ria: http://t.co/ykDv0Zzf"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-30T13:04:04.000Z",
            "id": "263265009600167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 17km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "65994411",
            "created_at": "2012-10-30T12:59:56.000Z",
            "id": "263263972805971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/HY4jWA43 #UOL http://t.co/LyusPpAb"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:32.000Z",
            "id": "263263618869628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/0PZ0hSno"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:31.000Z",
            "id": "263263615581319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/6gNVO1a8"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:26.000Z",
            "id": "263263594609795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/BXmfxBQE"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:24.000Z",
            "id": "263263584270811139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JB: Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/n7354WLF"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:22.000Z",
            "id": "263263578252009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/puEFoMD4 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "263263571792769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/DhjOSXEm Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "263263548443090945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OzNWvVZd (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-10-30T12:56:14.000Z",
            "id": "263263038940004353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/jgjT4hhx Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-10-30T12:56:14.000Z",
            "id": "263263037711056898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/GpjGrwUx"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-10-30T12:55:03.000Z",
            "id": "263262743111532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/EfaqbZRH #UOL"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2012-10-30T12:53:53.000Z",
            "id": "263262449862590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho - http://t.co/vqqXSixY"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-30T12:42:57.000Z",
            "id": "263259696956321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri: Veja o\u2026 http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-10-30T12:41:18.000Z",
            "id": "263259281506324481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/bOmfX5eS"
        },
        {
            "author_id": "15813514",
            "created_at": "2012-10-30T12:27:28.000Z",
            "id": "263255798472392706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques Naturais e Parque Nacional http://t.co/Fees3ucF"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2012-10-30T12:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Ecofidelidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "263255070999736320",
            "in_reply_to_user_id": "352704039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ecofidelidade situa\u00e7\u00e3o muito grave de desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/cEQF2Ukn"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-10-30T12:01:42.000Z",
            "id": "263249315458334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa preserva belezas da Amaz\u00f4nia, confira!  http://t.co/mZWzLJJD"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2012-10-30T11:51:21.000Z",
            "id": "263246709176549378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento:  http://t.co/2LFIKYZ2"
        },
        {
            "author_id": "24966000",
            "created_at": "2012-10-30T11:51:20.000Z",
            "id": "263246708421570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento:  http://t.co/6hjRz7zz"
        },
        {
            "author_id": "25124718",
            "created_at": "2012-10-30T11:34:05.000Z",
            "id": "263242367501467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai o Monumento Natural Palanquinho: valoriza\u00e7\u00e3o incrivel das belezas naturais do interior de Caxias."
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-10-30T11:24:59.000Z",
            "id": "263240077247934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento; 'foi criminoso', diz IMA http://t.co/1JDaGzgv"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2012-10-30T11:06:57.000Z",
            "id": "263235536939020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados | H2FOZ http://t.co/IUXM9oAf"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-10-30T11:04:23.000Z",
            "id": "263234890668064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando Reis esteve na semana passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. Paulo Cesar,... http://t.co/UJqrbrdb"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-10-30T11:01:12.000Z",
            "id": "263234092089364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando Reis esteve na passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. Paulo Cesar posou na... http://t.co/dMInhQPz"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-30T11:01:05.000Z",
            "id": "263234062553075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o complexo recifal mais importante do Atl\u00e2ntico Sul\nO arquip\u00e9lago de... http://t.co/bGAG2U0m"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-30T10:55:41.000Z",
            "id": "263232701811814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: 30/10/2012 -  O Parque Nacional do Igua... http://t.co/YEVHNoCm"
        },
        {
            "author_id": "352327656",
            "created_at": "2012-10-30T04:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "tudonahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "263132102474752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento de 4 hectares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alagoana http://t.co/hzKhSX1J via @tudonahora"
        },
        {
            "author_id": "67732399",
            "created_at": "2012-10-30T02:51:23.000Z",
            "id": "263110822669197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/QRSN7ivb"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-30T01:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "leilanesnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "263093512181006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @leilanesnunes  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "252361610",
            "created_at": "2012-10-30T01:07:46.000Z",
            "id": "263084749860528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digno de Discovery Channel ! - Parque Nacional Isla Coiba - IMPRESIONANTE BELLEZA! #Panam\u00e1 http://t.co/09RNV69E"
        },
        {
            "author_id": "263468503",
            "created_at": "2012-10-29T22:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "disappointyou"
                    }
                ]
            },
            "id": "263045205551353856",
            "in_reply_to_user_id": "152022369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disappointyou pesquisa mais sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra ti falar amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "263468503",
            "created_at": "2012-10-29T22:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NandaCunha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "263045124118937600",
            "in_reply_to_user_id": "364317732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandacunha_ pesquisa mais sobre clima, relevo E ANIMAIS da floresta nacional de canela e copia numa folha pra ti falar amanh\u00e3 l\u00e1 na frente"
        },
        {
            "author_id": "173564539",
            "created_at": "2012-10-29T22:19:16.000Z",
            "id": "263042344876638210",
            "in_reply_to_user_id": "602305297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MendigoAgitado @LucasBebado Sutjeska \u00e9 um Parque Nacional que fica na B\u00f3snia . '-' . ~olha a tal viagem dando pinta de novo~"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-10-29T20:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85464226,
                        -15.35622411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "263021071287074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada e sua beleza @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/XU12jtSQ"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2012-10-29T19:36:25.000Z",
            "id": "263001362005110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "805799599",
            "created_at": "2012-10-29T19:28:41.000Z",
            "id": "262999415126646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/HpE2lL79"
        },
        {
            "author_id": "805782018",
            "created_at": "2012-10-29T19:28:21.000Z",
            "id": "262999332171694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/mwHheiKf"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-10-29T19:24:41.000Z",
            "id": "262998408703389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DA CANASTRA\" http://t.co/qnPQf9TS"
        },
        {
            "author_id": "805781833",
            "created_at": "2012-10-29T19:12:34.000Z",
            "id": "262995359008186371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/NmY7vkfY"
        },
        {
            "author_id": "805761846",
            "created_at": "2012-10-29T19:08:34.000Z",
            "id": "262994353415397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/8Ze23MZk"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-10-29T19:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "viajarpelomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "262993956130930689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @viajarpelomundo: Visitantes do parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o 10% de descontos em ingressos comprados on-line. http://t.co/4kYtWCrV"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2012-10-29T19:03:32.000Z",
            "id": "262993084944637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o 10% de descontos em ingressos comprados on-line. http://t.co/NRVs8E2f"
        },
        {
            "author_id": "618131277",
            "created_at": "2012-10-29T17:50:56.000Z",
            "id": "262974814740951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concertina dupla cont\u00e9m clips de a\u00e7o que proporcionam maior efic\u00e1cia na seguran\u00e7a da \u00e1rea protegida. Saiba mais: http://t.co/260osAid"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-29T17:43:33.000Z",
            "id": "262972956400029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados - http://t.co/B7QDgphk"
        },
        {
            "author_id": "39690230",
            "created_at": "2012-10-29T17:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262972211500032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias - Morro Branco #beach #falesias #morrobranco #sun #fortaleza #bras @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hcrF5uxH"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-29T17:36:10.000Z",
            "id": "262971101116784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: O dia de maior pico no movimento deve a... http://t.co/mykPG5De"
        },
        {
            "author_id": "108214659",
            "created_at": "2012-10-29T17:32:03.000Z",
            "id": "262970062909095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AVDF O COTIDIANO EM IMAGENS: Fernando Haddad e Dilma Rousseff |Parque Nacional Glacier |Furac\u00e3o Sandy paralisa NY - http://t.co/D1wHUvw9"
        },
        {
            "author_id": "108214659",
            "created_at": "2012-10-29T17:31:05.000Z",
            "id": "262969819073236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Verdade Dos Fatos - O COTIDIANO EM IMAGENS: Fernando Haddad e Dilma Rousseff |Parque Nacional Glacier |Furac\u00e3o... http://t.co/yVIvzi1V"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2012-10-29T17:17:05.000Z",
            "id": "262966295786569729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?Greenpeace documenta e denuncia  retirada de madeira da Reserva Extrativista Verde para Sempre-PA\nhttp://t.co/XxJCPEyQ"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-10-29T17:04:29.000Z",
            "id": "262963126545309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada diamantina na bahia  pede socorro nosso parque nacional esta virando cinzas! ajuden-nos"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-10-29T17:03:25.000Z",
            "id": "262962858155978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prescisamos de socorro!nosso parque nacional da chapada diamantina esta em chamas ha dias !a bahia prescisa de ajuda para nosso parq"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2012-10-29T16:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "antonioroberto_"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "262954498727743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra, @antonioroberto_ \u00e9 relator http://t.co/IoKwtsBe via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "62631933",
            "created_at": "2012-10-29T16:21:43.000Z",
            "id": "262952364217102338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa um rol\u00e9 na Parque Nacional da Tijuca na sexta?"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-29T16:09:44.000Z",
            "id": "262949345819766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atual Munic\u00edpio de Ubajara era habitado primitivamente pelos \u00edndios tabajaras.\nA primeira incurs\u00e3o foi feita... http://t.co/9u0X48wm"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-10-29T15:24:23.000Z",
            "id": "262937934074880002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo http://t.co/NBICHWxv"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-29T15:14:28.000Z",
            "id": "262935441383247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/Qu3zgbRz"
        },
        {
            "author_id": "201413543",
            "created_at": "2012-10-29T15:07:34.000Z",
            "id": "262933701921497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com a natureza. Aqui no Oscar Inn, gra\u00e7as a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, v\u00e1rios animais... http://t.co/gDWwdMCS"
        },
        {
            "author_id": "39690230",
            "created_at": "2012-10-29T14:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262931792909172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) w/ 3 others http://t.co/HJSIYxBA"
        },
        {
            "author_id": "865226959",
            "created_at": "2012-10-29T14:30:55.000Z",
            "id": "262924478995111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guia de 42 Esp\u00e9cies Madeireiras da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 - Tef\u00e9/AM\" Impress\u00e3o Supercores. http://t.co/4P4EH5fr"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-29T13:44:34.000Z",
            "id": "262912813691985921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9-hist\u00f3rico realmente tinha muito bom gosto\nAo caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra... http://t.co/wjJgo3a8"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-29T13:40:14.000Z",
            "id": "262911723231641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/FyEcNxp4"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-10-29T13:39:47.000Z",
            "id": "262911612632039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/kPWglype"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-29T13:39:26.000Z",
            "id": "262911522144149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00fameras atividades marcaram o anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, que completou 7 anos no dia 19 de... http://t.co/VZnt2otE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-29T13:34:48.000Z",
            "id": "262910355712385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias completa 7 anos e data \u00e9 comemorada com v\u00e1rias atividades. Parab\u00e9ns a todos que... http://t.co/ZABlh1ez"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-10-29T13:22:25.000Z",
            "id": "262907243098411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias comemora 7 anos: Em outubro de 2012 o Parque Nacional das Arauc\u00e1r... http://t.co/0B9FWsB9 via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "67022861",
            "created_at": "2012-10-29T13:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.15529534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262904344276525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/e8ZvQRyW"
        },
        {
            "author_id": "67022861",
            "created_at": "2012-10-29T13:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.15529534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262903873335861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8mViSIjf"
        },
        {
            "author_id": "170324092",
            "created_at": "2012-10-29T12:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "Nikolangus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.1001575,
                        -20.2709126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "262900030879449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gabbusha @nikolangus #Brasil#cataratas#igua\u00e7u &lt;3&lt;3 :D #mejores#recuerdos  @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/wfsK1hfZ"
        },
        {
            "author_id": "119414291",
            "created_at": "2012-10-29T12:43:22.000Z",
            "id": "262897412132184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Mangue - Parque Nacional da Serra do Mar http://t.co/4ILo0MVs"
        },
        {
            "author_id": "253129448",
            "created_at": "2012-10-29T12:09:50.000Z",
            "id": "262888975981756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1, em S\u00e3o Paulo 17 coment\u00e1rios  Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso ... http://t.co/LpedOw8B"
        },
        {
            "author_id": "225065992",
            "created_at": "2012-10-29T12:09:50.000Z",
            "id": "262888975130296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1, em S\u00e3o Paulo 17 coment\u00e1rios  Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso ... http://t.co/3TyMrSsb"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-29T12:01:59.000Z",
            "id": "262887000565248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Estrela, na aldeia da Lapa dos Dinheiros, as Casas da Lapa s\u00e3o o resultado do... http://t.co/Z2fT1pPE"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-29T12:00:57.000Z",
            "id": "262886737246818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Estrela, na aldeia da Lapa dos Dinheiros, as Casas da Lapa s\u00e3o o resultado do... http://t.co/FxMaWD9T"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-10-29T11:43:16.000Z",
            "id": "262882288575062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/ZLxu7ENb #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-29T11:43:14.000Z",
            "id": "262882279964168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvim... http://t.co/GzdeQ2cH"
        },
        {
            "author_id": "196151441",
            "created_at": "2012-10-29T11:39:56.000Z",
            "id": "262881448493715457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (FLONA) \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer ter contato direto com a natureza.Turismo... http://t.co/RBNGEusg"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2012-10-29T11:32:19.000Z",
            "id": "262879534083342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece desconto nos ingressos comprados pela internet. Leia: http://t.co/6dyLhnzy"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2012-10-29T11:30:04.000Z",
            "id": "262878968238206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Nacional do Monti Sibillini, que possui cerca de 70.000 hectares e \u00e9 localizado nas regi\u00f5es de... http://t.co/v5NOUWE5"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-29T11:29:01.000Z",
            "id": "262878701664993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvim... http://t.co/qLB3GYu8"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-10-29T11:28:56.000Z",
            "id": "262878683709198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/baY0mMQY"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2012-10-29T11:24:41.000Z",
            "id": "262877612001615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas  que adquirirem o ingresso online para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, ganhar\u00e3o bonus de desconto \nhttp://t.co/Dclql1Kc"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2012-10-29T10:43:42.000Z",
            "id": "262867299743170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8fdAD7CE"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-29T05:02:22.000Z",
            "id": "262781401403908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra pela internet d\u00e1 desconto no ingresso p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/eYt4pjud"
        },
        {
            "author_id": "568979086",
            "created_at": "2012-10-29T04:15:06.000Z",
            "id": "262769502264107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/hDh2Nty8"
        },
        {
            "author_id": "57373549",
            "created_at": "2012-10-28T23:12:47.000Z",
            "id": "262693425118343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante!!\n\nUm beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de... http://t.co/ILmnZUCQ"
        },
        {
            "author_id": "91180494",
            "created_at": "2012-10-28T22:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262677049225920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do mato tinha uma pedra, tinha uma pedra no meio do mato. #p @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/SaEBTJY"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-10-28T22:04:27.000Z",
            "id": "262676227872133123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labanca News: Conhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiai... http://t.co/UmJgJGEv"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2012-10-28T19:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "dulceximendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "262635657174859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de domingo... Partindo pra encarar a estrada. (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa w/ @dulceximendes) http://t.co/hGdRbhvG"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-28T18:51:08.000Z",
            "id": "262627577842249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a ... http://t.co/zfuByD8v"
        },
        {
            "author_id": "298552047",
            "created_at": "2012-10-28T16:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262597000153944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto amor que h\u00e1 entre a gente  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/wkLl6RMI"
        },
        {
            "author_id": "65170734",
            "created_at": "2012-10-28T15:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43756106,
                        -7.215898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "262572532681568258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/tJPHwl2"
        },
        {
            "author_id": "15386602",
            "created_at": "2012-10-28T14:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 3,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "262567187938684929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RPPN A import\u00e2ncia das abelhas silvestres! http://t.co/7mNHMkg3"
        },
        {
            "author_id": "154518169",
            "created_at": "2012-10-28T14:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5403952,
                        -25.57886434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262556799981461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/wHvqfn6B"
        },
        {
            "author_id": "91180494",
            "created_at": "2012-10-28T14:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262555622984253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/8QZjLEY"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-10-28T13:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "debidanowski"
                    }
                ]
            },
            "id": "262553264611024897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Das 9  PCHs q est\u00e3o causando problemas para os ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu,a Culuene, no alto Xingu,\u00e9 a mais grave @debidanowski"
        },
        {
            "author_id": "191096354",
            "created_at": "2012-10-28T13:26:06.000Z",
            "id": "262545778663358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AyAs4LKD"
        },
        {
            "author_id": "47198199",
            "created_at": "2012-10-28T13:04:19.000Z",
            "id": "262540297538531330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o | Blog do Corredor \u2013 Vamos correr? http://t.co/V5ctJJRA"
        },
        {
            "author_id": "19147149",
            "created_at": "2012-10-28T13:03:45.000Z",
            "id": "262540154118488067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o sol de Toscana! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/xgYIGm8F"
        },
        {
            "author_id": "47198199",
            "created_at": "2012-10-28T13:03:38.000Z",
            "id": "262540126784208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o | Blog do Corredor \u2013 Vamos correr? http://t.co/Hm4GGKaF"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-10-28T12:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "BlogViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "262526902798004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #HAWAII | @BlogViagens | Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - http://t.co/jSn3hRH4"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2012-10-28T11:35:22.000Z",
            "id": "262517912110235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Apreendemos  3 barcos de pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo. CICCA/SEA e ICbio. Combater impunidade ambient"
        },
        {
            "author_id": "69128874",
            "created_at": "2012-10-28T11:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262516175727108098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/DoQpewR3"
        },
        {
            "author_id": "209205546",
            "created_at": "2012-10-28T08:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stephmonterroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "262468136538865664",
            "in_reply_to_user_id": "280306749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@stephmonterroso HAHAHAHAHAHAHAA hacerlo en el parque nacional O.O Hahahahahahahahahaa me cague de la risa hahaha"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2012-10-28T05:40:10.000Z",
            "id": "262428522361020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado! Capivaras na pista. E muitas... Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim #taim #mtur #mochilando #riograndedosul http://t.co/SU6vgL0z"
        },
        {
            "author_id": "126792467",
            "created_at": "2012-10-28T03:04:48.000Z",
            "id": "262389425382768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello http://t.co/OSgfklGe"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-10-28T02:01:06.000Z",
            "id": "262373394824179713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incuba\u00e7\u00e3o / Incubation http://t.co/xTWC41iV via @_ProjetoTamar No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o projeto foi esquecido ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-28T01:41:49.000Z",
            "id": "262368541880238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/SvDr9gLs"
        },
        {
            "author_id": "246756828",
            "created_at": "2012-10-28T01:39:07.000Z",
            "id": "262367862461702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kruger na d\u00e9cada de sessenta. Foto de @KrugerTours. Algu\u00e9m tem fotos semelhantes? Por favor,... http://t.co/4C433xlE"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T01:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262359017316315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Sete Maravilhas Naturais. Bem fraquinho! :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/r8Dvvtoi"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-28T00:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262351474208690177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recompensa ... @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/VjUkGoc9"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T00:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262351343455461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4dHxyYn5"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T00:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5403952,
                        -25.57886434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262350943880871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da natureza! #igua\u00e7ufalls #instagreat \ud83d\ude35 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/qOglMW0q"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-28T00:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262349057345859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selvaaaaaaaaaaaa @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/IPoryeDo"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-27T21:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262302235411746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/QkcDTTt6"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-27T20:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262295890197348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/CxXTEV2l"
        },
        {
            "author_id": "740967781",
            "created_at": "2012-10-27T20:50:25.000Z",
            "id": "262295210179055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a... http://t.co/JNakazSy"
        },
        {
            "author_id": "740967781",
            "created_at": "2012-10-27T20:49:17.000Z",
            "id": "262294921749348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a... http://t.co/bRod2Fzm"
        },
        {
            "author_id": "869195912",
            "created_at": "2012-10-27T20:41:12.000Z",
            "id": "262292888321413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo depois do trabalho, fomos ao parque nacional, pulei que nem crian\u00e7a HAHAHA a\u00ed na volta, abre uma cratera no meu ded\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "125726553",
            "created_at": "2012-10-27T20:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262282822163771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ThcIdZSX"
        },
        {
            "author_id": "883065086",
            "created_at": "2012-10-27T18:17:43.000Z",
            "id": "262256780430700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer o mesmo ???? Ent\u00e3o,entre contato com a Danc\u00e9liz adventure e descubra os encantos do Parque Nacional... http://t.co/kVmnxF9O"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2012-10-27T17:00:11.000Z",
            "id": "262237266888515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Amaz\u00f4nia equatoriana. Periquitos-da-asa-azul pousam em uma po\u00e7a para beberem.  \nParque Nacional de... http://t.co/fb11ESv6"
        },
        {
            "author_id": "305725949",
            "created_at": "2012-10-27T16:10:23.000Z",
            "id": "262224737139306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa d\u00e1 um mergulho agora!! (rsrsrs) Po\u00e7o na cachoeira da Farofa (PNC - Parque Nacional do Capara\u00f3) http://t.co/hkd1TMxx"
        },
        {
            "author_id": "47618332",
            "created_at": "2012-10-27T16:01:56.000Z",
            "id": "262222609297600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/ryJlJz7p"
        },
        {
            "author_id": "305725949",
            "created_at": "2012-10-27T15:49:40.000Z",
            "id": "262219520037490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, vale a pena conhecer. A depender de mim moraria l\u00e1 em cima. http://t.co/ayUEgViW"
        },
        {
            "author_id": "305725949",
            "created_at": "2012-10-27T15:44:21.000Z",
            "id": "262218182213894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece Minas desse prisma, tai a vista do Parque Nacional do Capara\u00f3, toda a imensid\u00e3o dessa minha... http://t.co/RDVeh3hK"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-27T15:22:07.000Z",
            "id": "262212589495406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh leva conhecimento sobre Mata Atl\u00e2ntica para Feira de Ci\u00eancias: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 gerida pelo Gov... http://t.co/Pue8nUGF"
        },
        {
            "author_id": "222156801",
            "created_at": "2012-10-27T14:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43884402,
                        -25.68477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262203347518509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/lGhDPGUh"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-27T13:05:00.000Z",
            "id": "262178081614204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-10-27T12:27:38.000Z",
            "id": "262168679914016769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O obra de Deus \u00e9 fantastica e sua perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 unica! - Parque Nacional Serra da Capivara - PI #nopiau\u00ed\u00e9assim http://t.co/sh4WhcuQ"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2012-10-27T11:46:56.000Z",
            "id": "262158437381726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/z1Wfi6lj"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2012-10-27T11:37:48.000Z",
            "id": "262156135916793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/03QQQ1xv"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-27T11:33:59.000Z",
            "id": "262155175823810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so pq marquei de ir ao parque nacional amanh\u00e3 o tempo vai estar ruim, quer ver k"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2012-10-27T11:23:25.000Z",
            "id": "262152516039495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rumo ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "413490394",
            "created_at": "2012-10-27T11:03:57.000Z",
            "id": "262147620309458948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #itatiaia  @ Itamonte - MG - Brasil http://t.co/tCy78Rvw"
        },
        {
            "author_id": "102652891",
            "created_at": "2012-10-27T10:41:35.000Z",
            "id": "262141989070438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Olho na Not\u00edcia: INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/G4LDt0qt"
        },
        {
            "author_id": "267857690",
            "created_at": "2012-10-27T08:51:57.000Z",
            "id": "262114401224622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert EinsteinFilhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/kHZyBJ4U"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-27T08:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "azeil123"
                    }
                ]
            },
            "id": "262110921688748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @azeil123  http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-27T08:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 53,
                        "username": "LoukiaCh"
                    }
                ]
            },
            "id": "262110826960416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @loukiach  http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-27T08:33:51.000Z",
            "id": "262109845778481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert Einstein: Filhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/VEpPUkOy"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-27T08:33:46.000Z",
            "id": "262109825884884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert Einstein: Filhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/bLvp87cx"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-27T04:18:24.000Z",
            "id": "262045557273526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov-RJ: Abatedouro de gado clandestino \u00e9 interditado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Am... http://t.co/9mucosyM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-27T04:18:23.000Z",
            "id": "262045554333343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Abatedouro de gado clandestino \u00e9 interditado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Amb... http://t.co/9mucosyM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-27T03:49:25.000Z",
            "id": "262038265547333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u: 27/10/2012 - Visitantes que adqui... http://t.co/ELTPh6fK"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2012-10-27T02:03:02.000Z",
            "id": "262011494001156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO | Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem comprar ingresso pela  - http://t.co/ALMpJH5r #BR277DuplicaJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-27T01:25:34.000Z",
            "id": "262002064568242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a estrutura do Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Xrx4ZpKX"
        },
        {
            "author_id": "108338994",
            "created_at": "2012-10-27T01:13:06.000Z",
            "id": "261998924431237123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfMedia naranja? \u00c1rea protegida. http://t.co/sr3vyoos"
        },
        {
            "author_id": "250159375",
            "created_at": "2012-10-27T00:42:53.000Z",
            "id": "261991323404492802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cursos Rede PSB Encontro de Alimenta\u00e7\u00e3o Viva na RPPN Bom Retiro http://t.co/9OvKivsL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-10-26T23:01:12.000Z",
            "id": "261965731284017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s-Grad. em Ecologia e Pesca, da UFPA. Parceria da universidade com o ICMBio, Parque Nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1.  http://t.co/MnCzPk2e"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935580953341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/o7o0zlq9 http://t.co/xJ35W6bK"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935580923981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/vlLj6pmj"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935579061694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/o7o0zlq9"
        },
        {
            "author_id": "330304849",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935578289958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/y9pki5TV"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-10-26T20:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "261926118481870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 lindo oooo @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eZajLpT4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2012-10-26T20:19:26.000Z",
            "id": "261925022749319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parador casa da montanha  - esperando ecocaminhantes\n @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/6bCsow04"
        },
        {
            "author_id": "50418433",
            "created_at": "2012-10-26T20:12:09.000Z",
            "id": "261923191511998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil. http://t.co/xZLb239z"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2012-10-26T20:05:45.000Z",
            "id": "261921581587111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), por meio da  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/NlrcTmy0"
        },
        {
            "author_id": "59489262",
            "created_at": "2012-10-26T20:00:06.000Z",
            "id": "261920156161282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista Verde para Sempre, em Porto de Moz, no..."
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2012-10-26T19:09:20.000Z",
            "id": "261907381351501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um filhote de macaco que parece o f\u00edsico alem\u00e3o Albert Einstein \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Taiping, Mal\u00e1sia\" ~ olha eu desisto viu"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-10-26T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "261905992483213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogdolago: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem mais um motivo para comprar ingresso pela internet: Al\u00e9m... http://t.co/UCCvGyqk"
        },
        {
            "author_id": "551563579",
            "created_at": "2012-10-26T18:48:23.000Z",
            "id": "261902109761490946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HERAN\u00c7A MALDITA - outra que escrevi, \u00e0 la Gloria Peres.\n\nH\u00e1 18 anos, a beleza do Parque Nacional dos Hipop\u00f3tamos... http://t.co/RGd46jFI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-10-26T18:41:28.000Z",
            "id": "261900370874335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem mais um motivo para comprar ingresso pela internet: Al\u00e9m... http://t.co/BgSIZSpy"
        },
        {
            "author_id": "159942554",
            "created_at": "2012-10-26T18:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "diasnaestrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "261894966698201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o belo Parque Nacional de Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul http://t.co/NTHFrWxg (por @diasnaestrada)"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-26T18:18:44.000Z",
            "id": "261894649692712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida ruiiiim.. rsrsss (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) [pic]: http://t.co/mZLR7uJj"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-10-26T17:42:25.000Z",
            "id": "261885507863212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Vista a\u00e9rea da Reserva Biol\u00f3gica Abufa... http://t.co/eX3uNKBI"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-10-26T17:21:31.000Z",
            "id": "261880248755429378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descubra as belezas naturais do Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nhttp://t.co/aZj6yrXI"
        },
        {
            "author_id": "100751154",
            "created_at": "2012-10-26T16:42:04.000Z",
            "id": "261870320519106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia. O... http://t.co/jUfp89dz"
        },
        {
            "author_id": "91914490",
            "created_at": "2012-10-26T16:17:02.000Z",
            "id": "261864022448689153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/b7h2dRrP"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2012-10-26T16:08:12.000Z",
            "id": "261861797676589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o multa invasores de \u00e1rea protegida - http://t.co/9zBbFUgj"
        },
        {
            "author_id": "151810127",
            "created_at": "2012-10-26T16:00:52.000Z",
            "id": "261859952472236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.... http://t.co/gqNdbc3M"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-26T15:58:06.000Z",
            "id": "261859256154869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa nossa, parque nacional, vem em mim!"
        },
        {
            "author_id": "235115668",
            "created_at": "2012-10-26T15:57:42.000Z",
            "id": "261859156502396931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/3FuutwAd"
        },
        {
            "author_id": "726208189",
            "created_at": "2012-10-26T15:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MastercardVe"
                    }
                ]
            },
            "id": "261855095749214208",
            "in_reply_to_user_id": "229912605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MasterCardve 15 de julio de 1949 decretado monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-26T15:31:09.000Z",
            "id": "261852472988033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-26T15:23:29.000Z",
            "id": "261850546049269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou no parque nacional domingo, rssrss"
        },
        {
            "author_id": "46011262",
            "created_at": "2012-10-26T15:05:08.000Z",
            "id": "261845925608173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-japur\u00e1 http://t.co/44f4VAfk"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-10-26T13:55:10.000Z",
            "id": "261828319199252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.\nO... http://t.co/jTnaanSy"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-26T13:40:56.000Z",
            "id": "261824736772894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/aGuddLWO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-26T12:35:55.000Z",
            "id": "261808376588144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco parecido com Albert Einstein faz sucesso na web: \n\nUm beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping,... http://t.co/Bvn4em4P"
        },
        {
            "author_id": "237064911",
            "created_at": "2012-10-26T12:28:39.000Z",
            "id": "261806545396981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/RDOwptAq"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2012-10-26T12:27:39.000Z",
            "id": "261806294351097857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Geres, unico parque Nacional no Pais, situa-se no Alto Noroeste de Portugal, na... http://t.co/sxgeODgE"
        },
        {
            "author_id": "369680019",
            "created_at": "2012-10-26T12:19:39.000Z",
            "id": "261804281382973442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es \nQue tal em ClaudiaeGil Lodeas :D http://t.co/RZ0Vnckj"
        },
        {
            "author_id": "44110744",
            "created_at": "2012-10-26T12:05:51.000Z",
            "id": "261800809451356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um novo evento foi postado no calend\u00e1rio Vegano: Encontro de Alimenta\u00e7\u00e3o Viva na RPPN Bom Retiro @ http://t.co/nBqQxZV5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-26T12:05:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "261800776064708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto do Senhor \u00e9 a mais nova reserva particular. http://t.co/rnldpXUk"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-10-26T11:34:08.000Z",
            "id": "261792826516447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00c7\u00c3O - Fiscaliza\u00e7\u00e3o multa invasores de \u00e1rea protegida  http://t.co/kNAdWlph #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-10-26T11:18:32.000Z",
            "id": "261788903135129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco parecido com Albert Einstein faz sucesso na web: \nUm beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na... http://t.co/TdmxJtNl"
        },
        {
            "author_id": "16132302",
            "created_at": "2012-10-26T10:40:00.000Z",
            "id": "261779205547757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "q nome de park lindo --&gt; Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2012-10-26T08:20:26.000Z",
            "id": "261744081837887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mKwuPQNh Recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, criada pelo Decreto n\u00ba 99.142, de 12 de mar\u00e7o ... PL 4198/2012"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-26T01:45:43.000Z",
            "id": "261644745678417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/nmjNFIir"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2012-10-25T23:06:26.000Z",
            "id": "261604661335842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CICLORROTA NAS CATARATAS: turistas v\u00e3o poder passear de bicicleta pelo Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u. Saiba mais: http://t.co/Y08SyE8i"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T23:02:10.000Z",
            "id": "261603588600651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C http://t.co/g0Ymxbqq"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T23:02:09.000Z",
            "id": "261603582699241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "626602522",
            "created_at": "2012-10-25T23:00:07.000Z",
            "id": "261603073988894722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano dar\u00e1 continuidade ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural das Dunas e \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. #VotoElmano13"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-10-25T20:31:56.000Z",
            "id": "261565780523618305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor da Biodiversidade! \nEssa mat\u00e9ria foi feita em uma RPPN. http://t.co/BJfM1tU1"
        },
        {
            "author_id": "72628129",
            "created_at": "2012-10-25T19:45:03.000Z",
            "id": "261553983452229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl http://t.co/Y2GYAxkJ"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2012-10-25T19:34:24.000Z",
            "id": "261551303430402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denunciou por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hoTRlHAw"
        },
        {
            "author_id": "267857690",
            "created_at": "2012-10-25T19:17:59.000Z",
            "id": "261547169323032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Urso calorento toma banho refrescante em piscinaFot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/H87x4Dhl"
        },
        {
            "author_id": "851212916",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545490716434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/AJFrWtFZ"
        },
        {
            "author_id": "168637379",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545489814679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/lVHbI2o8"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545487566512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/VEBxREmd"
        },
        {
            "author_id": "314979978",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:16.000Z",
            "id": "261545481870659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/lRdXphva"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2012-10-25T17:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "riqfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "261522951264956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @riqfreire: #vnvbrasil Vendinha em Jamaraqu\u00e1 @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s PA http://t.co/WDGfFlfM // achei meiga\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173514613",
            "created_at": "2012-10-25T17:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261517635517284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) [pic]: http://t.co/WeIpzxM3"
        },
        {
            "author_id": "201024963",
            "created_at": "2012-10-25T17:17:05.000Z",
            "id": "261516744483553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge pelo terceiro dia consecutivo a vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura, no Vale do Jequitinhonha."
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-25T17:16:42.000Z",
            "id": "261516646827569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge pelo terceiro dia consecutivo a vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura, no Vale do Jequitinhonha."
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2012-10-25T17:13:09.000Z",
            "id": "261515754342580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTARIA o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Recanto das Araras de Terra Ronca no Estado de Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-10-25T17:10:06.000Z",
            "id": "261514989737762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/Uf9GkV10"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:35.000Z",
            "id": "261514104563458049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/Pv6enyJl"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:29.000Z",
            "id": "261514075811483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de ... http://t.co/M34RLEF6 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:26.000Z",
            "id": "261514064356839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/vx6P1ZsB"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:24.000Z",
            "id": "261514056387670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/VBSlkppO"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:23.000Z",
            "id": "261514052331778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/IkD0wgn2"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:22.000Z",
            "id": "261514048523350019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/YlT4SXmx"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:21.000Z",
            "id": "261514044568125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/SphccelS"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:20.000Z",
            "id": "261514040923283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/Ej1FRkC4"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:18.000Z",
            "id": "261514029812559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/wQxmX08G"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:17.000Z",
            "id": "261514026406789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/7qdjpwZm"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:15.000Z",
            "id": "261514019016433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/6FCXK034"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:14.000Z",
            "id": "261514015560302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/DPF3JXd2"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:13.000Z",
            "id": "261514011772874754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/kHKlDACq"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:12.000Z",
            "id": "261514008232869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/io1X6qzK"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:10.000Z",
            "id": "261513997252190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/StrNMZRj"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:09.000Z",
            "id": "261513993611538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/uwtpFy0M"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:07.000Z",
            "id": "261513986518949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/UWqUbALi"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-10-25T17:06:00.000Z",
            "id": "261513956580003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/rwGXCf6B"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-10-25T17:05:59.000Z",
            "id": "261513952759005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/LWiWSyXu"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-10-25T17:05:58.000Z",
            "id": "261513949210619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/Ln5MXaFJ"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-10-25T17:05:57.000Z",
            "id": "261513944932446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/6RNkm6E5"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-25T17:05:45.000Z",
            "id": "261513893749329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari ... http://t.co/YP4fQVsp"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-10-25T17:05:44.000Z",
            "id": "261513890146418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/tMlOtSfd"
        },
        {
            "author_id": "70278844",
            "created_at": "2012-10-25T17:01:12.000Z",
            "id": "261512749459308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental o nome j\u00e1 diz tudo prote\u00e7\u00e3o... Mais o promotor l\u00e1 q saber disso!!"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-25T16:50:14.000Z",
            "id": "261509988357386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/HLE9tzTu"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-10-25T16:50:13.000Z",
            "id": "261509984452489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/eLRsYl1o"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-25T16:50:10.000Z",
            "id": "261509973375340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/iYi1q8fC"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-10-25T16:49:58.000Z",
            "id": "261509919151378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/iYLwx1F1"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-10-25T16:49:47.000Z",
            "id": "261509874301681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica localizada na cidade de Tapau\u00e1.\nAproximadamente 10 mil tartarugas e tracaj\u00e1s d... http://t.co/TrOE87IG"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-10-25T16:49:45.000Z",
            "id": "261509867901173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de Abufari fica loca... http://t.co/2tRg107B"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-10-25T16:38:15.000Z",
            "id": "261506971323232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Reserva Biol\u00f3gica de ... http://t.co/QJExOwcw #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "40714342",
            "created_at": "2012-10-25T16:35:27.000Z",
            "id": "261506267942633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional capixaba-mineiro http://t.co/YQ4DciP8"
        },
        {
            "author_id": "91866529",
            "created_at": "2012-10-25T16:00:39.000Z",
            "id": "261497510839848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace sobrevoou o entorno da Reserva Extrativista http://t.co/P5arxu8w"
        },
        {
            "author_id": "91866529",
            "created_at": "2012-10-25T16:00:27.000Z",
            "id": "261497458666917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace sobrevoou o entorno da Reserva Extrativista: \n\nH\u00e1 alguns dias, o Greenpeace sobrevoou o entorno da... http://t.co/3Hw04g1H"
        },
        {
            "author_id": "23365850",
            "created_at": "2012-10-25T15:19:30.000Z",
            "id": "261487156160233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vnvbrasil \"Demorou porque  a gente teve que correr muito atr\u00e1s da galinha @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s PA http://t.co/pxx6M3Mm"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-25T15:16:56.000Z",
            "id": "261486508945584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "23365850",
            "created_at": "2012-10-25T15:11:43.000Z",
            "id": "261485196828876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vnvbrasil Vendinha em Jamaraqu\u00e1 @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s PA http://t.co/ZxRlbd2i"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T15:02:15.000Z",
            "id": "261482815508594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C http://t.co/WwkVukPj"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T15:02:14.000Z",
            "id": "261482811071008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "306324114",
            "created_at": "2012-10-25T15:00:15.000Z",
            "id": "261482310992531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Se acerca el fin de semana, #Panam\u00e1! Parque Nacional Coiba/Foto: Ingrid Arcia."
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-25T14:23:49.000Z",
            "id": "261473142822821890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotina.. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) http://t.co/xMeTImFD"
        },
        {
            "author_id": "200091324",
            "created_at": "2012-10-25T13:58:40.000Z",
            "id": "261466812124901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/Zz5AGG3E"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-10-25T12:06:48.000Z",
            "id": "261438661583847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Queulat e o magn\u00edfico Ventisqueiro Colgante. Um lugar incr\u00edvel!!! http://t.co/WWrEEFtx"
        },
        {
            "author_id": "69128874",
            "created_at": "2012-10-25T11:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.53863493,
                        -25.57894132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261430018201227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/COeKY5za"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-25T11:13:18.000Z",
            "id": "261425197209513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/xzGTSdSQ"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2012-10-25T11:02:58.000Z",
            "id": "261422594715181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que s\u00e3o as Resex?\n\nS\u00e3o Reserva Extrativista (Resex) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que... http://t.co/o2UxvThn"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2012-10-25T10:45:47.000Z",
            "id": "261418270555529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista... http://t.co/5bQfVzCC"
        },
        {
            "author_id": "34739939",
            "created_at": "2012-10-25T10:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261410395502284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igersparana #iguassufalls #parana #cataratasdoiguassu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PchSbS8T"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-10-25T10:10:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "261409468443656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preparando-me pra palestrar na UEAP/ tema : RDS do Rio Iratapuru,uma reserva de desenvolvimento Sustentavel,afetada por uma HIDR\u00c9LETRICA #F\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-10-25T09:33:32.000Z",
            "id": "261400087379472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/rJiHTl8M"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2012-10-25T01:47:19.000Z",
            "id": "261282763011940353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia - 20/10/2012 - 21/10/2012\" http://t.co/ctvAoakS"
        },
        {
            "author_id": "366596805",
            "created_at": "2012-10-25T00:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ArajoMello"
                    }
                ]
            },
            "id": "261266046349111296",
            "in_reply_to_user_id": "366596805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArajoMello Parque Nacional de Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "136674644",
            "created_at": "2012-10-25T00:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261263699900235778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OzYUKukv"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-24T22:10:37.000Z",
            "id": "261228229233369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a estrutura do Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Xrx4ZpKX"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-10-24T22:05:57.000Z",
            "id": "261227053918076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia terminou com consenso. http://t.co/ehct4IKK"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T22:02:14.000Z",
            "id": "261226119758479361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T22:02:00.000Z",
            "id": "261226057477275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C http://t.co/DCrGh6v2"
        },
        {
            "author_id": "316514405",
            "created_at": "2012-10-24T21:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43732335,
                        -7.21693638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "261224998675574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/lDkee4kS"
        },
        {
            "author_id": "424427822",
            "created_at": "2012-10-24T21:31:12.000Z",
            "id": "261218306478981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de F\u00e1tima, na serra de aires a apenas 09 KM de F\u00e1tima tem um parque nacional com pegadas de dinossauros... http://t.co/I4Pli7Z1"
        },
        {
            "author_id": "207131374",
            "created_at": "2012-10-24T21:16:58.000Z",
            "id": "261214725113794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea quer muito conhecer ? \u2014 Hmm, o Parque Nacional de Banff no Canad\u00e1 e o RJ http://t.co/iN5rrurp"
        },
        {
            "author_id": "136674644",
            "created_at": "2012-10-24T20:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261209678518812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gente, \u00e9 mta \u00e1gua... Lindo demais... #brasil #cataratasdoigua\u00e7u #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2y3zUrCq"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2012-10-24T20:37:34.000Z",
            "id": "261204811888869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios/RJ - #Pesca  http://t.co/EbVKusbj"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-10-24T20:19:53.000Z",
            "id": "261200358641111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\" http://t.co/h4e60WOs"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-10-24T19:52:03.000Z",
            "id": "261193357206900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \u2013 Ruanda\n\nAo escalar as encostas vulc\u00e2nicas do... http://t.co/gsLHhRqq"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-24T19:46:14.000Z",
            "id": "261191892312678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/p9SI1zSb"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2012-10-24T18:44:29.000Z",
            "id": "261176352315674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato \u00e9 empossado http://t.co/8xHzg2PS"
        },
        {
            "author_id": "124482951",
            "created_at": "2012-10-24T18:43:41.000Z",
            "id": "261176152054456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "putz, t\u00f4 morta, andei pra caralho, pra chegar na merda da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica,e \na porra do cara vem me falar q tem q marcar antes \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-10-24T18:32:38.000Z",
            "id": "261173369813229568",
            "in_reply_to_user_id": "62770258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vetempregos eu sou volunt\u00e1ria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade ARIE e Parque Natural Municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-10-24T18:31:30.000Z",
            "id": "261173084462125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um o\u00e1sis verde com clima fresco (17-28 \u00baC) a... http://t.co/JnSQVC7P"
        },
        {
            "author_id": "33499910",
            "created_at": "2012-10-24T18:24:19.000Z",
            "id": "261171274376695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "James Possapp consultor da JICA fala do projeto de monumento natural no Rio Sono, do ICMbio. #FDASAGUAS http://t.co/2mq2aHMg"
        },
        {
            "author_id": "150559319",
            "created_at": "2012-10-24T18:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261170369308798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuuuudo liiiiiiiiiiiiiindo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/mJXrGxoJ"
        },
        {
            "author_id": "60340226",
            "created_at": "2012-10-24T18:09:41.000Z",
            "id": "261167594218852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que voc\u00ea smp quis ir mas ate hoje nao foi ? \u2014 Parque nacional da Serra dos Orgaos. http://t.co/NFJbrRzf"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-10-24T17:52:13.000Z",
            "id": "261163197959122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"UM GIRO DE 350KM PELO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-4 DIAS\" http://t.co/1MZvvndF"
        },
        {
            "author_id": "862402884",
            "created_at": "2012-10-24T17:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "Colorcril"
                    }
                ]
            },
            "id": "261159156344578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Exame Tecnologia ] Google Street View chega ao Grand Canyon: Equipe inaugura no Parque Nacional... http://t.co/n0BLkJjW Via @Colorcril"
        },
        {
            "author_id": "250269251",
            "created_at": "2012-10-24T17:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "Colorcril"
                    }
                ]
            },
            "id": "261159155543461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Exame Tecnologia ] Google Street View chega ao Grand Canyon: Equipe inaugura no Parque Nacional... http://t.co/igNbclWm Via @Colorcril"
        },
        {
            "author_id": "139852829",
            "created_at": "2012-10-24T17:26:57.000Z",
            "id": "261156841608863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PILHAS DE \u00c1RVORES NO CH\u00c3O: H\u00e1 alguns dias, o Greenpeace sobrevoou o entorno da Reserva Extrativista Verde para S... http://t.co/jQMIaP6N"
        },
        {
            "author_id": "44728804",
            "created_at": "2012-10-24T16:21:03.000Z",
            "id": "261140255070093313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Madidi, na Bol\u00edvia, pode ser o local com a maior biodiversidade do mundo: http://t.co/q0wANqi0"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-10-24T16:10:59.000Z",
            "id": "261137721848897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA VAGA para a Viagem ao Parque Nacional dos Abrolhos na Bahia! Venha e garanta j\u00e1 essa incr\u00edvel viagem conosco!"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T16:03:54.000Z",
            "id": "261135942369300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T16:03:50.000Z",
            "id": "261135924472213505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/2mLAze9C http://t.co/p0vp4eQC"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-10-24T16:03:38.000Z",
            "id": "261135869438738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 25/10 acontecer\u00e1 o lan\u00e7amento do livro P\u00e1ssaros Poemas - Tavinho Moura, na RPPN da CENIBRA http://t.co/QQlKSlpl http://t.co/Tq1bDBdc"
        },
        {
            "author_id": "600567117",
            "created_at": "2012-10-24T15:39:19.000Z",
            "id": "261129751685640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Conguillio by Polidura +Talhouk Arquitectos #Architecture #green #Temuco #NationalPa http://t.co/iMHhIDma"
        },
        {
            "author_id": "166762831",
            "created_at": "2012-10-24T15:28:00.000Z",
            "id": "261126905414184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/B8Xdhr9E"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-10-24T14:32:41.000Z",
            "id": "261112985651650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perspectivas de novas oportunidades para os comunit\u00e1rios do entorno do parque nacional Montanhas do Tumucumaque. na proxima quarta."
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-10-24T14:28:55.000Z",
            "id": "261112036526809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de exibir a segunda reportagem da s\u00e9rie \"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" Fizemos uma trilha p/ conhecer a floresta."
        },
        {
            "author_id": "190956476",
            "created_at": "2012-10-24T14:27:16.000Z",
            "id": "261111619717840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gQxQUT0m"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-10-24T14:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 67,
                        "username": "olimpioguarany"
                    }
                ]
            },
            "id": "261107653160361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 destaque no programa do @olimpioguarany"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-24T14:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "olimpioguarany"
                    }
                ]
            },
            "id": "261107298716491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "neste momento o programa @olimpioguarany um especial sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "836956274",
            "created_at": "2012-10-24T13:58:05.000Z",
            "id": "261104276837900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias - C\u00e2mara dos Deputados... http://t.co/HfDTpqa5"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2012-10-24T13:50:01.000Z",
            "id": "261102247402950658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita Monitorada de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Muni\" http://t.co/hRRYPW2I"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-10-24T13:26:34.000Z",
            "id": "261096345937514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha Verde: Fam\u00edlias de Reserva Extrativista no Par\u00e1 recebem apoio do servi\u00e7o florestal... http://t.co/5ah8LV2S"
        },
        {
            "author_id": "198414936",
            "created_at": "2012-10-24T13:24:42.000Z",
            "id": "261095877756715010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/7ox7D8A4 (via guiadapesca)"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-10-24T13:13:35.000Z",
            "id": "261093080340496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta tenta manter comunidade em torno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins: S\u00e3o Paulo - Uma reuni\u00e3o entre dep... http://t.co/UDvhn78E"
        },
        {
            "author_id": "720180146",
            "created_at": "2012-10-24T13:13:35.000Z",
            "id": "261093078490832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta tenta manter comunidade em torno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-10-24T13:13:30.000Z",
            "id": "261093056512671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Proposta tenta manter comunidade em torno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins: S\u00e3o Paulo - Uma reuni\u00e3o entr... http://t.co/kOCq2JqS"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-10-24T13:03:20.000Z",
            "id": "261090500998746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: Proposta beneficiar\u00e1 pequenas comunidades da reg... http://t.co/NqLwI0mU"
        },
        {
            "author_id": "67685402",
            "created_at": "2012-10-24T12:51:37.000Z",
            "id": "261087548762370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia (DF): Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/qmYYonNG"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-10-24T12:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53518578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "261087308101595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Visoesdodia Cataratas do Igua\u00e7u. &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0WxYm0cx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T12:31:37.000Z",
            "id": "261082518609084419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C http://t.co/1g7Vkp47"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T12:31:37.000Z",
            "id": "261082515752771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-10-24T11:41:31.000Z",
            "id": "261069907431665665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica? Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. http://t.co/YpMlZVmU"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-24T11:09:58.000Z",
            "id": "261061969887494146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/kpZEQx76"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2012-10-24T09:23:09.000Z",
            "id": "261035086605082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/H5DicpD2"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2012-10-24T09:20:00.000Z",
            "id": "261034295479660546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/ZWz37qJN"
        },
        {
            "author_id": "35822921",
            "created_at": "2012-10-24T09:19:58.000Z",
            "id": "261034288605167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/90ImghlQ"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-10-24T09:19:58.000Z",
            "id": "261034286835175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/M2pmUN5p"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-10-24T09:19:55.000Z",
            "id": "261034273614729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/66dSia85"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-10-24T09:19:44.000Z",
            "id": "261034227783565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/YTPCquB8"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2012-10-24T09:18:23.000Z",
            "id": "261033889907220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/6RBrRbuL"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-24T09:18:11.000Z",
            "id": "261033839667847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/YXByclmn"
        },
        {
            "author_id": "153635822",
            "created_at": "2012-10-24T09:18:08.000Z",
            "id": "261033825067483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/IV19psGK"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2012-10-24T09:17:59.000Z",
            "id": "261033788656734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/Kga319Xv"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2012-10-24T09:17:57.000Z",
            "id": "261033778787524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/WXMiGLc2"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:45.000Z",
            "id": "261033478706065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/T1M3xSvB"
        },
        {
            "author_id": "54557742",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:43.000Z",
            "id": "261033469646364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/w2VcD8Ms"
        },
        {
            "author_id": "468429567",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:37.000Z",
            "id": "261033443591340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/SVxgHKVz"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:36.000Z",
            "id": "261033438457524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/C5KkzTtb"
        },
        {
            "author_id": "58322513",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:29.000Z",
            "id": "261033410259202049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/XpaHLUIo"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:26.000Z",
            "id": "261033397684666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/rKAMyebu"
        },
        {
            "author_id": "54557742",
            "created_at": "2012-10-24T09:16:25.000Z",
            "id": "261033392060129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/HpJiURFv"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2012-10-24T09:15:29.000Z",
            "id": "261033158005387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/5luzzD29"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2012-10-24T09:15:26.000Z",
            "id": "261033145980297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/MUHTUhl6"
        },
        {
            "author_id": "484205960",
            "created_at": "2012-10-24T09:15:25.000Z",
            "id": "261033142121541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/RF9QSUjb"
        },
        {
            "author_id": "536008856",
            "created_at": "2012-10-24T09:15:17.000Z",
            "id": "261033108776816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/aLJLhH91"
        },
        {
            "author_id": "546328949",
            "created_at": "2012-10-24T09:15:15.000Z",
            "id": "261033101914959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/NOCp0Nfc"
        },
        {
            "author_id": "858111950",
            "created_at": "2012-10-24T09:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TeisCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "261032660858716160",
            "in_reply_to_user_id": "465371143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeisCiencia o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00e9s \u00e9 o \u00fanico #parquenacional de Portugal e situa-se no extremo nordeste do Minho"
        },
        {
            "author_id": "120455526",
            "created_at": "2012-10-24T08:44:27.000Z",
            "id": "261025348689473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de Metodologia de Campo \u00e9 cansativa demais. Ao menos hoje \u00e9 na Estacao Ecologica. Um bom dia a todos!"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T05:05:54.000Z",
            "id": "260970348487536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/2mLAze9C http://t.co/l7V0hykc"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T05:05:53.000Z",
            "id": "260970345350172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "143634282",
            "created_at": "2012-10-24T02:19:41.000Z",
            "id": "260928519046066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero retornar! Saudades desse lugar lindo...dos momentos que vivi \ud83d\udc0d\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Par\u00e1 http://t.co/UldiPou"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T01:05:09.000Z",
            "id": "260909762974212098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/2mLAze9C http://t.co/rhyxCjZW"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-24T01:05:08.000Z",
            "id": "260909759811694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-10-24T00:51:34.000Z",
            "id": "260906345233006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista Verde para Sempre,... http://t.co/RgkH88lq"
        },
        {
            "author_id": "111168004",
            "created_at": "2012-10-23T23:21:50.000Z",
            "id": "260883760600473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tamb\u00e9m permite a explora\u00e7\u00e3o de com\u00e9rcio nas praias. http://t.co/OocqPbGi"
        },
        {
            "author_id": "50811799",
            "created_at": "2012-10-23T23:09:54.000Z",
            "id": "260880759940841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/bViWSAlu"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-10-23T22:45:30.000Z",
            "id": "260874618909372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duna do P\u00f4r do Sol e Pedra Furada s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. #PARQUES #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-10-23T22:26:57.000Z",
            "id": "260869948191174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL/SP: Configura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins \u00e9 novamente pauta de discuss\u00e3o http://t.co/Y6k3jcyc"
        },
        {
            "author_id": "575382110",
            "created_at": "2012-10-23T22:21:03.000Z",
            "id": "260868463583719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/7shLdDmS"
        },
        {
            "author_id": "317556861",
            "created_at": "2012-10-23T22:20:37.000Z",
            "id": "260868358159863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia C\u00e2mara: Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Le... http://t.co/rT7FkXr1"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-10-23T22:19:26.000Z",
            "id": "260868059437346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/xC5APsal"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-23T22:19:26.000Z",
            "id": "260868058778836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, do de... http://t.co/Ttg3RL2a"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:21.000Z",
            "id": "260867535283568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agc: Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, ... http://t.co/Ykp1LIyp"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:21.000Z",
            "id": "260867534381776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4... http://t.co/OwdyaFRi"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:06.000Z",
            "id": "260867470880034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/vMseOsyw #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:06.000Z",
            "id": "260867470338969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, do de... http://t.co/CvrsyKdX"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:05.000Z",
            "id": "260867468053069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, do de... http://t.co/7nJ1DMOM"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:05.000Z",
            "id": "260867467398770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, do de... http://t.co/oTqbttVV"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-23T22:17:05.000Z",
            "id": "260867466517966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 4196/12, do de... http://t.co/wB7JT5Gp"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-10-23T22:16:29.000Z",
            "id": "260867316760326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/OZ4WImqL"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-23T22:16:28.000Z",
            "id": "260867312096251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto libera pesca artesanal na Esta\u00e7 http://t.co/hOuFXMLx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T22:03:23.000Z",
            "id": "260864019299188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna News no Pet Rede do Portal Jovem Pan. http://t.co/M2BXYSRU"
        },
        {
            "author_id": "339679290",
            "created_at": "2012-10-23T22:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "260863179071053825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio - not\u00edcias em Rio de Janeiro http://t.co/mjedEvzQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2012-10-23T21:33:52.000Z",
            "id": "260856592231186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: \u00daltimos 120 su\u00ednos foram retirados ... http://t.co/qJVWI5I1"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-10-23T21:33:33.000Z",
            "id": "260856510463217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/eS0qseM4"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-23T21:32:45.000Z",
            "id": "260856311154089987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: \u00daltimos 120 su\u00ednos foram retirados nesta ... http://t.co/nUlBAVsr"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-23T21:32:44.000Z",
            "id": "260856304275423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: \u00daltimos 120 su\u00ednos foram retirados nesta ... http://t.co/ltXWo2JG"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-23T21:32:42.000Z",
            "id": "260856299644915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: \u00daltimos 120 su\u00ednos foram retirados nesta ... http://t.co/3sgucwm7"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-23T21:31:50.000Z",
            "id": "260856079368462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/RpivsCE1"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-23T21:31:31.000Z",
            "id": "260855998556827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/JoTgZDEW"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-23T21:31:30.000Z",
            "id": "260855995587235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio: \u00daltimos 120 su\u00ednos foram retirados... http://t.co/aNN45XWo"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-10-23T21:27:52.000Z",
            "id": "260855082386595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/iNL5irIL"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-10-23T21:27:42.000Z",
            "id": "260855040821055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-10-23T21:24:09.000Z",
            "id": "260854144431177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o com mil porcos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fechada no Rio http://t.co/XJpLN0ST"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T21:05:57.000Z",
            "id": "260849565706616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C http://t.co/b1rJNmmb"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T21:05:56.000Z",
            "id": "260849561562673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-10-23T21:03:51.000Z",
            "id": "260849038436470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Albufeira da Cani\u00e7ada, Parque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/rgFmdxU3"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2012-10-23T20:56:15.000Z",
            "id": "260847125125029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias de Reserva Extrativista no Par\u00e1 recebem apoio do Servi\u00e7o Florestal - http://t.co/AblhFgHh"
        },
        {
            "author_id": "62594801",
            "created_at": "2012-10-23T20:48:50.000Z",
            "id": "260845254981320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ http://t.co/m5seI5eP"
        },
        {
            "author_id": "205255741",
            "created_at": "2012-10-23T20:36:59.000Z",
            "id": "260842275800752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilhas de \u00e1rvores no ch\u00e3o\n\nH\u00e1 alguns dias, o Greenpeace sobrevoou o entorno da Reserva Extrativista Verde para... http://t.co/aKDdAEw7"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2012-10-23T19:01:22.000Z",
            "id": "260818215029059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Greenpeace denuncia retirada de madeira em Reserva Extrativista no Par\u00e1. http://t.co/YQy62ihg #equipe"
        },
        {
            "author_id": "15903750",
            "created_at": "2012-10-23T18:55:36.000Z",
            "id": "260816763980222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia desses no Parque Nacional. http://t.co/eWTGjeUV"
        },
        {
            "author_id": "38033779",
            "created_at": "2012-10-23T18:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "260815947059830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RtQw0gFD via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "40714342",
            "created_at": "2012-10-23T18:19:35.000Z",
            "id": "260807698822623233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no meio do mato. Parque Nacional do Capara\u00f3! Muito lindo. Capixabas e mineiros tem que conhecer essa riqueza dos nossos estados!"
        },
        {
            "author_id": "171821132",
            "created_at": "2012-10-23T18:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "GazetaOeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "260806333970919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta do Oeste - Cerim\u00f4nia apresentar\u00e1 Parque Nacional da Furna Feia - via @gazetaoeste -  http://t.co/08vacII2"
        },
        {
            "author_id": "171821132",
            "created_at": "2012-10-23T17:41:50.000Z",
            "id": "260798196261982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta do Oeste - Cerim\u00f4nia apresentar\u00e1 Parque Nacional da Furna Feia. http://t.co/H5SWVTwZ"
        },
        {
            "author_id": "187833624",
            "created_at": "2012-10-23T17:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68037033,
                        -23.55360031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "260797241567084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foraging (2): Jabuticaba Nativa @ Estacao Ecologica do Caiua http://t.co/Ffeh7UKD"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T17:06:05.000Z",
            "id": "260789201358950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/2mLAze9C http://t.co/6isT63JS"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T17:06:04.000Z",
            "id": "260789197609250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "176695521",
            "created_at": "2012-10-23T16:36:53.000Z",
            "id": "260781854062432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check Rio de Janeiro fare from Parque Nacional to Avenida Atlantica 3264, Copacabana @ http://t.co/WXRefKKj!"
        },
        {
            "author_id": "159195133",
            "created_at": "2012-10-23T16:30:47.000Z",
            "id": "260780317831467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Patrim\u00f3nio Monumental da regi\u00e3o e visite o Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas. http://t.co/7pZfo8g2 http://t.co/kqvVp568"
        },
        {
            "author_id": "148669977",
            "created_at": "2012-10-23T16:30:46.000Z",
            "id": "260780311623905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Patrim\u00f3nio Monumental da regi\u00e3o e visite o Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas. http://t.co/TM9G5r9l"
        },
        {
            "author_id": "148665401",
            "created_at": "2012-10-23T16:30:45.000Z",
            "id": "260780311540019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Patrim\u00f3nio Monumental da regi\u00e3o e visite o Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas. http://t.co/fKsqn38c"
        },
        {
            "author_id": "148710424",
            "created_at": "2012-10-23T16:30:45.000Z",
            "id": "260780311296749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Patrim\u00f3nio Monumental da regi\u00e3o e visite o Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas. http://t.co/7yta3RAF"
        },
        {
            "author_id": "849409998",
            "created_at": "2012-10-23T15:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "260769959905488898",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Sobrevoou o entorno da Reserva \"Extrativista Verde para Sempre\" e encontrou pilhas de \u00e1rvores no ch\u00e3o...\u2026http://t.co/Kkmqm6q4"
        },
        {
            "author_id": "108676479",
            "created_at": "2012-10-23T15:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "id": "260757930616446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @afrabalazina: Hoje \u00e9 o aniversario de 15 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais! http://t.co/tzT0THqo// Bonita foto!"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2012-10-23T15:01:31.000Z",
            "id": "260757855026700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr Paulo Nogueira conta como foi o processo de cria\u00e7ao da Esta\u00e7ao Ecologica da Jureia e como a USP se empenhou nessa luta"
        },
        {
            "author_id": "14585631",
            "created_at": "2012-10-23T14:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260746323580563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where Brazil and Argentina meet @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3vaeHyf4"
        },
        {
            "author_id": "367863454",
            "created_at": "2012-10-23T13:45:51.000Z",
            "id": "260738811624034306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 alguns dias, o Greenpeace sobrevoou o entorno da Reserva Extrativista Verde para Sempre e encontrou pilhas de... http://t.co/8kcpAE17"
        },
        {
            "author_id": "743634446",
            "created_at": "2012-10-23T13:33:10.000Z",
            "id": "260735620123615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um autocarregador John Deere S\u00e9rie E ao servi\u00e7o da floresta nacional! http://t.co/GWfu44oA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T13:32:04.000Z",
            "id": "260735342473248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C http://t.co/Ev5AGUEc"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T13:32:03.000Z",
            "id": "260735339738587138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-10-23T13:28:54.000Z",
            "id": "260734542443331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o aniversario de 15 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais! http://t.co/1KV2Dy99"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-10-23T13:24:55.000Z",
            "id": "260733544932974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nascer do sol em Born\u00e9u: sobre as copas do Parque Nacional Brunei Ulu Temburon. Foto de Michael Yamashita y http://t.co/TTcPufvd"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2012-10-23T13:07:24.000Z",
            "id": "260729136568467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que est\u00e1 acontecendo na 1\u00aa Feira de Ci\u00eancias da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/W7YCVU4s"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2012-10-23T13:01:35.000Z",
            "id": "260727668897624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pafz3GDp"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2012-10-23T13:01:34.000Z",
            "id": "260727664808185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rFu380vP"
        },
        {
            "author_id": "15310314",
            "created_at": "2012-10-23T12:57:40.000Z",
            "id": "260726684033110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: \u201cA Opera\u00e7\u00e3o Azimbre lI, realizada pelo Instituto ... http://t.co/tk2PWXoV"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2012-10-23T12:57:39.000Z",
            "id": "260726682665766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: \u201cA Opera\u00e7\u00e3o Azimbre lI, realizada pelo Instituto ... http://t.co/skG7AS9M"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2012-10-23T12:57:39.000Z",
            "id": "260726680522457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: \u201cA Opera\u00e7\u00e3o Azimbre lI, realizada pelo Instituto ... http://t.co/cZQdB0ov"
        },
        {
            "author_id": "323353145",
            "created_at": "2012-10-23T12:57:38.000Z",
            "id": "260726678957981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: \u201cA Opera\u00e7\u00e3o Azimbre lI, realizada pelo Instituto ... http://t.co/MX4ZWFvq"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-23T12:06:16.000Z",
            "id": "260713749353209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 23km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-23T11:43:15.000Z",
            "id": "260707957455593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/muOlO5Pr"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-10-23T10:37:59.000Z",
            "id": "260691533433565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abriga uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo http://t.co/Hu978JK3"
        },
        {
            "author_id": "69128874",
            "created_at": "2012-10-23T09:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.53917531,
                        -25.57894132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260667781614292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/1GPZuE9N"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Amapa_Noticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Amapa_Noticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Amapa_Noticias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SEmace].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SEmace",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SEmace"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marciacpc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marciacpc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marciacpc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [azeil123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "azeil123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "azeil123"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60701387",
                "name": "Ronaldo Giovaneli",
                "username": "Ronaldo601",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2814768896",
                "name": "\u0413\u043d\u0438\u043b\u0438\u0446\u043a\u0438\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439",
                "username": "pokerviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117089353",
                "name": "Summit Global Education",
                "username": "summit_study",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211930776",
                "name": "Milene Rezende",
                "username": "Milene_Rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273690819",
                "name": "Ricardo Alves",
                "username": "ricardoalvesant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317114069",
                "name": "EDMILDO CIRILO",
                "username": "blogsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73019121",
                "name": "elielson borges",
                "username": "ingenieurborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190052342",
                "name": "Elliott Frank",
                "username": "comunicologo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148171786",
                "name": "Jo\u00e3o Gustavo",
                "username": "JGustavo_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248867152",
                "name": "Patricia Pimentel",
                "username": "pati__pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217112980",
                "name": "ECOFORESTA S.A.C.",
                "username": "ecoforesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750671",
                "name": "Ecolog\u00edaVerde",
                "username": "ecologiaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71355171",
                "name": "Marcelle Nunes",
                "username": "cellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50317367",
                "name": "Milton Trindade \u270a\u2764\ufe0f",
                "username": "MiltaoTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455086969",
                "name": "SucupiraNews",
                "username": "Sucupira_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371255574",
                "name": "Charles Borges",
                "username": "Chasborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638009",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1",
                "username": "MP_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34180354",
                "name": "Alcin\u00e9a Cavalcante",
                "username": "alcinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180932546",
                "name": "Seinfra Alagoas",
                "username": "seinfraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275674015",
                "name": "Claudionei Citadin",
                "username": "CCitadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93898999",
                "name": "Fortaleza Travel",
                "username": "FortalezaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65994411",
                "name": "Adailton",
                "username": "barrosadailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15813514",
                "name": "Joga",
                "username": "Joga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352704039",
                "name": "Ecofidelidade",
                "username": "Ecofidelidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966000",
                "name": "Paulo Carr\u00e9ra",
                "username": "paulocarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25124718",
                "name": "Alexandra",
                "username": "AleBaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352327656",
                "name": "PauloHenriqueMartins",
                "username": "paulomartins_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732399",
                "name": "Caroline Tie \u221e",
                "username": "caroltie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120796555",
                "name": "jornalista e crocheteira - pergunte-me como",
                "username": "leilanesnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252361610",
                "name": "FrankB\ud83d\udc7e",
                "username": "esfrankb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263468503",
                "name": "iza bella",
                "username": "izabellsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846057690166185985",
                "name": "\u041a\u0430\u0442\u044f",
                "username": "disappointyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267280238028996609",
                "name": "Fernanda",
                "username": "NandaCunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173564539",
                "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00\u1d0b\u1d0b\u1d0b\u1d0b \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "delicatehowlter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805799599",
                "name": "mercadolegal",
                "username": "mercadolegal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805782018",
                "name": "mercadoverde",
                "username": "mercadoverde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805781833",
                "name": "mercadoroxo",
                "username": "mercadoroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805761846",
                "name": "mercadobranco",
                "username": "mercadobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618131277",
                "name": "BelgoCercasBH",
                "username": "BelgoCercasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39690230",
                "name": "Pablo Mour\u00e3o Bento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pablombento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108214659",
                "name": "Z\u00e9 Renato",
                "username": "joserenatofusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270956385",
                "name": "jonathan rodrigues",
                "username": "jonathanchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56179855",
                "name": "Ant\u00f4nio Roberto",
                "username": "antonioroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62631933",
                "name": "Rasy",
                "username": "RasYohaness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201413543",
                "name": "Oscar Inn Eco Resort",
                "username": "resort_oscarinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865226959",
                "name": "Gr\u00e1fica Supercores",
                "username": "super_cores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67022861",
                "name": "Jonathan Queiroz",
                "username": "Jonathan_qroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170324092",
                "name": "jocelyn olivares",
                "username": "jossy_olivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96600611",
                "name": "niko marin",
                "username": "Nikolangus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119414291",
                "name": "Thais Marinho",
                "username": "ThaisMarinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253129448",
                "name": "Jornal 100.5 Noticia",
                "username": "jornal1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225065992",
                "name": "Megaagitus.com",
                "username": "megaagitus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196151441",
                "name": "Amaz\u00f4nida Turismo",
                "username": "amazonida_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568979086",
                "name": "TopTourism Guide",
                "username": "TopTourismGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57373549",
                "name": "Eric Larusco",
                "username": "ericlarusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91180494",
                "name": "Comunista de iPhone",
                "username": "splusns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298552047",
                "name": "Maria",
                "username": "mariazinha_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65170734",
                "name": "Gabriela Lopes \uf8ff",
                "username": "GabyLopesReal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15386602",
                "name": "Mauricio S de Aguiar",
                "username": "mauricioaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154518169",
                "name": "Fabricio Durisotti",
                "username": "FDurisotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191096354",
                "name": "Raul Val",
                "username": "raul_val",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47198199",
                "name": "Academia BENEFIT",
                "username": "academiabenefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19147149",
                "name": "GSW",
                "username": "georgescheller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76097603",
                "name": "Blog Viagens",
                "username": "BlogViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69128874",
                "name": "Marcos Frota",
                "username": "mfrotarnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209205546",
                "name": "Roberto Azpuru",
                "username": "RobertoAzpuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950142230014066689",
                "name": "Stephanie",
                "username": "stephmonterroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126792467",
                "name": "Comit\u00e1n de las Flores",
                "username": "comitandlflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756828",
                "name": "Katia Winter Brand\u00e3o",
                "username": "Epoucomasemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136323208",
                "name": "Arthur Vin\u00edcius",
                "username": "arthur_vam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740967781",
                "name": "Bigode News",
                "username": "BigodeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869195912",
                "name": "hugo",
                "username": "hugoberriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125726553",
                "name": "Clara",
                "username": "claramarrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883065086",
                "name": "Danceliz Adventure",
                "username": "DancelizAdventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305725949",
                "name": "Jo\u00e3o Andr\u00e9 Simiquelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andresimiquelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47618332",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "_FelipeCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222156801",
                "name": "Prof. Neto",
                "username": "netosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112770692",
                "name": "Queops Miranda",
                "username": "QueopsMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413490394",
                "name": "Henry Rodrigues",
                "username": "henrydrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102652891",
                "name": "Clayton",
                "username": "claytonalbuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267857690",
                "name": "Mundo do Cachorro",
                "username": "mundodocachorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270073099988471812",
                "name": "Loukia Ch",
                "username": "LoukiaCh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51523779",
                "name": "Matelandia.Net",
                "username": "matelandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108338994",
                "name": "Lola",
                "username": "crispot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250159375",
                "name": "Ricardo Bortolato",
                "username": "semealuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330304849",
                "name": "Marissol Pedrosa",
                "username": "MarissolPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50418433",
                "name": "Mit Car",
                "username": "Mitcarminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59489262",
                "name": "Amai-vos",
                "username": "Amaivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": ".stanley",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551563579",
                "name": "Raroefeito Filmes",
                "username": "RaroefeitoFilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159942554",
                "name": "Turismo",
                "username": "_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100751154",
                "name": "Pet Pop Star",
                "username": "petpopstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91914490",
                "name": "Ericky",
                "username": "erickychaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151810127",
                "name": "Carlos",
                "username": "cvcriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235115668",
                "name": "Blog Radio Debate",
                "username": "radiodebateblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726208189",
                "name": "yuri",
                "username": "yurithan08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229912605",
                "name": "Mastercard Venezuela",
                "username": "MastercardVe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46011262",
                "name": "oi",
                "username": "eutubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327103748",
                "name": "Renato Xavier",
                "username": "RenatoXavier50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237064911",
                "name": "Bike Plus",
                "username": "lojabikeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369680019",
                "name": "Decollare Turismo",
                "username": "Decollare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110744",
                "name": "Guia Vegano",
                "username": "guiavegano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16132302",
                "name": "rena",
                "username": "plastic_pill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626602522",
                "name": "Elmano de Freitas",
                "username": "elmanofreitaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72628129",
                "name": "adriana tasca",
                "username": "adrianatasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851212916",
                "name": "Filipe Pontes",
                "username": "ofilipepontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168637379",
                "name": "Anderson: do c\u00e9u",
                "username": "stealzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314979978",
                "name": "Sapinho Amig\u00e3o",
                "username": "SapinhoAmigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173514613",
                "name": "M\u00f4nica Andrade",
                "username": "_MonaAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201024963",
                "name": "wyllsander duques",
                "username": "wyllsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70278844",
                "name": "Gilbertojr(pirao)",
                "username": "gilbertopirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40714342",
                "name": "Larissa Scaramussa",
                "username": "Lascaramussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91866529",
                "name": "Claudinei Moraes",
                "username": "renda24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306324114",
                "name": "Albrook Inn Hotel",
                "username": "AlbrookInn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200091324",
                "name": "Editora S\u00edntese",
                "username": "EditoraSintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34739939",
                "name": "andress ribeiro",
                "username": "photoandress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62966847",
                "name": "Ivan Lemos",
                "username": "The_Kinslayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366596805",
                "name": "CLAUDIA CRISTINA",
                "username": "ArajoMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136674644",
                "name": "Aline de Melo Cury",
                "username": "Aline_Cury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316514405",
                "name": "Francisl\u00e2niaFerreira",
                "username": "francislania_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424427822",
                "name": "Inst. Arthur Amorim",
                "username": "InstitutoArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207131374",
                "name": "Julianna Lima",
                "username": "Julimanv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124482951",
                "name": "Naiara",
                "username": "Nai_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33499910",
                "name": "Sydney Neto",
                "username": "sydneyneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150559319",
                "name": "n\u00e1j",
                "username": "najlacerquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60340226",
                "name": "Rafael Vieira \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_vieirafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862402884",
                "name": "ManoloTriGV",
                "username": "ManoloTriGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250269251",
                "name": "Colorcril",
                "username": "Colorcril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139852829",
                "name": "\u00c2NGELO F. MACHADO",
                "username": "ArkivoDigitaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44728804",
                "name": "Inpev Brasil",
                "username": "inpevbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600567117",
                "name": "ToArqWithStyle",
                "username": "mdbg_arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166762831",
                "name": "Instit. Mar Adentro",
                "username": "Inst_MarAdentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190956476",
                "name": "Cristian Pisoni",
                "username": "nt00927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836956274",
                "name": "Assessor Parlamentar",
                "username": "ass_parlamentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198414936",
                "name": "falapescador",
                "username": "falapescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720180146",
                "name": "Sociedade Beta News",
                "username": "sbetanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67685402",
                "name": "For\u00e7a Sindical \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CentralSindical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373512034",
                "name": "evoluvia",
                "username": "evoluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289150468",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822921",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizvpsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362419207",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "lhsm2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635822",
                "name": "Rhayanne",
                "username": "Rhyannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370647079",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "bolicato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557742",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "futucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468429567",
                "name": "gospel",
                "username": "voluviagospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58322513",
                "name": "LUIZ VPSA",
                "username": "luizvpsaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484205960",
                "name": "voluveis.com.br",
                "username": "voluveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536008856",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluviadafama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546328949",
                "name": "voluveis",
                "username": "voluveis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111950",
                "name": "Vera \u00c1lvarez Su\u00e1rez ",
                "username": "Veraalvarez01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465371143",
                "name": "Luis Perez Profe CMC",
                "username": "TeisCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120455526",
                "name": "Ana com A\ud83c\udf65",
                "username": "nietzscha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143634282",
                "name": "Marcela Amorim",
                "username": "marcela_tiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111168004",
                "name": "Dr.Luiz   45-100",
                "username": "doutorluizc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50811799",
                "name": "Omar Bento",
                "username": "odbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575382110",
                "name": "bbbrasilll",
                "username": "bbbrasilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317556861",
                "name": "Aurelio Advocacia",
                "username": "Aurelio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679290",
                "name": "@kaju_BM",
                "username": "kaju_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62594801",
                "name": "Nelson Louren\u00e7o",
                "username": "prof_lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205255741",
                "name": "Oelitu",
                "username": "oelitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15903750",
                "name": "Mrs. Nobody",
                "username": "amandagomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033779",
                "name": "LUC'S COOL Brazil",
                "username": "lucscool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171821132",
                "name": "mickael millet",
                "username": "millet66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60726242",
                "name": "Gazeta do Oeste",
                "username": "GazetaOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187833624",
                "name": "Alberto Landgraf",
                "username": "albertolandgraf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176695521",
                "name": "taxiautofare",
                "username": "taxiautofare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159195133",
                "name": "Groupon Cascais",
                "username": "Groupon_Cascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148669977",
                "name": "Groupon Porto",
                "username": "Groupon_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148665401",
                "name": "Groupon Lisboa",
                "username": "Groupon_Lisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148710424",
                "name": "Groupon Portugal",
                "username": "Groupon_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849409998",
                "name": "Paulo Hakme, PMP",
                "username": "paulohakme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108676479",
                "name": "Pedro E. de Felicio",
                "username": "pedrodefelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14585631",
                "name": "markkhoo8",
                "username": "markkhoo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367863454",
                "name": "Festas C\u00e9lia Lucena",
                "username": "Cellucenabuffet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743634446",
                "name": "COM\u00c9RCIO M\u00c1QUINAS",
                "username": "comercio_maq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15310314",
                "name": "Alexandre Domingues",
                "username": "xm2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323353145",
                "name": "Faro Fino Pet",
                "username": "FaroFinoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "263353684572921856",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpl85egc3vs74vpu8xvbuz8u24ql",
        "oldest_id": "260667781614292992",
        "result_count": 462
    }
}