{
    "data": [
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:05.000Z",
            "id": "157888914441515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/sgGr0AvX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:04.000Z",
            "id": "157888910700191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/RRKYPWbp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:03.000Z",
            "id": "157888907403476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/5J2RIzzP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:02.000Z",
            "id": "157888903158824962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/z1OxCWb2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:01.000Z",
            "id": "157888899732078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/2b0b9WEr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:59.000Z",
            "id": "157888890831781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/8a7X5L3x #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:57.000Z",
            "id": "157888882501890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/wkC8J4te #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:56.000Z",
            "id": "157888879393902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/dBYJjLz6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:55.000Z",
            "id": "157888871420538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/HdkFqQBX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888866844549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/X8fwUhaT #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888864646725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ZCUW9jKO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888863296176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/B1Al5XYq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:52.000Z",
            "id": "157888860783775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/WEBk87cP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:52.000Z",
            "id": "157888860653752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ZTP4FS8T #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:51.000Z",
            "id": "157888856480423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/s87mHSaH #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:51.000Z",
            "id": "157888854865625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/IPULHwXX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:50.000Z",
            "id": "157888853074644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/3cfrqlMC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:50.000Z",
            "id": "157888852294504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/auwg4q2B #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:49.000Z",
            "id": "157888849014562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/EUxFbz4v #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:49.000Z",
            "id": "157888847164866562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/h7bbu3Dv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:48.000Z",
            "id": "157888845814308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/e5e8BhlT #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:48.000Z",
            "id": "157888843666829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/oOANhMbG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:47.000Z",
            "id": "157888839313137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/BBsenZ9I #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:47.000Z",
            "id": "157888838239399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/0RalBt3o #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:46.000Z",
            "id": "157888835034943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/mk1Vm4rS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:45.000Z",
            "id": "157888831142633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/sB650M4E #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888829003538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/C8vniHh1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888828588302338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/SFLqPQwy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888826273054721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/L6QSzMiX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:43.000Z",
            "id": "157888822254907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/RpCyDBrZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:42.000Z",
            "id": "157888819432136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Ww4xHGQG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:42.000Z",
            "id": "157888817917992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/W7XsNDac #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:41.000Z",
            "id": "157888814206029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/E0rLWFlz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:41.000Z",
            "id": "157888814101184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/7fwHpKrg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888808115900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/YfE4X9W2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888806647906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/GlZVALb8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888804395552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/MPQbQ9uY"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:38.000Z",
            "id": "157888803988713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/HaPH3BmL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:38.000Z",
            "id": "157888801514065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/4ygvoUrl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:37.000Z",
            "id": "157888799911849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/q6KPVBMP"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:35.000Z",
            "id": "157888787563823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/JpYjhA2L"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:34.000Z",
            "id": "157888786842390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/lcDoTDzr"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:33.000Z",
            "id": "157888780886474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/XtCE0wDO"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:30.000Z",
            "id": "157888767447932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/DeWkQY6W"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:28.000Z",
            "id": "157888759990464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/mvqeZhKY"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:27.000Z",
            "id": "157888756731482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/PHS2bwAo"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:27.000Z",
            "id": "157888754781130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de ... http://t.co/IsI5Ai5B #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:26.000Z",
            "id": "157888751123697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/wvzdsIl2"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:25.000Z",
            "id": "157888749617954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/c6da4mMx"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:24.000Z",
            "id": "157888744635105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/fXoFoEJ1"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2012-01-13T18:13:29.000Z",
            "id": "157888008442494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014 | Jornal Meu Paran\u00e1 http://t.co/63Sla5Tj"
        },
        {
            "author_id": "431571316",
            "created_at": "2012-01-13T18:11:41.000Z",
            "id": "157887556191649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Cabral alterou a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da ilha Grnde para favorecer a casa de Luciano Huck cliente de sua esposa advogada!"
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2012-01-13T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157886462468177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FmtXIiOT #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "99933433",
            "created_at": "2012-01-13T18:02:51.000Z",
            "id": "157885333223112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhoso: Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 Roteiro da Copa 20... http://t.co/d7NQ4fIB"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-01-13T17:40:54.000Z",
            "id": "157879810822115330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia renova sinaliza\u00e7\u00e3o. Veja: http://t.co/emGOGgB4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-13T17:40:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157879744396922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia renova sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/9eJkeLm8"
        },
        {
            "author_id": "105616294",
            "created_at": "2012-01-13T17:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.928669,
                        -19.8904176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "157879722326499330",
            "in_reply_to_user_id": "59951390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WeLoveRXHr Vivi, depois vou precisar dos seus conhecimentos hist\u00f3ricos... rs Encontramos uma est\u00e1tua intrusa no Parque Municipal. rs"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-13T17:34:24.000Z",
            "id": "157878172740882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha entra na lista oficial dos destinos tur\u00edsticos da Copa: O Parque Estadual de Vila Velha, na regi\u00e3o do... http://t.co/aoVdpcaS"
        },
        {
            "author_id": "236545922",
            "created_at": "2012-01-13T17:33:00.000Z",
            "id": "157877823120478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio:      O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado por decreto federal... http://t.co/w3tHVB59"
        },
        {
            "author_id": "154336315",
            "created_at": "2012-01-13T17:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61868251",
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "157877727972691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita: Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/vVaSxIr3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-01-13T17:32:24.000Z",
            "id": "157877669831258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/q5szfMIb"
        },
        {
            "author_id": "375214586",
            "created_at": "2012-01-13T17:22:59.000Z",
            "id": "157875302641573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de BH http://t.co/QVo8bE8d"
        },
        {
            "author_id": "159942554",
            "created_at": "2012-01-13T17:20:01.000Z",
            "id": "157874552515469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/GkIVw5rV (por @blogdeviagens)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-13T17:00:19.000Z",
            "id": "157869596215476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte ter\u00e1 reajuste de R$ 0,30 no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 13/01/2012 - A taxa de transporte aos turistas... http://t.co/OOS6hdHq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-13T16:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157869404598697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos e professores do IFPB visitam a Floresta Nacional de Cabedelo. http://t.co/LDB8ZRQW"
        },
        {
            "author_id": "266206696",
            "created_at": "2012-01-13T16:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "392350760",
                        "start": 3,
                        "username": "JB_Bittencourt"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "34790309",
                        "start": 80,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157866515708915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JB_Bittencourt  Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco ser\u00e1 reaberto por @marconiperillo na segunda-feira. A\u00e7\u00e3o na defesa ambiental."
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-01-13T16:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "226638673",
                        "start": 78,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "157864889296240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014 http://t.co/9mdpPdsO via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2012-01-13T16:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "226638673",
                        "start": 78,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "157864882509848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014 http://t.co/tROpaxjB via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2012-01-13T16:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "226638673",
                        "start": 78,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "157864879481552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014 http://t.co/OPuuSASr via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "31155617",
            "created_at": "2012-01-13T16:40:03.000Z",
            "id": "157864494675144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Parque de sete cidades (Piau\u00ed). Visite o parque nacional das rochas que falam http://t.co/g5NcdTPm"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-01-13T16:19:09.000Z",
            "id": "157859237228326916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011, Foz do Igua\u00e7u Destino do Mundo #Viajepelobrasil http://t.co/KOBKfCn1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-13T16:14:00.000Z",
            "id": "157857942270509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais prendem ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JawI0ZHO"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-13T16:00:07.000Z",
            "id": "157854445072433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a Alto Para\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, a entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #ViajepeloBrasil"
        },
        {
            "author_id": "67775497",
            "created_at": "2012-01-13T15:56:39.000Z",
            "id": "157853575714836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante dos mon\u00f3litos, monumento natural de Quixad\u00e1, mulher esbo\u00e7a a maior bobagem que j\u00e1 ouvi: \"eita, aqui dava uma pedreira boa, viu!\""
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-13T15:49:59.000Z",
            "id": "157851896621711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RORAIMA - Uiramut\u00e3!!! Cidade com rios, cachoeiras e o famoso Parque Nacional do Monte Roraima!!\n\nSaiba mais em:... http://t.co/EV7ydvub"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2012-01-13T15:30:25.000Z",
            "id": "157846972525588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acarinhado e co\u00e7ado por gorilas selvagens!: No parque nacional Bwindi no Uganda, este turista\u2026 http://t.co/iChB1reE"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2012-01-13T15:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "34790309",
                        "start": 64,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157845775404118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s ter\u00e1 maior programa de saneamento rural do Pa\u00eds,anunciar\u00e1 @marconiperillo na reabertura do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2012-01-13T15:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "34790309",
                        "start": 60,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157845470599847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco ser\u00e1 reaberto por @marconiperillo na segunda-feira. A\u00e7\u00e3o na defesa do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-01-13T15:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "158062538",
                        "start": 94,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "157843731712708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISTAS DE 160 PA\u00cdSES VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2011 http://t.co/YI9ndxrl via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "449578866",
            "created_at": "2012-01-13T15:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "157842140221812736",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros  Aventura, no parque nacional sui\u00e7o visite a pagina do hotel. http://t.co/MYVojmzR"
        },
        {
            "author_id": "282878950",
            "created_at": "2012-01-13T15:04:27.000Z",
            "id": "157840436222894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "74178956",
            "created_at": "2012-01-13T14:55:47.000Z",
            "id": "157838257189687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos acampam em Parque Nacional da Espanha e registram imagens que impressionaram o mundo http://t.co/lM45OIxY"
        },
        {
            "author_id": "218428256",
            "created_at": "2012-01-13T14:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154836914",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaBonetEstruch"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "386543182",
                        "start": 17,
                        "username": "rebeca10ten"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "143194163",
                        "start": 30,
                        "username": "MargaTwita"
                    }
                ]
            },
            "id": "157838123760484353",
            "in_reply_to_user_id": "154836914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaBonetEstruch @rebeca10ten @MargaTwita restaurante el datil de oro parque municipal bonissim! #visitelche"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2012-01-13T14:50:06.000Z",
            "id": "157836825036206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014 http://t.co/fgJuQWMX"
        },
        {
            "author_id": "74321919",
            "created_at": "2012-01-13T14:39:15.000Z",
            "id": "157834097463541762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea protegida. Empresa de seguran\u00e7a Olhos de Serpente\"... Acho q ningu\u00e9m avisou eles q serpentes n\u00e3o enxergam mto bem :3"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-01-13T14:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15084884",
                        "start": 3,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157829548380135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gazetadopovo: Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 inclu\u00eddo em lista da Copa do Mundo http://t.co/xCm5PgaL"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-01-13T14:20:47.000Z",
            "id": "157829446601162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Manh\u00e3 Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edciasO Parque Estadual de... http://t.co/cZM3rRzf"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2012-01-13T14:20:01.000Z",
            "id": "157829255760318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 inclu\u00eddo em lista da Copa do Mundo http://t.co/m8iypwtR"
        },
        {
            "author_id": "412734002",
            "created_at": "2012-01-13T14:19:02.000Z",
            "id": "157829007440744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba vamos para o parque municipal adoroooo natureza:-D"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2012-01-13T14:17:11.000Z",
            "id": "157828540782485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Altamira de Moura Pacheco reabre ap\u00f3s inc\u00eandio http://t.co/9MUPeVgB"
        },
        {
            "author_id": "219794235",
            "created_at": "2012-01-13T14:07:38.000Z",
            "id": "157826139505696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Maia: Parque municipal de Mogi das cruzes http://t.co/demHFYes"
        },
        {
            "author_id": "356968550",
            "created_at": "2012-01-13T14:00:31.000Z",
            "id": "157824347086655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Maia: Parque municipal de Mogi das cruzes http://t.co/N99hxosx"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2012-01-13T13:36:38.000Z",
            "id": "157818335734677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco vai ser reaberto na segunda-feira, dia 16 -- http://t.co/8MTTT3Sz"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-01-13T13:26:00.000Z",
            "id": "157815663300317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/zCQxsvIT"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-13T13:26:00.000Z",
            "id": "157815662864121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/lycEo45Y"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-01-13T13:20:51.000Z",
            "id": "157814366106947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DB1iDsNK"
        },
        {
            "author_id": "277321194",
            "created_at": "2012-01-13T12:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51064041",
                        "start": 0,
                        "username": "mucaoaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157808526708838400",
            "in_reply_to_user_id": "51064041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mucaoaovivo: G1:\"Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional\" -Espero que a minha sogra v\u00e1 no meio."
        },
        {
            "author_id": "277321194",
            "created_at": "2012-01-13T12:57:03.000Z",
            "id": "157808375009247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1:\"Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional\" -Espero que a minha sogra v\u00e1 no meio."
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-01-13T12:56:54.000Z",
            "id": "157808340213317634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/eUKzAgcD"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-01-13T12:56:53.000Z",
            "id": "157808332516765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/Bq5JJ6pg"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2012-01-13T12:52:30.000Z",
            "id": "157807230408851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ser\u00e1 reaberto na segunda-feira: Este \u00e9 mais um post do jornal online de goi\u00e1s, aqui no goi\u00e1s no ... http://t.co/THPBnhAh"
        },
        {
            "author_id": "128242398",
            "created_at": "2012-01-13T12:51:07.000Z",
            "id": "157806883195981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual ser\u00e1 reaberto na segunda-feira : http://t.co/tqUTc24k #BlogEquipe"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-13T12:37:34.000Z",
            "id": "157803471091924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/QdzvgAc9"
        },
        {
            "author_id": "107324642",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:19.000Z",
            "id": "157801145891438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vamos ao Parque nacional serra da capivara , em Sao Raimundo Nonato . PI"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:03.000Z",
            "id": "157801079248142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/7j0fgxKs"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:03.000Z",
            "id": "157801078052761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/898Il0OF"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:02.000Z",
            "id": "157801075817197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/Jb0bZtJD"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-01-13T12:23:33.000Z",
            "id": "157799943657103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 km em trilha de terra na Reserva de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, com a Patricia. Ritmo confort\u00e1vel (lento)."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-01-13T12:18:03.000Z",
            "id": "157798562300829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental | Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pmSbeN8w"
        },
        {
            "author_id": "240759703",
            "created_at": "2012-01-13T12:06:00.000Z",
            "id": "157795529651257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um \u00f3timo lugar para levar os seus filhos! Conhe\u00e7a as diversas atividades do local: http://t.co/DW2991lB"
        },
        {
            "author_id": "134801535",
            "created_at": "2012-01-13T11:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "312392784",
                        "start": 128,
                        "username": "PaixaoBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "157791884884967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas essas hist\u00f3rias come\u00e7aram em 25de mar\u00e7o de1908 quando um grupo de jovens se reuniu no Parque Municipal,em Belo Horizonte. @PaixaoBlog"
        },
        {
            "author_id": "51903255",
            "created_at": "2012-01-13T11:43:49.000Z",
            "id": "157789946021806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler no Jornal do Brasil que Luciano Huck \u00e9 propriet\u00e1rio de uma resid\u00eancia constru\u00edda ilegalmente em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "109617931",
            "created_at": "2012-01-13T11:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0978674,
                        -25.17945853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "157789529162526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou passando em frente ao parque estadual vila velha... aqui \u00e9 lindo =')"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-13T11:24:01.000Z",
            "id": "157784963515817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA: policiais da For\u00e7a Verde localizaram dois ca\u00e7adores no interior do Parque Nacional. Um deles fugiu, mas j\u00e1 est\u00e1 identificado."
        },
        {
            "author_id": "5111641",
            "created_at": "2012-01-13T11:20:56.000Z",
            "id": "157784189146644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Cajari - Amap\u00e1. Esta \u00e9 a \u00e1gua que os moradores da comunidade s\u00e3o obrigados a beber:  http://t.co/9dBIwfag"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-13T11:18:09.000Z",
            "id": "157783488198742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7ador no Parque Nacional.\rhttp://t.co/m0YvFxfv"
        },
        {
            "author_id": "46988146",
            "created_at": "2012-01-13T11:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "27434520",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunnobts"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "160924333",
                        "start": 11,
                        "username": "Tattyfotografa"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "36808394",
                        "start": 27,
                        "username": "Bruno_Ferreira7"
                    }
                ]
            },
            "id": "157782110957080576",
            "in_reply_to_user_id": "27434520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunnobts @Tattyfotografa @Bruno_Ferreira7 Voc\u00ea tem barraca? Acho legal acampar... pode ir para o Parque Municipal, morar no centro, hein?!"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2012-01-13T10:56:14.000Z",
            "id": "157777972714147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima semana. O local est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o desde inc\u00eandio em 2010."
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-01-13T10:38:35.000Z",
            "id": "157773528031174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 detido com animal silvestre abadito dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u (foto) http://t.co/nZSFbELu"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-13T10:32:40.000Z",
            "id": "157772042777796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/hVKVQJO0"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-01-13T10:20:02.000Z",
            "id": "157768860861349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 detido com animal silvestre abadito dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u (foto) http://t.co/EWFP2WW1"
        },
        {
            "author_id": "350901919",
            "created_at": "2012-01-13T09:03:26.000Z",
            "id": "157749583181647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAUDADES DE MONTES CLAROS, DO QUARTEIR\u00c3O DO POVO E DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "101693594",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:59.000Z",
            "id": "157706690991628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/i7dNBeKo.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "309570966",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:57.000Z",
            "id": "157706681634136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/KcOJ0609.... #Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "145291624",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:57.000Z",
            "id": "157706679172075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/1NxSDrVy.... #Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "196902524",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706678924607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/yWKaKK1N... # Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "19881999",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675548196865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/Fms11PWC.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "150801725",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675300732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/5pDjoNoV.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "148971900",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675086827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/u5ebaWjc.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "64605196",
            "created_at": "2012-01-13T04:52:35.000Z",
            "id": "157686455366451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga tem a \u00e1rvore mais antiga do pa\u00eds - Noticias PORTO FERREIRA HOJE http://t.co/m0fQeOS5"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2012-01-13T03:12:53.000Z",
            "id": "157661367611047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas"
        },
        {
            "author_id": "17049275",
            "created_at": "2012-01-13T01:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1137083006496251909",
                        "start": 16,
                        "username": "Aguilera13"
                    }
                ]
            },
            "id": "157636765367287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom =D RT @aguilera13: Voltamos do Parque Nacional Cahuita. Total da agencia: U$51 p/p. Total mochileiro: U$2,20. =) #DiarioOnTheRoad"
        },
        {
            "author_id": "380710611",
            "created_at": "2012-01-13T01:32:12.000Z",
            "id": "157636028042182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "78 Recomendo fazer trilhas pela Serra da Cantareira - no Parque Estadual da Cantareira - lugar privilegiado com quatis - bugios e esquilos!"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-01-13T01:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03945032,
                        -23.41090401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "157633310191923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/jkx7neA"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2012-01-13T01:13:00.000Z",
            "id": "157631198015913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Meia Ponte vai ter grupo de estudo: Durante a reabertura do Parque Estadual Al... http://t.co/0xudzKJF"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-01-13T01:02:31.000Z",
            "id": "157628559035351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gilvam se oferece para ser preso, no lugar do motorista de sua patrol, que raspava uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Imagens no canal 52, 10h"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2012-01-13T00:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "411717291",
                        "start": 0,
                        "username": "neejinie"
                    }
                ]
            },
            "id": "157627270972973057",
            "in_reply_to_user_id": "411717291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neejinie ahh sim, enton vota l\u00e1 no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "25993097",
            "created_at": "2012-01-13T00:37:10.000Z",
            "id": "157622180195217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tal de Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os \u00e9 foda mesmo...  http://t.co/rLHD7Xyd"
        },
        {
            "author_id": "61305635",
            "created_at": "2012-01-13T00:20:48.000Z",
            "id": "157618060642107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de fevereiro vig\u00edlia #santidadenaveia. \nAv. dos Andradas 1005 em frente ao Parque Municipal das 00:00 \u00e1s 06:00.\nEsperamos por vc!"
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-13T00:05:53.000Z",
            "id": "157614307411103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final do passeio do.macuco safari no parque nacional do igua\u00e7u sao oferecidas fotos do seu passeio"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-01-12T23:55:18.000Z",
            "id": "157611641691848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como \u00e9 que Gilvam n\u00e3o iria para na cadeia. Enfiou sua patrol em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sem a devida licen\u00e7a pra isso."
        },
        {
            "author_id": "449717632",
            "created_at": "2012-01-12T23:52:14.000Z",
            "id": "157610866664144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES via http://t.co/5sWAcGmm http://t.co/EvFgoPEo"
        },
        {
            "author_id": "76799845",
            "created_at": "2012-01-12T23:27:47.000Z",
            "id": "157604718095507457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente &gt;&gt; Cria\u00e7\u00e3o do Parque Meia Ponte vai ter grupo de estudo: Durante a reabertura do Parque Estadual A... http://t.co/0mObsd9v"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2012-01-12T23:20:09.000Z",
            "id": "157602796101836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco foi fechado depois que sua flora destru\u00edda por inc\u00eandio em 2010."
        },
        {
            "author_id": "91679611",
            "created_at": "2012-01-12T23:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157601473075740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/IXEJ3drq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "381278769",
            "created_at": "2012-01-12T22:50:08.000Z",
            "id": "157595240956571650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje quando sai do detran eu fui no parque municipal n\u00e9 , ae vi um casal de lesbicas , uma gordinha e uma magrinha , pensei .."
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2012-01-12T22:40:32.000Z",
            "id": "157592827591786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que ao invez de ir no contry club eu vou no parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "38667854",
            "created_at": "2012-01-12T22:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 86,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157589430411067392",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/X3W05lUR #Travel #TTOT v @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-01-12T20:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "208146844",
                        "start": 0,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "157566127902433280",
            "in_reply_to_user_id": "208146844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gsilvanunes destacou  a importante obra de infraestrutura do Governo do Estado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  do Junco."
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-01-12T20:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "208146844",
                        "start": 126,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "157564847326900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh- Presente no evento \"Meio Ambiente com Divers\u00e3o\", realizado hj  na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco, o secret\u00e1rio @gsilvanunes"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2012-01-12T20:44:34.000Z",
            "id": "157563642408222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TAMB\u00c9M \u00c9 RESENDE\n\nAs Prateleiras ficam dentro dos nossos limites geogr\u00e1ficos.\n\nFoto:... http://t.co/QIMHF3n3"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-01-12T20:38:43.000Z",
            "id": "157562169750339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a Exposi\u00e7\u00e3o Xam\u00e3s: Tha\u00eds Alves Bras\u00edlia (12/01/2012) Os visitantes que pas... http://t.co/OGtJe8R1"
        },
        {
            "author_id": "79180184",
            "created_at": "2012-01-12T20:37:37.000Z",
            "id": "157561895728054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MZ Not\u00edcias - Segunda Ed: Deputado Andr\u00e9 Vargas parabeniza a MZ FM pela mobiliza\u00e7\u00e3o em favor do Parque Estadual de Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "58890334",
            "created_at": "2012-01-12T20:30:45.000Z",
            "id": "157560163983818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal Victorio Siquierolli. \u00c9 um dos principais pontos tur\u00edsticos de Uberl\u00e2ndia.\" Ludimila, aprenda mais sobre sua cidade."
        },
        {
            "author_id": "96968161",
            "created_at": "2012-01-12T20:30:38.000Z",
            "id": "157560136347549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u, 73 anos. Tive o prazer de conhecer. Encantador!!"
        },
        {
            "author_id": "58890334",
            "created_at": "2012-01-12T20:28:21.000Z",
            "id": "157559560150847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Victorio Siquierolli. Eu n\u00e3o sabia que o nome era esse HAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "106412459",
            "created_at": "2012-01-12T20:25:24.000Z",
            "id": "157558821097717763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/TTNM3nAB"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-12T20:10:11.000Z",
            "id": "157554989437427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/scKKOnfD"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-12T20:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1137083006496251909",
                        "start": 15,
                        "username": "Aguilera13"
                    }
                ]
            },
            "id": "157552652765503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional RT @aguilera13 Voltamos do Parque Nacional Cahuita.agencia U$51 mochileiro U$2,20 #DiarioOnTheRoad Foto: http://t.co/Ka51xPVP"
        },
        {
            "author_id": "424541793",
            "created_at": "2012-01-12T19:56:54.000Z",
            "id": "157551647885758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem deixa em alerta a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS http://t.co/2vDLakbT"
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2012-01-12T19:43:34.000Z",
            "id": "157548293243682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#concierge O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u00e9 um abrigo para v\u00e1rias esp\u00e9cies marinhas em extin\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtX0CLY2"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-01-12T19:33:51.000Z",
            "id": "157545845619826690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado autor dos projetos que reduzem em 24% \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra possui fazenda na \u00e1rea - http://t.co/HWjpuGJK"
        },
        {
            "author_id": "15409239",
            "created_at": "2012-01-12T19:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "235778607",
                        "start": 9,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "157545549913010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana! \u201c@sudemagovpb: Veja algumas fotos do Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/L0sieJVS\u201d"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-01-12T19:31:57.000Z",
            "id": "157545368689721345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja algumas fotos do Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/9GsRkvK5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T19:17:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157541662070013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos monitora limites e instala placas de sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/IHwoJHRn"
        },
        {
            "author_id": "235598405",
            "created_at": "2012-01-12T19:07:15.000Z",
            "id": "157539152706015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas hoje ele se libertou da G.A, e eu pude fazer minha caminhada pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T18:44:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157533480631271426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a Exposi\u00e7\u00e3o Xam\u00e3s. http://t.co/mO9KZn9U"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2012-01-12T18:42:01.000Z",
            "id": "157532802127106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente &gt;&gt; Semarh reabre parque e anuncia R$ 68 milh\u00f5es em investimentos: O Parque Estadual Altamiro de Mo... http://t.co/CC9kuKzE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T17:47:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157518980117053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 inicia projeto com bioj\u00f3ias e cadastra regat\u00f5es. http://t.co/e8zbazLE"
        },
        {
            "author_id": "67506936",
            "created_at": "2012-01-12T17:33:43.000Z",
            "id": "157515612212576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Caio no parque municipal :) http://t.co/K7NwjvEI"
        },
        {
            "author_id": "336793655",
            "created_at": "2012-01-12T17:22:00.000Z",
            "id": "157512666791944195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hehe Parque Municipal Daqui a pouco com a @DeehS_SCCP  ea @BiaahMoraes_"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-01-12T17:07:32.000Z",
            "id": "157509023250382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, foi inclu\u00eddo na lista dos destinos tur\u00edsticos oficiais do Brasil para a Copa de 2014."
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-12T17:03:39.000Z",
            "id": "157508046149533697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pague mico: nada de levar de l\u00e1 plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-12T16:53:27.000Z",
            "id": "157505479671685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional do iguacu,bem bonito aki mas querem fazer eu andar 3km em uma trilha..."
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-12T16:52:01.000Z",
            "id": "157505121163558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/aE2XMwUh"
        },
        {
            "author_id": "52729024",
            "created_at": "2012-01-12T16:49:19.000Z",
            "id": "157504437655576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive no parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Lindo ver toda a beleza que Deus criou! http://t.co/xfbKPUTo"
        },
        {
            "author_id": "272362718",
            "created_at": "2012-01-12T16:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.94209069,
                        37.26124982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "935d946682cab2e1"
            },
            "id": "157494122675048449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando! (@ Parque Municipal de Bomberos) http://t.co/TXqyJ9a5"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-12T16:01:04.000Z",
            "id": "157492295762063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 est\u00e1 na lista do Minist\u00e9rio do Turismo de destinos indicados para turistas na Copa do Mundo..."
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2012-01-12T15:56:59.000Z",
            "id": "157491271437516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Tocantins, comemora 11 anos http://t.co/6QFlkveR"
        },
        {
            "author_id": "166638366",
            "created_at": "2012-01-12T15:41:51.000Z",
            "id": "157487460983644163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me aguarda no 3\u00ba semestre? Biomas Brasileiros, Direito Ambiental (o.O), Ecogeografia ( *-* ) G. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e P. Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-12T15:15:12.000Z",
            "id": "157480756053151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes da natureza devem visitar o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es como o Pico  Dedo de Deus, Pedra do..."
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-12T15:10:02.000Z",
            "id": "157479456754253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es e a linda cahoeira V\u00e9u de Noiva com piscinas naturais.\n http://t.co/BVDdwcun"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2012-01-12T14:50:53.000Z",
            "id": "157474637293428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine, RT e compartilhe. #sosCanastra http://t.co/xAvztKvF"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-12T14:50:28.000Z",
            "id": "157474528929382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia: Foi Modificado: 12/01/2012 \u00e0s 12:38:48 http://t.co/KtaVHu8r"
        },
        {
            "author_id": "67361943",
            "created_at": "2012-01-12T14:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "46133568",
                        "start": 120,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "157474234501840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Eu \u00e9 que mandei a lei do Parque Municipal do Cerrado que tinha 10 alqueires e eu aumentei para 15 alqueires.\" Prefeito @PauloGarciaPT"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-01-12T14:39:32.000Z",
            "id": "157471777369501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China come\u00e7ou a enviar, esta quarta-feira, pandas criados no cativeiro para uma \u00e1rea protegida na prov\u00edncia de... http://t.co/u13RnvnQ"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-01-12T14:35:51.000Z",
            "id": "157470854278684674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/uajgpBZA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-12T13:28:37.000Z",
            "id": "157453933013499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 quer incluir Vila Velha no roteiro oficial da Copa 2014: O Parque Estadual de Vila Velha, localizado em P... http://t.co/V2nrLFqT"
        },
        {
            "author_id": "26502853",
            "created_at": "2012-01-12T13:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 17,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157447875511582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB photos!!! RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/JKGZsg3Q #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-01-12T13:04:23.000Z",
            "id": "157447834227052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/uajgpBZA"
        },
        {
            "author_id": "41255000",
            "created_at": "2012-01-12T12:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13436059,
                        -29.05023981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "157446343433007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para Morro do Puca, Torres) http://t.co/OWklRLY2"
        },
        {
            "author_id": "154502936",
            "created_at": "2012-01-12T12:55:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "157445529159217155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando resposta... mas talvez estarei como ator convidado no parque municipal nos dias 17, 18 e 19 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-01-12T12:54:56.000Z",
            "id": "157445454580301825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental. A Floresta Nacional e a Reserva da Fauna s\u00e3o de posse e dom\u00ednio p\u00fablicos, (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2012-01-12T12:49:31.000Z",
            "id": "157444091221786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/o3gTNgwJ"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-12T12:39:02.000Z",
            "id": "157441455990898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/tEMhL0Bk"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2012-01-12T12:34:07.000Z",
            "id": "157440217001897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/Schd23LS"
        },
        {
            "author_id": "81200504",
            "created_at": "2012-01-12T12:11:31.000Z",
            "id": "157434528116375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais. Se... http://t.co/qHnuDkzJ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2012-01-12T12:10:53.000Z",
            "id": "157434371329101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/NmClCOYw"
        },
        {
            "author_id": "61212565",
            "created_at": "2012-01-12T12:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35053625",
                        "start": 3,
                        "username": "criticarbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "157433254457249794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @criticarbh: Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine. #sosCanastra http://t.co/r51KV4q4"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2012-01-12T12:04:26.000Z",
            "id": "157432745855959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/rdNJjtg0"
        },
        {
            "author_id": "35053625",
            "created_at": "2012-01-12T12:04:06.000Z",
            "id": "157432663379152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine, RT e compartilhe. #sosCanastra http://t.co/8wE8g24J"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-01-12T11:50:08.000Z",
            "id": "157429147612880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia http://t.co/uajgpBZA"
        },
        {
            "author_id": "92979740",
            "created_at": "2012-01-12T11:41:20.000Z",
            "id": "157426931946622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To doido pra fazer um som no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "18858692",
            "created_at": "2012-01-12T11:06:15.000Z",
            "id": "157418103758798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Hjvbl3oz"
        },
        {
            "author_id": "67944727",
            "created_at": "2012-01-12T10:14:08.000Z",
            "id": "157404990246354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/v1uGKQhb"
        },
        {
            "author_id": "73413369",
            "created_at": "2012-01-12T06:30:35.000Z",
            "id": "157348732520767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/PKPPMyOb"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2012-01-12T05:09:40.000Z",
            "id": "157328369581699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia: http://t.co/ANTANAWl"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-12T04:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4a2df23df8567b97"
            },
            "id": "157315759427694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas de pinus e lagos de diversas cores, de verde esmeralda \u00e0 azul cobalto e turquesa! Parque Nacional Montebello #M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "207172800",
            "created_at": "2012-01-12T04:15:02.000Z",
            "id": "157314619571060738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a detalhes no Blog da EDUCAECO:... http://t.co/fmYelKul"
        },
        {
            "author_id": "91598767",
            "created_at": "2012-01-12T04:12:30.000Z",
            "id": "157313982481432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 11 anos de exist\u00eancia: http://t.co/LPRoOy2g"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-01-12T03:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "157302416662986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/eJfcMv1z"
        },
        {
            "author_id": "220073843",
            "created_at": "2012-01-12T02:49:56.000Z",
            "id": "157293201496096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias da hora! http://t.co/96Jhdoq3"
        },
        {
            "author_id": "220073843",
            "created_at": "2012-01-12T02:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157293099943608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre - not\u00edcias em Rio Grande do Sul http://t.co/Ys7CHC6r via @g1"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2012-01-12T02:44:05.000Z",
            "id": "157291729584791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/jcaHulNA"
        },
        {
            "author_id": "231569591",
            "created_at": "2012-01-12T02:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "17655568",
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "157290541153914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/gYyOzZ3p via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-01-12T02:33:33.000Z",
            "id": "157289079791292418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/jvg025ra"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-01-12T02:33:32.000Z",
            "id": "157289073592123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7o... http://t.co/c5PGqDY3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-01-12T02:33:31.000Z",
            "id": "157289072967155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/4oNrVpgQ"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-01-12T02:33:00.000Z",
            "id": "157288939235979265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/iZBhde86"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-01-12T02:27:48.000Z",
            "id": "157287634413170689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/8qfPsifW"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-01-12T02:24:49.000Z",
            "id": "157286881095196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/6UG8wHl2"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-01-12T02:20:39.000Z",
            "id": "157285832011685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/fYqeiJGN"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-12T02:18:01.000Z",
            "id": "157285170184073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/JfdoUniB"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:59.000Z",
            "id": "157285162583998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/UfeuBtSc"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "157285146863747073",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/XrlpFb3O @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "157285146515619841",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/dkD5kz6X @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "157285142031892480",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/PvzBBEBX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "157285139674701824",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/kA3XyQpZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:53.000Z",
            "id": "157285137288146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde d... http://t.co/pE6cuYOD"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:52.000Z",
            "id": "157285131630022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/KScGU60x"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:51.000Z",
            "id": "157285128698216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/PhW6KDom"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:51.000Z",
            "id": "157285126869499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/NkBqw8Jh"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:49.000Z",
            "id": "157285121983119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde de... http://t.co/QuSu7nxo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:47.000Z",
            "id": "157285110192943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde de... http://t.co/sbesoq1X"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:46.000Z",
            "id": "157285106036387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/kukh7haR"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:43.000Z",
            "id": "157285095269605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/vPRyqrJF G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:42.000Z",
            "id": "157285090169323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/TqFXBwPm"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:41.000Z",
            "id": "157285085551403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/xK0TKhy0"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:40.000Z",
            "id": "157285082581839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou ... http://t.co/DthbIZ8A #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-12T02:17:39.000Z",
            "id": "157285079532576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/jdoZqUIk"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:25.000Z",
            "id": "157283508178522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Xf8zkwUN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:22.000Z",
            "id": "157283497407561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/x4NAdq9F"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:21.000Z",
            "id": "157283491732652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flore... http://t.co/5NKJndgL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:16.000Z",
            "id": "157283471960702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/bXjeTgVY"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157283469947437058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tard... http://t.co/fiOAm679 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:14.000Z",
            "id": "157283464754905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Xt8so7jo"
        },
        {
            "author_id": "285140445",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:13.000Z",
            "id": "157283458203385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/aCJw5hWr"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157283451538649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tard... http://t.co/fXvfxOdj Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:09.000Z",
            "id": "157283441669451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/HQg9IguG"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:07.000Z",
            "id": "157283433045962755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/oQqVCXQC"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:05.000Z",
            "id": "157283425684951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde de... http://t.co/FmK4rIvY"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:05.000Z",
            "id": "157283423529078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde de... http://t.co/FmK4rIvY #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:04.000Z",
            "id": "157283420475625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/FmK4rIvY"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:03.000Z",
            "id": "157283418500104194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou... http://t.co/ecoukEAl #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-01-12T02:11:01.000Z",
            "id": "157283410673541121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/vyJoBIHd"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:59.000Z",
            "id": "157283401831944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/tVWgBTP1"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:59.000Z",
            "id": "157283399122423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:46.000Z",
            "id": "157283346370670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/JfdoUniB"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:46.000Z",
            "id": "157283344332238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/BJ8pkBqD"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:44.000Z",
            "id": "157283336333697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/UfeuBtSc"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:42.000Z",
            "id": "157283330327449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/C012y4yM"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:42.000Z",
            "id": "157283327324336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na ... http://t.co/3hy8p92A"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:41.000Z",
            "id": "157283323549466625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde d... http://t.co/T3rHwSAq"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:40.000Z",
            "id": "157283319820730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/U0gEiKxn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:39.000Z",
            "id": "157283316482048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/SzMWLbok #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:38.000Z",
            "id": "157283313252433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/jZTLNyRw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:35.000Z",
            "id": "157283299516104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou n... http://t.co/KJwUTK8l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:27.000Z",
            "id": "157283265785499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou n... http://t.co/Zk9Zy8Eh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:26.000Z",
            "id": "157283260253208579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou n... http://t.co/MWpM3Cga #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:24.000Z",
            "id": "157283251625529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/e4yTaPpj #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:22.000Z",
            "id": "157283246428790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/KwyBv9SR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:22.000Z",
            "id": "157283244486819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/ez8cuh8e #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:21.000Z",
            "id": "157283242184159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/cQOVaeLZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:20.000Z",
            "id": "157283236723167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/DxT0vezP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:19.000Z",
            "id": "157283234269503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/0xccpB8S #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:19.000Z",
            "id": "157283231941668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/5QiWcpXJ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:18.000Z",
            "id": "157283229886455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/8KYFkrWU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:18.000Z",
            "id": "157283227491516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/gY45xaAd #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:16.000Z",
            "id": "157283222072459265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/MuHhSrv2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:16.000Z",
            "id": "157283219459416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/pMnHluwI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:15.000Z",
            "id": "157283214405279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/u1QCFrQR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:14.000Z",
            "id": "157283212186497025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/juoGSu91 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:13.000Z",
            "id": "157283209439219714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/X4ylfkYp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:13.000Z",
            "id": "157283207329488898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/xGUQIivU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:12.000Z",
            "id": "157283204968087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/P86LQdrz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:11.000Z",
            "id": "157283200794759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/5RjtCycn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:11.000Z",
            "id": "157283199028969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Bf6iIZA8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:10.000Z",
            "id": "157283196529147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/9LKiojU7 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:10.000Z",
            "id": "157283194146799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/FQ6xNKgz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:09.000Z",
            "id": "157283190686490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/x7Akmcz1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:08.000Z",
            "id": "157283186878062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/wMZ8axbX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:08.000Z",
            "id": "157283184416014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/jMDInTVM #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:06.000Z",
            "id": "157283179592548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/zNoYZSoR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:06.000Z",
            "id": "157283177256337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/eu0pRyVn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:05.000Z",
            "id": "157283173015887874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/6lPLaGHY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:04.000Z",
            "id": "157283170734186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/udCXUpM2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:04.000Z",
            "id": "157283168423120898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/ssEcMEFn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:02.000Z",
            "id": "157283159308910594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/3iEpb5zy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:01.000Z",
            "id": "157283156708442115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/eW97uFTd #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:00.000Z",
            "id": "157283154347048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/ZpKX3xX7 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-01-12T02:10:00.000Z",
            "id": "157283152107278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/6wqYQQbI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:59.000Z",
            "id": "157283147799740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Av0yHrxa #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:58.000Z",
            "id": "157283144960188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/bnhvRJ4g #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:58.000Z",
            "id": "157283142691069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/3hKD8lhG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:57.000Z",
            "id": "157283140862357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/I6qYpvmz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:57.000Z",
            "id": "157283138425470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/y9JTzvYn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:56.000Z",
            "id": "157283134172438529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/4ZdgpKC6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:54.000Z",
            "id": "157283129801973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/HZ1xcj6U #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:54.000Z",
            "id": "157283127931318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/08VkA22H #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:52.000Z",
            "id": "157283119496572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Z4Rz3iUf #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:50.000Z",
            "id": "157283112349483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/kH1BKuAt #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:50.000Z",
            "id": "157283110122291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/EHEkctJW #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:49.000Z",
            "id": "157283108192923652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/s6y2wr3r #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:49.000Z",
            "id": "157283106305490945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/qaTcolU2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:48.000Z",
            "id": "157283103587581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/yRuTz5op #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:48.000Z",
            "id": "157283101326835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/7UlHdHpG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:47.000Z",
            "id": "157283099355516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/NvtDGEGy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:47.000Z",
            "id": "157283096796987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/sW7pwakH #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:46.000Z",
            "id": "157283094460764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/T5vIuWBC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:45.000Z",
            "id": "157283091671547907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/KXpbSkwN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:45.000Z",
            "id": "157283088307724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/QUlo5HHz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:44.000Z",
            "id": "157283086214774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/bd1fI6k7 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:44.000Z",
            "id": "157283083798851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/mg2MTgGn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:43.000Z",
            "id": "157283081445851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/HAK3ksdf #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:43.000Z",
            "id": "157283079751352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/IeY0FCVP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:42.000Z",
            "id": "157283077331226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/SlC1kd4u #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:41.000Z",
            "id": "157283075179544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/TidtUXXG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:40.000Z",
            "id": "157283071081725953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/NCfN0s3o #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:39.000Z",
            "id": "157283066409267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/PqeEBbOJ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:39.000Z",
            "id": "157283062974128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/3vhuucm8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:38.000Z",
            "id": "157283060709199874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/nfarqgSl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:37.000Z",
            "id": "157283058364592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/YSzsnDEL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:37.000Z",
            "id": "157283056275824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/TaMc5bnC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:36.000Z",
            "id": "157283054241595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Z9JL5n37 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:36.000Z",
            "id": "157283052026994690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/3EujGtcn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:35.000Z",
            "id": "157283049812410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/4La7rqT8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:35.000Z",
            "id": "157283048075964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/uHFLmrQg"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:35.000Z",
            "id": "157283047748800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/4HEK2wkp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:34.000Z",
            "id": "157283045760712705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/MkcvgPyx #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:34.000Z",
            "id": "157283043462225921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/0W9Jcrtt #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:31.000Z",
            "id": "157283030950625281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/jJVfPkcq"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:27.000Z",
            "id": "157283014462812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/GHrgA1lM"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:24.000Z",
            "id": "157283001095553026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na t... http://t.co/VZ7pt0aT #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:23.000Z",
            "id": "157282996146286595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/42iLRDEj"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-12T02:09:22.000Z",
            "id": "157282994422423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/RGYc4cWH"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-01-12T02:02:09.000Z",
            "id": "157281177252794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/QAZH2G05"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:35.000Z",
            "id": "157280532810571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a3 Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde ... http://t.co/Abtht0O a3"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:34.000Z",
            "id": "157280528293310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/yhxOFW1z"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:34.000Z",
            "id": "157280527680933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/WZOc6zez"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:34.000Z",
            "id": "157280525369876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/EaJR2tnz"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:33.000Z",
            "id": "157280521167175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/OMjjd10o"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:32.000Z",
            "id": "157280518302478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/AWKyNDnH"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:32.000Z",
            "id": "157280517887246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde de... http://t.co/7buvn972 #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:31.000Z",
            "id": "157280515370659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/j37Lj0x8"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:31.000Z",
            "id": "157280513806180353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/ZZJsUbTe"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:31.000Z",
            "id": "157280513130893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tar... http://t.co/T3rHwSAq"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:30.000Z",
            "id": "157280512384315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/Rahh76D1"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:29.000Z",
            "id": "157280506600361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/fLICwEB4"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:29.000Z",
            "id": "157280506562613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/mnWRaUrH"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:29.000Z",
            "id": "157280505837006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/CSNqeyGA"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "id": "157280504092164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/2I0UzuX4"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "157280503341387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha... http://t.co/5Nbw8JIk Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "id": "157280502456401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/T1iFS3vO"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "id": "157280501797888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/mE2FIqHT"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "id": "157280501013549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/kSsXQ4JM"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-12T01:59:28.000Z",
            "id": "157280500266962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/vPRyqrJF"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-12T01:58:52.000Z",
            "id": "157280352518422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Dh7Fr0et"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-01-12T01:56:00.000Z",
            "id": "157279629856612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/sTbokuLq"
        },
        {
            "author_id": "125197521",
            "created_at": "2012-01-12T01:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "309071868",
                        "start": 0,
                        "username": "rd104fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "157278937108582400",
            "in_reply_to_user_id": "309071868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rd104fm Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre"
        },
        {
            "author_id": "159309069",
            "created_at": "2012-01-12T01:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "8802752",
                        "start": 42,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157278841159680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @guiiiiiisoares deixou cair a ponta! RT @g1 Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Y3WRlP4y"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-12T01:50:10.000Z",
            "id": "157278162127044609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/HaNcyZWQ"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:53.000Z",
            "id": "157278090916143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/qhPNhAyK"
        },
        {
            "author_id": "405086155",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157278090010169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou... http://t.co/2rpvDlU0 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:52.000Z",
            "id": "157278085560008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/JkTtF201"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:51.000Z",
            "id": "157278080153567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/u1W3LjOH"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:50.000Z",
            "id": "157278078370979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/5HqwjNMQ"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:50.000Z",
            "id": "157278076827467778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/qHjyrvn0"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:50.000Z",
            "id": "157278076068306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/1eIVSVQm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:49.000Z",
            "id": "157278075594346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/WELAKCAX"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:46.000Z",
            "id": "157278061996412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/YjQEGvCJ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:45.000Z",
            "id": "157278058074734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/UfeuBtSc"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:45.000Z",
            "id": "157278057391067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Pz4rBM0q | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:45.000Z",
            "id": "157278056573173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/h31M4DP6 | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:45.000Z",
            "id": "157278055923064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/0DXCeMu6"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:44.000Z",
            "id": "157278054157258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/UFxjJl42"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:44.000Z",
            "id": "157278053402292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/OtwrXb8I"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:44.000Z",
            "id": "157278051946856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/Mt1FsI1o #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:41.000Z",
            "id": "157278039372341249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/IjmociMq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:40.000Z",
            "id": "157278037669457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/YJ5kCeoa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:40.000Z",
            "id": "157278035777814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/Zk9Zy8Eh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:37.000Z",
            "id": "157278024151212034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/5Ig7g74M #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:34.000Z",
            "id": "157278012243578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/iic22JlV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:31.000Z",
            "id": "157277999706800130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/KOJFYlgu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:31.000Z",
            "id": "157277997957787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/jJAAqsg7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:30.000Z",
            "id": "157277995982262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/U2SdDkua #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:30.000Z",
            "id": "157277994442952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/mMU3ZWEl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:30.000Z",
            "id": "157277992182218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/ZM0Iatqf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:29.000Z",
            "id": "157277990504497153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/lPh05Rum #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:29.000Z",
            "id": "157277988591910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/dpapouPU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:28.000Z",
            "id": "157277987002265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/MdrECLiV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:28.000Z",
            "id": "157277984942854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/Xzuf12xf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:28.000Z",
            "id": "157277983491637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/0PMtArgA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:27.000Z",
            "id": "157277981562257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/KJwUTK8l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:27.000Z",
            "id": "157277979595116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/9rdKkBWJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:26.000Z",
            "id": "157277977997082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/VKAipvJh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:26.000Z",
            "id": "157277975803473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/JDa3JzOH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:25.000Z",
            "id": "157277974536785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/hdcUZUH4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:25.000Z",
            "id": "157277972338982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/wVFVqTsU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:24.000Z",
            "id": "157277970413789186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/2n946oie #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:24.000Z",
            "id": "157277968169840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/Oc4egxPr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:23.000Z",
            "id": "157277966471135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era... http://t.co/IKcxVoTE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:23.000Z",
            "id": "157277962717237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era evitar que vi... http://t.co/IO5dvi1B"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:22.000Z",
            "id": "157277959164674049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/3OlNLdO2"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:21.000Z",
            "id": "157277958141259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era evitar que vila perto do local... http://t.co/qyXV0DJE"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:21.000Z",
            "id": "157277956824244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/AFsB7pHH"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:21.000Z",
            "id": "157277956010557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta quarta-feira (11).\nPreocupa\u00e7\u00e3o era evitar que vila perto do local... http://t.co/Hs9ofwx1"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:21.000Z",
            "id": "157277954525757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/UwSPhKek"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:20.000Z",
            "id": "157277952931926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/qaDRoqJV"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:20.000Z",
            "id": "157277951740755969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/vALGR7sC"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:20.000Z",
            "id": "157277951170326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/Vj31WMog"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:20.000Z",
            "id": "157277950478262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/NcKpo4F8"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:19.000Z",
            "id": "157277948808937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/9HZUzGta"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:19.000Z",
            "id": "157277948251082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/RThbYwK2"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:18.000Z",
            "id": "157277942358089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre: Fogo na Ilha das Flores come\u00e7ou na tarde desta ... http://t.co/MQIF4YYc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-12T01:49:17.000Z",
            "id": "157277941435338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/s55Oj0jq"
        },
        {
            "author_id": "196481557",
            "created_at": "2012-01-12T01:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "791236203269980160",
                        "start": 5,
                        "username": "Oimilla"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "8802752",
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157277664695164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish @oimilla (treinando j\u00e1) RT @g1: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/xC0JTOh3"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-01-12T01:48:03.000Z",
            "id": "157277629274275841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/Kd7jomLD"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2012-01-12T01:48:03.000Z",
            "id": "157277627076452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/UmHqGjEO"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-12T01:47:02.000Z",
            "id": "157277372809363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, em Porto Alegre http://t.co/NdwJwVdJ"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2012-01-12T01:27:57.000Z",
            "id": "157272569450475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de apro... http://t.co/gvDb4rHN 20"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2012-01-12T01:24:33.000Z",
            "id": "157271714298990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores http://t.co/TcGO8Ue4"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2012-01-12T01:24:28.000Z",
            "id": "157271694342492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: http://t.co/dAOnhtEd"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-12T01:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "238549402",
                        "start": 93,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157270201539379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/ir6r6Nmx via @ParanaBlogs"
        },
        {
            "author_id": "83766553",
            "created_at": "2012-01-12T01:15:31.000Z",
            "id": "157269442563284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/q8rqbkfW"
        },
        {
            "author_id": "455158315",
            "created_at": "2012-01-12T00:55:44.000Z",
            "id": "157264465140776960",
            "in_reply_to_user_id": "273134609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovana_muser no parque municipal vi que a @Team_Robward \u00e9 tambem geente vamos reunir caraaa e t\u00e3o dificil de fazer encontros pq ng quer ir"
        },
        {
            "author_id": "86803439",
            "created_at": "2012-01-12T00:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15907720",
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157256146158223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretendo Assinar o Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/FfRBCNVZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "109298785",
            "created_at": "2012-01-12T00:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "175583360",
                        "start": 0,
                        "username": "anacarlabers"
                    }
                ]
            },
            "id": "157252351927922688",
            "in_reply_to_user_id": "175583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacarlabers imagina vc, mais o Preto, mas 3 pretinhos... Multiplica isso por 4,00? E depois por 2! Nem no Parque Municipal rola de ir..."
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-11T23:56:17.000Z",
            "id": "157249501327921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores http://t.co/BgDmuszf"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-11T23:55:58.000Z",
            "id": "157249423456485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/1RGNXkZ9"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-11T23:50:20.000Z",
            "id": "157248004213063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores http://t.co/iepRlGsU"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-11T23:50:18.000Z",
            "id": "157247996487151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/VuY1DN4K"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-01-11T23:50:18.000Z",
            "id": "157247995459534849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/PvnglMSl"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2012-01-11T23:39:27.000Z",
            "id": "157245267089960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores http://t.co/M9MpUuHW"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-11T23:39:27.000Z",
            "id": "157245265454178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/PPL1TB6D"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-11T23:32:53.000Z",
            "id": "157243612445413377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores http://t.co/iZnPQKkk"
        },
        {
            "author_id": "40378319",
            "created_at": "2012-01-11T23:32:52.000Z",
            "id": "157243609614270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/DiFce55O"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-01-11T23:32:52.000Z",
            "id": "157243608813154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/n3kTuQu8"
        },
        {
            "author_id": "92511347",
            "created_at": "2012-01-11T23:31:17.000Z",
            "id": "157243211625136130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Capital - http://t.co/tOHsExyq"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-11T23:29:50.000Z",
            "id": "157242846091554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/Zh2WGFwe"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-11T23:29:49.000Z",
            "id": "157242841318428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/NYalUXB3"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-01-11T23:29:48.000Z",
            "id": "157242836679528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Ilha das Flores: Foi necess\u00e1ria de aproximada... http://t.co/CPKUPid9"
        },
        {
            "author_id": "43985042",
            "created_at": "2012-01-11T23:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57237552,
                        -23.86829923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "157242834938892289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata estava escura veio o Luar e clareou, meu pai Oxossi que aqui chegou, ma  @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/fS3pXtwM"
        },
        {
            "author_id": "315870378",
            "created_at": "2012-01-11T23:26:45.000Z",
            "id": "157242068736016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vespas Hymenoepimecis bicolor foram estudadas na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi, pr\u00f3ximo a Jundia\u00ed,... http://t.co/LpP4Oa40"
        },
        {
            "author_id": "8115162",
            "created_at": "2012-01-11T23:25:28.000Z",
            "id": "157241746064031745",
            "in_reply_to_user_id": "278332195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roh_favaro e tem o Parque Estadual da Serra da Cantareira :)"
        },
        {
            "author_id": "12170712",
            "created_at": "2012-01-11T23:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "157240382818750466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1. kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-01-11T22:35:12.000Z",
            "id": "157229095971852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha pode entrar no roteirogloboesporte.comO Parque Estadual de Vila Velha, localizado em P... http://t.co/DpizJRce"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-01-11T22:31:58.000Z",
            "id": "157228281555468288",
            "in_reply_to_user_id": "251382435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_umbeijo \u00e9 no Parque Municipal, \u00e0s 14h, perto do col\u00e9gio que tem l\u00e1 dentro amor, qualquer coisa me liga, vai sim, vai sim (yn)'"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-01-11T22:28:54.000Z",
            "id": "157227513163161600",
            "in_reply_to_user_id": "251382435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_umbeijo num \"mini-encontro\" no Parque Municipal ! Vamos?"
        },
        {
            "author_id": "60363679",
            "created_at": "2012-01-11T21:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "182694679",
                        "start": 1,
                        "username": "sergio_bertoni"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "238549402",
                        "start": 111,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157219936073297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@sergio_bertoni: Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/0X7biu0i via @ParanaBlogs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-11T21:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "238549402",
                        "start": 93,
                        "username": "ParanaBlogs"
                    }
                ]
            },
            "id": "157219330914914305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/ir6r6Nmx via @ParanaBlogs"
        },
        {
            "author_id": "370079171",
            "created_at": "2012-01-11T21:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2812111813",
                        "start": 0,
                        "username": "nikecorre"
                    }
                ]
            },
            "id": "157217729261223936",
            "in_reply_to_user_id": "14800418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikecorre Correr dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz-PR e pr\u00f3ximo ao final da prova ver as quedas das cataratas isso \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "187629594",
            "created_at": "2012-01-11T21:26:51.000Z",
            "id": "157211894661398528",
            "in_reply_to_user_id": "367119460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FcLSsuperHerois To te seguindo, acho que vai ser no parque municipal..... n\u00e3o tenho certeza ainda!"
        },
        {
            "author_id": "105815799",
            "created_at": "2012-01-11T21:26:47.000Z",
            "id": "157211880790818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/lWXCX0DN"
        },
        {
            "author_id": "244253458",
            "created_at": "2012-01-11T21:08:05.000Z",
            "id": "157207172776869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um tempinho sem jogar bola, hj vou jogar com os par\u00e7as no parque municipal! :)"
        },
        {
            "author_id": "381797836",
            "created_at": "2012-01-11T21:00:03.000Z",
            "id": "157205151122333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Record News: Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completa &lt;br&gt;73 anos - http://t.co/ZCINYtIe"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-11T20:26:59.000Z",
            "id": "157196828843065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2012-01-11T20:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2151745158",
                        "start": 38,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "157195086013280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 \u00e9 realmente linda! RT @adoroviagem Serra do Cip\u00f3-MG aproveite o visual http://t.co/bOIYMVrP"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-11T19:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "100512342",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmyyh"
                    }
                ]
            },
            "id": "157188131270033408",
            "in_reply_to_user_id": "100512342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmyyh Ahh to no meio da Calif\u00f3rnia em um parque nacional ;D"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-01-11T19:49:48.000Z",
            "id": "157187473049530369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Jacu\u00ed, em Porto Alegre. Causas ainda s\u00e3o desconhecidas. Bombeiros tentam controlar as chamas."
        },
        {
            "author_id": "74606593",
            "created_at": "2012-01-11T19:42:39.000Z",
            "id": "157185672036356097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqueles apartamentos perto do Parque Municipal ta ficando muito show , *---------*"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-11T19:34:30.000Z",
            "id": "157183624146464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Capital http://t.co/xIjt80fv"
        },
        {
            "author_id": "237361621",
            "created_at": "2012-01-11T19:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "823905",
                        "start": 106,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "157176200807202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores ilegais s\u00e3o presos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, litoral de SP. http://t.co/RL44hpxD via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "98439748",
            "created_at": "2012-01-11T18:59:44.000Z",
            "id": "157174874878644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta explicado RT @cristinitadias: Zero Hora Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Capital http://t.co/0KB15y6Z"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2012-01-11T18:58:43.000Z",
            "id": "157174615146364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TAMB\u00c9M \u00c9 RESENDE\n\nAs 'Prateleiras' ficam em nosso territ\u00f3ria - foto de Ant\u00f4nio Le\u00e3o http://t.co/m35jNbqZ"
        },
        {
            "author_id": "113380240",
            "created_at": "2012-01-11T18:55:26.000Z",
            "id": "157173790294556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Capital http://t.co/Ga6dWtgU"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2012-01-11T18:54:08.000Z",
            "id": "157173461721169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto para turistas em 2014 http://t.co/CVXzvzAN"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2012-01-11T18:53:45.000Z",
            "id": "157173367479349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia no DG: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, na Capital http://t.co/M8f3R10S"
        },
        {
            "author_id": "43109700",
            "created_at": "2012-01-11T18:42:07.000Z",
            "id": "157170440857583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/P8VdbrhU"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2012-01-11T18:02:17.000Z",
            "id": "157160415812534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Campus Paulistana publicam artigo sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/xosoNdE8"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-11T17:48:38.000Z",
            "id": "157156981537374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo em dire\u00e7ao ao Parque Nacional Lago de Montebello em Chiapas, #Mexico ! #FB"
        },
        {
            "author_id": "454825369",
            "created_at": "2012-01-11T17:33:06.000Z",
            "id": "157153068729905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160.046 hectares de Cerrado, cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas, belas... http://t.co/sNZ69fVZ"
        },
        {
            "author_id": "454825369",
            "created_at": "2012-01-11T17:31:18.000Z",
            "id": "157152617284382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160.046 hectares de Cerrado, cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas, belas... http://t.co/YPvo66gT"
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2012-01-11T17:20:08.000Z",
            "id": "157149805544620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A porta de entrada do Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o \u00e9 a vila de #Zernez, olha o que voc\u00ea pode encontrar por l\u00e1: http://t.co/MWeuipGp"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-01-11T17:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "17655568",
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "157147179302129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/USfed07p via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "238549402",
            "created_at": "2012-01-11T16:25:29.000Z",
            "id": "157136055936614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos: Sim! O pai da avia\u00e7\u00e3o, Alberto Santos Dumon... http://t.co/lEFG9JTa"
        },
        {
            "author_id": "238549402",
            "created_at": "2012-01-11T16:25:27.000Z",
            "id": "157136048223305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia de Santos Dumont, Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 73 anos http://t.co/C3y45k5N"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-11T16:21:56.000Z",
            "id": "157135159567720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha Porque \u00e9 urgente tomar provid\u00eancias no sentido de... http://t.co/giP6ssek"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-11T16:13:23.000Z",
            "id": "157133008183365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha Porque \u00e9 urgente tomar provid\u00eancias no sentido de... http://t.co/qw3Cn4aH"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-11T15:39:51.000Z",
            "id": "157124571089211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China come\u00e7ou a enviar nesta quarta feira pandas criados em cativeiro para uma \u00e1rea protegida na prov\u00edncia de ... http://t.co/vxIvuD7Y"
        },
        {
            "author_id": "460537325",
            "created_at": "2012-01-11T15:38:13.000Z",
            "id": "157124151272943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, em Montana, nos EUA http://t.co/oiRhmoKg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-11T15:32:35.000Z",
            "id": "157122742376865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas. http://t.co/lOTLiOhD"
        },
        {
            "author_id": "211230536",
            "created_at": "2012-01-11T15:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "15907720",
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157119630740168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar | H2FOZ: http://t.co/9Qk4SAVx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-11T15:03:05.000Z",
            "id": "157115315824766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria. As Cataratas do Igua\u00e7u foram descobertas em 1541, por D. Alvar Nu\u00f1es Cabeza de Vaca, e est\u00e3o localizadas no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "460274294",
            "created_at": "2012-01-11T14:42:54.000Z",
            "id": "157110237332127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - RIO DE JANEIRO/RJ: ACESSE O SITE DO PARQUE NACIONAL DA FLORESTA\u2026 http://t.co/srOCgLVZ"
        },
        {
            "author_id": "395491260",
            "created_at": "2012-01-11T14:24:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c5c6f6393471eba"
            },
            "id": "157105584892686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed - http://t.co/yBIn1fyO"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-01-11T14:21:55.000Z",
            "id": "157104956132962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Estadual de Terra Ronca, entre Goi\u00e1s e Bahia, soma 200 cavernas:  http://t.co/OPcWrOFV"
        },
        {
            "author_id": "119586537",
            "created_at": "2012-01-11T14:19:29.000Z",
            "id": "157104344678940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponto Da Cultura Parque Municipal (Belo Horizonte) http://t.co/UtCGyHAH"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-01-11T14:14:29.000Z",
            "id": "157103086266089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado online: \u00abContra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00bb http://t.co/Y9iwJHgm"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-01-11T14:05:43.000Z",
            "id": "157100879953145857",
            "in_reply_to_user_id": "372457347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorenasDoLanza KKKKKKKKKKKKKK RestartNoComando Dia 14 encontro de f\u00e3ns s\u00e1bado agr no parque Municipal,na entrada da floricultura! a\u00e9 sua? k"
        },
        {
            "author_id": "405856350",
            "created_at": "2012-01-11T11:43:53.000Z",
            "id": "157065188175118337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia PopManya.\nA professora Maria Ver\u00f4nica Vieira,35, gr\u00e1vida de quadrig\u00eameos no Parque Municipal das Na\u00e7\u00f5es,... http://t.co/OXmK2Jg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Huelva, Espa\u00f1a",
                "id": "935d946682cab2e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Trinitaria, Chiapas",
                "id": "4a2df23df8567b97",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "id": "1c5c6f6393471eba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431571316",
                "name": "paulopericlesdasilva",
                "username": "paulopericlesda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52788040",
                "name": "Iain Mallory",
                "username": "MalloryOnTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99933433",
                "name": "Montanhoso",
                "username": "blog_montanhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105616294",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lis\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "palomita_croana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236545922",
                "name": "Ser Universit\u00e1rio",
                "username": "SerUniversity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375214586",
                "name": "Maria Luiza",
                "username": "MariaLuiiza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159942554",
                "name": "Turismo",
                "username": "_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266206696",
                "name": "Juliana Medeiros",
                "username": "jumedeirosliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31155617",
                "name": "Instituto Universal Brasileiro",
                "username": "IUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67775497",
                "name": "Joafr\u00e2nia Nogueira",
                "username": "joafrania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449578866",
                "name": "Heinrich-Braz",
                "username": "HotelAclaFilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282878950",
                "name": "J\u00e9ssica Ara\u00fajo",
                "username": "jessicafunari98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74178956",
                "name": "Hoteispontocom",
                "username": "hoteispontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218428256",
                "name": "Antonio Crespo",
                "username": "ant_crespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154836914",
                "name": "Ana Bonet Estruch",
                "username": "AnaBonetEstruch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386543182",
                "name": "Rebeca D\u00edez Somavill",
                "username": "rebeca10ten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143194163",
                "name": "Marga Cabrera",
                "username": "MargaTwita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74321919",
                "name": "Ben Hur Auwarter",
                "username": "BenHur_Aw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412734002",
                "name": "Thamires Camilla",
                "username": "ThamiresCamilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219794235",
                "name": "Ludmila Duran",
                "username": "ludyduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356968550",
                "name": "Renata V Maia",
                "username": "RenataVMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277321194",
                "name": "Andr\u00e9 H. Loyola",
                "username": "djandreloyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064041",
                "name": "Mu\u00e7\u00e3o",
                "username": "mucaoaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128242398",
                "name": "Marconi Perillo News",
                "username": "marconi_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107324642",
                "name": ".",
                "username": "the_luccazs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240759703",
                "name": "MAPED Brasil",
                "username": "Maped_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134801535",
                "name": "Tha\u00eds de Lima",
                "username": "ThaissdeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312392784",
                "name": "Paix\u00e3o Blog",
                "username": "PaixaoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51903255",
                "name": "Pilar",
                "username": "JotaPilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109617931",
                "name": "General, Vit\u00f3ria",
                "username": "vitoria_mcdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5111641",
                "name": "Jean Marconi",
                "username": "jmarc0n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46988146",
                "name": "Ot\u00e1vio.",
                "username": "otaviojjandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27434520",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunnobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160924333",
                "name": "TATI \ud83d\udc1d",
                "username": "Tattyfotografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36808394",
                "name": "Bruno Ferreira \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "Bruno_Ferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350901919",
                "name": "JONAS BELO HORIZONTE",
                "username": "JONASBHMOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101693594",
                "name": "Bairro Web",
                "username": "BairroWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309570966",
                "name": "Aydde Salles",
                "username": "AyddeSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145291624",
                "name": "Grande Cuiab\u00e1",
                "username": "GrandeCuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196902524",
                "name": "Central ETI",
                "username": "CentralETI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19881999",
                "name": "Eriseu R Trindade Jr",
                "username": "Eriseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150801725",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "GECopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148971900",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "AgeCopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64605196",
                "name": "R\u00f4mulo Rippa",
                "username": "romulorippa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17049275",
                "name": "Juliana Schwartz",
                "username": "juschwartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137083006496251909",
                "name": "Aguilera",
                "username": "Aguilera13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380710611",
                "name": "Roberley Criniti",
                "username": "RoberleyCriniti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411717291",
                "name": "ray de sol q t\u00e1 mais de 30\u00ba",
                "username": "neejinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25993097",
                "name": "Rafaela Freitas",
                "username": "rafitcha_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61305635",
                "name": "Fabiana Freire",
                "username": "FabianaMJRBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150862660",
                "name": "C\u00e9lio de Assis",
                "username": "celioxf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449717632",
                "name": "Catchy Colors",
                "username": "catchycolors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76799845",
                "name": "Joelso Brandelero",
                "username": "JBrandelero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91679611",
                "name": "Juliceli Oliveira",
                "username": "juliceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381278769",
                "name": "Javier Caballero",
                "username": "EumeChamoJavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38667854",
                "name": "Badini",
                "username": "BadiniCreateam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79180184",
                "name": "Marcelo Franco",
                "username": "MarceloFrancoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58890334",
                "name": "Ludimila",
                "username": "aludferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96968161",
                "name": "Jean",
                "username": "jeanlmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106412459",
                "name": "Denis Matheussi",
                "username": "denismatheussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424541793",
                "name": "adriano w schneider",
                "username": "adrianoaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15409239",
                "name": "laylson",
                "username": "laylson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235598405",
                "name": "titi",
                "username": "tatinhaaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67506936",
                "name": "Kaah",
                "username": "kaah_mariaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336793655",
                "name": "Gaby k\u00e1\u00e1h",
                "username": "GaKah15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52729024",
                "name": "L\u00e9o Gon\u00e7alves",
                "username": "leogoncalvesjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272362718",
                "name": "Paula Seda Garc\u00eda",
                "username": "PaulaSedaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166638366",
                "name": "lare napolitano \u2728",
                "username": "_lareeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404817064",
                "name": "Grande Hotel",
                "username": "GrandeHotel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67361943",
                "name": "LUIZ BRUNO RORIZ",
                "username": "luizbrunororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26502853",
                "name": "Janice & Tracey",
                "username": "solotraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41255000",
                "name": "Reeichel",
                "username": "Reeichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154502936",
                "name": "Daenerys Targaryen",
                "username": "marcosriby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81200504",
                "name": "Aires Turismo Brasil",
                "username": "airesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61212565",
                "name": "Movimento Nossa BH",
                "username": "nossabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35053625",
                "name": "Criticar BH",
                "username": "criticarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979740",
                "name": "Forrest Gump\u2122",
                "username": "badastarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18858692",
                "name": "C\u00e5rdoso JR \u2234 \ud83c\udf00",
                "username": "cardosojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67944727",
                "name": "Anderson Munhoz",
                "username": "andersonmunhozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73413369",
                "name": "Cuiab\u00e1 300",
                "username": "copadopantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207172800",
                "name": "INSTITUTO EDUCAECO",
                "username": "educaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91598767",
                "name": "Portal Ben\u00edcio",
                "username": "CPTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220073843",
                "name": "Darlan Ferreira",
                "username": "darlansent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231569591",
                "name": "cintia santos",
                "username": "csscintia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285140445",
                "name": "Gustavo Santos \ud83c\udf65",
                "username": "gustavosrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125197521",
                "name": "dety oliver",
                "username": "detyka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309071868",
                "name": "104fm",
                "username": "rd104fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159309069",
                "name": "Jardel Freitas",
                "username": "Jardel_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405086155",
                "name": "Pedro Borghetti",
                "username": "Wesleyfake3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196481557",
                "name": "George Farias",
                "username": "ogordofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791236203269980160",
                "name": "camilla Matos",
                "username": "Oimilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384345531",
                "name": "Busque R\u00e1dios",
                "username": "busqueradios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182694679",
                "name": "Bertoni",
                "username": "sergio_bertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238549402",
                "name": "ParanaBlogs",
                "username": "ParanaBlogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83766553",
                "name": "Marcos Mendes",
                "username": "_Marcos_Mendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455158315",
                "name": "PARA DIVULGAR LOJA",
                "username": "tshirt_promo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86803439",
                "name": "Toia Alves",
                "username": "toiaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109298785",
                "name": "Ang\u00e9lica Ribeiro",
                "username": "angeoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175583360",
                "name": "Ana Carla Bernardes",
                "username": "anacarlabers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40378319",
                "name": "Dione Nora",
                "username": "DioneNora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92511347",
                "name": "Di\u00e1rio Regional",
                "username": "diario_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43985042",
                "name": "Ricardo Passos",
                "username": "Ricardo_8P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315870378",
                "name": "Paulo Roberto Gomes",
                "username": "PauloRobertoGo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8115162",
                "name": "Hannoh Montano",
                "username": "jhonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12170712",
                "name": "Ambousai",
                "username": "ambousai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203142872",
                "name": "m",
                "username": "omgrippah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60363679",
                "name": "Paulo",
                "username": "stockler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370079171",
                "name": "Rafael O. Rodrigues",
                "username": "rafonrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812111813",
                "name": "Nike Brasil",
                "username": "nikecorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187629594",
                "name": "mayara",
                "username": "fuifeitapravcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105815799",
                "name": "el\u00f4",
                "username": "eloheisler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244253458",
                "name": "Adriano Sanguinete",
                "username": "drisanguinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381797836",
                "name": "Jornalismo Record TV",
                "username": "JornalismoRecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647797",
                "name": "Guilherme Vicentini",
                "username": "GuihVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100512342",
                "name": "Mylene Prieto \u2122",
                "username": "itsmyyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74606593",
                "name": "Douglas de Oliveira",
                "username": "Dglls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237361621",
                "name": "Ana  Cardoso",
                "username": "LambidasAmigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98439748",
                "name": "natano mattos",
                "username": "natano_mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113380240",
                "name": "Ao Vivo GZH",
                "username": "aovivogzh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43109700",
                "name": "Igor Amin",
                "username": "Igoramin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454825369",
                "name": "Host Hotel",
                "username": "Host_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505536",
                "name": "Nayara Martins",
                "username": "nmp_MVmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460537325",
                "name": "Asmais belas imagens",
                "username": "belasimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230536",
                "name": "Emio Kamatani",
                "username": "kamataniemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460274294",
                "name": "FoccoNet DESDE 2012 - Parceira Buser",
                "username": "FoccoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395491260",
                "name": "Col\u00e9gio da PMPE",
                "username": "ColegioPMPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119586537",
                "name": "Dilza Paiva",
                "username": "DilzaPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405856350",
                "name": "@popmanya",
                "username": "popmanya",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "157888914441515009",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeca27c9yiaoyk9oogo7mszu5rmgt",
        "oldest_id": "157065188175118337",
        "result_count": 500
    }
}