{
    "data": [
        {
            "author_id": "388502459",
            "created_at": "2012-10-23T08:02:23.000Z",
            "id": "260652374534807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de caxiuan\u00e3 inicia feira de ci\u00eancias http://t.co/R5oQhQqz"
        },
        {
            "author_id": "398363903",
            "created_at": "2012-10-23T03:04:54.000Z",
            "id": "260577509207326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 95 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA 2 - PARQUE NACIONAL COIBA\". http://t.co/RotZhdih"
        },
        {
            "author_id": "398363903",
            "created_at": "2012-10-23T02:21:40.000Z",
            "id": "260566631359578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 151 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA 1 - PARQUE NACIONAL COIBA\". http://t.co/GPkwRXto"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2012-10-23T02:15:38.000Z",
            "id": "260565112031678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 116 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia - 20/10/2012 - 21/10/2012\" http://t.co/5ZryRcFC"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-23T00:15:17.000Z",
            "id": "260534827206443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "297729472",
            "created_at": "2012-10-22T23:51:36.000Z",
            "id": "260528864294490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS EM TERES\u00d3POLIS...  ~CONHE\u00c7A A SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS EM TERES\u00d3POLIS, ESTADO DO RIO DE JANEIRO~"
        },
        {
            "author_id": "50963475",
            "created_at": "2012-10-22T23:19:03.000Z",
            "id": "260520673468882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BIGTRAVEL - Parque Nacional de Doi Suthep, Tailandia http://t.co/mvxmvb71"
        },
        {
            "author_id": "272758277",
            "created_at": "2012-10-22T23:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "username": "curtiuisto"
                    }
                ]
            },
            "id": "260516600166354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Info Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 inicia feira de ci\u00eancias:  http://t.co/sknEXwug via @curtiuisto"
        },
        {
            "author_id": "169634334",
            "created_at": "2012-10-22T22:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "260504872640724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia est\u00e1 sofrendo s\u00e9rios riscos. Amanh\u00e3 em audi\u00eancia p\u00fablica o assunto ser\u00e1 discutido http://t.co/qT1oUy6P"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-10-22T22:15:04.000Z",
            "id": "260504573234524162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) da Jureia est\u00e1 sofrendo s\u00e9rios riscos. Amanh\u00e3 em audi\u00eancia p\u00fablica o assunto ser\u00e1 discutido. http://t.co/eMltY21x"
        },
        {
            "author_id": "820646384",
            "created_at": "2012-10-22T22:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "InternaciaLab"
                    }
                ]
            },
            "id": "260504446642053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inova\u00e7\u00e3o: Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 inicia sua primeira feira de ci\u00eancias http://t.co/CyzTgVOe via @internacialab"
        },
        {
            "author_id": "339833655",
            "created_at": "2012-10-22T22:14:33.000Z",
            "id": "260504443479535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[mct] Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 inicia sua primeira feira de ci\u00eancias:  http://t.co/xRCB4m2p"
        },
        {
            "author_id": "130373000",
            "created_at": "2012-10-22T21:59:39.000Z",
            "id": "260500691771064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travess\u00e3o - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3-MG http://t.co/WJdonzdJ"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2012-10-22T21:49:26.000Z",
            "id": "260498122881523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h - Reuni\u00e3o com a finalidade de discutir o PL 60/2012, que altera os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/5W0nF2vU"
        },
        {
            "author_id": "582743213",
            "created_at": "2012-10-22T19:29:08.000Z",
            "id": "260462811501694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/b7aoI0iL"
        },
        {
            "author_id": "9829882",
            "created_at": "2012-10-22T19:14:32.000Z",
            "id": "260459138121875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores vestidos de pada atr\u00e1s dos pandas de um parque nacional. Bel\u00edssimas fotos da China no s\u00e9culo 21 do... http://t.co/bwdWRwhc"
        },
        {
            "author_id": "282796462",
            "created_at": "2012-10-22T18:56:15.000Z",
            "id": "260454537809235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fim-de-semana tivemos a oportunidade de conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Tivemos uma grande aula sobre o cerrado."
        },
        {
            "author_id": "120455526",
            "created_at": "2012-10-22T18:50:32.000Z",
            "id": "260453098147942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula de Metodologia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica hoje foi muito bacana. E esse Cara\u00e7a que n\u00e3o chega ein?!"
        },
        {
            "author_id": "20993726",
            "created_at": "2012-10-22T17:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "260439153827778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/eNbGUUU6 #Travel #Brazil #ngtradar"
        },
        {
            "author_id": "159319822",
            "created_at": "2012-10-22T17:35:51.000Z",
            "id": "260434302741925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AmfxKc7B  #Marakutices"
        },
        {
            "author_id": "142384423",
            "created_at": "2012-10-22T17:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "CanonBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.23229161,
                        -30.02988109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "260431707348557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, RS: Rebel T3i + 70-200 2.8 ou 50mm 1.4 (n\u00e3o lembro!) @CanonBR #ClickCanon http://t.co/g7ZuzFCW"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-10-22T17:22:02.000Z",
            "id": "260430829250019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas?  Confira o relato do membro rafael_santiago com muitas... http://t.co/MzKZQM9V"
        },
        {
            "author_id": "151291508",
            "created_at": "2012-10-22T16:50:20.000Z",
            "id": "260422848114487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem sobre o fim de semana!\n Como estou sem m\u00e1quina, n\u00e3o tenho fotos novas.\n \"J\u00e1 dentro do Parque Nacional de... http://t.co/ZsYxIuIe"
        },
        {
            "author_id": "151291508",
            "created_at": "2012-10-22T16:48:40.000Z",
            "id": "260422429254500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem sobre o fim de semana!\nComo estou sem m\u00e1quina, n\u00e3o tenho fotos novas.\n\"J\u00e1 dentro do Parque Nacional de... http://t.co/C8aXPKdI"
        },
        {
            "author_id": "297729472",
            "created_at": "2012-10-22T16:14:42.000Z",
            "id": "260413882223443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS..."
        },
        {
            "author_id": "38099400",
            "created_at": "2012-10-22T16:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "ThiagoMagalhas"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.47592926,
                        -3.81566596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "260412719642054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @thiagomagalhas as the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE on @foursquare! http://t.co/DwnJTI3B"
        },
        {
            "author_id": "52249386",
            "created_at": "2012-10-22T16:00:32.000Z",
            "id": "260410315764801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ORG\u00c3O O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um destino tradicional do montanhismo. Fonte: Globo http://t.co/Qww8MWMB"
        },
        {
            "author_id": "61780022",
            "created_at": "2012-10-22T15:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260396016828809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de hoje de manh\u00e3 \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ujjpXHiT"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-22T14:41:54.000Z",
            "id": "260390528938553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-10-22T14:33:26.000Z",
            "id": "260388396206288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es  para o Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-22T14:05:34.000Z",
            "id": "260381384957382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rala meeeesmoooo (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) [pic]: http://t.co/BScrkTVp"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-10-22T13:27:54.000Z",
            "id": "260371907155738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "359034716",
            "created_at": "2012-10-22T13:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43648529,
                        -25.65500641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260371294422441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/FIUuKe5K"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-22T13:12:11.000Z",
            "id": "260367950274494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "332994423",
            "created_at": "2012-10-22T12:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45733261,
                        -25.64816666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260362496332951553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisas da gente que n\u00e3o s\u00e3o defeito nem erro: s\u00e3o s\u00f3 jeito da gente ser @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/t4Eaioui"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2012-10-22T12:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "260361034043363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais 2 hidrel\u00e9tricas no Juruena (MT), e parte do Parque Nacional do Juruena deve ir pro saco (via @ciminacional) http://t.co/eNVNlEEL"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-10-22T12:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "260358461341175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada do Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/CKfL5coj via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "162550680",
            "created_at": "2012-10-22T12:17:33.000Z",
            "id": "260354201832550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMeu vizinho, o Parque Nacional do Igua\u00e7u\u201d, do jornalista Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa http://t.co/HLDy2Gc0"
        },
        {
            "author_id": "69872896",
            "created_at": "2012-10-22T11:48:22.000Z",
            "id": "260346858549948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional http://t.co/IWZso7cT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-22T11:38:44.000Z",
            "id": "260344434179317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses avan\u00e7a na visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/5fR0lgka"
        },
        {
            "author_id": "237064911",
            "created_at": "2012-10-22T10:59:03.000Z",
            "id": "260334445398212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R0638pZG"
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2012-10-22T10:00:10.000Z",
            "id": "260319628159512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo\n\nN\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia, o local \u00e9 repleto de... http://t.co/AxG5d3U3"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-22T09:04:08.000Z",
            "id": "260305526536151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 3km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2012-10-22T04:47:14.000Z",
            "id": "260240875286843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 64 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/HAXmM5YJ"
        },
        {
            "author_id": "58905036",
            "created_at": "2012-10-22T04:00:35.000Z",
            "id": "260229135237001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos | Di\u00e1rio do Verde http://t.co/oP3SekW8"
        },
        {
            "author_id": "58905036",
            "created_at": "2012-10-22T04:00:30.000Z",
            "id": "260229114315800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos: \u201cE aquilo que nesse momento se revelar\u00e1... http://t.co/GosXbzoW http://t.co/PP88PmPe"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-22T03:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "username": "diariodoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "260227705117757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos http://t.co/RG8WHjhe via @diariodoverde"
        },
        {
            "author_id": "408836926",
            "created_at": "2012-10-22T03:51:30.000Z",
            "id": "260226849043533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos: \u201cE aquilo que nesse momento se revelar\u00e1 aos povos Surpreende... http://t.co/VWh5LzIk"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-10-22T03:46:36.000Z",
            "id": "260225617746870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos http://t.co/kbe9nfPs"
        },
        {
            "author_id": "58905036",
            "created_at": "2012-10-22T03:32:28.000Z",
            "id": "260222058993164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feed: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2013 10 anos http://t.co/VQhiqEi6 #miradouro #amap\u00e1 #di\u00e1riodoverde"
        },
        {
            "author_id": "117878567",
            "created_at": "2012-10-22T02:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "biobio"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "chileestuyo"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "horadelplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 61,
                        "username": "Sernatur"
                    }
                ]
            },
            "id": "260211420661153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Chiloe @biobio @chileestuyo @horadelplaneta @sernatur EXCELENTE!!! http://t.co/fypyOXAv"
        },
        {
            "author_id": "104548198",
            "created_at": "2012-10-22T02:41:32.000Z",
            "id": "260209242353573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional | Gazeta do Povo http://t.co/gzvv9ufy"
        },
        {
            "author_id": "21375909",
            "created_at": "2012-10-22T01:31:13.000Z",
            "id": "260191542927556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/JnbOR804 http://t.co/5xcHbYN3"
        },
        {
            "author_id": "40485171",
            "created_at": "2012-10-22T00:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "260182742862553089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz \u00e9 t\u00e3o mais f\u00e1cil que temos pena das pessoas que cultiva @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/YW9hELhR"
        },
        {
            "author_id": "359088046",
            "created_at": "2012-10-22T00:21:31.000Z",
            "id": "260174004596400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 os encantos do parque nacional . http://t.co/vQ3LGvIZ"
        },
        {
            "author_id": "359088046",
            "created_at": "2012-10-22T00:20:56.000Z",
            "id": "260173857195978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 os encantos do parque nacional . http://t.co/JpDYQQkN"
        },
        {
            "author_id": "85828477",
            "created_at": "2012-10-22T00:20:16.000Z",
            "id": "260173689864204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima foto da minha visita ao Parque Nacional do Itatiaia, momento \"zen\" .\n~Issei http://t.co/mV9jhTzF"
        },
        {
            "author_id": "14716686",
            "created_at": "2012-10-22T00:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51684011,
                        -2.79642473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "260172705620434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Z\u00e9, a vida t\u00e1 dureza! #jeri#jericoacoara#cearaemfotos#beach @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RSvTe3Sq"
        },
        {
            "author_id": "359088046",
            "created_at": "2012-10-22T00:04:48.000Z",
            "id": "260169799638859777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a cidade... \u2014 Parque nacional de sete cidades,caldeir\u00e3o,AABB,BNB . http://t.co/7To36gbD"
        },
        {
            "author_id": "85828477",
            "created_at": "2012-10-21T23:45:43.000Z",
            "id": "260164994967162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento Shiryu haushusauhuhsauh'\nVou colocar umas 2 ou 3 fotos da minha visita ontem ao Parque Nacional do... http://t.co/xO4fhqfZ"
        },
        {
            "author_id": "162120559",
            "created_at": "2012-10-21T23:12:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "260156682095697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, Tamandar\u00e9 - PE , http://t.co/LjDGQTE5"
        },
        {
            "author_id": "162120559",
            "created_at": "2012-10-21T22:37:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "260147813613199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, PE *--* http://t.co/qy0wS4fG"
        },
        {
            "author_id": "53426374",
            "created_at": "2012-10-21T21:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "260130341086449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj meu dia foi assim Sol, agua fresca!! Delicia bom finalzinho de @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/QO2JTRCg"
        },
        {
            "author_id": "259998107",
            "created_at": "2012-10-21T21:21:52.000Z",
            "id": "260128795120517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle City @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/7hvftKVJ"
        },
        {
            "author_id": "51047426",
            "created_at": "2012-10-21T20:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "260119928642863105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant workforce! #nature  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/XPpBPh6T"
        },
        {
            "author_id": "866920010",
            "created_at": "2012-10-21T20:42:00.000Z",
            "id": "260118764387983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostei de ver te no faca e disfarca fiscaste bravo,como os leoes do parque nacional de gorongosa mocambique wawaaaaaaaaaawaaaaakakakakakaaaa"
        },
        {
            "author_id": "56127815",
            "created_at": "2012-10-21T19:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alo_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "260098236075896834",
            "in_reply_to_user_id": "507672047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alo_oficial Quanta PAZ....Cro\u00e1cia - Parque Nacional Plitvice: http://t.co/wDVbq5v9 via @youtube #preguntaAlo"
        },
        {
            "author_id": "14439777",
            "created_at": "2012-10-21T18:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "260085909389705218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Alm\u00e9cegas I.  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/LnGWBBbi"
        },
        {
            "author_id": "95416948",
            "created_at": "2012-10-21T18:26:15.000Z",
            "id": "260084598380310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Alcatrazes, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, est\u00e1 pr\u00f3ximo de se tornar o primeiro parque marinho de SP. Confira: http://t.co/3vwOGlLw"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-21T18:22:05.000Z",
            "id": "260083551532355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em apenas um ano http://t.co/WixKu9R6"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-10-21T18:22:03.000Z",
            "id": "260083542044864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 so... http://t.co/AvcmFWc9"
        },
        {
            "author_id": "69872896",
            "created_at": "2012-10-21T17:46:24.000Z",
            "id": "260074570327932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional http://t.co/IWZso7cT"
        },
        {
            "author_id": "139818632",
            "created_at": "2012-10-21T17:20:43.000Z",
            "id": "260068106645422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasceu! \u00c9 vivente e sagrado! #nature #natureza #arvore #green #verde @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/QxBn3LM3"
        },
        {
            "author_id": "52220142",
            "created_at": "2012-10-21T17:14:08.000Z",
            "id": "260066452990746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional do Vale do Cilento. http://t.co/8hnDRLtP"
        },
        {
            "author_id": "52220142",
            "created_at": "2012-10-21T17:14:01.000Z",
            "id": "260066422636564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Vale do Cilento. http://t.co/uNKMsxaI"
        },
        {
            "author_id": "242763226",
            "created_at": "2012-10-21T15:48:19.000Z",
            "id": "260044854992723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Environment!! #Work #Tijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LG1wjEuJ"
        },
        {
            "author_id": "239081826",
            "created_at": "2012-10-21T15:31:02.000Z",
            "id": "260040503859490818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3, cunhado e sobrinhos no Parque Nacional de Igua\u00e7u. Lindos! http://t.co/Hqqo94C"
        },
        {
            "author_id": "254194074",
            "created_at": "2012-10-21T14:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "260026012925059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/C394FUNU"
        },
        {
            "author_id": "771759302",
            "created_at": "2012-10-21T14:32:07.000Z",
            "id": "260025677552709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Monumento Natural Estadual da Pedra Grande, um dos pontos tur\u00edsticos de ATIBAIA-SP! Tem coragem??\n\nhttp://t.co/AxkWk3iZ"
        },
        {
            "author_id": "855289554",
            "created_at": "2012-10-21T13:09:11.000Z",
            "id": "260004804225560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha o q est\u00e3o fazendo com o mascote da copa.bem pr\u00f3ximo de um parque nacional. isso \u00e9 uma vergonha pra n\u00f3s brasileiros http://t.co/WLnZLyAv"
        },
        {
            "author_id": "9670242",
            "created_at": "2012-10-21T12:47:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "259999433184395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sublime \ud83c\udf3a @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/62lb246G"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2012-10-21T12:14:58.000Z",
            "id": "259991163254210563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz com a visita \u00e0 Reserva Extrativista do Cajari, lugar de pessoas importantes."
        },
        {
            "author_id": "841619214",
            "created_at": "2012-10-21T11:17:32.000Z",
            "id": "259976709674237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Parque nacional de Jericoacoara http://t.co/2GrGNOBY"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2012-10-21T01:11:08.000Z",
            "id": "259824105585532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de excel\u00eancia do TripAdvisor, o maior site de viagens do mundo, que... http://t.co/bpcI7cNO"
        },
        {
            "author_id": "117044317",
            "created_at": "2012-10-21T00:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "259807576106074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/mqi7zeVn"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2012-10-20T22:56:28.000Z",
            "id": "259790216192204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- A caminho do Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Parnaso ."
        },
        {
            "author_id": "88039105",
            "created_at": "2012-10-20T22:52:34.000Z",
            "id": "259789234645389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher Despeitada de volta, ap\u00f3s dois dias de oficina com os conselheiros das comunidades da Reserva Extrativista... http://t.co/tC1A1Tba"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2012-10-20T22:41:31.000Z",
            "id": "259786453167529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que se estende pelo litoral desde a foz natural do Rio... http://t.co/wWtxrq8F"
        },
        {
            "author_id": "14439777",
            "created_at": "2012-10-20T21:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "259770011286118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Salto do Rio Preto. Queda de 120 metros. #nature #go  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/ObORLRh6"
        },
        {
            "author_id": "190956476",
            "created_at": "2012-10-20T21:28:37.000Z",
            "id": "259768107646734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/BWD28jpZ"
        },
        {
            "author_id": "25562637",
            "created_at": "2012-10-20T21:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.625959,
                        -22.373007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "259765045590896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hj na base das Agulhas Negras no parque nacional. Com direito a sapo que s\u00f3 tem @ Pico Das Agulhas Negras http://t.co/e24Q8ono"
        },
        {
            "author_id": "9670242",
            "created_at": "2012-10-20T20:24:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "259751843175989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/TdgYETeO"
        },
        {
            "author_id": "120148625",
            "created_at": "2012-10-20T19:23:35.000Z",
            "id": "259736642288488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/DwOSCAEu"
        },
        {
            "author_id": "350591007",
            "created_at": "2012-10-20T17:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "259712638777442305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/uOtBq3Ki"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-20T17:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "rioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "259710625889013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Eco Consciente @rioeco\nConfirmado o 92\u00ba mutir\u00e3o volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca amanh\u00e3 \u00e0s 09h. Ponto... http://t.co/xUXBcjiF"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-10-20T17:25:08.000Z",
            "id": "259706832103276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confirmado o 92\u00ba mutir\u00e3o volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca amanh\u00e3 \u00e0s 09h. Ponto de encontro: Restaurante Floresta - Alto da Boa Vista."
        },
        {
            "author_id": "1622641",
            "created_at": "2012-10-20T15:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "259684931771457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poica gente, solzinho maroto. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jMUbcVWT"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2012-10-20T15:45:32.000Z",
            "id": "259681767957618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na COPA - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ganhar\u00e1 novas facilidades -... http://t.co/CmCi6ELX"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2012-10-20T15:44:48.000Z",
            "id": "259681582330306562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na COPA - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ganhar\u00e1 novas facilidades http://t.co/tQYcMhxJ"
        },
        {
            "author_id": "1622641",
            "created_at": "2012-10-20T15:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "259679318794444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na area! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/66Z2EIZ2"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2012-10-20T15:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "259678212555165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/sclMECMT via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "created_at": "2012-10-20T14:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "meehq"
                    }
                ]
            },
            "id": "259667721229332481",
            "in_reply_to_user_id": "43724219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meehq minha monografia foi sobre o Gerenciamento Costeiro no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-20T14:05:00.000Z",
            "id": "259656465034403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "162575661",
            "created_at": "2012-10-20T09:20:13.000Z",
            "id": "259584798954237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Naciol Montanhas do Tumucumaque se prepara para receber visitantes. \u00c9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta tropical do mundo."
        },
        {
            "author_id": "162575661",
            "created_at": "2012-10-20T09:10:43.000Z",
            "id": "259582409010458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Via Brasil, da Globo News, visita ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-20T08:15:42.000Z",
            "id": "259568562270777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/SvDr9gLs"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-20T08:11:31.000Z",
            "id": "259567510138019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/d7XDsBxT"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2012-10-20T02:13:58.000Z",
            "id": "259477530837405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Serra do Raio | FarolCom http://t.co/i0bFWRYC"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-10-20T01:34:08.000Z",
            "id": "259467504643104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural Mundial, o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) guarda a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios... http://t.co/WN4k7H1P"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-19T23:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "maranhaounico"
                    }
                ]
            },
            "id": "259434818595614721",
            "in_reply_to_user_id": "388879339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maranhaounico \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA http://t.co/UFrxrRAS"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2012-10-19T23:14:30.000Z",
            "id": "259432366815199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iona - imensid\u00e3o e belza infinitas! Parque Nacional do Iona, Namibe, Angola. 2012 http://t.co/UFRujGsT"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-19T23:09:39.000Z",
            "id": "259431143428993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA http://t.co/UFrxrRAS"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2012-10-19T23:08:50.000Z",
            "id": "259430938847633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iona - imensid\u00e3o e belza infinitas! Parque Nacional do Iona, Namibe, Angola. 2012 http://t.co/YXbtMOsh"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-10-19T22:38:55.000Z",
            "id": "259423408973049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Greenpeace documenta e denuncia grande extra\u00e7\u00e3o de madeira ilegal na Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/EkQbR64R"
        },
        {
            "author_id": "58773072",
            "created_at": "2012-10-19T22:25:13.000Z",
            "id": "259419960995090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Almo\u00e7o - SC - Reserva da Ilha do Arvoredo pode virar Parque Nacional | globo.tv http://t.co/CSOY5tis"
        },
        {
            "author_id": "58773072",
            "created_at": "2012-10-19T22:24:49.000Z",
            "id": "259419861917257729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja Reserva ou Parque precisamos \u00e9 de fiscaliza\u00e7\u00e3o! http://t.co/Qy8U0WtT"
        },
        {
            "author_id": "57950388",
            "created_at": "2012-10-19T21:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "259409523159220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O saara sofre com a seca...Vc concorda? RT @GreenpeaceBR Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda?"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-10-19T21:38:03.000Z",
            "id": "259408092700241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UNESCO preocupada por planos de extra\u00e7\u00e3o de g\u00e1s em Parque Nacional Manu, no Peru http://t.co/3wsNYNVg"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2012-10-19T19:50:59.000Z",
            "id": "259381149443448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao infinito, e ao parque nacional do Itatiaia e alem ......"
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2012-10-19T19:49:24.000Z",
            "id": "259380747880779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o possui nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na categoria de Parque Nacional.\nAjude ambientalistas a... http://t.co/KoSQGkks"
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2012-10-19T19:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "bradoredundante"
                    }
                ]
            },
            "id": "259378447024025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @bradoredundante http://t.co/kmoxFCHs Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL MARINHO DE"
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2012-10-19T19:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "259377801986195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/kmoxFCHs Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL MARINHO DE ALCATRAZES"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2012-10-19T19:20:03.000Z",
            "id": "259373364039262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace documenta e denuncia grande extra\u00e7\u00e3o de madeira ilegal na Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/siUumZL0"
        },
        {
            "author_id": "19870060",
            "created_at": "2012-10-19T18:57:03.000Z",
            "id": "259367576692486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania\nCaso ocorreu no Parque Nacional de... http://t.co/X8AyL6xQ"
        },
        {
            "author_id": "138772710",
            "created_at": "2012-10-19T18:55:49.000Z",
            "id": "259367267169611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Parima-Tapirapec\u00f3 http://t.co/InkKjCPR #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "566738436",
            "created_at": "2012-10-19T18:29:03.000Z",
            "id": "259360530798637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem enviada por Victor Costa mostrando a Pedra Furada, localizada no Parque Nacional da Serra da Capivara em... http://t.co/McyN6sZB"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2012-10-19T18:19:31.000Z",
            "id": "259358131669327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@salvemgandarela: 6 motivos para apoiar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, sem mineradoras. http://t.co/eOscFRPl\u201d"
        },
        {
            "author_id": "57950388",
            "created_at": "2012-10-19T17:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "259353119455051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Holanda est\u00e1 afundando...Vc concorda? RT @GreenpeaceBR Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda?"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2012-10-19T17:45:31.000Z",
            "id": "259349572747403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana passado - Paraty, Rio de Janeiro ...\nEste final de semana - Parque Nacional do Itatiaia - Rio de... http://t.co/26TYwR5i"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-10-19T16:40:46.000Z",
            "id": "259333280099364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(12h21) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Acabamos de chegar do Parque Nacional e iremos almo\u00e7ar."
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-10-19T16:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "259331482231902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um ONG est\u00e1 mentindo. Vc concorda? RT @GreenpeaceBR Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda?"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-10-19T16:22:48.000Z",
            "id": "259328757658181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Meio Norte mostra as crueldades dos ca\u00e7adores para conseguir pegar os tatus na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "159319822",
            "created_at": "2012-10-19T16:22:28.000Z",
            "id": "259328671423283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AmfxKc7B #Marakutices"
        },
        {
            "author_id": "59907088",
            "created_at": "2012-10-19T16:13:59.000Z",
            "id": "259326537155870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ \ud83d\udc35\u26c4\ud83c\udf43\ud83d\udcf4 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/4PUIJhHw"
        },
        {
            "author_id": "541926695",
            "created_at": "2012-10-19T15:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "259316801240973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GreenpeaceBR Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda? http://t.co/8Tjasoix #Foto http://"
        },
        {
            "author_id": "45857671",
            "created_at": "2012-10-19T15:35:05.000Z",
            "id": "259316747528720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/fvYeqVup"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-10-19T15:33:29.000Z",
            "id": "259316346096087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo desmatamento. Vc concorda? http://t.co/ACCPunZW #Foto http://t.co/bA41OSNw"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-10-19T14:58:12.000Z",
            "id": "259307467010355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Serra do Mar (PR), floresta do tamanho de Curitiba vai se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja mais: http://t.co/KQ054HEm"
        },
        {
            "author_id": "205669207",
            "created_at": "2012-10-19T14:48:16.000Z",
            "id": "259304965280002050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canzi Cataratas Hotel est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, al\u00e9m de ser rodeado de belezas naturais: http://t.co/cRrwuPBP http://t.co/egpLBUoe"
        },
        {
            "author_id": "7428992",
            "created_at": "2012-10-19T14:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "259297939074187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 2 others [pic]: http://t.co/qbZhk5NB"
        },
        {
            "author_id": "59907088",
            "created_at": "2012-10-19T13:59:36.000Z",
            "id": "259292718432399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia #Itatiaia! \ud83c\udf34\ud83d\udc12  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RNtHgimT"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-10-19T13:53:59.000Z",
            "id": "259291305425911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?: Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista... http://t.co/50qjGVsJ"
        },
        {
            "author_id": "51753686",
            "created_at": "2012-10-19T13:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "259283691904315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GreenpeaceBR: Extra\u00e7\u00e3o de madeira segue no limite de \u00e1rea protegida para popula\u00e7\u00f5es tradicionais no Par\u00e1. http://t.co/Bue9RICi"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-10-19T13:22:49.000Z",
            "id": "259283462052261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?: Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista... http://t.co/vbujsYZF"
        },
        {
            "author_id": "308183110",
            "created_at": "2012-10-19T13:22:49.000Z",
            "id": "259283461217595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?: Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista... http://t.co/VbhTloAE"
        },
        {
            "author_id": "442763952",
            "created_at": "2012-10-19T13:17:22.000Z",
            "id": "259282092742025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta-feira! Quer uma dica pro finde? Nesse calor, v\u00e1 ao Parque Nacional de Bras\u00edlia! Nossa \"\u00c1gua Mineral\" est\u00e1 aberta das 8h \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-10-19T13:13:57.000Z",
            "id": "259281229935939585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de madeira segue no limite de \u00e1rea protegida para popula\u00e7\u00f5es tradicionais no Par\u00e1. #DesmatamentoZero j\u00e1! http://t.co/ACCPunZW"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-10-19T13:04:56.000Z",
            "id": "259278960872009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de madeira segue a todo vapor no limite de \u00e1rea protegida para popula\u00e7\u00f5es tradicionais no Par\u00e1. Confira: http://t.co/jQabdwHW"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2012-10-19T12:57:17.000Z",
            "id": "259277035392884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficia a regi\u00e3o Sul do Estado http://t.co/v9zkEb77"
        },
        {
            "author_id": "478512506",
            "created_at": "2012-10-19T12:44:00.000Z",
            "id": "259273695716061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um lugar que rende boas fotografias: Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/HKVsrql1"
        },
        {
            "author_id": "69872896",
            "created_at": "2012-10-19T12:35:58.000Z",
            "id": "259271670907412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional http://t.co/IWZso7cT"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2012-10-19T12:21:39.000Z",
            "id": "259268068977561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em ver de perto uma piscina de \u00e1gua fervente? Isso \u00e9 poss\u00edvel no Parque Nacional de Yellowstone, em... http://t.co/fxc8LqqC"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2012-10-19T12:21:34.000Z",
            "id": "259268049880899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em ver de perto uma piscina de \u00e1gua fervente? Isso \u00e9 poss\u00edvel no Parque Nacional de Yellowstone, em... http://t.co/Sauu7OaH"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-10-19T12:14:25.000Z",
            "id": "259266249043873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/3lTGZYnc"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-10-19T11:56:21.000Z",
            "id": "259261701013258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h55) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Bom dia! Estamos indo para o Parque Nacional. Teremos o \u00faltimo rod\u00edzio de grupos."
        },
        {
            "author_id": "20064558",
            "created_at": "2012-10-19T11:54:24.000Z",
            "id": "259261212930478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is one of the most beautiful attractions in Brazil http://t.co/eTMJ03zj"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2012-10-19T11:35:52.000Z",
            "id": "259256548684099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EconomiaVerde De que maneira as Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) contribuem para elevar os impactos (+) dessa equa\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2012-10-19T11:29:03.000Z",
            "id": "259254833314402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficia a regi\u00e3o Sul do Estado: http://t.co/UZ52qqYO"
        },
        {
            "author_id": "834053180",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:24.000Z",
            "id": "259251901848248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/AZMJaNg8"
        },
        {
            "author_id": "466206129",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:23.000Z",
            "id": "259251896848613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/flEppGEd"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:21.000Z",
            "id": "259251889856708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/8XJrZaAM"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:21.000Z",
            "id": "259251889005281282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/gpYyvtft"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:21.000Z",
            "id": "259251887688253441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/DqGfajxt"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:21.000Z",
            "id": "259251887067496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/OsMbU9gL"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:20.000Z",
            "id": "259251886006366211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/OuoIcIbn"
        },
        {
            "author_id": "279239899",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:20.000Z",
            "id": "259251884739665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/vXpJKh2M"
        },
        {
            "author_id": "279143282",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:20.000Z",
            "id": "259251883707867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/NegY55Lu"
        },
        {
            "author_id": "279123317",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:20.000Z",
            "id": "259251882776752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/pGnu8sTW"
        },
        {
            "author_id": "279119951",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:19.000Z",
            "id": "259251881602322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/fZzWyUOt"
        },
        {
            "author_id": "279114414",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:19.000Z",
            "id": "259251881052893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/WTxgf7Ap"
        },
        {
            "author_id": "279068876",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:19.000Z",
            "id": "259251879844913153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/oyqbKTS1"
        },
        {
            "author_id": "279064729",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:19.000Z",
            "id": "259251878989266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/mAWwS34S"
        },
        {
            "author_id": "278908492",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:19.000Z",
            "id": "259251878091710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/0RnhbVTh"
        },
        {
            "author_id": "278904625",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:18.000Z",
            "id": "259251876023902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/IiQXpY6P"
        },
        {
            "author_id": "278902367",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:18.000Z",
            "id": "259251875050819586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/L7twwUmN"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:18.000Z",
            "id": "259251874400722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/eUgAnS2L"
        },
        {
            "author_id": "278884506",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:18.000Z",
            "id": "259251874237145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/jkemX1Pp"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:17.000Z",
            "id": "259251872148365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/Q34lrGuK"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:17.000Z",
            "id": "259251871204663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/aIkDbxqp"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:17.000Z",
            "id": "259251870340636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/3cI3yAaB"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:17.000Z",
            "id": "259251869933793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/U3mBIlXF"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:16.000Z",
            "id": "259251868490952706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/io8fzqOY"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:16.000Z",
            "id": "259251867526234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/9HVjbEf3"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:16.000Z",
            "id": "259251866184085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/AMmoxjm"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:16.000Z",
            "id": "259251865584283649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/HVYlI2UR"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:15.000Z",
            "id": "259251864070156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/iRUMdsw0"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:15.000Z",
            "id": "259251862841225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/lN8DhVvG"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:15.000Z",
            "id": "259251861872340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/SB6T9n0n"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:14.000Z",
            "id": "259251860853125122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/sDKDJEvo"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:14.000Z",
            "id": "259251860085559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/VsT0eFCi"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:14.000Z",
            "id": "259251859112460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/odySNgo6"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:14.000Z",
            "id": "259251858164576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/F96NndZ2"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251856809807874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/uvQCbehB"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251856046440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/KEGWQD2G"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251854842679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/YEmzxEIh"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251853739585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/tFwXpDAO"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251853349486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/tVQhNcj6"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "259251852728754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/ORFOh7wh"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:12.000Z",
            "id": "259251850979729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/8dy9GBHX"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:12.000Z",
            "id": "259251850883244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/9pZ2It6l"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:11.000Z",
            "id": "259251846802194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/tGVydKgx"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:09.000Z",
            "id": "259251838262583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/GrZweBqs"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:08.000Z",
            "id": "259251831723675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/aInjy0RZ"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:07.000Z",
            "id": "259251829702004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/MNolvL9e"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:07.000Z",
            "id": "259251827848130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/GfDgthKY"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:06.000Z",
            "id": "259251826782781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/OJu8UEj9"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:06.000Z",
            "id": "259251825780355074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/S3Om7iiz"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:06.000Z",
            "id": "259251825050533890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/aQvQK9ET"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-10-19T11:17:05.000Z",
            "id": "259251822659788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/emgFlcMV"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:56.000Z",
            "id": "259251785284341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/Owhu3lSY"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:56.000Z",
            "id": "259251784277712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/9XuTeDwL"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:56.000Z",
            "id": "259251782016974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/xrMZmMVU"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:56.000Z",
            "id": "259251781429772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/EoEmIAya"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:55.000Z",
            "id": "259251777520672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/nPk0Fdpk"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:54.000Z",
            "id": "259251773259259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/rr0Bexmi"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:52.000Z",
            "id": "259251765806002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/hB1AaiIr"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:49.000Z",
            "id": "259251755643179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/ym7XD2Th"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:48.000Z",
            "id": "259251750136078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/R7gooBgT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-10-19T11:16:48.000Z",
            "id": "259251749645336578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/KOqpwDSK"
        },
        {
            "author_id": "733729627",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:30.000Z",
            "id": "259250416112525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/ODJhgiPh"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:28.000Z",
            "id": "259250408067842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/oIWyt0Pt"
        },
        {
            "author_id": "327593755",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:28.000Z",
            "id": "259250407589691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/6v8aOTa3"
        },
        {
            "author_id": "179178125",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:28.000Z",
            "id": "259250406964744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/ySza6oUj"
        },
        {
            "author_id": "624847444",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:26.000Z",
            "id": "259250398542581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/j9tiuxGm"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:26.000Z",
            "id": "259250397888278529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/CudGTnIb"
        },
        {
            "author_id": "86607793",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:25.000Z",
            "id": "259250396382515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/DwLXx24b"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:25.000Z",
            "id": "259250394620907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/oYs84cyt"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:24.000Z",
            "id": "259250392024629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/7Auatqyl"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:24.000Z",
            "id": "259250391424851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/cexFFiEy"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:23.000Z",
            "id": "259250388803407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de ... http://t.co/DwzCgZxj #RT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:23.000Z",
            "id": "259250385720578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/xTl7iPKQ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:21.000Z",
            "id": "259250379441713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/ph62w1Zy"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:21.000Z",
            "id": "259250378619633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/zu9MFx4v"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:20.000Z",
            "id": "259250374647611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/TivMfoDI"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:19.000Z",
            "id": "259250370348453889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/gHaVZ5JG"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:19.000Z",
            "id": "259250368079355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/jR189imM"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:18.000Z",
            "id": "259250367336955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/EB7Wdi8e"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:17.000Z",
            "id": "259250362144391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/CIRzXVgp"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:11.000Z",
            "id": "259250335770628096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/cc2MVSUn"
        },
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:10.000Z",
            "id": "259250330842329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/TNw1M5Vo"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:10.000Z",
            "id": "259250330812968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/tCGjTXPr"
        },
        {
            "author_id": "776279126",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:09.000Z",
            "id": "259250330129293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/a7IqeZH7"
        },
        {
            "author_id": "552330609",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:09.000Z",
            "id": "259250326215999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/DzPN9NCN"
        },
        {
            "author_id": "483843121",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:08.000Z",
            "id": "259250323116417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/nCLn6qKD"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:07.000Z",
            "id": "259250319714840578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/enJvtveH"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:06.000Z",
            "id": "259250314878803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/dvQ0Fe3Q"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:06.000Z",
            "id": "259250314203496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/rFGnimIv"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:05.000Z",
            "id": "259250312924250113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de... http://t.co/YScd0AsT"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:04.000Z",
            "id": "259250307467456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/PRkvdgL3"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:03.000Z",
            "id": "259250304086843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/zqMz4HNW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:03.000Z",
            "id": "259250301285044225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/KOqpwDSK"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-10-19T11:11:02.000Z",
            "id": "259250299166916611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u00e9 resgatado ap\u00f3s ficar preso em buraco de 1,5 m no Qu\u00eania: Caso ocorreu no Parque Nacional de Ambo... http://t.co/EnXsjMZk"
        },
        {
            "author_id": "39818302",
            "created_at": "2012-10-19T11:05:45.000Z",
            "id": "259248969484472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste http://t.co/IVEgLvBG"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-10-19T09:29:03.000Z",
            "id": "259224634883452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficia a regi\u00e3o Sul do Estado http://t.co/mEdJsa2Q"
        },
        {
            "author_id": "338288039",
            "created_at": "2012-10-19T08:19:53.000Z",
            "id": "259207228169531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada a Peneda-Ger\u00eas! 2 noites con almorzos, visita ao parque nacional Peneda-Ger\u00eas e paseo pedreste 50% dto!!\nhttp://t.co/2kVCYzEp"
        },
        {
            "author_id": "50963475",
            "created_at": "2012-10-19T07:36:54.000Z",
            "id": "259196411554447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BIGTRAVEL - Parque Nacional de Doi Suthep, Tailandia http://t.co/E5zlC5xe"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-10-19T05:29:03.000Z",
            "id": "259164235345580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia ter\u00e1 Plano de Manejo  ... http://t.co/YTNwQJM3"
        },
        {
            "author_id": "31461364",
            "created_at": "2012-10-19T02:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertaCanetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "259123013528739841",
            "in_reply_to_user_id": "56891336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertaCanetti J\u00e1 q est\u00e1 corrigindo o candidato,tomo a liberdade para te corrigir tamb\u00e9m: RPPN, reservas particulares de patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "44703586",
            "created_at": "2012-10-19T02:11:39.000Z",
            "id": "259114558545883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Munic\u00edpio 100% dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Le...\" @ Terezopolis de Goias: http://t.co/FVJr6vLf #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-10-19T01:59:51.000Z",
            "id": "259111587560976385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - http://t.co/9WxUd0ag"
        },
        {
            "author_id": "113669884",
            "created_at": "2012-10-19T01:32:53.000Z",
            "id": "259104804465430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o: 3 Dias na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins *-*"
        },
        {
            "author_id": "6934662",
            "created_at": "2012-10-19T00:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marcusjdl"
                    }
                ]
            },
            "id": "259092716175122432",
            "in_reply_to_user_id": "88757512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusjdl somewhere under a rainbow #Brazil #southamerica   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7ZOewVeb"
        },
        {
            "author_id": "427601133",
            "created_at": "2012-10-19T00:44:23.000Z",
            "id": "259092596947816451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO INSPIRA\u00c7\u00c3O DA SEMANA - Lago Peyto, no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1... (...: FOTO INSPIRA\u00c7\u00c3O DA SEMANA -... http://t.co/NoQUAbvI"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2012-10-19T00:35:26.000Z",
            "id": "259090343641894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO INSPIRA\u00c7\u00c3O DA SEMANA - Lago Peyto, no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1... (leia mais) -... http://t.co/N1HBbvHd"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2012-10-18T23:42:10.000Z",
            "id": "259076940227547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu n\u00e3o vou assistir final de Avenida Brasil. Trabalho amanh\u00e3 na Reserva Extrativista do Cajari."
        },
        {
            "author_id": "146621262",
            "created_at": "2012-10-18T22:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "259059780801404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que achei no EcoMuseu hehe   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KfkWtw7J"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2012-10-18T22:20:08.000Z",
            "id": "259056293808070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos despedimos de voc\u00eas com esse lindo arco \u00edris na cachoeira Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rmia, EUA.... http://t.co/1DBC0MHN"
        },
        {
            "author_id": "124498985",
            "created_at": "2012-10-18T22:12:11.000Z",
            "id": "259054295339638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando do lado do parque nacional em que filmaram umas cenas de Senhor dos An\u00e9is e chorando pq n\u00e3o vou visitar"
        },
        {
            "author_id": "885230322",
            "created_at": "2012-10-18T21:22:18.000Z",
            "id": "259041740147789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buaaaaaaah... TOTAL CHATEADA!! Nenhum professor quer levar a minha classe para o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis..."
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2012-10-18T21:02:46.000Z",
            "id": "259036823270064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em ver de perto uma piscina de \u00e1gua fervente? Ent\u00e3o v\u00e1 ao Parque Nacional de Yellowstone, em WYOMING!Que tal? http://t.co/Qf8rKu8e"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2012-10-18T20:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "259035532997308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6\u00ba Parque Nacional - http://t.co/X13MTJW3 - http://t.co/fVenTM2p via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-10-18T20:52:07.000Z",
            "id": "259034145567690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficia o Sul do Estado... http://t.co/lypOBazH"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-10-18T20:30:16.000Z",
            "id": "259028645329371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor   http://t.co/6NP3kZgf"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2012-10-18T20:22:44.000Z",
            "id": "259026750242172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6\u00ba Parque Nacional - Alta Montanha http://t.co/d8NkLqY3"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-10-18T19:12:05.000Z",
            "id": "259008971413782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficia o Sul do Estado http://t.co/ivknoRIS"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-10-18T18:46:22.000Z",
            "id": "259002501028786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o favorece agroneg\u00f3cio no sul do TO: A exist\u00eancia de nascentes e de \u00e1reas de rec... http://t.co/kFPxxU79"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-18T18:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "259000031443558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Instituto Chico Mendes investe R$ 5,9 milh\u00f5es em rede subterr\u00e2nea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g9kzgTKY"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-18T18:36:22.000Z",
            "id": "258999981137072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 teve em contato com uma trilha ecol\u00f3gica? Aventura e adrenalina te esperam no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "31171218",
            "created_at": "2012-10-18T18:30:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4827466,
                        -23.4273038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "258998496022122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria voltar pra l\u00e1 AGORA.  @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/whcNrvQG"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-10-18T18:10:14.000Z",
            "id": "258993403876999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta do Povo  http://t.co/74DgypyI"
        },
        {
            "author_id": "72788333",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:46.000Z",
            "id": "258991525982269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/TTT2z6AL http://t.co/TTT2z6AL"
        },
        {
            "author_id": "72788333",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:41.000Z",
            "id": "258991505652465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/TTT2z6AL"
        },
        {
            "author_id": "25370685",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:26.000Z",
            "id": "258991444499501057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/HX1HwVmO http://t.co/HX1HwVmO"
        },
        {
            "author_id": "25370685",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:20.000Z",
            "id": "258991419413385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/HX1HwVmO"
        },
        {
            "author_id": "114281115",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:04.000Z",
            "id": "258991352816226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/IrA9xtEJ http://t.co/IrA9xtEJ"
        },
        {
            "author_id": "114281115",
            "created_at": "2012-10-18T18:02:00.000Z",
            "id": "258991332188622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar os gorilas da montanha no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - Ruanda - http://t.co/IrA9xtEJ"
        },
        {
            "author_id": "114281115",
            "created_at": "2012-10-18T18:01:09.000Z",
            "id": "258991119449329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao escalar as encostas vulc\u00e2nicas do maci\u00e7o de Virunga, atrav\u00e9s das densas florestas de bambu do Parque Nacional... http://t.co/twgEkoN4"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-10-18T17:42:03.000Z",
            "id": "258986313829711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor | H2Foz http://t.co/1RqF6fwq"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2012-10-18T17:27:44.000Z",
            "id": "258982708909322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 14h35, o Sala exibe \u201cTerceira margem do rio Unini\u201d. A tens\u00e3o entre a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Ja\u00fa e a economia extrativista."
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-10-18T16:44:51.000Z",
            "id": "258971919246835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j0hzZiD3 um lugar especial de contato com a natureza - Parque Nacional de Namtok Chet Sao Noi"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-18T16:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "OLBANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "258963012872966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @OLBANIA  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-18T15:43:56.000Z",
            "id": "258956589980069890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor - http://t.co/taoVkZk1"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-10-18T15:28:18.000Z",
            "id": "258952653483151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CDR rejeita cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Araguaia http://t.co/tT3RWVnS"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-10-18T15:23:24.000Z",
            "id": "258951420382953473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da ... - Clickfoz http://t.co/lRNH5tSA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-18T14:36:48.000Z",
            "id": "258939693545172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista no Par\u00e1 estuda o uso de produtos da floresta &gt;http://t.co/N6xUI0Hs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-18T14:34:17.000Z",
            "id": "258939059701940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara j\u00e1 planeja opera\u00e7\u00e3o para o ano novo &gt;http://t.co/rxz8ckJg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-18T14:30:49.000Z",
            "id": "258938188138164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses investe em infraestrutura para atrair visitantes &gt;http://t.co/zeMVoYJP"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2012-10-18T14:28:42.000Z",
            "id": "258937657160241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida de Wadi Rum, na Jord\u00e2nia, possui paisagens bel\u00edssimas, como c\u00e2nions, cavernas e forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas. http://t.co/AlTkq2tJ"
        },
        {
            "author_id": "82889413",
            "created_at": "2012-10-18T14:22:36.000Z",
            "id": "258936121176768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/b6IHnJE6"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-18T14:18:56.000Z",
            "id": "258935198559911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor: O chefe da unidade, Jorge Pegoraro, d... http://t.co/mIj1TkTA"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-18T13:26:47.000Z",
            "id": "258922072372289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/mXb2gz3b"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2012-10-18T13:25:50.000Z",
            "id": "258921832663633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPEG realiza a 1\u00aa Feira de Ci\u00eancias da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, que ocorre at\u00e9 o dia 21 de outubro. http://t.co/Us3S8vRy"
        },
        {
            "author_id": "105648538",
            "created_at": "2012-10-18T13:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Culturizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "258921766632701952",
            "in_reply_to_user_id": "244730854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Culturizando Oasis, Parque nacional Jaragua, Rep\u00fablicaDominicana. #Culturizando   @ Parque nacional Jaragua http://t.co/sXAfSaUe"
        },
        {
            "author_id": "105648538",
            "created_at": "2012-10-18T13:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Culturizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "258920953696886784",
            "in_reply_to_user_id": "244730854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Culturizando Oasis, Parque nacional Jaragua, Rep\u00fablicaDominicana. #Culturizando #HoyVerde #Quisqueya http://t.co/Msa1oVK4"
        },
        {
            "author_id": "612786452",
            "created_at": "2012-10-18T12:49:54.000Z",
            "id": "258912790511767553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida Clinipam possui os melhores servi\u00e7os de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica. Unidades m\u00f3veis deslocam-se para atender sua empresa!"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2012-10-18T12:30:04.000Z",
            "id": "258907799965286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica (Delicate Arch) que parece 2 m\u00e3os em posi\u00e7\u00e3o de prece, fica no Parque Nacional dos Arcos,... http://t.co/3GHEFShf"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-10-18T12:28:54.000Z",
            "id": "258907508532445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h44) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Bom dia! Ap\u00f3s o caf\u00e9 da manh\u00e3, estamos seguindo para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "36120834",
            "created_at": "2012-10-18T12:27:16.000Z",
            "id": "258907095464812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOODOOHOP no Parque Nacional da Chapada Diamantina em Janeiro - quem pode nos ajudar com contatos e locais? http://t.co/s83cqyDn"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-18T11:35:53.000Z",
            "id": "258894162508800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-10-18T09:55:40.000Z",
            "id": "258868945489104897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida assinalou o Dia Mundial da Alimenta\u00e7\u00e3o http://t.co/RkeiqdYO"
        },
        {
            "author_id": "224398153",
            "created_at": "2012-10-18T01:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23249054,
                        -25.4131012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "258736053316374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo pra sempre!!!!!!!  @ Macuco Safari - Parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CWADy1P"
        },
        {
            "author_id": "62594801",
            "created_at": "2012-10-17T23:56:33.000Z",
            "id": "258718168678281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional da #serra dos #\u00f3rg\u00e3os #PARNASO http://t.co/UIy2eYui"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-10-17T23:49:26.000Z",
            "id": "258716382231932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R9: Parque Nacional do Xingu, Pico da Neblina e Ilha do Maraj\u00f3. Lugares diferentes que gostaria de conhecer #ChatdeViagem"
        },
        {
            "author_id": "44182003",
            "created_at": "2012-10-17T22:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1578021,
                        -25.08950501
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "258702828447596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso. Detalhamento sobre Parque Nacional. (@ Col\u00e9gio Sepam w/ 2 others) [pic]: http://t.co/3dkzgw6f"
        },
        {
            "author_id": "807459248",
            "created_at": "2012-10-17T22:49:53.000Z",
            "id": "258701394956128258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea viajar para a Costa Rica, n\u00e3o se esque\u00e7a de visitar o Parque Nacional Tortuguero."
        },
        {
            "author_id": "245147863",
            "created_at": "2012-10-17T22:49:02.000Z",
            "id": "258701182145548289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO EDY:  Conpam promove oficina de capacita\u00e7\u00e3o sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Tau\u00e1 http://t.co/8b4lr9ZT"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-10-17T22:31:20.000Z",
            "id": "258696725944995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed  http://t.co/iic5Qj0O"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-10-17T22:27:39.000Z",
            "id": "258695797657464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"500 quil\u00f3metros quadrados e \u00e9 considerada uma continua\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serenguett, localiz...\" http://t.co/036NLecP"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-17T22:02:19.000Z",
            "id": "258689423217160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 seu! Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "836227880",
            "created_at": "2012-10-17T21:50:03.000Z",
            "id": "258686338205884417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai j\u00e1 visitou o Itiquira? Voc\u00eas sabiam que ele \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o local e que a cachoeira \u00e9 a segunda maior do Brasil?"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2012-10-17T21:48:47.000Z",
            "id": "258686016859303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio d Vida Silvestre Mata do Junco,\u00e1rea protegida pela Semarh,\u00e9 refer\u00eancia nacional na preserva\u00e7\u00e3o d macaco Guig\u00f3 http://t.co/W7KWdj6D"
        },
        {
            "author_id": "436681559",
            "created_at": "2012-10-17T21:48:45.000Z",
            "id": "258686010983067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem fica dentro do Parque Nacional da Tijuca.\nCastelos, Taquara\nFoto Thiago Haussig http://t.co/dSWB8dkW"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2012-10-17T21:44:33.000Z",
            "id": "258684951883550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de esportes e natureza? Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia:http://t.co/E0oO5sVq #RiodeJaneiro #trekking"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-17T21:36:01.000Z",
            "id": "258682803401678849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas ter\u00e3o op\u00e7\u00e3o de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u de bicicleta http://t.co/PkrEUd8W"
        },
        {
            "author_id": "356122965",
            "created_at": "2012-10-17T20:03:17.000Z",
            "id": "258659466701045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 30/10 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica inaugurar\u00e1 um novo espa\u00e7o cultural: o Cine Clube Olaria. Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es......"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2012-10-17T20:00:06.000Z",
            "id": "258658667677773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 enfrenta pior inc\u00eandio em 20 anos - http://t.co/JSj5K5Qy - via Webventure"
        },
        {
            "author_id": "509101142",
            "created_at": "2012-10-17T19:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258658328450842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u - Turismo - Gazeta do Povo http://t.co/8ozqoHDC via @gazetadopovo\nGood idea"
        },
        {
            "author_id": "234648304",
            "created_at": "2012-10-17T19:48:36.000Z",
            "id": "258655773213745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa, de mobilidade urbana da Roberto Freire, pode desmatar \u00e1rea protegida no Parque das Dunas, em Natal http://t.co/qYVoISQQ"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-10-17T19:41:31.000Z",
            "id": "258653992236752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclotrilha no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/unxWGrcn"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2012-10-17T19:32:30.000Z",
            "id": "258651722791149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s09YtOC5"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2012-10-17T19:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "username": "DanMochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "258651720702361601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia. http://t.co/UzqGDw6u #indonesia @DanMochileiro"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-10-17T18:50:01.000Z",
            "id": "258641031082422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter o sexto parque nacional. http://t.co/u8yMaZji"
        },
        {
            "author_id": "15290930",
            "created_at": "2012-10-17T18:20:29.000Z",
            "id": "258633597756510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed. http://t.co/DAePh5s2"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-10-17T18:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 110,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "258632771457667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina \u00e9 parte do treinamento para as RPPN que ter\u00e3o seus planos de manejo apoiados pela Alian\u00e7a @CIBrasil e @sosma"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-10-17T17:57:40.000Z",
            "id": "258627857033605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 finalista em concurso que elege os melhores destinos tur\u00edsticos sustent\u00e1veis no... http://t.co/Rp27QTVD"
        },
        {
            "author_id": "143459210",
            "created_at": "2012-10-17T17:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258625031813341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u - Turismo - Gazeta do Povo http://t.co/WnYi4j2j v\u00eda @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "347346039",
            "created_at": "2012-10-17T17:37:30.000Z",
            "id": "258622782261317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E QUE TAL ESTE BEL\u00cdSSIMO PARQUE NACIONAL NA CHINA? http://t.co/qNG97NAP"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2012-10-17T17:32:40.000Z",
            "id": "258621562578669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/dOT1nyU2"
        },
        {
            "author_id": "457085324",
            "created_at": "2012-10-17T16:05:49.000Z",
            "id": "258599706664525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ CasaRuralUrbasa El Parque Nacional de Los Picos de Europa http://t.co/VdlBDE7c   # # AMG_DESE AMG_M"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2012-10-17T15:35:41.000Z",
            "id": "258592125564907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CEARA Conpam promove oficina de capacita\u00e7\u00e3o sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Tau\u00e1 http://t.co/syPFkFVH"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-10-17T15:30:09.000Z",
            "id": "258590733567664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u: Peladar pelas belezas do Par... http://t.co/7MTpptfb"
        },
        {
            "author_id": "69872896",
            "created_at": "2012-10-17T15:29:49.000Z",
            "id": "258590647366328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional http://t.co/IWZso7cT"
        },
        {
            "author_id": "232637581",
            "created_at": "2012-10-17T14:58:11.000Z",
            "id": "258582687814676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/DuqHXoRp"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2012-10-17T14:51:33.000Z",
            "id": "258581016124477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/umisiTTE"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2012-10-17T14:50:02.000Z",
            "id": "258580634920951811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em mares Caribe\u00f1os o \"Parque Nacional Natural Tayrona\"/Col\u00f4mbia se localiza cerca de 34km da cidade de... http://t.co/DVPC1izs"
        },
        {
            "author_id": "308638526",
            "created_at": "2012-10-17T14:46:57.000Z",
            "id": "258579859037626369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 finalista em concurso que busca o destino tur\u00edstico mais sustent\u00e1vel do mundo... http://t.co/dWYcHdXy"
        },
        {
            "author_id": "590592707",
            "created_at": "2012-10-17T14:42:48.000Z",
            "id": "258578816312688641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das s\u00e9timas maravalhas naturais da humanidade  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pqVLrtzx"
        },
        {
            "author_id": "27940101",
            "created_at": "2012-10-17T14:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "258577273341485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@WWF_Brasil: PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional. http://t.co/N1mU3h7L\u201d"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-10-17T14:16:10.000Z",
            "id": "258572114058174465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima semana exibiremos a segunda reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Aqui no POG, canal 24."
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-10-17T14:06:38.000Z",
            "id": "258569712118677505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JPOxyuhr"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2012-10-17T13:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258567945393946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/Q3wduHbn via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2012-10-17T13:55:39.000Z",
            "id": "258566949343215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia! Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional  http://t.co/lGjpU7kf"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-10-17T13:16:17.000Z",
            "id": "258557042887892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(10h15) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Estamos na parada, no Graal Embaixador. Daqui, seguiremos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "90985245",
            "created_at": "2012-10-17T13:14:51.000Z",
            "id": "258556684107141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional ( Fonte: Gazeta do Povo)... http://t.co/mswxew1p"
        },
        {
            "author_id": "485191268",
            "created_at": "2012-10-17T13:13:18.000Z",
            "id": "258556294116552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional. http://t.co/Pf2GCvyf"
        },
        {
            "author_id": "69066281",
            "created_at": "2012-10-17T13:10:48.000Z",
            "id": "258555661133160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Madidi, a reserva florestal com a maior biodiversidade do mundo. Saiba mais em... http://t.co/bkR7VcHv"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-17T13:03:13.000Z",
            "id": "258553754499039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2012-10-17T12:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "258552596866949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/ojmHTrk0"
        },
        {
            "author_id": "393618077",
            "created_at": "2012-10-17T12:54:02.000Z",
            "id": "258551443152322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo para comemorar: Paran\u00e1 prestes a ter seu sexto Parque Nacional! http://t.co/5cpa7QiV"
        },
        {
            "author_id": "26956046",
            "created_at": "2012-10-17T12:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258550396224692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/hCAHoi7k via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "16439605",
            "created_at": "2012-10-17T12:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258547112340492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/YHGwSCzy via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-10-17T12:33:45.000Z",
            "id": "258546341314170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional. http://t.co/l66chHrS"
        },
        {
            "author_id": "361888315",
            "created_at": "2012-10-17T12:30:16.000Z",
            "id": "258545461743464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhanses, com seu deserto de dunas rodeado de belas lagoas: http://t.co/VDbDsR9Z"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-10-17T12:20:32.000Z",
            "id": "258543012404150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes investe R$ 5,9 milh\u00f5es em rede subterr\u00e2nea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira a mat\u00e9ria: http://t.co/HTWubGwX"
        },
        {
            "author_id": "196204082",
            "created_at": "2012-10-17T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258537616276848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei \u00e9 muito pouco! PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/6fLM7aqN via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "45243594",
            "created_at": "2012-10-17T11:50:50.000Z",
            "id": "258535539484028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christie Aleixo, skatista profissional Mad Rats, no Parque Nacional de Bogot\u00e1 (Col\u00f4mbia). Do \u00e1lbum de Luchin... http://t.co/ey88x65D"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2012-10-17T11:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258535440041259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/JrxnwjoI via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "315294113",
            "created_at": "2012-10-17T11:48:59.000Z",
            "id": "258535071957516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma boa noticia... http://t.co/js4kgyxX"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2012-10-17T11:07:33.000Z",
            "id": "258524648390664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o costeira do Brasil completa 15 anos de cria\u00e7\u00e3o.  (http://t.co/7eEJqaGy)"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2012-10-17T10:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 110,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "258521097224470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina \u00e9 parte do treinamento para as RPPN que ter\u00e3o seus planos de manejo apoiados pela Alian\u00e7a @CIBrasil e @sosma"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2012-10-17T10:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "258520754205884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Em Itu, para oficina de planos de manejo de RPPN, com @CIBrasil e @sosma, propriet\u00e1rios, ICMBio e INEA."
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-10-17T10:35:19.000Z",
            "id": "258516533561655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional: Parque Nacional Guaricana : Uma faixa de terra ... http://t.co/cICM7zEI"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2012-10-17T09:54:34.000Z",
            "id": "258506277896998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional;na Serra do Mar, floresta vai virar unidade federal de conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/dwGaXIZO"
        },
        {
            "author_id": "119442149",
            "created_at": "2012-10-17T08:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258485405614235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR est\u00e1 a um passo de ter 6.\u00ba parque nacional - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/Ks2ARt4 via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "57701666",
            "created_at": "2012-10-17T04:30:35.000Z",
            "id": "258424746205663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Peru\u00edbe \u00e9 o portal de entrada \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins. http://t.co/qwtAmXig"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-10-17T02:19:51.000Z",
            "id": "258391847787958273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anamb\u00e9-Branco-de-Rabo-Preto \u2013 Tityra Cayana: Esse filme foi feito na RPPN Corredeiras do Rio Itajai, em Itai\u00f3pol... http://t.co/p5eqRPYf"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-17T01:19:33.000Z",
            "id": "258376670363389954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 modernizar o Centro de Visitantes. http://t.co/ZUVgW2t3"
        },
        {
            "author_id": "19786183",
            "created_at": "2012-10-17T00:30:39.000Z",
            "id": "258364363914764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/cI1rfENd por que n\u00e3o me surpreende?!?!"
        },
        {
            "author_id": "197043316",
            "created_at": "2012-10-16T23:57:03.000Z",
            "id": "258355907631661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 tamandu\u00e1 tinha na estrada, conheci sete barras, s\u00e3o miguel arcanjo, juqui\u00e1 e at\u00e9 um parque nacional tentando chegar em sorocaba"
        },
        {
            "author_id": "6934662",
            "created_at": "2012-10-16T22:02:20.000Z",
            "id": "258327041496186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almost unbelievable. Spectacular. #Argentina #southamerica   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bufJjtFl"
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-10-16T21:17:43.000Z",
            "id": "258315811012345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Bol\u00edvia tem a maior biodiversidade do planeta. http://t.co/fJSwUDb9"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-10-16T20:52:15.000Z",
            "id": "258309401054674945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-10-16T20:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258308316437028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @CicloVivo: Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/svYoSd3I #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2012-10-16T20:46:08.000Z",
            "id": "258307862160347137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/umisiTTE #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-10-16T20:32:51.000Z",
            "id": "258304520239599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis-do-norte se multiplicam em reserva mineira\nhttp://t.co/GGo2dvTG"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2012-10-16T19:42:29.000Z",
            "id": "258291844021116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insanidade Total no Red Bull Rampage 2012: \u00a0Uma montanha pra l\u00e1 de sinistra localizada no parque nacional de Zio... http://t.co/CGk8dLrA"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-10-16T19:21:19.000Z",
            "id": "258286520207810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (16/10/12-15h56) http://t.co/pGpcooVY"
        },
        {
            "author_id": "78052435",
            "created_at": "2012-10-16T19:16:07.000Z",
            "id": "258285208762204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Esta\u00e7\u00e3o: Trekking http://t.co/XSKYf6MU"
        },
        {
            "author_id": "399625141",
            "created_at": "2012-10-16T19:08:08.000Z",
            "id": "258283202429452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 enfrenta pior inc\u00eandio em 20 anos http://t.co/Ph9GkvC9"
        },
        {
            "author_id": "632179058",
            "created_at": "2012-10-16T19:05:58.000Z",
            "id": "258282657065103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol  || Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (16/10/12-15h56) http://t.co/vmIKFa2a"
        },
        {
            "author_id": "342690173",
            "created_at": "2012-10-16T19:05:56.000Z",
            "id": "258282649079148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (16/10/12-15h56) http://t.co/Fi1iaEiu"
        },
        {
            "author_id": "93072081",
            "created_at": "2012-10-16T18:58:52.000Z",
            "id": "258280869461110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/XMoZtacW"
        },
        {
            "author_id": "41614613",
            "created_at": "2012-10-16T18:57:17.000Z",
            "id": "258280471463620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 enfrenta pior inc\u00eandio em 20 anos http://t.co/9GMFSz3c"
        },
        {
            "author_id": "305071027",
            "created_at": "2012-10-16T18:50:37.000Z",
            "id": "258278794291445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste. http://t.co/tkKrfAEG"
        },
        {
            "author_id": "65890186",
            "created_at": "2012-10-16T17:57:31.000Z",
            "id": "258265431536701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje NX Zero, Rog\u00e9rio Flausino, Skank, entre outros estar\u00e3o na coletiva de imprensa do Rock In Rio 2013 no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-16T17:11:01.000Z",
            "id": "258253728203829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em Aurora, no Tocantins &gt;http://t.co/i2f0sajX"
        },
        {
            "author_id": "46083438",
            "created_at": "2012-10-16T17:06:53.000Z",
            "id": "258252685856366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And.... Relaax  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NV2PsB9P"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-16T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "WeLoveHouses"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "Filmlookinc"
                    }
                ]
            },
            "id": "258236588889362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You're Wecome Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @WeLoveHouses e @Filmlookinc   http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-16T15:59:02.000Z",
            "id": "258235610786037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central de Minas, permanece fechado ap\u00f3s o inc\u00eandio que atingiu a reserva por sete dias."
        },
        {
            "author_id": "240777587",
            "created_at": "2012-10-16T15:38:43.000Z",
            "id": "258230500219572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/kj3HE3de"
        },
        {
            "author_id": "807459248",
            "created_at": "2012-10-16T14:51:06.000Z",
            "id": "258218516472283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva Biol\u00f3gica \" Bosque Nuboso Monteverde \", em Costa Rica voc\u00ea pode ver mais de 400 esp\u00e9cies de aves e 1.500 plantas."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-16T14:29:17.000Z",
            "id": "258213026296111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Equipe da WWF-Brasil em conjunto com os analistas ambientais do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), (Cont)"
        },
        {
            "author_id": "591105717",
            "created_at": "2012-10-16T14:22:55.000Z",
            "id": "258211423547707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste http://t.co/KAMlmGaM"
        },
        {
            "author_id": "73445900",
            "created_at": "2012-10-16T14:22:39.000Z",
            "id": "258211357122510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste!"
        },
        {
            "author_id": "132534497",
            "created_at": "2012-10-16T14:20:47.000Z",
            "id": "258210888195125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A ilha tem mais de 60% de sua \u00e1rea protegida, mantendo a natureza e impedindo a ocupa\u00e7\u00e3o desordenada.\""
        },
        {
            "author_id": "51189218",
            "created_at": "2012-10-16T14:14:01.000Z",
            "id": "258209183277666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vwrt5M0S"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-16T14:10:01.000Z",
            "id": "258208178410504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Acesse: http://t.co/lRRPP64M"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-10-16T13:46:53.000Z",
            "id": "258202354413867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Enormous expanse f high dunes and pristine lagoons overlooking the Atlantic surf\n#Brazil #TopPicks"
        },
        {
            "author_id": "35408586",
            "created_at": "2012-10-16T13:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11040781,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "258198167617687553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/djO4Cm4c"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2012-10-16T13:28:05.000Z",
            "id": "258197625449365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia ter\u00e1 Plano de Manejo http://t.co/rvWmDdgf"
        },
        {
            "author_id": "110833453",
            "created_at": "2012-10-16T13:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "258197471879127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAN\u00c7AS DO PROJETO GUARDI\u00d5ES DA NATUREZA DESENVOLVIDO PELA POL\u00cdCIA AMBIENTAL DE UMUARAMA VISITAM PARQUE http://t.co/Uq83QacK via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "9076772",
            "created_at": "2012-10-16T13:18:27.000Z",
            "id": "258195199371657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jf0PTkMH"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2012-10-16T12:50:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "258188064529215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Burle Marx,a regi\u00e3o do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 pode ser considerado o \u201cJardim do Brasil\u201d!#Encanto:)\nhttp://t.co/c8UGg6t2"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-16T12:40:12.000Z",
            "id": "258185575453044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 permanece fechado ap\u00f3s inc\u00eandio. O fogo, que durou 7 dias, destruiu mais de 18% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-10-16T12:30:10.000Z",
            "id": "258183051144753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia com um gestor de Reserva Extrativista http://t.co/HW3TNbBY"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-16T11:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "258169726189060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste http://t.co/QIR9Ecxu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-10-16T10:42:19.000Z",
            "id": "258155908889186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas gasta cerca de R$ 500 mil para combater fogo no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: Os recursos foram empregado... http://t.co/qkEtqFY2"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-10-16T04:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4373537,
                        -7.215898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "258060298001457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/pYM1yXh2"
        },
        {
            "author_id": "250639040",
            "created_at": "2012-10-16T03:49:35.000Z",
            "id": "258052042533257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insanidade Total no Red Bull Rampage 2012: Uma montanha pra l\u00e1 de sinistra localizada no parque nacional de Zion... http://t.co/j9K2drr3"
        },
        {
            "author_id": "458527416",
            "created_at": "2012-10-16T03:49:35.000Z",
            "id": "258052040796811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insanidade Total no Red Bull Rampage 2012: Uma montanha pra l\u00e1 de sinistra localizada no parque nacional de Zion... http://t.co/nhdYXAa0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-16T01:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "arimateiazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "258013895455813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@arimateiazevedo  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-16T01:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "amaurijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "258013429053419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@amaurijuca  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "44182003",
            "created_at": "2012-10-15T23:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1578021,
                        -25.08950501
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "257988652611809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando explanacoes sobre RPPN. (@ Col\u00e9gio Sepam) [pic]: http://t.co/azR18Ynq"
        },
        {
            "author_id": "273478518",
            "created_at": "2012-10-15T23:15:15.000Z",
            "id": "257983002372632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca (#RJ) restaura lagos e jardins. Veja detalhes - http://t.co/CBgiyC60 #ZupperNews"
        },
        {
            "author_id": "39514159",
            "created_at": "2012-10-15T22:58:02.000Z",
            "id": "257978669157470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa do Mundo pode desmatar \u00e1rea protegida em Natal http://t.co/9RvPDo4c"
        },
        {
            "author_id": "39525281",
            "created_at": "2012-10-15T22:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 88,
                        "username": "UchoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "257972085853417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa do Mundo pode desmatar \u00e1rea protegida em Natal http://t.co/KmEPbh9k #natal @uchoinfo"
        },
        {
            "author_id": "847191014",
            "created_at": "2012-10-15T22:06:43.000Z",
            "id": "257965755650408449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre Ubajara-Ce, seu Parque Nacional, trilhas maravilhosas e cachoeiras. http://t.co/4zFd5jw7"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-15T21:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "257958959082766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 finalista em concurso que elege os melhores destinos tur\u00edsti... http://t.co/km7Qb2uZ via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "44751082",
            "created_at": "2012-10-15T20:49:03.000Z",
            "id": "257946211665981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste  http://t.co/Y8vmc6Iu"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-10-15T20:23:24.000Z",
            "id": "257939754849554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque promove concurso para escolha de sua marca. http://t.co/gy4A3VpM http://t.co/I6n04ihj"
        },
        {
            "author_id": "169993414",
            "created_at": "2012-10-15T20:20:27.000Z",
            "id": "257939013971894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Para o governo, \u00edndio \u00e9 obst\u00e1culo ao desenvolvimento\", diz sertanista que ajudou a criar Parque Nacional do Xingu. http://t.co/GMArbN6g"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-15T20:00:27.000Z",
            "id": "257933979028684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u investe R$ 5,9 milh\u00f5es em rede subterr\u00e2nea &gt;http://t.co/DPPWdNVO"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2012-10-15T19:53:35.000Z",
            "id": "257932249817808897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno Rural com RPPN Homologada Pelo IEF, em Vi\u00e7osa, (MG) - Vi\u00e7osa  / MG - http://t.co/WQu0sD1n"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-15T19:52:49.000Z",
            "id": "257932058582724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Su\u00e7uarana co\u00edbe a ca\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina &gt;http://t.co/5Iie0e9l"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-15T19:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "AndreasMacedo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "jefersontz"
                    }
                ]
            },
            "id": "257925846499721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @AndreasMacedo: w/ @joysegatto, @jefersontz, @stescarpato (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/vzKtZJTF"
        },
        {
            "author_id": "66436687",
            "created_at": "2012-10-15T19:02:21.000Z",
            "id": "257919357454254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Cabeceira do Prata participa do VII CBUC: A cidade de Natal (RN) sediou entre os dias 23 a 27 de setembro o... http://t.co/28eRsEES"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-15T18:54:46.000Z",
            "id": "257917449096290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed #uniaodotwittersegueeusigodevolta http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "25910015",
            "created_at": "2012-10-15T18:42:20.000Z",
            "id": "257914322355884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca restaura lagos. Fica a dica! http://t.co/8YiVv2Dh"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-15T18:13:36.000Z",
            "id": "257907088490110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "147780142",
            "created_at": "2012-10-15T18:04:01.000Z",
            "id": "257904676509454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de los len\u00e7\u00f3is maranhenses es el lugar m\u00e1s perfecto ever."
        },
        {
            "author_id": "47350150",
            "created_at": "2012-10-15T17:41:48.000Z",
            "id": "257899085896482817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando penso em algu\u00e9m, s\u00f3 penso em vc... \ud83c\udfb6  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vFfNhA9A"
        },
        {
            "author_id": "47350150",
            "created_at": "2012-10-15T17:40:15.000Z",
            "id": "257898697319407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooooores meus!!  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/K2lDB8wf"
        },
        {
            "author_id": "47350150",
            "created_at": "2012-10-15T17:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "BBels"
                    }
                ]
            },
            "id": "257898178328817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dengo da prima!! @bbels   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uEyuO8z4"
        },
        {
            "author_id": "102225744",
            "created_at": "2012-10-15T16:48:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0807471,
                        -15.8262446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "257885556409778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...TaRDe de TriLhaS...!!!...  @ parque nacional de brasilia http://t.co/GdAFIdz"
        },
        {
            "author_id": "548100156",
            "created_at": "2012-10-15T16:30:50.000Z",
            "id": "257881229574148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11 - S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo so... http://t.co/oMXMMKHZ"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2012-10-15T16:25:18.000Z",
            "id": "257879833361666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11 - S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo so... http://t.co/IS0CMNJE"
        },
        {
            "author_id": "823493083",
            "created_at": "2012-10-15T16:24:33.000Z",
            "id": "257879644378910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca restaura lagos e jardins http://t.co/ANx9hAb5 #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-10-15T16:10:28.000Z",
            "id": "257876104092729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o pos... http://t.co/RzwrYB9X"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-15T16:08:03.000Z",
            "id": "257875494505152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efei... http://t.co/1xiz1e5f Via #INFOAbril"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-15T15:51:29.000Z",
            "id": "257871324192591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/Ye118orG"
        },
        {
            "author_id": "578148365",
            "created_at": "2012-10-15T15:51:29.000Z",
            "id": "257871323311788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/XBd8l2re"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-15T15:51:28.000Z",
            "id": "257871321604706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/aBLPh5jc"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2012-10-15T15:51:27.000Z",
            "id": "257871318169554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/IEhDsOWS"
        },
        {
            "author_id": "858313538",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:49.000Z",
            "id": "257870149393190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/WfeWdpLK"
        },
        {
            "author_id": "307901275",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:48.000Z",
            "id": "257870146868232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/S5kzBVKf"
        },
        {
            "author_id": "627539373",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:43.000Z",
            "id": "257870124588089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/0XgeenVy"
        },
        {
            "author_id": "539723116",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:43.000Z",
            "id": "257870123610828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#E2Tecnologia Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeit... http://t.co/8jm5zlfa"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:42.000Z",
            "id": "257870120829997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/JkIxN1Eu"
        },
        {
            "author_id": "340597943",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:41.000Z",
            "id": "257870114865688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/NsmjYMU"
        },
        {
            "author_id": "193042984",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:38.000Z",
            "id": "257870105617235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/uFZXde1A"
        },
        {
            "author_id": "438454033",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:34.000Z",
            "id": "257870086356996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/6UmdJDpp"
        },
        {
            "author_id": "231461954",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:34.000Z",
            "id": "257870086260539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/hufnB9kC"
        },
        {
            "author_id": "411788633",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:33.000Z",
            "id": "257870084830281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/XaVBpsPb"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:33.000Z",
            "id": "257870081969750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/KoH707Lh"
        },
        {
            "author_id": "17547513",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:32.000Z",
            "id": "257870077397970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/pB8YyoBB"
        },
        {
            "author_id": "74252073",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:31.000Z",
            "id": "257870076479434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/yo5R08BZ"
        },
        {
            "author_id": "230484587",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:31.000Z",
            "id": "257870072901668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/VcvBKiXT"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:30.000Z",
            "id": "257870069755965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/eklT1PcT"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:29.000Z",
            "id": "257870068564762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/WPaon9D8"
        },
        {
            "author_id": "31180041",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:29.000Z",
            "id": "257870067503595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/4YCHtHle"
        },
        {
            "author_id": "257971764",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:29.000Z",
            "id": "257870064596971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/JX1YmqPc"
        },
        {
            "author_id": "25131732",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:27.000Z",
            "id": "257870056405491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/YXNipAdE"
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:25.000Z",
            "id": "257870049161908225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/EgzsP4bx"
        },
        {
            "author_id": "126104083",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:25.000Z",
            "id": "257870047849095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/pUU4iwog"
        },
        {
            "author_id": "46715821",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:24.000Z",
            "id": "257870045005357058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/i4CfKLt0"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:10.000Z",
            "id": "257869987757309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/O64T9tYi"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "257869952818749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida te... http://t.co/ZzNwsqbe (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "27796199",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:02.000Z",
            "id": "257869951229128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/P0iwBNvU"
        },
        {
            "author_id": "113525059",
            "created_at": "2012-10-15T15:46:00.000Z",
            "id": "257869946070126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/ndtaCphZ"
        },
        {
            "author_id": "176053989",
            "created_at": "2012-10-15T15:45:40.000Z",
            "id": "257869859357073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/6CeXZvWE"
        },
        {
            "author_id": "334313489",
            "created_at": "2012-10-15T15:45:39.000Z",
            "id": "257869858178465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores buscam oceano sustent\u00e1vel na COP11: S\u00e3o Paulo - Nenhum tipo de \u00e1rea protegida tem efeito t\u00e3o positivo... http://t.co/uWeVvIIz"
        },
        {
            "author_id": "626602522",
            "created_at": "2012-10-15T15:40:01.000Z",
            "id": "257868437601275905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elmano dar\u00e1 continuidade ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural das Dunas e \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. #VotoElmano13"
        },
        {
            "author_id": "331816186",
            "created_at": "2012-10-15T15:28:41.000Z",
            "id": "257865586913206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GGA junto a UERN iniciam a cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o municipal ( Ilha da Coroa) em Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2012-10-15T15:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "257865016651431937",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Parab\u00e9ns e obrigada. Sou prof\u00aa de Sociologia, rede est SP, Peru\u00edbe, ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, h\u00e1 + d 20 aqui."
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2012-10-15T15:15:00.000Z",
            "id": "257862142823374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a natureza intocada do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\u00a0http://t.co/7LHIC196 #recordnews"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-15T15:10:17.000Z",
            "id": "257860957626331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-15T14:52:18.000Z",
            "id": "257856431410278401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A partir de hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque abre inscri\u00e7\u00f5es para o Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo."
        },
        {
            "author_id": "60985579",
            "created_at": "2012-10-15T14:44:45.000Z",
            "id": "257854530379735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Lemes (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Costa dos Corais completa 15 anos) http://t.co/QUTh3bl8"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2012-10-15T13:54:33.000Z",
            "id": "257841896012017665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a natureza intocada do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) \u00a0http://t.co/7LHIC196 #recordnews"
        },
        {
            "author_id": "313495321",
            "created_at": "2012-10-15T13:20:01.000Z",
            "id": "257833207704219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro para cria\u00e7\u00e3o de RPPN Federal http://t.co/dERyMEsi #BibliotecaAgron\u00f4mica"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2012-10-15T13:05:13.000Z",
            "id": "257829483317448705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; \u00e9 um n\u00facleo rural, entre o Parque Nacional e a Chapada da Contagem - cerrado, cerrado. Mas no m\u00ednimo 2/3 das ch\u00e1caras viram pasto..."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [meehq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "meehq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "meehq"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OLBANIA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OLBANIA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OLBANIA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WeLoveHouses].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WeLoveHouses",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WeLoveHouses"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "388502459",
                "name": "Tecnologia",
                "username": "notebookcelular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398363903",
                "name": "AVENTURA ECO-350",
                "username": "AVENTURAECO350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62966847",
                "name": "Ivan Lemos",
                "username": "The_Kinslayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297729472",
                "name": "monique",
                "username": "naoousemeamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50963475",
                "name": "Ana Garcia",
                "username": "Golosinavisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272758277",
                "name": "Curtiu Isto",
                "username": "curtiuisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169634334",
                "name": "Pense Eco.",
                "username": "pensandoeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820646384",
                "name": "Intern\u00e1cia Lab",
                "username": "InternaciaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339833655",
                "name": "minhas leituras",
                "username": "minhas_leituras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130373000",
                "name": "10porhora",
                "username": "10porhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582743213",
                "name": "Remorini Aventuras",
                "username": "RemoriniA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9829882",
                "name": "Rodrigo Mesquita",
                "username": "rmesquita",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282796462",
                "name": "Cena Ambiental",
                "username": "cenaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120455526",
                "name": "Ana com A\ud83c\udf65",
                "username": "nietzscha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993726",
                "name": "Keith Jenkins",
                "username": "velvetescape",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159319822",
                "name": "Marakuthai",
                "username": "Marakuthai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384423",
                "name": "Rafael Fischer",
                "username": "rafafischerfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319488",
                "name": "Canon Brasil",
                "username": "CanonBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151291508",
                "name": "Osp\u00e1lia",
                "username": "ospalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38099400",
                "name": "milit\u00e2ncia reversa",
                "username": "Diegomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52249386",
                "name": "Giliade Silva",
                "username": "giliade_netkids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61780022",
                "name": "Ana Mel Rocha",
                "username": "MelocaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359034716",
                "name": "Sofi Ojeda",
                "username": "sofiojedam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332994423",
                "name": "Juuu",
                "username": "julinhatex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162550680",
                "name": "Nelson Cid",
                "username": "Nelson_Cid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69872896",
                "name": "Luiz Eduardo Cheida",
                "username": "deputadocheida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237064911",
                "name": "Bike Plus",
                "username": "lojabikeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58905036",
                "name": "Di\u00e1rio do Verde",
                "username": "diariodoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408836926",
                "name": "Qu\u00edmica Sustent\u00e1vel",
                "username": "qsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117878567",
                "name": "Manu Ule",
                "username": "manuchilote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249333710",
                "name": "@chileestuyo",
                "username": "chileestuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119237390",
                "name": "La Hora del Planeta",
                "username": "horadelplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80067612",
                "name": "S e r n a t u r",
                "username": "Sernatur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104548198",
                "name": "Denilson Mila",
                "username": "denilson_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21375909",
                "name": "Lucio Oliveira",
                "username": "lucitooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40485171",
                "name": "Gustavo Giroto",
                "username": "GGiroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359088046",
                "name": "Ellanny Arruda",
                "username": "elanexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85828477",
                "name": "Nessa Lee",
                "username": "NessaLynLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14716686",
                "name": "Davi sem d no final",
                "username": "DaviPRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162120559",
                "name": "Tamiris",
                "username": "tamiris_aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53426374",
                "name": "CRISTIANA",
                "username": "CRIS2_SF_DRIERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259998107",
                "name": "Renan Lopes (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "renanrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51047426",
                "name": "Roger Scheidegger",
                "username": "r_scheidegger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866920010",
                "name": "valternobrenota",
                "username": "vnobrenota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56127815",
                "name": "Ana Lucia Bentin",
                "username": "Anabentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507672047",
                "name": "Fernando Alonso",
                "username": "alo_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14439777",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "brunofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95416948",
                "name": "eco_cosmeticos",
                "username": "eco_cosmeticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139818632",
                "name": "Alex Bastos",
                "username": "Bastos_Alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220142",
                "name": "ju",
                "username": "meudesmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242763226",
                "name": "Brenda Mozer",
                "username": "BrendinhaMozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239081826",
                "name": "Carmo Correia Santos\ud83c\udd7138\ud83c\udd71100%",
                "username": "Musinha_1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254194074",
                "name": "Jo\u00e3o Dante",
                "username": "dantepaschoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771759302",
                "name": "FaceBooking.me",
                "username": "FaceBookingMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855289554",
                "name": "MERCES  RIBEIRO",
                "username": "MerceRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9670242",
                "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc51\ud83c\udf52",
                "username": "Lid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841619214",
                "name": "Queli Santina",
                "username": "QueliSanthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117044317",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "Danniel__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88039105",
                "name": "Ida Lenir",
                "username": "MulherDespeitad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190956476",
                "name": "Cristian Pisoni",
                "username": "nt00927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562637",
                "name": "Rafael Ribeiro",
                "username": "rafaelrmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120148625",
                "name": "Dennys",
                "username": "Mitsuiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350591007",
                "name": "Westerley Campos",
                "username": "WesterleyCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1622641",
                "name": "Complexo \u00e9 melhor que complicado. \ud83c\udf39",
                "username": "tonylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467990",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162575661",
                "name": "M\u00e1rcia Corr\u00eaa",
                "username": "marciamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58773072",
                "name": "Acquanauta Floripa",
                "username": "Acquanauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57950388",
                "name": "William Guimar\u00e3es",
                "username": "williamdelguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887738167",
                "name": "OBRADO Redundante",
                "username": "bradoredundante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19870060",
                "name": "@tiosamnews",
                "username": "tiosamnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138772710",
                "name": "Casa Tropical",
                "username": "Casatropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566738436",
                "name": "Por Oit8",
                "username": "poroit8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59907088",
                "name": "MASC",
                "username": "michel_asc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541926695",
                "name": "Eliana Valeria",
                "username": "valeriaelianar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45857671",
                "name": "Ku",
                "username": "olya_kurylenko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205669207",
                "name": "Hotel em Foz",
                "username": "hotelemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7428992",
                "name": "Luis Fernando Xavier",
                "username": "istand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51753686",
                "name": "Cristiano Scalamato",
                "username": "scalamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308183110",
                "name": "Liberdade e Sucesso",
                "username": "LiberdadSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442763952",
                "name": "GDF Dia a Dia",
                "username": "GDFDiaaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478512506",
                "name": "FULLFRAME Tatuap\u00e9",
                "username": "fullframetat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20064558",
                "name": "Alison McGowan",
                "username": "HiddenPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834053180",
                "name": "Sd PM Glauber",
                "username": "SdPMGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466206129",
                "name": "Roger Smith",
                "username": "RogerSmith2k12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279239899",
                "name": "Fabizinha Mazzani",
                "username": "FabiolaMazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279143282",
                "name": "Karina Baccar",
                "username": "KarinaMBaccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279123317",
                "name": "anaaa",
                "username": "AnaEduardaSalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279119951",
                "name": "Babi Molestra",
                "username": "BarbaraMolestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279114414",
                "name": "Rebecca Silvora",
                "username": "BeccaSilvora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279068876",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciSmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279064729",
                "name": "Jack Nicholson",
                "username": "JackelineNichol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278908492",
                "name": "Mari Casillas",
                "username": "MariiiiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278904625",
                "name": "Melissa",
                "username": "JeniferMassollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278902367",
                "name": "Jamille Silvera",
                "username": "JamilleSilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278884506",
                "name": "Marina Drum Carles",
                "username": "MarinaDrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733729627",
                "name": "Noticias Bem Fudidex",
                "username": "not_bemfudidex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593755",
                "name": "Gabriela Aim\u00e9",
                "username": "gaby_aime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178125",
                "name": "Marinho Perez",
                "username": "marinho_perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624847444",
                "name": "Madame Sincera",
                "username": "madame_sincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607793",
                "name": "Karina Cantareli",
                "username": "karinacantareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275504956",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonnypac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776279126",
                "name": "Bane Piedra Dura",
                "username": "durabane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552330609",
                "name": "Diarlis Bruno",
                "username": "diarlisbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483843121",
                "name": "J_K",
                "username": "BC_JPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39818302",
                "name": "Ecossocial Produtos",
                "username": "ecossocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338288039",
                "name": "Buydeal",
                "username": "BuydealGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31461364",
                "name": "Fernando C Pauletto",
                "username": "fernandocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44703586",
                "name": "Uilton Filho",
                "username": "uiltonfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113669884",
                "name": "\u266b Leandro",
                "username": "leandrodegrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6934662",
                "name": "Mr Edwards",
                "username": "mrJGEdwards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88757512",
                "name": "marcus",
                "username": "marcusjdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427601133",
                "name": "Casa Roots",
                "username": "CasaRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146621262",
                "name": "lane",
                "username": "alane_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124498985",
                "name": "julia \ud83c\udf93",
                "username": "salazando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885230322",
                "name": "Gabriela Medeiros",
                "username": "Gabriel00753405",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31171218",
                "name": "alex correa",
                "username": "correa_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72788333",
                "name": "Diogo Santos",
                "username": "destinosviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25370685",
                "name": "Diogo Santos",
                "username": "craquesdefutebo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114281115",
                "name": "Diogo santos",
                "username": "destinosdviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "565675696",
                "name": "Revista ConstruArch",
                "username": "ConstruArch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82889413",
                "name": "SuuH",
                "username": "suuhsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327103748",
                "name": "Renato Xavier",
                "username": "RenatoXavier50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105648538",
                "name": "Michel Compr\u00e9s",
                "username": "MichelCompres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244730854",
                "name": "Culturizando",
                "username": "Culturizando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612786452",
                "name": "Clinipam V.",
                "username": "clinipamvendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36120834",
                "name": "voodoohop",
                "username": "voodoohop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224398153",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "fefasimoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62594801",
                "name": "Nelson Louren\u00e7o",
                "username": "prof_lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44182003",
                "name": "Patr\u00edcia Ecave",
                "username": "PatriciaEcave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807459248",
                "name": "Surtrek Brasil",
                "username": "surtrekbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245147863",
                "name": "Blog do Edy",
                "username": "BlogDoEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836227880",
                "name": "Green Move Festival",
                "username": "GreenMoveFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436681559",
                "name": "B4-BEFORE MAGAZINE",
                "username": "B4BEFOREMAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356122965",
                "name": "Est. Ecol\u00f3gica UFMG",
                "username": "EecoUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509101142",
                "name": "Oscar Riekes",
                "username": "OscarRiekes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234648304",
                "name": "Veredas do Lago Azul",
                "username": "VeredasLagoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15290930",
                "name": "Cassim",
                "username": "cassimf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143459210",
                "name": "Bruno Barbosa_Real",
                "username": "Bruno_R_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347346039",
                "name": "Torres Im\u00f3veis",
                "username": "TorresImoveiSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457085324",
                "name": "\u00c1ngel  M\u00aa  Mont\u00f3n",
                "username": "Angel_Monton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232637581",
                "name": "Aurimar Hoff",
                "username": "Aurimarhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308638526",
                "name": "Clique Viagens",
                "username": "clique_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590592707",
                "name": "RafaelBert",
                "username": "rafaelbertazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27940101",
                "name": "Rafael Favrin",
                "username": "rafavrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985245",
                "name": "Grupo Avistar Engenharia",
                "username": "AvistarEng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485191268",
                "name": "OlhaQui (+18)",
                "username": "_OlhaQui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066281",
                "name": "Sunpeak Surf & SK8",
                "username": "SunpeakSurfSk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393618077",
                "name": "Posigraf",
                "username": "sigaposigraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26956046",
                "name": "TeresaMartins",
                "username": "TeresaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16439605",
                "name": "Joyce Sanchotene",
                "username": "JoyceSanchotene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361888315",
                "name": "ICB Idiomas",
                "username": "ICB_Idiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196204082",
                "name": "Jefferson Eckelberg",
                "username": "jeff_eck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45243594",
                "name": "MAD RATS OFICIAL",
                "username": "madratsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315294113",
                "name": "Roniel",
                "username": "ronielfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119442149",
                "name": "Marcia Cordeiro",
                "username": "_MarciaCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57701666",
                "name": "Gis Leig",
                "username": "GiLeig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19786183",
                "name": "Henrique D'Agostini",
                "username": "auenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197043316",
                "name": "Laais Pontinele",
                "username": "laapontinele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052435",
                "name": "Heliton C. Vieira",
                "username": "JopaviTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399625141",
                "name": "vidaoutdoorbr",
                "username": "vidaoutdoorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632179058",
                "name": "Invictos",
                "username": "InvictosOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342690173",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "riAndradeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072081",
                "name": "Dicas e Turismo",
                "username": "dicaseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305071027",
                "name": "Sementes Boi Gordo",
                "username": "sementesbgordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65890186",
                "name": "FC NxZero Pra Sempre",
                "username": "FCNxZeroSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46083438",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonny_lyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167088010",
                "name": "FILMLOOK Inc.",
                "username": "Filmlookinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240777587",
                "name": "Rosalina GP",
                "username": "rosalinagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591105717",
                "name": "AS",
                "username": "4rqSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445900",
                "name": "Ecotelhado Brasil",
                "username": "ECOTELHADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132534497",
                "name": "Vanessa",
                "username": "sil_vanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51189218",
                "name": "Asthar Sharan",
                "username": "AstharSharan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35408586",
                "name": "erick",
                "username": "hojetemrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110833453",
                "name": "Sandro Oliveira",
                "username": "SandroRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9076772",
                "name": "Eduardo Mattos",
                "username": "eduardodemattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250639040",
                "name": "Carlos Luiz M. Silva",
                "username": "carlosluizj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458527416",
                "name": "Divulgarlinks.net",
                "username": "divulgar_links",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210968",
                "name": "Arimat\u00e9ia Azevedo",
                "username": "arimateiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87939569",
                "name": "Amauri Juc\u00e1",
                "username": "amaurijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273478518",
                "name": "ZupperViagens",
                "username": "ZupperViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39514159",
                "name": "Juraci Rocha",
                "username": "byzango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39525281",
                "name": "Ucho.info",
                "username": "UchoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847191014",
                "name": "Mochileiros  ",
                "username": "3Mochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44751082",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jeferson__rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169993414",
                "name": "Maur\u00edcio Santoro",
                "username": "msantoro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92314389",
                "name": "Andreas Andrade",
                "username": "AndreasMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825798759217037312",
                "name": "Jeferson Schmitz",
                "username": "jefersontz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66436687",
                "name": "Est\u00e2ncia Mimosa",
                "username": "estanciamimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25910015",
                "name": "Casablanca Turismo",
                "username": "casablancatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147780142",
                "name": "Torriseles",
                "username": "Torro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47350150",
                "name": "Eliana Santos",
                "username": "eliiana_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608647264",
                "name": "Abi Bels",
                "username": "BBels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102225744",
                "name": "Silvano Fernandes",
                "username": "SilvanoSFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548100156",
                "name": "M\u00e3o Na Roda Tec",
                "username": "MaoNaRodaTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823493083",
                "name": "Zona Norte do RJ",
                "username": "zona_norte_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578148365",
                "name": "Tecnologia Simples",
                "username": "tecsimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858313538",
                "name": "Web Futuro",
                "username": "webfuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307901275",
                "name": "Fernando Jos\u00e9 Aquino",
                "username": "fernandoadvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627539373",
                "name": "NodSolutions",
                "username": "NodSolutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539723116",
                "name": "E2Tecnologia",
                "username": "E2Tecnologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340597943",
                "name": "Danilo Nascimento",
                "username": "DanNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193042984",
                "name": "Universo das Dicas",
                "username": "UniversoDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438454033",
                "name": "ProInfo Inform\u00e1tica",
                "username": "ProInfo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231461954",
                "name": "Por dentro do PC",
                "username": "pordentrodopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411788633",
                "name": "Studio Createam",
                "username": "StudioCreateam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17547513",
                "name": "Fernando Cardoso",
                "username": "fer_rodriguesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74252073",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "sdjDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230484587",
                "name": "D\u00e9bora Freire",
                "username": "deboraregina11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31180041",
                "name": "Am\u00e9rica Link",
                "username": "AmericaLink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257971764",
                "name": "Marcelo Couto",
                "username": "rnacello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25131732",
                "name": "Alex Rezende",
                "username": "AlexRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126104083",
                "name": "Vin\u00edcius Dutra",
                "username": "viniciuspdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46715821",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulaohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27796199",
                "name": "Conservat\u00f3rio AL",
                "username": "dedorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113525059",
                "name": "Exposoft2016",
                "username": "exposoft2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176053989",
                "name": "Lucas Damasceno",
                "username": "lucasddsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334313489",
                "name": "Brasil Mundial",
                "username": "BrasillSUB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626602522",
                "name": "Elmano de Freitas",
                "username": "elmanofreitaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331816186",
                "name": "tidal",
                "username": "tidal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60985579",
                "name": "Ynai\u00ea",
                "username": "ynaiebotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313495321",
                "name": "BibliotecaAgron\u00f4mica",
                "username": "BBTAgronomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "260652374534807552",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmoegv3x92lbgjwx74bfx9f41sal",
        "oldest_id": "257829483317448705",
        "result_count": 491
    }
}