{
    "data": [
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2019-10-31T21:07:50.000Z",
            "id": "1190012526865592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente tudo esclarecido! Descobriram que o porteiro do condom\u00ednio \u00e9 o funcion\u00e1rio exonerado do IBAMA por ter multado Bolsonaro quando ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. Ele citou a casa... https://t.co/fM5z3eEcy3"
        },
        {
            "author_id": "766984777",
            "created_at": "2019-10-31T20:45:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1190006780459397122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no muita pregui\u00e7a de ter que ir no parque municipal amanh\u00e3 cedo e ficar l\u00e1 at\u00e9 n\u00e3o sei quando"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-31T20:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18734169,
                        -22.9044433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1190006234080063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual. bibliotecaparqueestadual #sececrj #govrj em Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa RJ https://t.co/XcgO0xMlZr"
        },
        {
            "author_id": "149787378",
            "created_at": "2019-10-31T20:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "27051375",
                        "start": 16,
                        "username": "rafaelverardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1190001278555787269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "doing our thing @rafaelverardi (\ud83c\udfa5 conexao_sub ) em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/luoxX46D0W"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2019-10-31T20:00:21.000Z",
            "id": "1189995544711778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na #SerradaMantiqueira, o Parque Nacional de #Itatiaia foi o primeiro parque nacional e a primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do #Brasil. Um lindo cen\u00e1rio com trilhas, cachoeiras, mirantes, picos e montanhas para os amantes da natureza!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/X2QwuEEjF9 https://t.co/s6jV4pJaXb"
        },
        {
            "author_id": "1187348178795945984",
            "created_at": "2019-10-31T19:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189995242780549120",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro Espero de cora\u00e7\u00e3o que os brasileiros tomem consci\u00eancia e impe\u00e7am mais esse absurdo proposto por este governo que trata o meio-ambiente meramente como fonte de LUCRO. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o merece isso.\n#Paraty #euAvisei #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-10-31T19:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1189993805094772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/seggJwZ6S6"
        },
        {
            "author_id": "1180638410542850048",
            "created_at": "2019-10-31T19:32:53.000Z",
            "id": "1189988632494362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, atrav\u00e9s da secretaria do meio ambiente e urbanismo (SEMURB), em conjunto com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, gerida pela Secretaria do Meio Ambiente do Cear\u00e1 (SEMA) por\u2026 https://t.co/sFaEaD1zG6"
        },
        {
            "author_id": "1180638410542850048",
            "created_at": "2019-10-31T19:32:53.000Z",
            "id": "1189988631819124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, atrav\u00e9s da secretaria do meio ambiente e urbanismo (SEMURB), em conjunto com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, gerida pela Secretaria do Meio Ambiente do Cear\u00e1 (SEMA) por\u2026 https://t.co/nOYpsJs6EU"
        },
        {
            "author_id": "85829240",
            "created_at": "2019-10-31T19:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1189986189329043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinus em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/2qPdVzJK7v"
        },
        {
            "author_id": "49032372",
            "created_at": "2019-10-31T19:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1189985221795434497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj pode ser dia das bruxas, mas de vcs s\u00e3o todos os dias!!!! \ud83d\udc7f\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\n#irmasdecora\u00e7\u00e3o #dabarrigadamam\u00e3e #muitobobinhas #gelo #carolfotografaoficial em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/r2yEhxVAiu"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2019-10-31T19:15:58.000Z",
            "id": "1189984376374906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de 68 anos morreu ap\u00f3s ser picado por uma cobra marrom ocidental durante acampamento no parque nacional australiano Garig Gunark Barlu, localizado na pen\u00ednsula de Cobourg, no Territ\u00f3rio Norte da Austr\u00e1lia. https://t.co/sc6BgFoHqM"
        },
        {
            "author_id": "3371244196",
            "created_at": "2019-10-31T19:13:23.000Z",
            "id": "1189983723154006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal est\u00e1 cada dia pior"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-10-31T19:12:27.000Z",
            "id": "1189983490856669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo no Cost\u00e3o de Itacoatiara, durante caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Serra da Tiririca (Peset) no dia 19 de outubro, para contempla\u00e7\u00e3o do crep\u00fasculo e das luzes urbanas. https://t.co/bY01sTve0w"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-10-31T19:10:08.000Z",
            "id": "1189982906577502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer no Cost\u00e3o de Itacoatiara, caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Serra da Tiririca (Peset) no dia 19 de outubro, para contempla\u00e7\u00e3o do crep\u00fasculo e das luzes urbanas. \n\nNossos agradecimentos \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/rys1EItoQF"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2019-10-31T19:08:50.000Z",
            "id": "1189982578746568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima pretende celebrar o Dia Mundial da Ci\u00eancia - 24 de novembro, com a dinamiza\u00e7\u00e3o de atividades experimentais, ligadas \u00e0s Ci\u00eancias, no Espa\u00e7o Ci\u00eancia Divertida do Centro... https://t.co/KcLzhDHx1y"
        },
        {
            "author_id": "22410300",
            "created_at": "2019-10-31T18:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1189979139509571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com leitores no Sal\u00e3o Do livro #literaturainfantil #literaturajuvenil #livroparacrianca #salaodolivro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MGR2HOkupR"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2019-10-31T18:35:32.000Z",
            "id": "1189974198166458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima celebra Dia Mundial da\u00a0Ci\u00eancia https://t.co/82MC9iC6HX"
        },
        {
            "author_id": "66202070",
            "created_at": "2019-10-31T18:32:46.000Z",
            "id": "1189973503128326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos de Engenharia Ambiental realizaram uma visita t\u00e9cnica ao Parque Municipal do Ing\u00e1. Conduzidos pelo professor Francisco Gurgel, eles compreenderam a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e os servi\u00e7os ambientais oferecidos, al\u00e9m de fazerem uma trilha de reconhecimento. https://t.co/06hzulGLJZ"
        },
        {
            "author_id": "794364266",
            "created_at": "2019-10-31T18:26:02.000Z",
            "id": "1189971809988423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA, n\u00e3o quero saber do mundo l\u00e1 fora exceto em caso de demiss\u00e3o no Corinthians. https://t.co/C6zYAu074F"
        },
        {
            "author_id": "1164492353551372288",
            "created_at": "2019-10-31T18:22:54.000Z",
            "id": "1189971020763017222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima celebra Dia Mundial da\u00a0Ci\u00eancia https://t.co/c5nE7Hkh30 https://t.co/41uO0UhEyO"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2019-10-31T18:04:05.000Z",
            "id": "1189966283493785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Di\u00e1rio da Manh\u00e3 Carazinho 39 anos \ud83c\udf89\ud83e\udd73\n https://t.co/tpdxUksdfD"
        },
        {
            "author_id": "860562307876884483",
            "created_at": "2019-10-31T17:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2914685843",
                        "start": 0,
                        "username": "_affbruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189963561935818752",
            "in_reply_to_user_id": "2914685843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_affbruna Vai no parque municipal enquanto isso"
        },
        {
            "author_id": "1118125446355460096",
            "created_at": "2019-10-31T17:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1189961990522978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de hoje vai para esse dia incr\u00edvel cheio de Biologia e Geografia na FLONA Mario Xavier \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/hor0zsXr2Z"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2019-10-31T17:40:48.000Z",
            "id": "1189960426961932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equipe de Gest\u00e3o Ambiental do DNIT participou de atividades educativas no Parque Urbano do Bolaxa, em Rio Grande/RS. O evento Encanto das \u00c1guas, realizado pelo N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o e Monitoramento Ambiental, ressaltou a import\u00e2ncia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Verde. https://t.co/JZSxJMhgJD"
        },
        {
            "author_id": "3046485929",
            "created_at": "2019-10-31T17:32:45.000Z",
            "id": "1189958399410294787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost gabi.luisa_\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nQual a chance de unir tanta gente incr\u00edvel em uma expedi\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande?\nSei l\u00e1, s\u00f3 sei que tenho muita sorte mesmo!\nGratid\u00e3o pela companhia, que\u2026 https://t.co/jclKajCdaK"
        },
        {
            "author_id": "2872219731",
            "created_at": "2019-10-31T17:32:35.000Z",
            "id": "1189958358197055493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro pessoas para ir ao parque municipal fazer absolutamente nada sentada na grama ap\u00f3s o enem \n\nTalvez tomar um sorvetinho e tirar fotos que todo mundo sabe onde foram tiradas"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2019-10-31T17:20:30.000Z",
            "id": "1189955317364219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 048filmes -  Kitesurf te leva a locais incr\u00edveis. \nDentro do parque nacional dos Len\u00e7ois Maranheses \u00e9 permitido a pr\u00e1tica do kite em lagoas espec\u00edficas. \nA temporada de vento junto com as lagoas vai de agosto a\u2026 https://t.co/XVo2jJ3l0C"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-10-31T17:13:30.000Z",
            "id": "1189953554489970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Enquanto Marinha refor\u00e7a preven\u00e7\u00e3o, ambientalistas apontam presen\u00e7a de \u00f3leo em locais pr\u00f3ximos a Parque Nacional dos Abrolhos, que abriga a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul. Ecossistemas poderiam levar d\u00e9cadas para se recuperar. https://t.co/bqiSDtwMid"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2019-10-31T17:01:29.000Z",
            "id": "1189950532309393409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 lenitasf -  Me emocionei. Ao entrar no Parque Nacional e subir a primeira duna n\u00e3o tinha como ser diferente.\nEra sonho, \u00e9 imensid\u00e3o. Era imagina\u00e7\u00e3o, \u00e9 fascinante.\nImaginei por muito tempo, mas eu n\u00e3o tinha ideia do\u2026 https://t.co/ikg99wHibl"
        },
        {
            "author_id": "1141888609534058497",
            "created_at": "2019-10-31T16:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "283230411",
                        "start": 0,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189948458117009408",
            "in_reply_to_user_id": "283230411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuebrandoOTabu Ele s\u00f3 quer SE beneficiar. O litoral \u00e9 imenso. Resort se constr\u00f3i em qq lugar. N\u00e3o precisa ser em \u00e1rea protegida. #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-10-31T16:46:41.000Z",
            "id": "1189946808035938310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima celebra Dia Mundial da Ci\u00eancia https://t.co/dZQu2b9sRq https://t.co/NiMpjVbWhH"
        },
        {
            "author_id": "240369254",
            "created_at": "2019-10-31T16:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6473571,
                        -26.981694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "1189943404626661379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer novos ares, novas energias! \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf31 em Parque Natural Municipal Raimundo Gonzales Malta https://t.co/s2q9QKwNmS"
        },
        {
            "author_id": "1094939590702575616",
            "created_at": "2019-10-31T16:30:16.000Z",
            "id": "1189942673211310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Fapespa participaram da VIII Corrida e Caminhada do Servidor P\u00fablico e do I Passeio Cicl\u00edstico do Servidor P\u00fablico, no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m. https://t.co/szixh99wPI"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-31T15:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189933762705936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/2s5NwJ8aNZ"
        },
        {
            "author_id": "979898622652317699",
            "created_at": "2019-10-31T15:45:04.000Z",
            "id": "1189931300502884354",
            "in_reply_to_user_id": "979898622652317699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruhnriqe E por \u00faltimo que eu sempre recomendo para os turistas que passam no posto de informa\u00e7\u00f5es \u00e9 o PARQUE ESTADUAL ( tem mts Cachoeiras e lugar pra fazer piquenique na mata e uns observat\u00f3rios de p\u00e1ssaros espalhados ) \u00e9 mt bomm ! E fica pertinho da Cachoeira da toca ! https://t.co/plgz2Tle07"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2019-10-31T15:37:46.000Z",
            "id": "1189929465054404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronaves e brigadistas combatem inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Zy0qXUXDVy https://t.co/4ZDdaYeSIu"
        },
        {
            "author_id": "1136826022056333325",
            "created_at": "2019-10-31T15:25:41.000Z",
            "id": "1189926423219376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMA recomenda cria\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o para monitorar vazamento.\nA regi\u00e3o faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Reentr\u00e2ncias Maranhenses https://t.co/dimkaBh3dP https://t.co/sK0qaG1Bcq"
        },
        {
            "author_id": "612195331",
            "created_at": "2019-10-31T14:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "832608556163674112",
                        "start": 189,
                        "username": "LigaBFA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189916265986609157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GAME WEEK \u2796 PLAYOFFS \ud83d\udd3b \n\n\ud83c\udfc8 Neste domingo (03) o \ud83e\udd96 T-Rex enfrenta o Paran\u00e1 HP no \ud83c\udfdf Parque Municipal Jorge Hardt, em Indaial. O chute inicial da partida est\u00e1 marcado para \u00e0s \u23f0 14h30.  \n\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @LigaBFA - Confer\u00eancia Sul 2019. \n\n\u2795 https://t.co/tsVitpCw3n \n\n #wearerex #war2k19 https://t.co/yFatMJYY5X"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-10-31T14:25:04.000Z",
            "id": "1189911165616439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Iguape, uma pequena e encantadora cidadezinha, a sua espera! Fundada em 1538, Iguape tem  70% de sua \u00e1rea protegida, bela arquitetura e praias lindas https://t.co/g31x4bOtPm #Iguape #TurismoPaulista https://t.co/yxb8Ll0cIA"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-31T14:14:59.000Z",
            "id": "1189908629182283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedi pra tirar foto com a Kethelyn... Quando a gente encontra uma menina  parecida com a personagem tem que registrar, n\u00e9? #AninhaMAIS em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TuywrrV5U3"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-31T14:03:36.000Z",
            "id": "1189905767123574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fofura? Aqui tem de sobra! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5g6VfpK36U"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-31T13:44:18.000Z",
            "id": "1189900910119522310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (03/11), vai ter trilha para a Pedra da Proa, localizado no Parque Nacional da Tijuca. Vamos desbravar esse lugar lindo conosco?\nMaiores informa\u00e7\u00f5es no direct! \ud83d\ude03\n#lostrilheirosrj em Pedra da Proa https://t.co/x57yycUfBV"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2019-10-31T13:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.38712503,
                        -24.04332243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "1189898669346017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EAIC/EAEX 2019!\nPercep\u00e7\u00e3o de Impactos Ambientais por parte dos visitantes do Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira, Campo Mour\u00e3o - Paran\u00e1.\n#unespar #eaic #eaex #campusCampoMourao em Unespar - Campus de Campo\u2026 https://t.co/eECnHQOnG3"
        },
        {
            "author_id": "1041762412863660032",
            "created_at": "2019-10-31T13:31:35.000Z",
            "id": "1189897709815320579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo sobre o livro \"Um pra cada lado\" com a autora Luciana Rigueira e a ilustradora Elisabeth Teixeira, no Sal\u00e3o FNLIJ do Livro. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4UUPE7Hkhh"
        },
        {
            "author_id": "247167392",
            "created_at": "2019-10-31T13:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81243505",
                        "start": 0,
                        "username": "laisrhilario"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "869205900988469250",
                        "start": 26,
                        "username": "PontaPantojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189897304817442819",
            "in_reply_to_user_id": "81243505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisrhilario @Berrycidal @PontaPantojo Itamambuca \u00e9 um lugar afastado de Ubatuba que fica literalmente no meio de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 Bertioga \u00e9 uma cidade normal."
        },
        {
            "author_id": "208230409",
            "created_at": "2019-10-31T13:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.67383,
                        40.42542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1189897185271238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT dessa viagem maravilhosa com essa foto que eu amo \ud83c\udf3a\u2764\ufe0f\n\n(Ficamos umas 2h tirando foto nessas fr\u00f4zinha)\n\n\ud83d\udcf7 miguel_molinari em Parque Nacional del Retiro en Madrid https://t.co/qj3YpZVUlq"
        },
        {
            "author_id": "64258358",
            "created_at": "2019-10-31T13:16:48.000Z",
            "id": "1189893986749755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que eu n\u00e3o entendo \u00e9 como, com esta conversa toda sobe o ambiente e os animais em extin\u00e7\u00e3o e o turismo excessivo, \u00e9 que ainda v\u00e3o fazer um segundo aeroporto, onde v\u00e3o ter de realojar aves que est\u00e3o no seu habitat, v\u00e3o destruir mais uma \u00e1rea protegida, por dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2019-10-31T12:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "19665407",
                        "start": 216,
                        "username": "mariomottatv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189887304225173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcianaManh\u00e3 Amanh\u00e3 \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro (44 anos), que sofreu com inc\u00eandios e um inqu\u00e9rito policial sem respostas sobre os respons\u00e1veis. Hoje, h\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica em Palho\u00e7a. @mariomottatv entrevista Carlos Cassini, coordenador do parque. https://t.co/mBQg3PCD46"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-10-31T12:49:36.000Z",
            "id": "1189887142270578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: toca de Tatu recebe visita de Puma no Parque Nacional do Igua\u00e7u  \n#Not\u00edcias\nhttps://t.co/vZhEJ9Y1ku"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-31T12:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189886555646656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena cigarra, n\u00e3o t\u00e3o pequena assim!\n\n#cigarra #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/S63zQ96ehh"
        },
        {
            "author_id": "57049266",
            "created_at": "2019-10-31T12:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1189886438621372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia delicia no encontro das \u00e1guas \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf34\ud83d\ude08\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4ZxLTW0oaL"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-31T12:18:34.000Z",
            "id": "1189879334149844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 gente, tudo bom?\nQueria pedir um imenso favor a voc\u00eas. \nAqui nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses principalmente no Parque Nacional, existe uma proposta de projeto de altera\u00e7\u00e3o dos Limites do Parque Nacional e preciso muito muito... https://t.co/KqUtf2vZXA"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-10-31T12:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 137,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189878841176707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o PLS que visa alterar os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gAszZmdDbB #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "69059690",
            "created_at": "2019-10-31T10:53:58.000Z",
            "id": "1189858044085252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achei uma l\u00e2mpada. \nG\u00eanio: Voc\u00ea tem direito a tr\u00eas desejos. \nEu: s\u00f3 preciso de um Geni\u00e3o da Massa. \nG\u00eanio: Diga que realizo. \nEu: Quero voltar no tempo. \nG\u00eanio: Quando?\nEu: parque municipal, dia 25 de mar\u00e7o de 1908. \nPs. Ah se pego aqueles moleques com cip\u00f3 de quixaba!!!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-31T10:46:16.000Z",
            "id": "1189856104664059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TVz0sJTcz3"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-10-31T10:42:20.000Z",
            "id": "1189855114560966661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARDAL divulga astronomia integrada no International Dark Sky Park do PNPG\n\nNo \u00e2mbito da candidatura \u201cLocal Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\u201d, a ARDAL est\u00e1 a desenvolver um projeto... https://t.co/gQyXqulYGx"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-31T09:30:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1189836973768351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e suas suavidades.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o merecem ser alterados o seus Limites.\nTem que aumentar a zona de amortecimento. https://t.co/0cnQPxI6Tu"
        },
        {
            "author_id": "785628584165584897",
            "created_at": "2019-10-31T09:28:55.000Z",
            "id": "1189836639260041218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter uma visita t\u00e9cnica no parque nacional da tijuca hoje e j\u00e1 acordei ouvindo forfun entrando em contato e agradecendo \u00e0s for\u00e7as da natureza https://t.co/gFzWGHgxFN"
        },
        {
            "author_id": "1136125174317801472",
            "created_at": "2019-10-31T08:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189819693365891072",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BoysBHOfficial  Rola Algo nu parque municipal Rapaziada ?"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-10-31T07:29:05.000Z",
            "id": "1189806480221822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o 2020 teremos novidades para quem curte lazer em Sitios e fazendas com \u00e1gua direto das cachoeiras da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1..\n\n Informa\u00e7\u00f5es sobre os credenciados neste link Whatsapp https://t.co/vvdtla0mUa \u2014 in Adrian\u00f3polis https://t.co/GGAQvKGAo8"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-10-31T06:37:18.000Z",
            "id": "1189793451543429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A contagem regressiva come\u00e7a hoje, quando recebemos uma nova alcateia de Mabecos no Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/5MzczVheDI"
        },
        {
            "author_id": "385745965",
            "created_at": "2019-10-31T04:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189755365254152192",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Pode corrida em \u00e1rea protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-31T04:05:33.000Z",
            "id": "1189755262120280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter conta como foi participar de corrida em \u00e1rea protegida do Pantanal https://t.co/mrFNkT9tlW https://t.co/HvaK2uX93T"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2019-10-31T04:04:03.000Z",
            "id": "1189754884360409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter conta como foi participar de corrida em \u00e1rea protegida do Pantanal https://t.co/GxvznZDIIv"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-10-31T04:04:02.000Z",
            "id": "1189754881541910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter conta como foi participar de corrida em \u00e1rea protegida do Pantanal https://t.co/1kBjVWRkt4"
        },
        {
            "author_id": "1088553370640678912",
            "created_at": "2019-10-31T03:10:03.000Z",
            "id": "1189741295645921282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava dando uma estudada aqui, os Grandes Empres\u00e1rios, que voc\u00eas da direita acham bonzinhos, ainda n\u00e3o foram penalizados pelas queimadas no cerrado ap\u00f3s a expans\u00e3o do parque nacional. A justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 a mesma para os ricos."
        },
        {
            "author_id": "266613103",
            "created_at": "2019-10-31T03:06:37.000Z",
            "id": "1189740429530537986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa n\u00e3o e do presidente nem do treinador... A culpa e de uns fdp que dia 25 de mar\u00e7o de 1908\u2026. Mataram aula e foram se reunir no Coreto do Parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-10-31T03:05:33.000Z",
            "id": "1189740161132826624",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em outubro de 2017 eu tava em uma Ecovila na Chapada dos Veadeiros quando come\u00e7ou o inc\u00eandio que depois iria queimar 60% do Parque Nacional, e os moradores da comunidade eram treinados em apagar inc\u00eandio, todo ano tem. E eu pensei \"ainda bem que moro no Sul da Bahia\". Ledo engano"
        },
        {
            "author_id": "32183047",
            "created_at": "2019-10-31T02:37:09.000Z",
            "id": "1189733013699121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/TPQoRN6fd1"
        },
        {
            "author_id": "329653303",
            "created_at": "2019-10-31T02:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.27963638,
                        -22.51485062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07eb239d9e9c22df"
            },
            "id": "1189727531592646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calor\u00e3o \ud83c\udf1e nesse RJ em Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas/ICMBio https://t.co/HTqizTw5R6"
        },
        {
            "author_id": "953391526595489797",
            "created_at": "2019-10-31T01:40:32.000Z",
            "id": "1189718765036068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do rio doce e o papai noel q teve o carro consertado pelo Luciano Huck https://t.co/HjNvQjZHbw"
        },
        {
            "author_id": "14297688",
            "created_at": "2019-10-31T01:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1189714812135264258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordilheira dos Andes, Chile. 2019.\n.\n.\n#chile #santiago #travel #landscape #wanderlust #southamerica #andes #cordillera #wallpaper #nature #viagem em Monumento Natural El Morado https://t.co/NYBraZaZmO"
        },
        {
            "author_id": "74792468",
            "created_at": "2019-10-31T01:05:21.000Z",
            "id": "1189709911040634883",
            "in_reply_to_user_id": "74792468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio da Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade (SEAS), foram destinados R$ 275.589,49 para fomento do ecoturismo e revitaliza\u00e7\u00e3o da infraestrutura do Parque Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira do Rosal."
        },
        {
            "author_id": "88186886",
            "created_at": "2019-10-31T00:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189704844334043139",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Como seria o mundo sem sua casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2019-10-31T00:42:13.000Z",
            "id": "1189704089342484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/yr6Bvwvji6"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2019-10-30T23:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1189693086173188105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de_palmas_viagens em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bOvFDjGw0A"
        },
        {
            "author_id": "2718451471",
            "created_at": "2019-10-30T23:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "142842868",
                        "start": 0,
                        "username": "theunssu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189689296720203782",
            "in_reply_to_user_id": "142842868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theunssu E se for catu o Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "79019080",
            "created_at": "2019-10-30T23:12:14.000Z",
            "id": "1189681444932730885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, galera! Estou precisando da ajuda de voc\u00eas para responderem esse formul\u00e1rio sobre o valor econ\u00f4mico do Parque Municipal de BH: https://t.co/YD04Qs3tRd. N\u00e3o \u00e9 pro meu tcc, mas \u00e9 pra faculdade haha voc\u00eas conseguem me ajudar respondendo e/ou compartilhando? Valeu!!!"
        },
        {
            "author_id": "82145990",
            "created_at": "2019-10-30T23:02:06.000Z",
            "id": "1189678896482009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/LB3AmC7zr5"
        },
        {
            "author_id": "171581271",
            "created_at": "2019-10-30T22:51:42.000Z",
            "id": "1189676277051080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (02) ser\u00e1 realizado o 2\u00ba Cine Ara\u00e7\u00e1 na Reserva de Serra dos Cavalos, zona rural de Caruaru. O projeto cultural que proporciona cinema e lazer todo primeiro s\u00e1bado de cada m\u00eas no Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/AfHzUQbSNb"
        },
        {
            "author_id": "1074684183245664256",
            "created_at": "2019-10-30T22:50:29.000Z",
            "id": "1189675972884336642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/uesz9ptJEe"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-10-30T22:46:52.000Z",
            "id": "1189675062602993665",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m participamos da reuni\u00e3o de mobiliza\u00e7\u00e3o local para atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Conting\u00eancia para as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Banco dos Abrolhos, na sede do Parque Nacional dos Abrolhos em Caravelas. Estamos em alerta! https://t.co/EYPKMhjY4R"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-10-30T22:41:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1189673709080076290",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angela Kuczach, Rede Pr\u00f3 UC\n\"Um Parque Nacional existe para o benef\u00edcio de todos. A abertura da estrada do colono quebraria tudo o que foi feito at\u00e9 agora e pra qu\u00ea, pra resolver um problema local? \u00c9 este legado que queremos deixar?\""
        },
        {
            "author_id": "131590073",
            "created_at": "2019-10-30T22:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "791635",
                        "start": 152,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189668271383089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 isso, n\u00e3o \u00e9 Brasil? Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/bWCN6ZtprM via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1108831476420886528",
            "created_at": "2019-10-30T21:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95740548",
                        "start": 0,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189656813458935813",
            "in_reply_to_user_id": "95740548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jose_simao Sera que tem Habite_se ? Ou foi feito em area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-30T21:29:56.000Z",
            "id": "1189655700936503297",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1rea do meio ambiente o munic\u00edpio recebeu Cheque Verde de R$ 275,5 mil para investimento em ecoturismo e infraestrutura do Parque Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de Rosal. https://t.co/Rm5LahEpFS"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2019-10-30T21:20:25.000Z",
            "id": "1189653307301740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente de Matur\u00e9ia-PB, defende cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira. Escute; https://t.co/BJuMIBAlIX"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-10-30T21:00:00.000Z",
            "id": "1189648168050470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em #Teres\u00f3polis \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha? \u26f0\ufe0f L\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel fazer escalada, caminhada, rapel, al\u00e9m de explorar as fant\u00e1sticas cachoeiras. \ud83d\ude03 Saiba mais https://t.co/Yt7PQ9LHLd https://t.co/Ie5aM9XYH4"
        },
        {
            "author_id": "490274289",
            "created_at": "2019-10-30T20:59:54.000Z",
            "id": "1189648143392104455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/6HUNNcErk4"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-30T20:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189646384464564226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso ficar sem fazer sol estrelado n\u00e9 \ud83d\ude0a\n\n#Sol #SolEstrelado #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/tDabkWrsQb"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-30T20:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1189643061657296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/GI3swvVg78"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-10-30T20:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "524349796",
                        "start": 112,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189641253899689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.Afonso Pena altura do Parque Municipal, sent Mangabeiras/centro https://t.co/7N811lGaZD (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-10-30T20:30:51.000Z",
            "id": "1189640831038361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h30 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena altura do Parque Municipal, sentido Mangabeiras/centro. https://t.co/HV9LDVe5HS"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2019-10-30T20:07:48.000Z",
            "id": "1189635033264541697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (02) ser\u00e1 realizado o 2\u00ba Cine Ara\u00e7\u00e1 na Reserva de Serra dos Cavalos, zona rural de Caruaru. O projeto cultural queproporciona cinema e lazer todo primeiro s\u00e1bado de cada m\u00eas no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho,  #B https://t.co/4pqwHnnlyO https://t.co/hvJQRq6EaY"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-30T20:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189633726583595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar a luz do sol as iluminando, com extra de formiguinhas.\n\n#vinca #VincaDeMadagascar #MariaSemVergonha #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/x6YtmOW55i"
        },
        {
            "author_id": "101047349",
            "created_at": "2019-10-30T19:53:02.000Z",
            "id": "1189631315689312258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma delas no Bosque Jornalista Cesar Cordeiro(no Complexo Feira Central), localizado na Feira Livre Jo\u00e3o Tot\u00f3 C\u00e2mara, e outra no Parque Natural Municipal do Paragem https://t.co/aQfsu9w3se"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-10-30T19:43:40.000Z",
            "id": "1189628959299911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/eAT6vSslRX"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-10-30T19:29:52.000Z",
            "id": "1189625485673656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc5 Dia 253 - 28/10/19\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Parque Nacional Cotopaxi\n\ud83d\ude97 31.256 km\n\nDesde 13 de setembro eu n\u00e3o sei o que \u00e9 banho quente. Houve muitos dias de l\u00e1 para c\u00e1, ali\u00e1s, que sequer banho frio conseguimos tomar, porque estava caro\u2026 https://t.co/gSPsB2UGEl"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-10-30T19:11:07.000Z",
            "id": "1189620768176529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 combatido no Parque Municipal Serra das Almas em Rio de Contas https://t.co/n1CxEMvweb"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-10-30T19:11:04.000Z",
            "id": "1189620752435298305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 combatido no Parque Municipal Serra das Almas em Rio de Contas https://t.co/7zTf98Nynz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-10-30T19:10:22.000Z",
            "id": "1189620577717440517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con ganas de aprender, pero con pouco interese por ler?\nPois este \u00e9 o teu post  \ud83d\ude0e\nCon moitas imaxes e pouco texto; aprender\u00e1s e terminar\u00e1s visitando\na Illa de #Cortegada.\nLe, mira e goza en &gt;&gt; https://t.co/DlHVp9CaTr\n\n#CulturaAtl\u00e1ntica #NaturezaAtl\u00e1ntica #Flora #Fauna #Paisaje\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130476946289299457",
            "created_at": "2019-10-30T18:50:20.000Z",
            "id": "1189615537606844416",
            "in_reply_to_user_id": "1130476946289299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A regi\u00e3o abriga nascentes! Desde segunda feira tenho pedido socorro para q as autoridades olhem pela regi\u00e3o, pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. N\u00e3o podemos aceitar isso\u201d, declarou."
        },
        {
            "author_id": "1093921759986962432",
            "created_at": "2019-10-30T18:48:02.000Z",
            "id": "1189614957442338818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/h4FOQuSfX7"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-10-30T18:36:26.000Z",
            "id": "1189612039720914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav: roteiro para visitar o maravilhoso parque natural da Eslov\u00e9nia \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\uddf8\ud83c\uddee https://t.co/CXlDfLs8BY"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-10-30T18:08:43.000Z",
            "id": "1189605061174935552",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A contamina\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo j\u00e1 chegou ao extremo Sul da Bahia, em munic\u00edpios que possuem \u00e1rea no Parque Nacional de Abrolhos\n#OleoNoNordeste \nhttps://t.co/tDcDyWoKir"
        },
        {
            "author_id": "43404778",
            "created_at": "2019-10-30T17:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1189602690357022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2008 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BKcK1ihsTU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-30T17:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "55569724",
                        "start": 102,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189601752103952390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a avista \u00e9 sinal de equil\u00edbrio na biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\u2728\n\nVeja o v\u00eddeo na @GloboPlay. \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/38oE9CM4SE"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-10-30T17:51:57.000Z",
            "id": "1189600844221693952",
            "in_reply_to_user_id": "47688615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3leo chega perto da regi\u00e3o dos Abrolhos, na Bahia, mas n\u00e3o atinge Parque Nacional. Por enquanto, o ponto mais ao sul onde se registrou \u00f3leo foi a cidade de Belmonte, que fica a 250 km de Caravelas, por terra: https://t.co/fr8FYYs2Lg #JH #JornalHoje https://t.co/2NF7wXNycn"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-10-30T17:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "57064836",
                        "start": 175,
                        "username": "MPF_PRPR"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "73745956",
                        "start": 245,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189600704215818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba Dep federal Vermelho (PSD-PR) disse ao Conselho Municipal de Turismo de Foz do Igua\u00e7u que desconhecia custos para cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) com uma rodovia. O @MPF_PRPR avisa que custar\u00e1 &gt; R$ 50 milh\u00f5es. Votos para Vermelho e @alvarodias_ valem tudo isso?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-10-30T17:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "128372940",
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189597320846938114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Segue firme o plano de @jairbolsonaro de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e criar o que chama de uma \u2018Canc\u00fan brasileira\u2019 em Angra dos Reis. O tema foi tratado no encontro do presidente com o pr\u00edncipe herdeiro da Ar\u00e1bia Saudita, Mohammed bin Salman. https://t.co/NiPUdYsmrv"
        },
        {
            "author_id": "733035356191395842",
            "created_at": "2019-10-30T17:29:54.000Z",
            "id": "1189595295237263360",
            "in_reply_to_user_id": "733035356191395842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pelas vestes do pessoal q est\u00e1 na embarca\u00e7\u00e3o vemos q n\u00e3o est\u00e3o por l\u00e1, pois l\u00e1 faz muito frio. L\u00e1 no Cabo dos Honos (no parque nacional) se d\u00e1 o encontro dos oceanos. E as \u00e1guas s\u00e3o indivis\u00edveis a olho humano, sendo necess\u00e1rio o mapa cartogr\u00e1fico pra saber qual \u00e9 qual. \ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "3371244196",
            "created_at": "2019-10-30T17:19:35.000Z",
            "id": "1189592698434605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal est\u00e1 cada dia mais abusado"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-10-30T17:12:27.000Z",
            "id": "1189590901942898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de cuidar do meio ambiente, que tal participar de uma a\u00e7\u00e3o especial de plantio?\n\nUma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o da cidade, o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i  receber\u00e1 o evento de plantio e reintrodu\u00e7\u00e3o da palmeira ju\u00e7ara. https://t.co/cK6ZCdCKd6"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-30T16:52:05.000Z",
            "id": "1189585775840636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 Wally? Rsrsrs... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/IlvCuQ5ujf"
        },
        {
            "author_id": "104056535",
            "created_at": "2019-10-30T16:30:08.000Z",
            "id": "1189580253993295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez nordestinos se unindo para n\u00e3o deixar chegar em parque nacional de abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "723058104",
            "created_at": "2019-10-30T16:28:31.000Z",
            "id": "1189579846139166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que um dia eu vou conseguir visitar o parque Nacional de abrolhos antes que o gov Bolsonaro acabe com ele"
        },
        {
            "author_id": "772217431897047040",
            "created_at": "2019-10-30T16:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189576263398236160",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Amanh\u00e3 vai no JN que a Sra botou fogo no parque nacional da Amaz\u00f4nia, com todas as evid\u00eancias contr\u00e1rias a isso. Em vez de mandar o JN \u00e0 merda, a Sra vai pedir pra investigar esse absurdo? Que inutilidade de sua parte... Desparece de novo, pfvr..."
        },
        {
            "author_id": "720631441273536512",
            "created_at": "2019-10-30T16:12:18.000Z",
            "id": "1189575767119859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo chega \u00e0 regi\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6xDj9mty3u"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-30T15:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189571546970492931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o de boa que at\u00e9 passou pertinho de mim.\n\n#anta #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/FIYOg4shsh"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-30T15:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189570500470562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super de boa, tranquila.\n\n#anta #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/sQrXQkdoQR"
        },
        {
            "author_id": "147051945",
            "created_at": "2019-10-30T15:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03550292,
                        -23.41249119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1189570245020676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do Canal Partiubr, conhe\u00e7a o parque municipal da pedra montada  Guararema-SP. Lugar belo!\n\ud83d\udcf8 Canal Partiubr / _rhosealmeida17\nhttps://t.co/Q3N9d3BUVB\n#guararemasp #guararema #pedramontada #maranh\u00e3o #turistas\u2026 https://t.co/Fz6b8flOKe"
        },
        {
            "author_id": "63200967",
            "created_at": "2019-10-30T15:38:54.000Z",
            "id": "1189567362212749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABRE A ESTRADA DO COLONO NO INFERNO MAS N\u00c3O DENTRO DO PARQUE NACIONAL QUE SACO"
        },
        {
            "author_id": "1031257261186998272",
            "created_at": "2019-10-30T15:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "116247695",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189567031122825217",
            "in_reply_to_user_id": "116247695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudu As cachoeiras e o Parque Nacional Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "4202752978",
            "created_at": "2019-10-30T15:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1035277559196516358",
                        "start": 0,
                        "username": "ValpacosJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189566873555353601",
            "in_reply_to_user_id": "1035277559196516358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ValpacosJorge marcar\u00e1 presen\u00e7a na Ler - Sal\u00e3o Carioca do Livro, mais especificamente na Megagibizeira, que organiza coletivamente os autores independentes, sob a batuta da Capa Comics. O evento ocorrer\u00e1 de 20 at\u00e9 24 de novembro na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/ELu8Vya3dy"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2019-10-30T15:32:55.000Z",
            "id": "1189565854050082817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Psicologia da Faculdade Pit\u00e1goras visitam o Parque Municipal de Bebedouro... #cadaminuto https://t.co/myPIeQj5aw"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2019-10-30T15:30:18.000Z",
            "id": "1189565195439558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico aciona prefeitura e construtoras por danos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Barra da Tijuca https://t.co/pzYP30nfq7"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-10-30T15:22:16.000Z",
            "id": "1189563174741299201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico aciona prefeitura e construtoras por danos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Barra. https://t.co/NOCaveuNjs"
        },
        {
            "author_id": "2571112363",
            "created_at": "2019-10-30T15:13:37.000Z",
            "id": "1189560997591293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos \u00e9 o maior Parque Nacional de biodiversidade marinha do Brasil e o \u00f3leo est\u00e1 chegando l\u00e1...\n\nS\u00e9rio, que ano fodido! \nSitua\u00e7\u00f5es que est\u00e3o fora do nosso alcance de resolver, fode o psicol\u00f3gico mais ainda."
        },
        {
            "author_id": "1141485332556394496",
            "created_at": "2019-10-30T14:57:56.000Z",
            "id": "1189557049664913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rola da Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2019-10-30T14:55:43.000Z",
            "id": "1189556492610998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de MT\n#MPF #querencia #mt Leia Mais no #VGNot\u00edcias https://t.co/enFsgEam4s https://t.co/qoMM7YYwoP"
        },
        {
            "author_id": "2542840785",
            "created_at": "2019-10-30T14:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "14128609",
                        "start": 252,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "226542162",
                        "start": 264,
                        "username": "FeCastanhari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189547799672770562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 350 animais convivendo em meio \u00e0 natureza, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u2013 Revecom, que fica no munic\u00edpio de Santana, a 17 quil\u00f4metros de Macap\u00e1, passa mais uma vez por dificuldades. Pouco ou muito faremos a diferen\u00e7a\u2665\ufe0f @felipeneto @FeCastanhari https://t.co/Oj5XQm6VQy"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-30T14:01:17.000Z",
            "id": "1189542793359831041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo chega \u00e0 regi\u00e3o de Abrolhos, maior banco de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul https://t.co/9LR6A4XqaC Parque nacional marinho, situado no sul da Bahia, tem corais s\u00f3 existem l\u00e1 e em nenhum outro lugar do planeta. Abrolhos abriga ainda \u00e1reas-ber\u00e7\u00e1rio de baleias jubarte https://t.co/8Cg3LwQcHx"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2019-10-30T13:25:03.000Z",
            "id": "1189533676389961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque hist\u00f3rico \u00e0s margens da BR 116. No site.\nhttps://t.co/4DDXvYxDQO https://t.co/WxPlUSAjuL"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2019-10-30T13:23:02.000Z",
            "id": "1189533166853332993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque hist\u00f3rico no Sul do estado. Confira no site. https://t.co/4DDXvYxDQO"
        },
        {
            "author_id": "1154029388280688640",
            "created_at": "2019-10-30T13:17:33.000Z",
            "id": "1189531788202385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ronaldo Braga: Inc\u00eandio atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba desd... https://t.co/GDNMcN7bFw"
        },
        {
            "author_id": "56570907",
            "created_at": "2019-10-30T13:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "37678071",
                        "start": 0,
                        "username": "_sinomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189529102455365637",
            "in_reply_to_user_id": "37678071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_sinomar Parab\u00e9ns ao Parque Estadual do Morro do Diabo pela preserva\u00e7\u00e3o ecologicamente correta da sua reserva ambiental!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udd4a\ud83d\udc36\u2b50\u2b50\u2b50\u270c"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2019-10-30T13:06:35.000Z",
            "id": "1189529026735546373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Bento\u00a0Gon\u00e7alves https://t.co/puYUxckLMW https://t.co/CKgpM2OPCX"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-30T12:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189524510686400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#anu #AnuBranco #GuiraGuira #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/qSvTiCTGxW"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2019-10-30T12:40:10.000Z",
            "id": "1189522382437912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge cidades dentro da regi\u00e3o de Abrolhos, no sul da Bahia.\n\nManchas ainda n\u00e3o atingiram parque nacional, um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul.\n https://t.co/hLEpVRrAH1"
        },
        {
            "author_id": "3949989557",
            "created_at": "2019-10-30T12:29:14.000Z",
            "id": "1189519628722233345",
            "in_reply_to_user_id": "3949989557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 2001 foi reconhecido como Sitio do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO e teve sua \u00e1rea  ampliada  para 235mil Ha\n\nmas o decreto de amplia\u00e7\u00e3o foi suspenso em 2003 pelo Supremo Tribunal Federal e a \u00e1rea protegida voltou a ser de apenas 65mil Ha"
        },
        {
            "author_id": "3949989557",
            "created_at": "2019-10-30T12:29:13.000Z",
            "id": "1189519626818019334",
            "in_reply_to_user_id": "3949989557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha 625 mil hectares de \u00e1rea protegida no come\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "3949989557",
            "created_at": "2019-10-30T12:29:13.000Z",
            "id": "1189519625878409218",
            "in_reply_to_user_id": "3949989557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "originalmente era chamado de Parque Nacional do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "3949989557",
            "created_at": "2019-10-30T12:29:13.000Z",
            "id": "1189519623898783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recentemente viajei para a chapada dos veadeiros E escrevi um livro inspirado nesse lugar, ent\u00e3o trouxe para voc\u00eas algumas curiosidades sobre esse parque nacional maravilhoso\n\nsegue a thread"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2019-10-30T11:55:54.000Z",
            "id": "1189511240495915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Odilon Soares (Parque da Vizinhan\u00e7a 2) em plena atividade: Jogos Escolares Municipais e  aulas de gin\u00e1stica funcional. \nPrefeitura de Goi\u00e2nia\nSecretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes em Parque Da\u2026 https://t.co/18i6CBmxxS"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-10-30T11:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1189508615545085954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The grass is greener in the Peneda-Ger\u00eas National Park \ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JJCKCdzXR8"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-10-30T11:37:19.000Z",
            "id": "1189506562412273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima dica pro feriado conservatiobr  -  Que tal aproveitar o pr\u00f3ximo fds para relaxar na natureza?\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83e\udd2c\ud83d\ude2c\ud83e\udd2d\ud83d\ude0c\ud83d\ude07\n.\nNo dia 2 de novembro a Campanha Trilha para Todos chega em Guaratuba, no Parque Estadual Restinga de\u2026 https://t.co/r7RaZ28rBR"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-10-30T11:30:26.000Z",
            "id": "1189504832983490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e usar dinheiro saudita para criar 'Canc\u00fan brasileira' em Angra dos Reis https://t.co/u34Zyw6oIv - - E a lista de desastres socioambientais n\u00e3o para de crescer ..."
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-10-30T11:25:00.000Z",
            "id": "1189503466403708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceito companhias pra fazer caminhada no parque municipal amanh\u00e3..."
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-10-30T11:04:10.000Z",
            "id": "1189498220273164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo as homenagens aos 107 anos do @BondinhoOficial uma galeria de imagens que mostram a integra\u00e7\u00e3o do Bondinho \u00e0 natureza do Monumento Natural dos Morros da Urca e do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, que \u00e9 uma unidade de\u2026 https://t.co/7ApYaRvpzt"
        },
        {
            "author_id": "845452722",
            "created_at": "2019-10-30T10:51:23.000Z",
            "id": "1189495003627905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do campus pesquisam insetos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Gon\u00e7alves (MG). Leia a reportagem: https://t.co/8F1eQFkahK https://t.co/PVAsFY9wBr"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-10-30T10:50:39.000Z",
            "id": "1189494819980304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamois, abriga, segundo o pr\u00f3prio governo,\npelo menos 10 esp\u00e9cies marinhas em extin\u00e7\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o permitidas atividades como mergulho, navega\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00f5es e pesca. A revoga\u00e7\u00e3o depende do Congresso Nacional\n\n https://t.co/Qx4Md1lurL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-30T10:42:54.000Z",
            "id": "1189492867854721025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/EJHuyC63Hd"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-10-30T10:25:12.000Z",
            "id": "1189488415395536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amanhecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca, com a praia de Camboinhas em primeiro plano. \ud83c\uddec\ud83c\udde7Dawn at Serra da Tiririca State Park, with Camboinhas Beach in the foreground.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.  \n#riocomfotografia\u2026 https://t.co/FgUcI3ig3Z"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-10-30T10:02:45.000Z",
            "id": "1189482765881876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#flower #nature #naturephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/regY4TAzkb"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2019-10-30T08:26:54.000Z",
            "id": "1189458645219790848",
            "in_reply_to_user_id": "122417673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com todas as dificuldades e desaforos que este governo imp\u00f5em . Viva a universidade p\u00fablica #vaitrabalharsalles  ps:/ imagem tratada no labgeo do greenpeace Brasil com refer\u00eancia as imagens da UFRJ. Em verde unidade de conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-10-30T08:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1189456517713584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/alb4EfpisS"
        },
        {
            "author_id": "1127418339981180928",
            "created_at": "2019-10-30T06:37:23.000Z",
            "id": "1189431083403751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QuemEstavaNaCasa58 \nE o entreguismo continua, o investimento de US$10 bilh\u00f5es \"no Brasil\" que ser\u00e1 feito pelos sauditas \u00e9 para criar resorts na ba\u00eda de Angra dos Reis, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 objetivo e transformar o local em uma nova Canc\u00fan..."
        },
        {
            "author_id": "849419181267316736",
            "created_at": "2019-10-30T05:20:42.000Z",
            "id": "1189411785633386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual das sete passagens https://t.co/7BZVxHiFzJ"
        },
        {
            "author_id": "1187348178795945984",
            "created_at": "2019-10-30T04:58:14.000Z",
            "id": "1189406131527081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo esse in\u00e9pto e inimigo do meio-ambiente quer transformar a reserva biol\u00f3gica de Angra dos Reis e Paraty em uma c\u00f3pia CAFONA de Cancun - qq semelhan\u00e7a N\u00c3O \u00c9 mera coincid\u00eancia. \n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil #Paraty #MeioAmbiente \n\nhttps://t.co/mgQMF0OvFq"
        },
        {
            "author_id": "1084630050241167360",
            "created_at": "2019-10-30T03:18:15.000Z",
            "id": "1189380968089640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 com saudades desse lugar incr\u00edvel \ud83d\udc9a em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/k228DWv0Tn"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2019-10-30T02:42:03.000Z",
            "id": "1189371861647396865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto (1990) de Sarney que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, de prote\u00e7\u00e3o integral na Ba\u00eda da Ilha Grande; nela, est\u00e3o 10 esp\u00e9cies marinhas em extin\u00e7\u00e3o, proibidos o mergulho, navega\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00f5es, pesca. A revoga\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser p/ Congresso"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-30T01:44:32.000Z",
            "id": "1189357386047332353",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que referia-se ao decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em 1990, assinado pelo ent\u00e3o presidente Jos\u00e9 Sarney. A \u00e1rea corresponde a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral e ocupa 5,7% da Ba\u00eda da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2019-10-30T01:27:10.000Z",
            "id": "1189353016069111815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias O Bastidor: Projeto cria o Dia Municipal da Reserva Biol\u00f3gica ... https://t.co/PWuAiQHnjc"
        },
        {
            "author_id": "861785912610521092",
            "created_at": "2019-10-30T01:26:21.000Z",
            "id": "1189352811043184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no hospital hoje, passei dentro do parque municipal s\u00f3 p ver l\u00e1, um dos meus lugares favoritos em BH \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-30T00:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1189337443838976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: vitormarigo\n.\n.\n.\nSegundo ponto mais alto do Parque Nacional do Itatiaia e nono pico mais alto do Brasil, o Morro do Couto possui 2.680 metros\u2026 https://t.co/u3sSZfIKgR"
        },
        {
            "author_id": "8539732",
            "created_at": "2019-10-30T00:23:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f456f9c83000"
            },
            "id": "1189336983186956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada , cart\u00e3o postal do Parque Nacional Serra da Capivara, no interior do Piau\u00ed #pedrafurada #serradacapivara #piaui #saoraimundononato #srn #caatinga #sertaonordestino https://t.co/9t9pgQ5kYG"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-10-30T00:21:00.000Z",
            "id": "1189336363587592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Praia de desova de tartarugas no Parque Estadual de Ita\u00fanas pode ser primeira atingida por \u00f3leo no ES \u26a0\ufe0f\u27a1\ufe0f https://t.co/Z4Aaj1pcHG https://t.co/8IcjHoo6Js"
        },
        {
            "author_id": "1103114510217478145",
            "created_at": "2019-10-30T00:19:04.000Z",
            "id": "1189335877568389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s muito trabalho, inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba \u00e9 controlado | Wilrismar Holanda - Informa\u00e7\u00e3o com responsabilidade https://t.co/zwaQPUtBbT"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-10-30T00:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60759,
                        -22.45458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1189335436273037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de fazer trilhas e de ter contato com a natureza? Ent\u00e3o, voc\u00ea precisa fazer o Tour Tijuca Family Hike, um passeio oferecido pela Ag\u00eancia Jungle Me. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83e\udd7e \u2800\n\u2800\nEssa trilha \u00e9 realizada dentro do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Vb99fDlhS4"
        },
        {
            "author_id": "388360577",
            "created_at": "2019-10-30T00:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "230486209",
                        "start": 0,
                        "username": "danielxmonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189332419230490625",
            "in_reply_to_user_id": "230486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielxmonteiro aquela foto do chiclete tb pqp tem em todo canto , e j\u00e1 vi uma nossa daquele ensaio no parque municipal q virou capa de m\u00fasica , vamo cobrar nossos direitos"
        },
        {
            "author_id": "407826739",
            "created_at": "2019-10-29T23:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1189330402906902533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amigo de verdade dificilmente vai bater no teu ombro e falar: \u201ceu sou seu amigo\u201d. Ele vai te mostrar isso \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OzxXsDnuRs"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-10-29T23:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1189322890757464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BeloHorizonte #BH #MinasGerais #MG belohorizontemg \ud83d\udc4f\ud83d\udcf2\u2665\ufe0f\ud83c\udf39\ud83d\ude0d em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/aSWP4znXxt"
        },
        {
            "author_id": "1165801811585982464",
            "created_at": "2019-10-29T23:20:18.000Z",
            "id": "1189321089601691650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O \u00f3leo chegou em Abrolhos\ud83d\ude14um conjunto de 5 ilhas na Bahia que recebe baleias em \u00e9pocas do ano. 4 s\u00e3o \u00e1reas intang\u00edveis, ou seja, onde o desembarque \u00e9 proibido. Uma \u00e1rea protegida contra os humanos e q acabou antingida tbm por um erro humano. Espero q as \ud83d\udc0b n\u00e3o morram. #abrolhos https://t.co/zImMvfHRNa"
        },
        {
            "author_id": "4769693914",
            "created_at": "2019-10-29T23:11:56.000Z",
            "id": "1189318982257520645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que eu cheguei na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica eu disse que queria ver um macaco e uma cobra, consegui ver os dois.. t\u00f4 muito apaixonado \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "166321795",
            "created_at": "2019-10-29T22:36:10.000Z",
            "id": "1189309979251150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00e3o sensacional mais uma vez nesse lugar\ud83d\udc9b\u2728 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/EIkWgDz8en"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-29T22:32:09.000Z",
            "id": "1189308969606635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VKaS4aSOHo\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BbA9TWfCR8"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2019-10-29T22:20:02.000Z",
            "id": "1189305921559826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou na \u00faltima semana a montagem da ilumina\u00e7\u00e3o do Natal Imperial, em Petr\u00f3polis. \u2728\ud83c\udf84\u2728\nA primeira atra\u00e7\u00e3o confirmada \u00e9 o show do padre F\u00e1bio de Melo no Parque Municipal (Itaipava), no dia 15 de novembro.\n\n#petropolis #itaipavarj #rj https://t.co/9knslL9PjB"
        },
        {
            "author_id": "3133872018",
            "created_at": "2019-10-29T22:03:09.000Z",
            "id": "1189301670943121413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional figurando no blog - e este nem \u00e9 t\u00e3o conhecido, o Glacier National Park. Fica no estado de Montana, nas Montanhas Rochosas, e o conhecemos durante nossa viagem \u00e0s Montanhas Rochosas do Canad\u00e1. Infelizmente parte dele estava fechad\u2026 https://t.co/UfovN0ljHA https://t.co/ASqjRfNwBa"
        },
        {
            "author_id": "903036891758460928",
            "created_at": "2019-10-29T21:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1000885213583544325",
                        "start": 12,
                        "username": "Tatiana26806588"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "298906059",
                        "start": 29,
                        "username": "s7sign"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "89282975",
                        "start": 37,
                        "username": "valeriascher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189297685146324994",
            "in_reply_to_user_id": "44668289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlarisso @Tatiana26806588 @s7sign @valeriascher Um ministro do meio ambiente que no tenha condena\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa, de fraudar processos do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental, tbm seria bacana."
        },
        {
            "author_id": "37678071",
            "created_at": "2019-10-29T21:31:01.000Z",
            "id": "1189293585012801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Ambiental do Parque Estadual do Morro do Diabo em Teodoro Sampaio, \u00e9 o maior fragmento de mata atl\u00e2ntica conservada do interior do Estado de S\u00e3o Paulo \n\nhttps://t.co/d0TNvweD1n https://t.co/okZjIRwRGm"
        },
        {
            "author_id": "3419140205",
            "created_at": "2019-10-29T21:26:25.000Z",
            "id": "1189292426210545665",
            "in_reply_to_user_id": "3419140205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah na mesma do rio tem um peda\u00e7o do parque nacional tb que o pessoal invade pra roubar palmito"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-29T21:21:55.000Z",
            "id": "1189291295082254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Dl6kZwPV0i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MIB7lxrX5n"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-10-29T21:10:12.000Z",
            "id": "1189288348889878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Manchas ainda n\u00e3o atingiram parque nacional, um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\" \u2014 https://t.co/zyjDKJ7Qct"
        },
        {
            "author_id": "779146701214973952",
            "created_at": "2019-10-29T21:08:16.000Z",
            "id": "1189287858999349248",
            "in_reply_to_user_id": "779146701214973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrada na Floresta Estadual do Paru, munic\u00edpio de Monte Alegre, Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-29T21:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1189287832201957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga-me algo que eu n\u00e3o sei. em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/FDJiLqn7kG"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-10-29T20:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "524349796",
                        "start": 142,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189284904439296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av.dos Andradas entre o Parque Municipal e a https://t.co/wr8cgSzJo3 Contorno, no sent centro https://t.co/9gYgwQZ91I (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-10-29T20:54:29.000Z",
            "id": "1189284391027138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h54 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av. do Contorno, no sentido centro/bairro. https://t.co/4MiyNTqpaB"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-10-29T20:45:04.000Z",
            "id": "1189282020301688833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desta ter\u00e7a-feira, 29, o inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, na regi\u00e3o dos Inhamuns, ir\u00e1 completar dois dias.\nhttps://t.co/6gGqWnz0rp"
        },
        {
            "author_id": "96825813",
            "created_at": "2019-10-29T20:44:28.000Z",
            "id": "1189281871689142281",
            "in_reply_to_user_id": "96825813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO 657 DO STJ - TRIBUT\u00c1RIO: A qualifica\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU."
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-10-29T20:36:53.000Z",
            "id": "1189279964471975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba aciona Corpo de Bombeiros e CIOPAER\nhttps://t.co/lFLjNKn7k0"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-10-29T20:29:41.000Z",
            "id": "1189278152574623746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o sinistro s\u00f3 charlando\n\"Volunt\u00e1rios recolhem desde ontem dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras; Parque Nacional ainda n\u00e3o foi atingido\"\n\nhttps://t.co/HiAnfT8n5P"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-10-29T20:14:50.000Z",
            "id": "1189274415248351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3leo atinge cidades dentro da regi\u00e3o de Abrolhos, no sul da Bahia\nManchas ainda n\u00e3o atingiram parque nacional, um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\nhttps://t.co/TzNZsokPhn"
        },
        {
            "author_id": "1041762412863660032",
            "created_at": "2019-10-29T19:56:13.000Z",
            "id": "1189269726767259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escritora e ilustradora Ana Maria de Andrade conversando sobre o livro \"O Ninho do Cora\u00e7\u00e3o\", no Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens. \ud83e\udd70 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/HeUb32mMKg"
        },
        {
            "author_id": "361431585",
            "created_at": "2019-10-29T19:53:45.000Z",
            "id": "1189269105678913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 op\u00e7\u00e3o de viagem para toda a\u00a0fam\u00edlia https://t.co/6iWHLVC5rc https://t.co/vHRndL7jqW"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2019-10-29T19:52:55.000Z",
            "id": "1189268897217818626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 op\u00e7\u00e3o de viagem para toda a\u00a0fam\u00edlia https://t.co/DfjX4Q8oMS https://t.co/wb4ujUfBsE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-29T19:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "73745956",
                        "start": 87,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189265621256736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que n\u00e3o faz sentido gastar R$ 50 milh\u00f5es para reabrir Estrada do Colono, mas o @alvarodias_ que se faz de probo quer destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u com isso, e ainda esquartejar outros Parques Nacionais! Calhorda!  https://t.co/7kxJxQ38yk"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-29T19:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "54341363",
                        "start": 241,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189262883856801802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3leo se aproxima da regi\u00e3o de #Abrolhos e pescadores tentam retir\u00e1-lo do mar com redes. Volunt\u00e1rios recolheram dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras; Parque Nacional ainda n\u00e3o foi atingido. Leia no @JornalOGlobo: https://t.co/oNTZXWQCdq https://t.co/WpbhR6VqO1"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-10-29T19:22:15.000Z",
            "id": "1189261181342703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Pequenas manchas de \u00f3leo foram vistas em Canavieiras, Belmonte e Santa Cruz Cabr\u00e1lia, dentro da chamada regi\u00e3o de Abrolhos, \u00e1rea que vai de Canavieiras (BA) at\u00e9 S\u00e3o Matheus (ES). \n\nO Parque Nacional de Abrolhos n\u00e3o foi atingido. Ainda. https://t.co/nzSGFR1EiD"
        },
        {
            "author_id": "110885585",
            "created_at": "2019-10-29T19:03:31.000Z",
            "id": "1189256464336084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tatianedepaula2\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa - Cataguases\n\nPara tudoooo... O que foi o 4\u00b0 KT\u00c1 TRAIL RUN que aconteceu em Cataguases no \u00faltimo dia 27?\nVai arrastando pro lado a\u00ed s\u00f4 \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f e leiam\u2026 https://t.co/NXbAtWhpn3"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-29T19:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189256320035241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito verde para n\u00f3s.\n\n#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/v4k0HdUTKS"
        },
        {
            "author_id": "939248168897859584",
            "created_at": "2019-10-29T18:39:37.000Z",
            "id": "1189250452719853569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba aciona Corpo de Bombeiros e CIOPAER - https://t.co/aUE20pgZxe https://t.co/VbljRO1UWO"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2019-10-29T18:31:41.000Z",
            "id": "1189248456042434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Planejamento e Meio Ambiente anunciou na ter\u00e7a-feira (29 de outubro) que o Conselho Municipal de Defesa do Meio Ambiente (COMDEMA) aprovou o projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Professor Fernando Bonillo https://t.co/ghZvmIrZpQ"
        },
        {
            "author_id": "1054044958301274112",
            "created_at": "2019-10-29T18:28:14.000Z",
            "id": "1189247585577558021",
            "in_reply_to_user_id": "1106187455282192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baruchinha O objetivo do Queiroz \u00e9 ser um arquivo n\u00e3o queim\u00e1vel. E se p\u00e1, ganhar uma bolsa-caluda.\n\nEle deve ter gravado at\u00e9 os di\u00e1logos do Seu Jair com os peixes q eles pescavam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2160863263",
            "created_at": "2019-10-29T18:01:14.000Z",
            "id": "1189240793808146434",
            "in_reply_to_user_id": "2160863263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ Inf 657. A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU."
        },
        {
            "author_id": "1187199567747604480",
            "created_at": "2019-10-29T17:59:28.000Z",
            "id": "1189240345399353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi nada no forum.  O banheiro do parque municipal \u00e9 nojento, acho q no banheiro do mercado central tb rola."
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-10-29T17:39:30.000Z",
            "id": "1189235322212835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos lugares maravilhosos que a gente nunca tinha ouvido falar, e que \u00f3bvio, dividimos com voc\u00eas!! Algu\u00e9m j\u00e1 foi?? O S\u00edtio arqueol\u00f3gico do Bisnau \u00e9 uma \u00e1rea protegida dentro de uma fazenda particular. \u00c9 um pared\u00e3o gigantesco, com 2600 m\u00b2 repleto de inscri\u2026 https://t.co/KGvjhBRJlX https://t.co/Jwv6RknR4S"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-10-29T17:36:29.000Z",
            "id": "1189234565111566342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ita\u00fanas - Esp\u00edrito Santo\n\nLocalizada no extremo norte do Esp\u00edrito Santo, com dunas, praias selvagens e o Parque Estadual de Ita\u00fanas, o vilarejo de #Ita\u00fanas \u00e9 palco de festivais de forr\u00f3 que atraem muitos turistas!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur https://t.co/JFR3xtp1mt"
        },
        {
            "author_id": "44915986",
            "created_at": "2019-10-29T17:18:24.000Z",
            "id": "1189230010604904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo se aproxima de Abrolhos e pescadores cobram a\u00e7\u00e3o do governo\nVolunt\u00e1rios recolhem desde domingo dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras; Parque Nacional ainda n\u00e3o foi atingido"
        },
        {
            "author_id": "2162997787",
            "created_at": "2019-10-29T16:46:48.000Z",
            "id": "1189222058204585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo se aproxima de Abrolhos e pescadores cobram a\u00e7\u00e3o do Governo. Volunt\u00e1rios recolhem desde domingo dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras https://t.co/M13vkuQj2B\n\n#\u00f3leo #abrolhos #bahia https://t.co/3iawSFq4dR"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2019-10-29T16:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "44446850",
                        "start": 30,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189221967368511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos destaque no jornal @ACritica numa #s\u00e9rie de reportagens sobre o munic\u00edpio de #Mau\u00e9s... \ud83c\udf33\ud83c\udf52Especificamente na #comunidade Vila Darcy, na Floresta Estadual de Mau\u00e9s, onde foi inaugurada uma esta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua movida por energia solar!\ud83d\udca6\u26a1\ufe0f\u2600\ufe0f https://t.co/ytcOX18L51 +1 https://t.co/WbiERTLEH6"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-29T16:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189220654832410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abacaxi #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/BQjxLp0cJp"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2019-10-29T16:12:37.000Z",
            "id": "1189213456081264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisadores fizeram an\u00e1lises do petr\u00f3leo cru e descobriram que o produto se decomp\u00f5e e afeta a cadeia alimentar marinha. O material para pesquisa foi coletado na segunda maior cadeia de recifes do mundo, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais, em Pernambuco. #JC1"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-10-29T16:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1058510955053809664",
                        "start": 17,
                        "username": "ElianadaCruzRo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189213291253510144",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin @ElianadaCruzRo1 Como eu gostaria de ligar esse vazamento criminoso de \u00f3leo nas praias do nordeste, com a ambiciosa proposta do Bolsonaro, com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios), que quer\u00a0transformar em uma \"Canc\u00fan brasileira\" e afugentando o turismo no nordeste. S\u00f3 uma teoria \ud83d\ude2c\ud83d\ude01."
        },
        {
            "author_id": "949558655208378369",
            "created_at": "2019-10-29T15:56:25.000Z",
            "id": "1189209381411282946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 20h sai o 1\u2022 teaser do clipe \u201cSinal de Fuma\u00e7a\u201d pra voc\u00eas sentirem um gostinho do vem no dia 18/Nov.\n\n___\n\ud83d\udcf8 pedrocoelhofilm em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/vFJ2SCawfu"
        },
        {
            "author_id": "169825640",
            "created_at": "2019-10-29T15:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "14685685",
                        "start": 45,
                        "username": "SANParks"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        18.40280606,
                        -33.94803556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"
            },
            "id": "1189206781261701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Montanha da Mesa - @sanparks in Cape Town, Western Cape https://t.co/HEdKsZKYuM"
        },
        {
            "author_id": "1046823888267751424",
            "created_at": "2019-10-29T15:42:13.000Z",
            "id": "1189205806497042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar incr\u00edvel, mais um final de semana de aprendizado e divers\u00e3o...\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\udc91\u2600\ufe0f\ud83e\udd75\n\n#parquevilavelha \n#semprejuntos \n#teamo\u2764\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/w3Way0oIWc"
        },
        {
            "author_id": "1161248071780618241",
            "created_at": "2019-10-29T15:33:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "1189203555594506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Informativo barra do gar\u00e7as: o parque estadual da Serra Azul estar\u00e1 fechado de hj at\u00e9 sexta, para manuten\u00e7\u00e3o. Apenas a usina vai t\u00e1 funcionando."
        },
        {
            "author_id": "965418493071056897",
            "created_at": "2019-10-29T15:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "116247695",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189202124325953537",
            "in_reply_to_user_id": "116247695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudu Santa Maria Madalena : Dercy Gon\u00e7alves(atriz e comediante) , Parque Estadual do Desengano(\u00c1rea de Mara Atl\u00e2ntica preservada e protegida), Primeiro div\u00f3rcio do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "961440034565042176",
            "created_at": "2019-10-29T15:16:21.000Z",
            "id": "1189199296224215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversei com uma das lideran\u00e7as de pescadores da reserva extrativista de Canavieiras O \u00f3leo est\u00e1 se aproximando do Parque Nacional Marinho de Abrolhos e j\u00e1 chegou \u00e0 regi\u00e3o de mesmo nome, o que tem tirado o sono de trabalhadores e especialistas. https://t.co/FjqKn97p1u"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-10-29T15:11:23.000Z",
            "id": "1189198046636232706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo se aproxima da regi\u00e3o de Abrolhos e pescadores tentam retir\u00e1-lo do mar com redes.\nVolunt\u00e1rios recolhem desde ontem dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras; Parque Nacional ainda n\u00e3o foi atingido https://t.co/brPnPPayZE"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-10-29T15:04:07.000Z",
            "id": "1189196217491886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#\u00d3leoNoNordeste se aproxima de Abrolhos e pescadores cobram a\u00e7\u00e3o do governo. Volunt\u00e1rios recolhem desde domingo dezenas de quilos de petr\u00f3leo cru na \u00e1rea da reserva extrativista de Canavieiras; Parque Nacional ainda n\u00e3o foi atingido. #EmNomeDeQu\u00ea?  https://t.co/z1eGGji5PP"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2019-10-29T14:41:03.000Z",
            "id": "1189190413636096002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o dos Fibromi\u00e1lgicos do Vale do S\u00e3o Francisco vai realizar encontro em Petrolina: Ser\u00e3o promovidas palestras, a partir das 18h30, na sede do transforma Petrolina, no Parque Municipal Josepha Coelho. Encontro ser\u00e1 na dede do projeto Transforma\u2026 https://t.co/AxMEcynanP https://t.co/U9gKpuun8p"
        },
        {
            "author_id": "1041110430683299840",
            "created_at": "2019-10-29T14:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "16334137",
                        "start": 210,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189180682095841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte!\nAbaixo assinado assinado para deter a destrui\u00e7\u00e3o das \u00e1reas verdes do Parque dos Poderes aqui em Campo Grande MS.\n\n #OBugio https://t.co/ogkKiCmdTT via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "254240698",
            "created_at": "2019-10-29T13:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1189178919036960770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulha no que te d\u00e1 vontade, a vida n\u00e3o espera por vc. #trilha #aventura #serra #parquenacional #serradeitabaiana #supera\u00e7\u00e3o #poder #morrimaspassobem #incrivel #amei em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/yGyUleUi67"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-29T13:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189177354909700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei da recep\u00e7\u00e3o.\n\n#MorroDoDiabo #anta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/uGshl8FycY"
        },
        {
            "author_id": "324114937",
            "created_at": "2019-10-29T13:44:58.000Z",
            "id": "1189176299429847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/nZlvsWYySQ"
        },
        {
            "author_id": "126066743",
            "created_at": "2019-10-29T13:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44830414,
                        -22.90117185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1189166765001056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando mais um servi\u00e7o aben\u00e7oado \ud83d\ude4f em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/JLejj8KmrQ"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-29T12:55:38.000Z",
            "id": "1189163885762248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou que nem a Aninha das MAIS: andando nas nuvens! Meus livros sendo levados para tantas escolas... Muito amor envolvido. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/X6N9nMuTux"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2019-10-29T12:52:06.000Z",
            "id": "1189162995542319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 op\u00e7\u00e3o de viagem para toda a\u00a0fam\u00edlia https://t.co/RlkIfX2sdK https://t.co/mVlGXOHM0I"
        },
        {
            "author_id": "748903939744104448",
            "created_at": "2019-10-29T12:47:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1189161741302845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dialogar para transformar!\n\nParticipe das audi\u00eancias p\u00fablicas em Santo Amaro e Barreirinhas para debater o Projeto de Lei que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nVamos buscar juntos uma solu\u00e7\u00e3o para melhorar de verdade a vida das pessoas. https://t.co/afWCHJRlWm"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-29T12:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1189155456062763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 78 anos de conserva\u00e7\u00e3o do parque estadual Morro do Diabo.\n\n#MorroDoDiabo em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/9cOOPUCc4x"
        },
        {
            "author_id": "44924135",
            "created_at": "2019-10-29T12:13:49.000Z",
            "id": "1189153362148638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando que estou num evento internacional sobre inc\u00eandios florestais, compartilho com vcs uma cena de um evento que estamos estudando, do Landsat 8 do dia 18 de maio de 2016, do Parque Nacional de Bras\u00edlia, que\u2026 https://t.co/o85jrqFGhy"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2019-10-29T11:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "884378037403430912",
                        "start": 17,
                        "username": "wendelfisiot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189149118460911621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fisioterapeuta @wendelfisiot aceitou o desafio!\nWendel Caetano \u00e9 especialista em dor e les\u00f5es do esporte.\n#uphill 2020 o canal #eunacorrida vai estar presente. em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/6uPO0kFpHZ"
        },
        {
            "author_id": "349892640",
            "created_at": "2019-10-29T11:40:28.000Z",
            "id": "1189144970432790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostentava no parque municipal meu f\u00ed https://t.co/OUxEu7YBRJ"
        },
        {
            "author_id": "720792488",
            "created_at": "2019-10-29T11:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1189138263732174850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simp\u00e1tica, humilde e super perspicaz. Nina, super obrigado por tudo e que venham mais dias como esse \ud83d\udc9a @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/v6Opnb4Qyp"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-10-29T11:08:37.000Z",
            "id": "1189136953201041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nosso Planeta ainda tem lindos e maravilhosos lugares...\nVejam este :\nParque Nacional dos \u00c9crins, Alpes do Delfinado, Fran\u00e7a\nQuando o frio do outono mudar os tons da paleta para os dourados e... https://t.co/d3d2A0JKBK"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-10-29T10:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "62891396",
                        "start": 194,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "153505589",
                        "start": 204,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "253034260",
                        "start": 217,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "151653693",
                        "start": 225,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1189130161028919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA), com os trilheiros do projeto\ud83c\udf33Caminhos da Floresta \ud83c\udf33\u00c9 turismo de aventura, uma verdadeira imers\u00e3o na Amaz\u00f4nia! \n\n#caminhosdafloresta @MTurismo @GovernoPara @ICMBio @helderbarbalho #mtur https://t.co/qfDsUjwNDD"
        },
        {
            "author_id": "1026559972384100352",
            "created_at": "2019-10-29T10:39:42.000Z",
            "id": "1189129676452749312",
            "in_reply_to_user_id": "1026559972384100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com \u00e1rea equivalente \u00e0 da Irlanda do Norte (1,3 milh\u00e3o de hectares), a Flona est\u00e1 sob press\u00e3o n\u00e3o apenas dos produtores locais, mas tamb\u00e9m de pol\u00edticos ligados \u00e0 bancada ruralista, que articularam durante o governo de Michel Temer uma redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/eytyijvdsU"
        },
        {
            "author_id": "1131347990344552448",
            "created_at": "2019-10-29T10:26:47.000Z",
            "id": "1189126424986312704",
            "in_reply_to_user_id": "1131347990344552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pieceofcaos Acho qie no parque Nacional la de Ter\u00ea tem lugar pra acampar"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-29T10:00:51.000Z",
            "id": "1189119898401804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante de on\u00e7a-pintada, possivelmente prenha, traz esperan\u00e7a para esp\u00e9cie https://t.co/9Gl5WXLedL On\u00e7a desconhecida dos pesquisadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u parece gr\u00e1vida. Estima-se que restem apenas 300 indiv\u00edduos, j\u00e1 que esp\u00e9cie est\u00e1 criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/uxeY2ADD1J"
        },
        {
            "author_id": "245147863",
            "created_at": "2019-10-29T09:25:14.000Z",
            "id": "1189110935044214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Aiuaba https://t.co/hLvZfYLbd5"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-10-29T09:05:59.000Z",
            "id": "1189106093676355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Fund\u00e3o. A mais gelada da Serra da Canastra, mas mesmo assim a gente n\u00e3o deixa de curtir essas \u00e1guas.  Parque Nacional da Serra da Canastra/MG\n#serradacanastra #minasgerais #caminhotracado https://t.co/6Vr1F6J5Iq"
        },
        {
            "author_id": "1157280352886542336",
            "created_at": "2019-10-29T07:58:28.000Z",
            "id": "1189089102806880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses,Santo Amaro do Maranh\u00e3o. https://t.co/QTQHuz3fj2"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2019-10-29T05:16:31.000Z",
            "id": "1189048344959737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Cozumel fecha por causa de doen\u00e7a em corais - https://t.co/TpFgKRqRLY - https://t.co/JJnS4k2ZkI"
        },
        {
            "author_id": "213540123",
            "created_at": "2019-10-29T04:34:22.000Z",
            "id": "1189037737824768001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo nas terras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba. As queimadas tomam de conta do nosso interior cearense e nem o Ibama consegue empatar porque \u00e9 demais https://t.co/AZ6n65tBH9"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-10-29T02:41:34.000Z",
            "id": "1189009352088313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba desde domingo. https://t.co/SFlu0NrHMw"
        },
        {
            "author_id": "1097895130227458050",
            "created_at": "2019-10-29T02:41:31.000Z",
            "id": "1189009336154152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fds foi sem compara\u00e7\u00e3o ao passado mas foi bom reviver meu pa\u00eds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2019-10-29T02:08:46.000Z",
            "id": "1189001097442136072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/CXSq8W8MYj"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2019-10-29T00:58:37.000Z",
            "id": "1188983443822170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Mo\u00e7ambique\nReminder: Not\u00edcias da Gorongosa - Outubro de  2019: https://t.co/AbOYjQnrwE"
        },
        {
            "author_id": "795650666723164160",
            "created_at": "2019-10-29T00:51:16.000Z",
            "id": "1188981591730741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 gente, algu\u00e9m pra tirar foto minha ou tirar a foto da pessoa no parque natural municipal atalaia."
        },
        {
            "author_id": "3232309702",
            "created_at": "2019-10-29T00:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "116247695",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188981582822068225",
            "in_reply_to_user_id": "116247695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudu Capanema: Estrada do Colono ( parque nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "79282120",
            "created_at": "2019-10-29T00:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1188979678171656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/J97lbVX3p2"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-29T00:20:34.000Z",
            "id": "1188973866762280967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (28), surgiram os primeiros sinais daquilo que os envolvidos com a conserva\u00e7\u00e3o de santu\u00e1rio mar\u00edtimo na Bahia mais temem: partes de \u00f3leo foram recolhidas  na regi\u00e3o de Abrolhos, ainda que n\u00e3o no parque nacional que \u00e9 seu n\u00facleo. https://t.co/NecpCMTtJV"
        },
        {
            "author_id": "60167151",
            "created_at": "2019-10-29T00:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "116247695",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188972041598390272",
            "in_reply_to_user_id": "116247695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudu Primeira floresta nacional \"privatizada\""
        },
        {
            "author_id": "4156943789",
            "created_at": "2019-10-29T00:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1359316538088710144",
                        "start": 0,
                        "username": "panda_cnco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188971930612850688",
            "in_reply_to_user_id": "907018282166878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panda_cnco Quando for viajar, pesquise sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e conhe\u00e7a a beleza desse lugar \u00fanico, localizado no estado do Maranh\u00e3o.\n\n#POPTimeAwards #GrupoDoAno NowUnited"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2019-10-29T00:00:26.000Z",
            "id": "1188968797832712195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/drc5ttZoHr"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-10-28T23:59:49.000Z",
            "id": "1188968644098826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/EjWgJC0odd"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-10-28T22:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1188951040403660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ofT4UzpoR6"
        },
        {
            "author_id": "1139894821970219008",
            "created_at": "2019-10-28T22:33:03.000Z",
            "id": "1188946809156063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de dezembro de 2009, o Parque Municipal Henrique Luiz Roessler, recebe uma conquista de grande import\u00e2ncia a  sua hist\u00f3ria: Atrav\u00e9s do decreto municipal 4129, ele passa a ser\u2026 https://t.co/pVN0S5l2tq"
        },
        {
            "author_id": "2702592069",
            "created_at": "2019-10-28T22:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188943490488655872",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O Ministro Ricardo Salles responde a a\u00e7\u00e3o civil por improbidade administrativa, acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais.\n Quando esteve \u00e0 frente da secretaria do Estado de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-10-28T22:15:38.000Z",
            "id": "1188942424544108546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos inicias do projeto que amo n\u00e3o poderiam faltar \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/pB68HWRzUg"
        },
        {
            "author_id": "347982179",
            "created_at": "2019-10-28T22:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1188940986774380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/jJktMKIm36"
        },
        {
            "author_id": "149787378",
            "created_at": "2019-10-28T22:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1188938945955975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia, eu amo vc #semfiltro em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/kyBuFHBLI4"
        },
        {
            "author_id": "229050223",
            "created_at": "2019-10-28T20:53:11.000Z",
            "id": "1188921678547574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Observa\u00e7\u00e3o de Aves em Gar\u00e7a envolve e agrada a todos os participantes. O evento, organizado pela Prefeitura de Gar\u00e7a, recebeu o p\u00fablico no Bosque Municipal e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus. https://t.co/2F28VzxGBP https://t.co/DTDAhLq0WV"
        },
        {
            "author_id": "2370055510",
            "created_at": "2019-10-28T20:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1188917679761035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WbvIhRqskD"
        },
        {
            "author_id": "149787378",
            "created_at": "2019-10-28T20:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1188911411189211141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Yq3uhsvC7j"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-28T20:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1188910283013492737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Negro, Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte - Minas Gerais.\n.\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por clebmsilva :\n.\n\"Essas piscinas s\u00e3o formadas pelas \u00e1guas do lago negro. Tem uns buracos onde voc\u00ea pode deitar e fica como se fosse uma\u2026 https://t.co/ii2yV0QoY4"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-10-28T20:05:14.000Z",
            "id": "1188909609731395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: A hist\u00f3ria do parque mais antigo do Brasil https://t.co/zw8m3e69eF #Brasil #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2019-10-28T20:04:32.000Z",
            "id": "1188909435445501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set\u00fabal - Apreens\u00e3o de 258 quilos de pescado por pesca em \u00e1rea protegida\nO pescado apreendido foi submetido ao primeiro regime de venda em lota\nhttps://t.co/CGQawJln2M https://t.co/pACLGk080C"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-10-28T20:01:36.000Z",
            "id": "1188908693452132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria pouco conhecida de como nasceu o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/0IpdXHvnz6 #hist\u00f3ria #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "771130525675315201",
            "created_at": "2019-10-28T19:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188904382978547712",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Bras\u00edlia, embora conhecida pela arquitetura moderma, tem muitos parques com trilhas, algumas bastante acess\u00edveis\nUm passeio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 obrigat\u00f3rio! https://t.co/cL9D5rBRPp"
        },
        {
            "author_id": "229501351",
            "created_at": "2019-10-28T19:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1188895433659170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wVSQmmV9Ub"
        },
        {
            "author_id": "17911307",
            "created_at": "2019-10-28T18:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1188886104088465409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de for\u00e7a e supera\u00e7\u00e3o. Assista. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/RrBW6mGZsY"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2019-10-28T18:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "16632219",
                        "start": 216,
                        "username": "RTP2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188885643113295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico no extremo norte de Portugal, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Pit\u00f5es das J\u00fanias \u00e9 uma aldeia do s\u00e9c. XII quase intocada pela contemporaneidade. \nVisita Guiada - para ver esta Segunda \u00e0s 22:55, na @RTP2. https://t.co/PaBLp23NF8"
        },
        {
            "author_id": "564925908",
            "created_at": "2019-10-28T18:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1188879150213406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/zUSRyxa37F"
        },
        {
            "author_id": "2382152948",
            "created_at": "2019-10-28T17:30:33.000Z",
            "id": "1188870681376808966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/kqdZn7LHtE"
        },
        {
            "author_id": "590242758",
            "created_at": "2019-10-28T17:11:17.000Z",
            "id": "1188865834237612043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De h\u00e1 pouco, flamboyant, na BR343 proximidades da Floresta Nacional de Palmares. https://t.co/6qoNW3fZ5P"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-10-28T17:09:54.000Z",
            "id": "1188865485472972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ah que not\u00edcia boa! tomara que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda exista em 2020. https://t.co/Ephv7t8vpT"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-28T17:06:32.000Z",
            "id": "1188864638605246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chegada de 50 ararinhas-azuis no Brasil \u00e9 confirmada para mar\u00e7o de 2020 https://t.co/KtiBMZ1tvh Aves, de esp\u00e9cie extinta na natureza, ser\u00e3o levadas para o Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, criada no ano passado, em Cura\u00e7\u00e1, na Bahia https://t.co/LQYE2yekfJ"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-10-28T17:03:08.000Z",
            "id": "1188863781633441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio analisa nome de outra ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/A4SiH99Tp3"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2019-10-28T16:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "193003734",
                        "start": 59,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "243291031",
                        "start": 74,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188854285804683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos flagram lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia @mmeioambiente @Gov_DF  https://t.co/mh0I1GlKUh https://t.co/PJCIpL8ZzZ"
        },
        {
            "author_id": "53728284",
            "created_at": "2019-10-28T16:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188854091205750786",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre Pode ser que realmente n\u00e3o possa, seria o mesmo caso quando algu\u00e9m compra uma por\u00e7\u00e3o de terra que cont\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode mexer. Mas n\u00e3o sou especialista, logo n\u00e3o posso afirmar..."
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-28T16:17:18.000Z",
            "id": "1188852250522902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando esse ondulado natural dos cabelos.... Chapinha aposentada com sucesso. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eCFGbasKqM"
        },
        {
            "author_id": "388444900",
            "created_at": "2019-10-28T16:02:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0177894212b08f73"
            },
            "id": "1188848546881122306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Vrjo1Qjpaq"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-10-28T15:51:37.000Z",
            "id": "1188845784369913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Munic\u00edpio forma Mun\u00edcipes e entrega equipamentos para programa de compostagem dom\u00e9stica. ::\n\nNa pr\u00f3xima quarta feira, pelas 18h45, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a C\u00e2mara Municipal ir\u00e1 proceder \u00e0 entrega de cerca de 200 compostores. https://t.co/VJ3etKwkcp"
        },
        {
            "author_id": "876532700",
            "created_at": "2019-10-28T15:28:30.000Z",
            "id": "1188839969256812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindinha suas fotos no parque nacional de ubajara https://t.co/XZFXid7M1t"
        },
        {
            "author_id": "2386303371",
            "created_at": "2019-10-28T15:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "742371799116222464",
                        "start": 0,
                        "username": "klara_sjo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1110007384687157250",
                        "start": 11,
                        "username": "Malluestt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "893287724",
                        "start": 22,
                        "username": "JulhinhaLopes"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "3198312563",
                        "start": 37,
                        "username": "thegirlofunagi"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2499459239",
                        "start": 53,
                        "username": "Beth_PCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188837350505365505",
            "in_reply_to_user_id": "742371799116222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@klara_sjo @Malluestt @JulhinhaLopes @thegirlofunagi @Beth_PCarvalho a gente no parque municipal KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1052630704402518017",
            "created_at": "2019-10-28T15:18:02.000Z",
            "id": "1188837332650201089",
            "in_reply_to_user_id": "1052630704402518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse mesmo mano do nada, viu os barquinhos do parque municipal e disse pro amigo: vamo dar um rol\u00ea naqueles barquinhos ali s\u00f3 de quebrada?\n\nPediram o motorista para abrir a porta onde est\u00e1vamos e desceram do \u00f4nibus, sem mais nem menos\n\n?????????????"
        },
        {
            "author_id": "569993948",
            "created_at": "2019-10-28T15:08:58.000Z",
            "id": "1188835052198793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Canoas ter\u00e1 1\u00ba Corrida e Caminhada - Jornal O Celeiro https://t.co/lfpFo8cSC0"
        },
        {
            "author_id": "28794073",
            "created_at": "2019-10-28T15:08:53.000Z",
            "id": "1188835030036074498",
            "in_reply_to_user_id": "28794073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro disse que, assim que voltar de viagem, no pr\u00f3ximo dia 30 de novembro, vai enviar ao Congresso projeto para revogar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, lar de esp\u00e9cies marinhas amea\u00e7adas"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-10-28T15:07:24.000Z",
            "id": "1188834656306761730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Gala do Desporto \u2013 Homenageados cerca de 270 agentes desportivos do Concelho\n\nIniciativa lotou o Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/aQkWm6brOm https://t.co/JE5yrvrawp"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-10-28T14:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1188829525775286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis (RJ) // \rOrgans Ridge National Park \u2013 Teres\u00f3polis City, Rio de Janeiro State // \r#parquenacional #SerraDos\u00d3rg\u00e3os #ridge #nationalpark #park #Teres\u00f3polis #RiodeJaneiro\u2026 https://t.co/N3RT08GmT1"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-28T14:44:38.000Z",
            "id": "1188828927936081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DO SENADO n\u00ba 465 de 2018\nAltera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nVOC\u00ca APOIA ESSA PROPOSI\u00c7\u00c3O?\n Voto \"N\u00c3O\" realizado com sucesso!\nPLS 465/2018 https://t.co/JG0C4xKJqo #PLS465_2018 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "44230119",
            "created_at": "2019-10-28T14:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56360800",
                        "start": 0,
                        "username": "mantunespb"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "12033882",
                        "start": 12,
                        "username": "pott77"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "163063411",
                        "start": 20,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "109585572",
                        "start": 37,
                        "username": "yan_JP"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "25878045",
                        "start": 45,
                        "username": "efarsas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188826528890720256",
            "in_reply_to_user_id": "44230119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mantunespb @pott77 @Barbosa_Leandro @yan_JP @efarsas Vale a pena votar n\u00e3o: Aten\u00e7\u00e3o\u26a0\ufe0f\nEst\u00e1 aberta consulta p\u00fablica para o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea concorda com essa proposta? As comunidades que vivem nele n\u00e3o! N\u00e3o deixe de votar. https://t.co/vWAfHCQzYa\u2026 #PLS465_2018"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2019-10-28T14:32:16.000Z",
            "id": "1188825815095660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bi\u00f3logos flagram lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeos https://t.co/Zqo3IwvVHO"
        },
        {
            "author_id": "4855323658",
            "created_at": "2019-10-28T14:25:16.000Z",
            "id": "1188824055870361602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar no parque municipal chega a me dar flashback do vietn\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2019-10-28T13:43:30.000Z",
            "id": "1188813542641819655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conferir. A a\u00e7\u00e3o positiva de pescadores na Reserva Extrativista de Canavieiras (BA) para \"pescar\" o \u00f3leo no mar. Sugest\u00e3o feita p/ prof. Miguel Accioly (UFBA) e t\u00e9cnicos do Inst. Chico Mendes de Conserv. da Biodiversidade (ICMBio). https://t.co/v7zosZqRy4"
        },
        {
            "author_id": "212988291",
            "created_at": "2019-10-28T13:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.53754425,
                        -22.39289629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1188812634705006594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o tempo passa devagar\ud83c\udf43.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Itatiaia / Rj .\n.\n.\n.\n.\n#respirafundoevai #serrinhadoalambari #serradamantiqueira #viajarevida #lugareslindo #mulheresnatrilha\u2026 https://t.co/JWGP0HiMTh"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-10-28T13:35:00.000Z",
            "id": "1188811403555160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| Voc\u00ea conhece a Pedra do C\u00e3o Sentado, em #NovaFriburgo? Considerado s\u00edmbolo da cidade, o monumento natural chama a aten\u00e7\u00e3o em meio \u00e0s forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque de Furnas do Catete. O acesso \u00e9 tranquilo sendo necess\u00e1ria apenas uma caminhada \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f de 1,5 km. https://t.co/KZqxta5ZVS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-28T13:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "791635",
                        "start": 95,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188807156910477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 12 passeios aos finais de semana, num per\u00edodo de 03 meses. - https://t.co/wdyM8fKDRy via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2193000982",
            "created_at": "2019-10-28T12:50:43.000Z",
            "id": "1188800261655027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele Amor que n\u00e3o se mede em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/xlIjeYiDdh"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2019-10-28T12:39:46.000Z",
            "id": "1188797503308779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR apreendeu 258 quilos de pescado por pesca em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/zekHUaK3sF"
        },
        {
            "author_id": "1839814928",
            "created_at": "2019-10-28T12:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.4114262,
                        -18.1595019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8242812b6d9bf636"
            },
            "id": "1188796511561359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seu curso te leva para lugares incr\u00edveis? em Parque Estadual Das Nascentes Do Rio Taquari https://t.co/AEDSg3KVhu"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-28T12:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58237276",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaBH"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "174901520",
                        "start": 10,
                        "username": "cadulorena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188790922881966080",
            "in_reply_to_user_id": "58237276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CamilaBH @cadulorena Ol\u00e1, bom dia. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 localizado no litoral oriental do estado do Maranh\u00e3o. Parte dele \u00e9 banhado pelo mar, como voc\u00ea pode ver no mapa do ICMBIO (Instituto Chico Mendes). Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o parque acesse: https://t.co/8zWPlPTirM https://t.co/QSOmg8DPd4"
        },
        {
            "author_id": "962061870646550528",
            "created_at": "2019-10-28T12:05:18.000Z",
            "id": "1188788831455199237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/I9wgXjjmDm"
        },
        {
            "author_id": "194935563",
            "created_at": "2019-10-28T12:04:04.000Z",
            "id": "1188788521924026376",
            "in_reply_to_user_id": "1073869319484919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lahfeminist Ser\u00e1 uma boa id\u00e9ia soltar?  Se for filhote mesmo talvez n\u00e3o consiga se alimentar. Tem que procurar alguma ONG que cuide desses animais e os reintegre \u00e0 vida selvagem. Talvez o IBAMA tenha. Se precisar de grana para enviar o animal a alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o eu posso ajudar."
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-10-28T12:01:18.000Z",
            "id": "1188787824763588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A ideia veio de dois professores universit\u00e1rios, que acreditam que os pescadores podem ajudar nesse momento. O primeiro teste foi feito em \u00e1rea da Reserva Extrativista de Canavieiras, no sul da Bahia, informa Carlos Madeiro, no UOL.\nhttps://t.co/YHmVOR6rN7"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-28T11:40:36.000Z",
            "id": "1188782616427814919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "#OleoNoNordeste As manchas de \u00f3leo avan\u00e7am sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma \u00e1rea de 155 mil hectares que abriga ecossistemas diversos e fr\u00e1geis. https://t.co/IsYRIwRZPn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-28T11:11:29.000Z",
            "id": "1188775288026517506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tf0Pn0DEDT"
        },
        {
            "author_id": "67037721",
            "created_at": "2019-10-28T10:33:42.000Z",
            "id": "1188765778167947265",
            "in_reply_to_user_id": "110445398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1moldegustavo Isso \u00e9 o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-10-28T10:27:12.000Z",
            "id": "1188764143194521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Estadual da Serra da Tiririca, vendo-se a ilha do Filho e o Morro das Andorinhas em primeiro plano. Tamb\u00e9m podem ser vistas da esquerda para a direita a praia de Camboinhas,  a laguna de Itaipu e a praia de\u2026 https://t.co/IzAwo1NmZu"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-10-28T09:49:00.000Z",
            "id": "1188754528511954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC: \u201cNada pode ser pior que borra de \u00f3leo chegar a Abrolhos. Estamos rezando\u201d, diz ambientalista https://t.co/lH3AiX6W8d"
        },
        {
            "author_id": "26465562",
            "created_at": "2019-10-28T09:40:55.000Z",
            "id": "1188752496858038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/dikW1cCF4V"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-10-28T09:35:56.000Z",
            "id": "1188751242132148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Rasga Canga. Ela fica localizada dentro do Parque na parte  de cima \u00e0 uns 10km saindo da estrada principal. Ela tem outra queda do lado, muito gostosa de se banhar tamb\u00e9m. Parque Nacional da Serra da Canastra/S\u00e3o Roque de Minas/MG\n#serradacanastra #caminhotracado https://t.co/A6HkGeK1ip"
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-10-28T09:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1188743019551309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanheceu assim por aqui... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/IaV2CWAyRQ"
        },
        {
            "author_id": "267383584",
            "created_at": "2019-10-28T08:24:42.000Z",
            "id": "1188733314854785026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/MSCIBeMtWt"
        },
        {
            "author_id": "1000440234469978113",
            "created_at": "2019-10-28T06:11:30.000Z",
            "id": "1188699793876508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico! Macaco prego! S\u00edmio pulou deste boulevard arrudas para atravessar pista e desencadeou frenagens bruscas soorte, domingo poucos carros.  Copas l\u00e1 na frente do parque municipal. https://t.co/k9vkukIQJr"
        },
        {
            "author_id": "108695399",
            "created_at": "2019-10-28T02:08:17.000Z",
            "id": "1188638586339495941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de passeio, e a chuva para lavar a alma. Obrigada Deus por essa beleza exuberante da natureza. em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/wHCUWRWxzp"
        },
        {
            "author_id": "79484456",
            "created_at": "2019-10-28T01:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.667151,
                        -27.634046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1188634395504271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas felizes lembram o passado com gratid\u00e3o, alegram-se com o presente e encaram o futuro sem medo. E eu ali sentada na janela olhando meu futuro brilhante escrito pelo meu criador! \ud83e\udd70\u2764\ufe0f em Parque Estadual\u2026 https://t.co/L5784otV9k"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-28T01:49:53.000Z",
            "id": "1188633956402581506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m foi dia de trilha para o Mirante da Cascatinha. \ud83d\ude0a em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Br5vzszgtv"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-10-28T01:36:30.000Z",
            "id": "1188630587696746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingou\nkenkopinkrun \nclaudia_cabral_2111 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/SL42TkQTsM"
        },
        {
            "author_id": "976048933804879873",
            "created_at": "2019-10-28T01:20:20.000Z",
            "id": "1188626520811532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda tem quem me acha alto #chapadadosveadeiros #et #abduzido em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZLX81IKlXm"
        },
        {
            "author_id": "887700002608472065",
            "created_at": "2019-10-28T01:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "329233080",
                        "start": 0,
                        "username": "Mundo_Freak"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "208380455",
                        "start": 13,
                        "username": "Lucas_O_Fofo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188625296624439302",
            "in_reply_to_user_id": "329233080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mundo_Freak @Lucas_O_Fofo Guarda de um parque nacional...talvez"
        },
        {
            "author_id": "1188502718",
            "created_at": "2019-10-28T01:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1371291707308978179",
                        "start": 0,
                        "username": "werneckrachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188624048793817093",
            "in_reply_to_user_id": "225379363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@werneckrachel Amor da aninha vida, desculpa. Fiquei interno dentro do parque nacional. N\u00e3o sai em nenhum momento akskskksks"
        },
        {
            "author_id": "863423925916749824",
            "created_at": "2019-10-28T00:53:59.000Z",
            "id": "1188619889805799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sorriso \u00e9 o resumo do meu domingo!\n\n#amominhafam\u00edlia #projetodeDeus #pedoquinha\u00e9top \n\nmilafagundess em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/Q6i8URUyZs"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2019-10-28T00:14:58.000Z",
            "id": "1188610068968886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/nEGH0DI25Z"
        },
        {
            "author_id": "834101048373628929",
            "created_at": "2019-10-28T00:06:03.000Z",
            "id": "1188607827142684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu torci meu p\u00e9 na primeira trilha mas fiquei \"ah fodase n vi perder a viagem inteira\"\n\nno dia seguinte fiz uma trilha dif\u00edcil pra porra de 11km no Parque Nacional da Chapada e fiz uma outra hj q apesar de ter 2km eh una das mais dif\u00edceis de alto para\u00edso...\n\nmeu p\u00e9 n existe mais"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-10-28T00:00:00.000Z",
            "id": "1188606302232010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela \u00e9 uma ilha de tranquilidade em meio \u00e0 principal rota tur\u00edstica do Rio Grande do Sul, disposta entre estepes, c\u00e2nions e arauc\u00e1rias. Florestas Nacionais do Brasil: quem conhece, conserva. \nFoto: Antonio Cesar Caetano https://t.co/VpYinzcGow"
        },
        {
            "author_id": "2831756823",
            "created_at": "2019-10-27T23:55:12.000Z",
            "id": "1188605094713012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora posso dizer que j\u00e1 chorei em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-10-27T23:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1188603722382893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com o famoso \u201cDedo de Deus\u201d \u2013 Teres\u00f3polis (RJ) // \rPeaks of the Organs Ridge National Park, including the famous \u201cGod\u2019s Finger\u201d \u2013 Teres\u00f3polis City, Rio de Janeiro State\u2026 https://t.co/JmgJn9oeFL"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2019-10-27T23:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "57254597",
                        "start": 76,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188591296237178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredor ecol\u00f3gico vai ligar reserva a Parque Nacional no sul da Bahia. Via @ciclovivo https://t.co/n6q7DS2mSG #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-27T23:00:20.000Z",
            "id": "1188591287060127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sobe para 249 o n\u00famero de localidades atingidas pelo \u00f3leo: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 entre elas https://t.co/MGKqUir8M4 Mutir\u00e3o retirou 700 kg de petr\u00f3leo da praia de Travosa, em Santo Amaro do Maranh\u00e3o. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/x4Y22zNL9K"
        },
        {
            "author_id": "92844967",
            "created_at": "2019-10-27T22:56:01.000Z",
            "id": "1188590200428957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/F9J9nbYvDf"
        },
        {
            "author_id": "1164619121864167427",
            "created_at": "2019-10-27T22:47:37.000Z",
            "id": "1188588088085401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o maior s\u00edtio pr\u00e9 hist\u00f3rico das Am\u00e9ricas e recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco. https://t.co/cQ0Cdhi8pH"
        },
        {
            "author_id": "149787378",
            "created_at": "2019-10-27T22:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1188585426229125126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yo ho ho \nand a bottle of rum\n(Naufr\u00e1gio - Santa Catharina: afundado em 1914) em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/J6d896UR5s"
        },
        {
            "author_id": "749602001315467264",
            "created_at": "2019-10-27T22:26:14.000Z",
            "id": "1188582703827947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu acordei cedo, fui na feira, depois no parque municipal. To cansada"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-27T22:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.76246595,
                        -27.41128096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "1188581475249086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Perau do Gropp, Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica, Atalanta - Santa Catarina.\n.\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por luizllipe:\n.\n\"A Cachoeira Perau do Gropp possui 41 metros de queda livre e fica no munic\u00edpio de Atalanta.\u2026 https://t.co/EN5ex6vnyN"
        },
        {
            "author_id": "294890574",
            "created_at": "2019-10-27T22:20:27.000Z",
            "id": "1188581249197187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu moro a sei l\u00e1 500 metros do parque municipal de barueri e teve show do Nando Reis l\u00e1 hj\nmeu amigo saiu de s\u00e3o roque pra vir no show, a\u00ed eu mandei um \"passa aqui dps pra tomar uma breja\" e ele disse que \"ia ver\" \ne, claramente, n\u00e3o veio"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-10-27T22:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1188576340833964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis (RJ) // \rFlowers at the Organs Ridge National Park \u2013 Teres\u00f3polis City, Rio de Janeiro State // \r#flores #parquenacional #SerraDos\u00d3rg\u00e3os #flowers #ridge\u2026 https://t.co/d85AhOMyC1"
        },
        {
            "author_id": "64016363",
            "created_at": "2019-10-27T21:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1188575202889916419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidden world em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/22HYh64i3u"
        },
        {
            "author_id": "77919101",
            "created_at": "2019-10-27T21:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.465675,
                        -23.851686
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1188568786003206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas PEGASUs na meia maratona serra do mar..\nParab\u00e9ns..\n\nTreinador em Parque Estadual Caminhos do Mar https://t.co/UirS6LNmRE"
        },
        {
            "author_id": "886416150514499584",
            "created_at": "2019-10-27T21:28:51.000Z",
            "id": "1188568266433875970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o tiozinho no parque municipal que eu fui passar do lado dele e ele disse que mulher fica usando roupa curta igual a minha e depois reclama que homem fica olhando mandei um vai se foder e sai plena"
        },
        {
            "author_id": "77919101",
            "created_at": "2019-10-27T21:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.465675,
                        -23.851686
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1188566815967858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol bombando antes da meia maratona na serra.. hoje o bicho vai pegar.. em Parque Estadual Caminhos do Mar https://t.co/myjn1YpXqi"
        },
        {
            "author_id": "2205177433",
            "created_at": "2019-10-27T20:37:33.000Z",
            "id": "1188555355275415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O q est\u00e1 acontecendo? O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ngm reparou... #NandoReis. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/rW0zOiEqls"
        },
        {
            "author_id": "779718951144161281",
            "created_at": "2019-10-27T20:27:53.000Z",
            "id": "1188552922717667333",
            "in_reply_to_user_id": "779718951144161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou florestando todos os quadrados da minha na\u00e7\u00e3o, a falta de um bot\u00e3o pra plantar selvas me magoa \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a.\nJogo t\u00f3xico do carai... \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\nFiz um parque nacional, bitches!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "440470035",
            "created_at": "2019-10-27T20:20:55.000Z",
            "id": "1188551170815647748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio top \u2665\ufe0f \u2014 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/D8R7Qr7S6G"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-10-27T20:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1188548805517565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aiportugalportugal #portoenorte #penedageresnationalpark #responsibletourism #travelenjoyrespect #heritage #harwork #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ezi4fExrY1"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-10-27T19:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1188540583318642697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\n\nConsiderado o principal atrativo Natural de Ponta Grossa, as forma\u00e7\u00f5es aren\u00edticas do Parque Estadual de Vila Velha, j\u00e1 podem ser vistas a partir da estrada.\n\nO parque \u00e9 composto por\u2026 https://t.co/Mn32t8qV7v"
        },
        {
            "author_id": "259732431",
            "created_at": "2019-10-27T19:27:45.000Z",
            "id": "1188537787513036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/F8NaaCAQPg"
        },
        {
            "author_id": "771408606067625984",
            "created_at": "2019-10-27T19:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1188536925264723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de festival em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wzReWT9ViS"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-27T19:16:00.000Z",
            "id": "1188534832344850434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que o LosTrilheirosRJ n\u00e3o pode estar em dois lugares ao mesmo tempo?\nEstivemos tamb\u00e9m no Mirante da Cascatinha, localizado no Alto da Boa Vista, no Parque Nacional da Tijuca e em parceria com o grupo\u2026 https://t.co/pcYJSI4AaD"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2019-10-27T19:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1188534535979491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira caminhada  no alto do Itatiaia. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qsSlPP17zu"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-10-27T18:57:36.000Z",
            "id": "1188530199761211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado diz ter conseguido R$ 45 milh\u00f5es de emenda para readequa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/iBUC3091ya"
        },
        {
            "author_id": "42536301",
            "created_at": "2019-10-27T18:53:26.000Z",
            "id": "1188529151789228033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha neta Anny Cristina durante um passeio no Parque Estadual Massairo Okamura, h\u00e1 7 anos! https://t.co/xkUu8LtJT6"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2019-10-27T18:43:15.000Z",
            "id": "1188526589983649793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULA DE GEOMORFOLOGIA NO PARQUE NACIONAL\nNeste s\u00e1bado (26/10/2019) a Universidade Estadual do Rio Grande do Sul - #UERGS, Unidade S\u00e3o Francisco de Paula/RS, possibilitou ao\u2026 https://t.co/iInSZrNE54"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-10-27T18:33:17.000Z",
            "id": "1188524083618766853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULA DE GEOMORFOLOGIA NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA\nhttps://t.co/bO7ytADfty"
        },
        {
            "author_id": "4895196327",
            "created_at": "2019-10-27T18:31:58.000Z",
            "id": "1188523752189059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o show do Nando Reis no parque municipal \ud83e\udd19\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "424615201",
            "created_at": "2019-10-27T18:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1188519199200538625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/K6naF4L7rx"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-10-27T17:54:51.000Z",
            "id": "1188514408571359234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Festa Nordestina ter\u00e1 Show gratuito com o \"Rei da Pisadinha\" Nelson Nascimento\n\nA terceira edi\u00e7\u00e3o da Festa Nordestina de VINHEDO, que  ser\u00e1 realizada nos dias 8, 9 e 10 de novembro, no Parque Municipal\u2026 https://t.co/07X96a6YBt"
        },
        {
            "author_id": "1979536141",
            "created_at": "2019-10-27T17:54:15.000Z",
            "id": "1188514259270946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil enquadrar essa foto. \u00c9 muito cabelo pra pouco espa\u00e7o \ud83d\ude01\n\nNos bastidores do FEMUPO \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/w5YvjpyrV8"
        },
        {
            "author_id": "1265961630",
            "created_at": "2019-10-27T17:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2377940517",
                        "start": 0,
                        "username": "ReinaldoEngertt"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1107765840",
                        "start": 17,
                        "username": "fabianonunes20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1188512566538133504",
            "in_reply_to_user_id": "2377940517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReinaldoEngertt @fabianonunes20 @John_BFR S\u00f3 no parque nacional tu tem alguns pra passar pelo menos uma semana naquele lugar. Pode escolher mais de 20 inclusive kkkk"
        },
        {
            "author_id": "450463351",
            "created_at": "2019-10-27T17:46:00.000Z",
            "id": "1188512182310522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de supera\u00e7\u00e3o e lindas paisagens no caminho. Valeu a pena. \u2014 em Parque Estadual Caminhos do Mar https://t.co/mZNPZmONTk"
        },
        {
            "author_id": "432758674",
            "created_at": "2019-10-27T17:26:08.000Z",
            "id": "1188507184222605313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia liiiindoo \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/2H0STIsNvn"
        },
        {
            "author_id": "1086683341464784896",
            "created_at": "2019-10-27T17:20:26.000Z",
            "id": "1188505747484794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBC: \u201cNada pode ser pior que borra de \u00f3leo chegar a Abrolhos. Estamos rezando\u201d, diz ambientalista https://t.co/NrvxYX4NXo"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-10-27T17:18:51.000Z",
            "id": "1188505349789229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "BBC: \u201cN\u00e3o pode ser pior que borra de \u00f3leo chegar a Abrolhos. Estamos rezando\u201d, diz ambientalista https://t.co/vjeBCfiTJ1"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-10-27T17:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1188505003247292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/4OStgZAEj9"
        },
        {
            "author_id": "1939222357",
            "created_at": "2019-10-27T17:11:06.000Z",
            "id": "1188503401593786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/dFZp04TTcA"
        },
        {
            "author_id": "1979536141",
            "created_at": "2019-10-27T17:08:33.000Z",
            "id": "1188502757604503559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey, amores! \nDaqui a pouco, no palco do FEMUPO, apresentaremos \"Dois Zo\u00ednhos\" \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\nAcompanhem pela p\u00e1gina do cultura_barueri . em Parque Municipal - Barueri https://t.co/oU2SF0QHGl"
        },
        {
            "author_id": "3742604055",
            "created_at": "2019-10-27T17:06:59.000Z",
            "id": "1188502364682104837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutando o show do Nando Reis da minha cama\n\nObrigada ac\u00fastico do parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "116489918",
            "created_at": "2019-10-27T17:04:19.000Z",
            "id": "1188501692691763202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas. Quando vierem a Caldas Novas-GO n\u00e3o deixem de conhecer o PESCAN."
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-10-27T17:03:48.000Z",
            "id": "1188501560957046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil, a fnlij. Primordial para a promo\u00e7\u00e3o da literatura brasileira \ud83e\udd70\ud83d\udcda\ud83d\ude0a\ud83d\udc96 at\u00e9  dia 31!\nOnde? Biblioteca Parque Estadual \nNa Av. Presidente Vargas, 1261 - Centro - Rio de Janeiro  -\u2026 https://t.co/Aa6G60vw1Y"
        },
        {
            "author_id": "1091049483046187015",
            "created_at": "2019-10-27T17:03:23.000Z",
            "id": "1188501459316432897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "calorzin bom pra matar aula no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "50945241",
            "created_at": "2019-10-27T17:02:41.000Z",
            "id": "1188501281230462978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunny sunday \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2728\u2728\u2600\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/0zbpu9n9M4"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-27T17:01:44.000Z",
            "id": "1188501041744093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CD2qQDbSX6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/gJ2Gbo9huV"
        },
        {
            "author_id": "36810454",
            "created_at": "2019-10-27T16:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1188500024705073154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul e vegeta\u00e7\u00e3o das Montanhas do Esp\u00edrito Santo. Am\u00e9m! \ud83d\ude4f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JiFGnBs8EZ"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2019-10-27T16:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "77903908",
                        "start": 17,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188493169769488388",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @ObsNaturalistas que besouro \u00e9 esse? Vi no Facebook de um professor colega, ele tirou essa foto no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos em Caraj\u00e1s - Par\u00e1, recentemente, n\u00e3o sei a data com precis\u00e3o. https://t.co/RzSJxKSnvb"
        },
        {
            "author_id": "67694698",
            "created_at": "2019-10-27T16:26:19.000Z",
            "id": "1188492131079540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo!!! Dia de v\u00eddeo novo no canal!!\n\nVenha conhecer um dos destinos mais lindos que j\u00e1 ancoramos na vida!\n\nAbrolhos, um parque nacional marinho, reduto de preserva\u00e7\u00e3o, bel\u00edssimas paisagens e mergulhos maravilhosos!\n\nhttps://t.co/DLLhLBcPXi"
        },
        {
            "author_id": "145480417",
            "created_at": "2019-10-27T16:19:37.000Z",
            "id": "1188490444289826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o FNLIJ do Livro.\n\n#fnlij #salaofnlij #livro #infantojuvenil #livroinfantil #biblioteca #livraria #leitura em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/zkdZo3Cw18"
        },
        {
            "author_id": "15827722",
            "created_at": "2019-10-27T16:07:25.000Z",
            "id": "1188487374029938689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WGHNYWEJae"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2019-10-27T15:55:33.000Z",
            "id": "1188484385512787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de sol, dessa vez estou na trilha da Pedra do Elefante, localizado no Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre Itacoatiara e Itaipua\u00e7u. \ud83d\ude09\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/n0eAEV3V9K"
        },
        {
            "author_id": "65089727",
            "created_at": "2019-10-27T15:41:07.000Z",
            "id": "1188480755929890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exerc\u00edcio com reenergiza\u00e7\u00e3o da natureza \u2014 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/wD0mrisDHw"
        },
        {
            "author_id": "45812838",
            "created_at": "2019-10-27T15:07:37.000Z",
            "id": "1188472324820996098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia dentro do Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio na Costa Rica. Lugar lindo. Recomendo ir de meados ao final de outubro que \u00e9 baixa temporada e as chuvas est\u00e3o acabando. #paraiso #paradise #descubrecostarica\u2026 https://t.co/V1hg9eM5S8"
        },
        {
            "author_id": "1319077051",
            "created_at": "2019-10-27T14:46:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1188467021714984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZ UM M\u00caS QUE T\u00d4 TENTANDO IR NO PARQUE NACIONAL E N\u00c3O CONSIGO\nVOU CHORAR DE RAIVA"
        },
        {
            "author_id": "69016521",
            "created_at": "2019-10-27T14:38:58.000Z",
            "id": "1188465113176707073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio tem 74 km de Praia. Considerada Para\u00edso Ecol\u00f3gico e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a cidade de Ilha Comprida possui muitos atrativos culturais e belas paisagens. Parab\u00e9ns pelos eus 28 anos.\n#ohomemdalampada #anivers\u00e1rio #28anos #IlhaComprida https://t.co/5ZBMrfhBMI"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-10-27T13:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1188452899610750977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picturesque villages are part of this unique National Park. Explore them with us \u25b6\ufe0f link in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZkIufYboCY"
        },
        {
            "author_id": "1003942578323120128",
            "created_at": "2019-10-27T13:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2799771869",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandocluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188450097526460416",
            "in_reply_to_user_id": "2799771869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandocluiz O mais foda Fernando, que t\u00f4 20km do centro de BH em um parque nacional (serra do rola mo\u00e7a). Vou pra cidade e fico nervoso. Opero de casa tamb\u00e9m, \u00e9 muito bom. Melhor disso \u00e9 saber que minha reserva de emerg\u00eancia t\u00e1 na m\u00e3o de voc\u00eas e t\u00e1 tudo tranquilo! Haha"
        },
        {
            "author_id": "1188439439443484673",
            "created_at": "2019-10-27T13:07:52.000Z",
            "id": "1188442187031183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 importante frisar que o Sistema de \u00c1rea Protegida 24h n\u00e3o \u00e9 simplesmente um servi\u00e7o de ambul\u00e2ncias ou remo\u00e7\u00e3o.  #vida #ambulancia #sos #socorro #utimovel #uti #remocao #remocoes #emergencia #emergencias #viavale #viavaleshopping #lifecorpdobrasil https://t.co/nbQH2rDcNB"
        },
        {
            "author_id": "1164308359652265986",
            "created_at": "2019-10-27T13:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "35708801",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoRezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188440945005678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 prefeito @LucianoRezende j\u00e1 passou da hora de implantar v\u00eddeo monitoramento no Parque Municipal ( Barreiros )pois todos os dias tem usu\u00e1rios \ud83d\ude12 \ud83d\udeac ATE MESMO NA \ud83c\udfe0 de descanso dos guardinhas.\n As vezes aparece agentes da guarda municipal, por\u00e9m \u00f1 tem sucesso"
        },
        {
            "author_id": "987893203",
            "created_at": "2019-10-27T12:42:30.000Z",
            "id": "1188435806295379969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas.\n#serradecaldas #colegioexpressao"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-10-27T12:25:25.000Z",
            "id": "1188431503270776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhe a travessia de caminhantes pelo Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, percorrendo o caminho feito na obra de Guimar\u00e3es Rosa. Assista ao #ViaBrasil no #GNewsPlay: https://t.co/CjWa0MMZaO https://t.co/NNNulguztI"
        },
        {
            "author_id": "2200156062",
            "created_at": "2019-10-27T12:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1022154146995228674",
                        "start": 8,
                        "username": "soufelizcatolic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1188430627743453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @soufelizcatolic \n\u30fb\u30fb\u30fb\nDesafio 27 de 31 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/Q9IO0cffZS"
        },
        {
            "author_id": "126383176",
            "created_at": "2019-10-27T12:11:12.000Z",
            "id": "1188427926452105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor jeito de come\u00e7ar o domingo \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\n.\n.\n.\n#djlife #funk #eletro #pioneerdj em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/0SCeaOxuRH"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-10-27T11:58:43.000Z",
            "id": "1188424785308471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbstzQn"
        },
        {
            "author_id": "233254080",
            "created_at": "2019-10-27T11:57:20.000Z",
            "id": "1188424436715794432",
            "in_reply_to_user_id": "4585296813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacpavie Amada vamo dar uma volta no parque municipal comer um pastel com caldo de cana na feira mas dou rol\u00ea contigo o fim de semana inteiro se quiser mas que ele num acabe n\u00e3o pelo amor de Deus!"
        },
        {
            "author_id": "162936579",
            "created_at": "2019-10-27T11:54:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1188423749235855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/j6TdRarsKE"
        },
        {
            "author_id": "1319077051",
            "created_at": "2019-10-27T10:59:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1188409778244075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa: Parque Nacional/Jacarand\u00e1\nRealidade: em casa"
        },
        {
            "author_id": "341764965",
            "created_at": "2019-10-27T10:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.51353885,
                        -27.16825714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "1188404866605035521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correria do bem! Sesi e FarmaSesi. \n#corrida\n#saude\n#sesi em Parque Municipal De Joa\u00e7aba https://t.co/SVMGbfi1yu"
        },
        {
            "author_id": "2284141063",
            "created_at": "2019-10-27T10:25:46.000Z",
            "id": "1188401396422303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que eu vos envio como ovelhas para o meio de lobos; sede, portanto, prudentes como as serpentes e s\u00edmplices como as pombas.\nMateus 10:16 ARA\nBom dia\u2600 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/Nj2u6YzBfV"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-27T03:59:30.000Z",
            "id": "1188304185915334656",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como a mancha j\u00e1 percorreu mais de 2500 quil\u00f4metros desde o Maranh\u00e3o, o temor de que ela toque os recifes do Parque Nacional \u00e9 cada vez mais tang\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "41278940",
            "created_at": "2019-10-27T03:56:43.000Z",
            "id": "1188303488477990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova Rainha da Festa da Uva est\u00e1 eleita. Obrigado daiane_strapasson  pela confian\u00e7a. Adorei fazer parte desta hist\u00f3ria na mesa dos jurados. em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/k2ouzR3Asj"
        },
        {
            "author_id": "828502284904574976",
            "created_at": "2019-10-27T03:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188292144936697857",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 j\u00e1 fiz uma trilha na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, gostaria de ir mais, por\u00e9m \u00e9 um tanto dif\u00edcil pra minha realidade"
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2019-10-27T02:15:07.000Z",
            "id": "1188277918981599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaziada tra\u00e7ando o Passo do S.\nsavarauto \n\n#chakalaventuras4x4 #dicasdochakal #savarautojeep em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/wgCVvBpMNz"
        },
        {
            "author_id": "128036726",
            "created_at": "2019-10-27T01:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "40612268",
                        "start": 94,
                        "username": "Joelma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a744d8f1596f000"
            },
            "id": "1188272277617557513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levei meu gato hoje pro parque municipal e ele ficou super tranquilo na mesa \ud83d\udc95 ao som da diva @Joelma \ud83d\ude38\ud83d\ude38 https://t.co/vJCL05A7K8"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-10-27T00:12:11.000Z",
            "id": "1188246980696387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e recrea\u00e7\u00e3o https://t.co/Zz07sRQsNz"
        },
        {
            "author_id": "50420002",
            "created_at": "2019-10-27T00:00:31.000Z",
            "id": "1188244043546988547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Festa \u00e9 em Valinhos !! J\u00e1 estamos na Vibe !! \u2014 em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/R6daLWTv5W"
        },
        {
            "author_id": "800130658408353793",
            "created_at": "2019-10-26T23:41:30.000Z",
            "id": "1188239258932432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/IQpaqMnF5x"
        },
        {
            "author_id": "72683732",
            "created_at": "2019-10-26T23:20:31.000Z",
            "id": "1188233978110795778",
            "in_reply_to_user_id": "72683732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "diferente do parque estadual de vila velha, o parque nacional dos campos gerais n\u00e3o \u00e9 um parque de visita\u00e7\u00e3o, com porteira e roteiro. \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o aonde acontece ecoturismo particular, como no buraco do padre. n\u00e3o faz nem sentido esse argumento da privatiza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "72683732",
            "created_at": "2019-10-26T23:07:09.000Z",
            "id": "1188230614455083009",
            "in_reply_to_user_id": "72683732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a privatiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque visa apenas tornar a visita\u00e7\u00e3o mais rent\u00e1vel para estado e munic\u00edpio. usar isso para falar \"n\u00e3o deu certo e querem refazer isso com o Parque Nacional dos Campos Gerais\" \u00e9 rid\u00edculo"
        },
        {
            "author_id": "72683732",
            "created_at": "2019-10-26T22:41:53.000Z",
            "id": "1188224256657760258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que ser muito leviano pra formular uma pergunta usando a concess\u00e3o para visita\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Vila Velha pra falar do Parque Nacional dos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2019-10-26T21:53:06.000Z",
            "id": "1188211979535691783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema \ud83d\udcf8 https://t.co/LR95mIEB1b"
        },
        {
            "author_id": "1181372257307910144",
            "created_at": "2019-10-26T21:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "771467661020635136",
                        "start": 0,
                        "username": "eupredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188211711360282625",
            "in_reply_to_user_id": "771467661020635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eupredo Pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "560336591",
            "created_at": "2019-10-26T21:13:20.000Z",
            "id": "1188201972081414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre estalactites e estalagmites, eis os presentes que a natureza nos d\u00e1. Passeio fant\u00e1stico!!\n @ Parque Municipal Gruta Do Bacaetava \u2014 em Parque Municipal Gruta Do Bacaetava https://t.co/EZ7kpco9cc"
        },
        {
            "author_id": "81520647",
            "created_at": "2019-10-26T21:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1188201781748260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/g34iiLieAi"
        },
        {
            "author_id": "171306459",
            "created_at": "2019-10-26T20:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1188198028462546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu dentro da boca da pedra da boca com minha boca fechada mas com uma vontade incr\u00edvel de gritar\nOBRIGADO MEU DEUS em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/9hGqGalugm"
        },
        {
            "author_id": "81520647",
            "created_at": "2019-10-26T20:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1188194894864535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trekkingbrasil #educacaofisica #esportedeaventura #santamariars em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/ax2YlNNKm0"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2019-10-26T20:37:32.000Z",
            "id": "1188192962812923906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e recrea\u00e7\u00e3o https://t.co/OMYRsmktEP https://t.co/Bzhs53cdyT"
        },
        {
            "author_id": "1111317154547318784",
            "created_at": "2019-10-26T20:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1148483910893998080",
                        "start": 0,
                        "username": "casaltattooSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188192950884417538",
            "in_reply_to_user_id": "1148483910893998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casaltattooSP No parque nacional das casas de swing, Moema hahahahaha\nFica perto do shopping Ibirapuera"
        },
        {
            "author_id": "153410510",
            "created_at": "2019-10-26T19:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9043,
                        -6.0707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1188183287753252866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografar: simplesmente amo em Parque Nacional Da Serra Dos Caraj\u00e1s- Parauapebas https://t.co/rOuNUY3YCC"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-26T19:56:55.000Z",
            "id": "1188182740270759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 961,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses https://t.co/jxE10IwsvA"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-26T19:31:36.000Z",
            "id": "1188176368804208647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/myUnPcIeDB\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4GTp2xWWHI"
        },
        {
            "author_id": "757357054709403648",
            "created_at": "2019-10-26T19:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188173879589650434",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Kalil por favor d\u00ea mais aten\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal, est\u00e1 jogado \u00e0s tra\u00e7as, aonde anda a ger\u00eancia do mesmo? Corro l\u00e1 h\u00e1 10 anos e nunca vi nada igual. Chocada!!!"
        },
        {
            "author_id": "539309564",
            "created_at": "2019-10-26T19:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42153221",
                        "start": 0,
                        "username": "luizacaspary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188173567856467971",
            "in_reply_to_user_id": "42153221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizacaspary Podia vir se apresentar aqui em Barueri. Parque municipal.\nAmanh\u00e3 tem Nando Reis."
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-10-26T19:11:02.000Z",
            "id": "1188171194790547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Rajadas de vento no Parque Municipal, Centro de Belo Horizonte, antes da chuva na tarde deste s\u00e1bado. V\u00eddeo: @fredbottrel/EM/D.A Press https://t.co/olhOCJf3ky https://t.co/E0xEqVubOb"
        },
        {
            "author_id": "103022770",
            "created_at": "2019-10-26T18:46:51.000Z",
            "id": "1188165109996228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comentei sobre isso ontem, se chegar em Abrolhos que e uma \u00e1rea protegida o impacto ambiental vai ser terr\u00edvel https://t.co/Q1bkK76aIk"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-26T18:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188155123920527362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "145697801",
            "created_at": "2019-10-26T17:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53974529,
                        -8.8338642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1188147938653925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo um dos mais emblem\u00e1ticos museus do Brasil, situado no Parque Nacional da Serra da Capivara, Estado do Piau\u00ed. \n\n#park\n#nature\n#history\n#science\n#adventuretime \n#geography em\u2026 https://t.co/LktHwHIt6E"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2019-10-26T17:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8110402",
                        "start": 0,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188144986744864768",
            "in_reply_to_user_id": "8110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ultimosegundo O Inusitado n\u00e3o \u00e9 o video, \u00e9 ele, uma pessoa que j\u00e1 foi CONDENADA por alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, ser ministro do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "173712825",
            "created_at": "2019-10-26T17:15:14.000Z",
            "id": "1188142052426444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Submerso com a irm\u00e3 mais linda desse mundo todo \ud83d\udc1f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/x97VMlB7hE"
        },
        {
            "author_id": "732038406394515460",
            "created_at": "2019-10-26T16:54:18.000Z",
            "id": "1188136784162709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha uma menina chorando muito na porta do parque municipal hoje, queria prrguntar se ela queria ajuda mas eu olhei ela ja fechou a cara"
        },
        {
            "author_id": "91073215",
            "created_at": "2019-10-26T16:47:57.000Z",
            "id": "1188135188049661954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de M\u00fasica Popular Brasileira .... FEMUPO - 2019 .... \ud83e\udd1e\ud83c\udffe\u2728\ud83c\udfb6 \u2014 em Parque Municipal De Barueri Dom Jos\u00e9 https://t.co/H3KXJSmPDP"
        },
        {
            "author_id": "205214151",
            "created_at": "2019-10-26T16:21:27.000Z",
            "id": "1188128517155897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu antigamente p entrar no parque nacional https://t.co/8p38eA9lr4"
        },
        {
            "author_id": "175809624",
            "created_at": "2019-10-26T16:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42550278,
                        -27.52577924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1188127832028909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem tempo ruim para educa\u00e7\u00e3o ambiental! Mesmo debaixo de chuva visitamos a trilha ecol\u00f3gica do parque estadual do Rio Vermelho. \nParab\u00e9ns trilhadoriovermelhooficial e nossa guia Larissa, pelo exemplo de\u2026 https://t.co/Y130ZZoJfW"
        },
        {
            "author_id": "971110539169591298",
            "created_at": "2019-10-26T16:11:32.000Z",
            "id": "1188126023528931329",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Outro projeto interessante, este no domingo, \u00e9 o Vem Pedalar, no Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende. A ideia \u00e9 incentivar a visita\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o estaduais por meio de passeios cicl\u00edsticos."
        },
        {
            "author_id": "1109545645",
            "created_at": "2019-10-26T16:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188125576827154432",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Estive pensando sobre isso! Acuse seu inimigo daquilo que voc\u00ea faz... esse \u00e9 o lema de Olavo e desses loucos! Pra mim esse \u00f3leo \u00e9 projeto pra liberar explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo nesta \u00e1rea protegida... pronto falei."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-10-26T16:09:22.000Z",
            "id": "1188125474922401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acompanhe uma travessia de caminhantes pelo Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Eles v\u00e3o percorrer o mesmo caminho feito por jagun\u00e7os da obra de Guimar\u00e3es Rosa. O #ViaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/CiWMEYUzvF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2019-10-26T16:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.62395,
                        -28.57251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "173f1f8b9550febb"
            },
            "id": "1188124906657112069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Canyon Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra?\n\nMarque quem voc\u00ea gostaria de levar para esta trip!\n\nFOTO: menezeskelly_ em Canyon Itaimb\u00e9zinho https://t.co/7q1EKbakaZ"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2019-10-26T16:00:51.000Z",
            "id": "1188123331599441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO AGITAR UMA CIDADE! \ud83e\udd29\u2728\nSabia que custa pouco mais de R$ 600,00 pra alugar a Arena Jaragu\u00e1 pra fazer um evento beneficente?\n\nTamb\u00e9m d\u00e1 para fazer eventos no museu, na pra\u00e7a, no anfiteatro ou at\u00e9 no Parque Municipal - quase todos lugares com custo... https://t.co/g7wsQ4DJyy"
        },
        {
            "author_id": "1070675569",
            "created_at": "2019-10-26T15:44:17.000Z",
            "id": "1188119165292466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel\". Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/GKZiyTaXd9"
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2019-10-26T15:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9453,
                        -8.01336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1188116848484605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os (PEDI) \u00e9 um parque, zool\u00f3gico e reserva ambiental, localizado no Recife - PE. O Parque tem uma \u00e1rea de 1158,42 hectares, sendo 14 hectares de zool\u00f3gico.\n\nA reserva do Parque,\u2026 https://t.co/dRMynuey9W"
        },
        {
            "author_id": "1263346058",
            "created_at": "2019-10-26T15:03:20.000Z",
            "id": "1188108856464957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos pro show\u269b\nAlinhando o repert\u00f3rio interno\ud83c\udf3b\ud83d\udc7d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0tbJ4AUL4m"
        },
        {
            "author_id": "1041762412863660032",
            "created_at": "2019-10-26T14:56:15.000Z",
            "id": "1188107074909167617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa querida autora Eunice Maciel no Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JmzFWv0mVc"
        },
        {
            "author_id": "700148560852054016",
            "created_at": "2019-10-26T14:41:31.000Z",
            "id": "1188103366368464896",
            "in_reply_to_user_id": "1137454696518623237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QUINTEROOOOO14 Monumento Natural!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-10-26T14:28:56.000Z",
            "id": "1188100202932178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #ViaBrasil te leva numa viagem pelo Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, na divisa dos estados de Minas Gerais e Bahia, cen\u00e1rio da obra de Guimar\u00e3es Rosa. Vai ao ar \u00e0s 13h05, na #GloboNews. https://t.co/edYKdmi4NE"
        },
        {
            "author_id": "109895499",
            "created_at": "2019-10-26T14:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1188097802578071553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Sal\u00e3o FNLIJ! E eu estarei l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual \u00e0s 15h batendo um papo sobre meu novo livro \"Conectadas\" \u2764\ufe0f\n\nE a\u00ed, vamos? em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/vYi11IobqW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-26T12:50:04.000Z",
            "id": "1188075319690792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8F4uI7rtPi"
        },
        {
            "author_id": "771393352516460544",
            "created_at": "2019-10-26T12:36:11.000Z",
            "id": "1188071825844166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentada no banco do parque municipal pq minha press\u00e3o abaixou e eu quase desmaiei aqui no centro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d mais um dia perfeito pra ser eu"
        },
        {
            "author_id": "61869415",
            "created_at": "2019-10-26T12:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1188069969197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro LongEviver \n#ssbh #supersombh em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Y4rhMMZ6wO"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-26T12:08:05.000Z",
            "id": "1188064754511810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses https://t.co/UEaNVnd6xT"
        },
        {
            "author_id": "990743183217889282",
            "created_at": "2019-10-26T11:44:41.000Z",
            "id": "1188058865935486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia s\u00f3 pra quem j\u00e1 come\u00e7ou a manh\u00e3 fugindo de gato no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2019-10-26T11:37:55.000Z",
            "id": "1188057162389561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma de Itamaraju fazendo a inscri\u00e7\u00e3o para o I Curso de Condutores de Visitantes do Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/YsdI1mZbOY"
        },
        {
            "author_id": "199070915",
            "created_at": "2019-10-26T11:32:29.000Z",
            "id": "1188055794807390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/akYNHbkbB0"
        },
        {
            "author_id": "67797268",
            "created_at": "2019-10-26T11:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1188053164106407936",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir mans\u00e3o. Pegou dinheiro do bndes pra comprar jatinho. Esse \u00e9 o huck"
        },
        {
            "author_id": "59911227",
            "created_at": "2019-10-26T11:07:03.000Z",
            "id": "1188049395515834373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos na estrada pra Teodoro Sampaio! Hoje \u00e9 dia de Parque Estadual Morro do Diabo, ficar no meio do verde e da natureza \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "484911959",
            "created_at": "2019-10-26T11:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1188048486257680385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ViedAb6Sf5"
        },
        {
            "author_id": "484911959",
            "created_at": "2019-10-26T10:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1188047013285228547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/S3Ny5IA8B2"
        },
        {
            "author_id": "50153030",
            "created_at": "2019-10-26T10:15:15.000Z",
            "id": "1188036359426056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do c\u00e9u, da cidade e do Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza. #FalaBrasil #BiancaNoFalaBrasil https://t.co/dfTBWfROo7"
        },
        {
            "author_id": "2200156062",
            "created_at": "2019-10-26T09:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1188028915219959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rccbrasil #rcc #igrejacat\u00f3lica #grupodejovens #santosdecalcajeans #santossemdeixardeserjovens #ousantosounada #igrejaviva #pocosdecaldas #pocosdecaldasmg #pictureoftheday em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/0ltSDHhsOk"
        },
        {
            "author_id": "949675943030910977",
            "created_at": "2019-10-26T09:33:49.000Z",
            "id": "1188025930909921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que as serpentes da floresta nacional tenham piedade de mim"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-10-26T09:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1188021180587900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost rica_santana\n\n\"V\u00e1 viver, sem se apressar\nDeguste momentos, suaves ou tensos\nSinta o que vida pode lhe ensinar\"\n- Maneva\n.\n.\n\u2714 Travessia Baependi x Aiurouca - MG\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/hyes1DHLhq"
        },
        {
            "author_id": "2696906791",
            "created_at": "2019-10-26T08:20:56.000Z",
            "id": "1188007592985026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/Lf6hAiKLLm"
        },
        {
            "author_id": "991546172891369472",
            "created_at": "2019-10-26T06:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2486288122",
                        "start": 0,
                        "username": "zandolove"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187985370161598465",
            "in_reply_to_user_id": "2486288122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zandolove #CifrasYLetrasTuiter #FinDeSemana #LaPalabraM\u00e1sLarga \nHE o EH o UH\n\nR\u00edo Homem, que est\u00e1 en el Parque nacional Peneda-Ger\u00eas de Portugal."
        },
        {
            "author_id": "144304992",
            "created_at": "2019-10-26T02:55:19.000Z",
            "id": "1187925645809946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semear somente o que nos faz bem!\n\n#parquedococ\u00f3 #trilhadococo #positividade #goodvibes #natureboy #recarregandoasenergias em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Bdw6U2XD9Y"
        },
        {
            "author_id": "144304992",
            "created_at": "2019-10-26T02:50:53.000Z",
            "id": "1187924532566396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia de alimentar o cora\u00e7\u00e3o com boas energias.\n\n#parquedococ\u00f3 #trilhadococo #positividade #boasenergias #recarregandoasenergias #natureboy em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/aCINfvCmX3"
        },
        {
            "author_id": "1097895130227458050",
            "created_at": "2019-10-26T02:50:34.000Z",
            "id": "1187924450513170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho muito muito muito muito tempo que n\u00e3o vou no parque municipal puta que pariu se eu ir domingo senhoooor"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2019-10-26T02:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63876133",
                        "start": 0,
                        "username": "thirrango"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187923994743394309",
            "in_reply_to_user_id": "63876133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thirrango eu amoooo os gatinho do parque municipal fico que nem crian\u00e7a parando toda hora kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "63824995",
            "created_at": "2019-10-26T02:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "149957015",
                        "start": 0,
                        "username": "mylaura_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187920729179934720",
            "in_reply_to_user_id": "149957015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylaura_m Minha tia trabalhava na CEMIG na \u00e1rea de enfermagem conta que tbm j\u00e1 teve casos por l\u00e1 e os uso de helic\u00f3ptero t\u00e1 empresa.. ele tbm quando ele ia pro parque estadual do Rio Doce e fazia festinha la"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-26T02:26:22.000Z",
            "id": "1187918359821799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu a reuni\u00e3o do Conselho administrativo do Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Na reuni\u00e3o, tratamos sobre as a\u00e7\u00f5es previstas para 2019 e proje\u00e7\u00e3o de investimentos e continuidade das a\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/YRp8LOxsil"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-10-26T01:58:52.000Z",
            "id": "1187911440759492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Guararema cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para a prote\u00e7\u00e3o de ave amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/GB52rJdc4F"
        },
        {
            "author_id": "637181979",
            "created_at": "2019-10-26T01:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3037147217",
                        "start": 0,
                        "username": "sennacec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187906563115307008",
            "in_reply_to_user_id": "3037147217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sennacec Esse dias eu vi um pombo ENORME no parque municipal \nParecia que tinha engolido outro pombo"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-10-26T01:25:22.000Z",
            "id": "1187903010543939586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como pode perder algo que nunca teve??\n\n O sujeito \u00e9 condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (MINERA\u00c7\u00c3O) e s\u00f3 agora perdeu condi\u00e7\u00e3o?! https://t.co/t6HkocDSSq"
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2019-10-26T01:21:39.000Z",
            "id": "1187902073783963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E como estamos? Fazendo trilha na chapada dos veadeiros! Revisando lei do SNUC na pr\u00e1tica. Parque Nacional (unidade de prote\u00e7\u00e3o integral), posse e dom\u00ednio p\u00fablico e estudo t\u00e9cnico exigido. https://t.co/bBVPRD2RkU"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-10-26T01:07:56.000Z",
            "id": "1187898622500728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Festa Nordestina ter\u00e1 Show gratuito com o \"Rei da Pisadinha\" Nelson Nascimento\n\nA terceira edi\u00e7\u00e3o da Festa Nordestina de VINHEDO, que  ser\u00e1 realizada nos dias 8, 9 e 10 de novembro, no Parque Municipal\u2026 https://t.co/Ulx4FKULOd"
        },
        {
            "author_id": "1109890193270689792",
            "created_at": "2019-10-26T00:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187883629353095169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 destru\u00edda para virar pasto no Par\u00e1 https://t.co/YcipIxCwmo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1068669143921147904",
            "created_at": "2019-10-26T00:06:25.000Z",
            "id": "1187883141899440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia de maio/2019. Regi\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como podemos ter uma Canc\u00fan se n\u00e3o conseguimos nem conter /descobrir tomar uma a\u00e7\u00e3o contundente sobre o \u00f3leo na regi\u00e3o Nordeste? \n\nhttps://t.co/KqtKPUtBzg"
        },
        {
            "author_id": "3180018088",
            "created_at": "2019-10-25T23:50:13.000Z",
            "id": "1187879063047868419",
            "in_reply_to_user_id": "1174651327496036355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@swskd PIQUENIQUE DOMING\u00c3O DE MANHA NO PARQUE MUNICIPAL \nMa manda um oi la no wpp que eu te passo as informa\u00e7\u00f5es direitinho"
        },
        {
            "author_id": "3180018088",
            "created_at": "2019-10-25T23:47:05.000Z",
            "id": "1187878277605711872",
            "in_reply_to_user_id": "961907623992987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@misakixsz_ @swskd Parque Municipal, avenida Afonso Pena Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-10-25T23:35:30.000Z",
            "id": "1187875362606387210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nEnsaio Amaz\u00f4nia 31. Parque Nacional de Anavilhanas. Novo Air\u00e3o. Amazonas https://t.co/6Bp85YWGW0"
        },
        {
            "author_id": "22400845",
            "created_at": "2019-10-25T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "32370969",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxBraga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1187874031338512384",
            "in_reply_to_user_id": "32370969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxBraga no parque nacional ainda n\u00e3o mas t\u00e1 no roteiro e vamos em Cavalcante amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1185614323781111808",
            "created_at": "2019-10-25T23:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1185614323781111808",
                        "start": 0,
                        "username": "simonerfreitas"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1112878858464845824",
                        "start": 32,
                        "username": "ReetBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187871755945283585",
            "in_reply_to_user_id": "1185614323781111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonerfreitas representando a @ReetBrasil no Workshop \"Ecologia de Estradas e Fauna Silvestre\" realizado na Floresta Estadual de Assis em 24 de Outubro de 2019. https://t.co/imXbTtmToi"
        },
        {
            "author_id": "1112878858464845824",
            "created_at": "2019-10-25T23:19:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1112878858464845824",
                        "start": 184,
                        "username": "ReetBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187871374234279938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop \"Ecologia de Estradas e Fauna Silvestre\" realizado na Floresta Estadual de Assis em 24 de Outubro de 2019\n\nREET Brasil foi representada pela Profa. Simone R. Freitas (UFABC)\n\n@ReetBrasil #UFABC #Ecologia #estradas #Entrevias #InstitutoFlorestal #SP #Assis https://t.co/Hz9HNpjXNJ"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2019-10-25T23:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22400845",
                        "start": 0,
                        "username": "MariRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187869925181919233",
            "in_reply_to_user_id": "22400845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariRocha Show!\nJ\u00e1 foi no Parque Nacional? \nTem trilhas e cachoeiras show!\nFazenda S\u00e3o Bento tamb\u00e9m tem cachoeiras incr\u00edveis e \u00e9 pertinho de Alto Para\u00edso.\nCachoeira Santa B\u00e1rbara, em Cavalcante, \u00e9 bem famosinha. Mas \u00e9 mais longe."
        },
        {
            "author_id": "144304992",
            "created_at": "2019-10-25T22:39:18.000Z",
            "id": "1187861218574225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre h\u00e1 uma raz\u00e3o para ser grato.\n\n#positividade #natureza #parquedococ\u00f3 \n#recarregandoasenergias #natureboy #trilhadococo #goodvibes #gratidao em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/0WZClZCA9f"
        },
        {
            "author_id": "490274289",
            "created_at": "2019-10-25T22:36:10.000Z",
            "id": "1187860430468743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma caminhada um futebol com o filh\u00e3o em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/g3jCVYVQvp"
        },
        {
            "author_id": "123963683",
            "created_at": "2019-10-25T22:34:30.000Z",
            "id": "1187860011751530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sal\u00e3o do Livro Infanto Juvenil, estamos construindo uma nova hist\u00f3ria na cultura do nosso Estado, vamos juntos Ruan Fernandes Lira! https://t.co/WuafKtbzLf"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-10-25T21:30:13.000Z",
            "id": "1187843831686975489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/7JIKLJVKSc"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-10-25T21:11:31.000Z",
            "id": "1187839125493342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sema promover\u00e1 a Mostra de Solu\u00e7\u00f5es para Aproveitamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos. \n\u00c9 neste domingo (27) a partir de 16h no Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor.\nParticipe. https://t.co/c64xYeV471"
        },
        {
            "author_id": "263205952",
            "created_at": "2019-10-25T21:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94501912,
                        -5.58362206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1187838880130592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disc\u00edpulos de Edelmo treinando na FLONA de Ass\u00fa! em Icmbio Flona - Floresta Nacional De Assu https://t.co/nxR9hMMstM"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-10-25T21:00:00.000Z",
            "id": "1187836229766844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio analisa nome de outra ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/GzDA6hbjHg"
        },
        {
            "author_id": "901145309409136641",
            "created_at": "2019-10-25T20:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187830746846842880",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori O Ricardo Salles \u00e9 um antiministro e no seu curr\u00edculo ele tem uma condena\u00e7\u00e3o por fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "62172600",
            "created_at": "2019-10-25T20:22:58.000Z",
            "id": "1187826907280236544",
            "in_reply_to_user_id": "62172600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- J\u00e1 me perdi no Parque Municipal quando pequena por horas (eu tava brincando e nem percebi que tava perdida) \n- Desde os meus 18 anos nunca mais parei de trabalhar\n- Fui indicada a um pr\u00eamio nacional pelo meu trabalho de TCC ( eu perdi hehe) \n- Frequento est\u00e1dio desde os 4 anos"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2019-10-25T19:45:58.000Z",
            "id": "1187817597020098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu algum debate nesta semana na Alesc? Ou\u00e7a no podcast Reda\u00e7\u00e3o Final:\n1) A proposta que cria o Parque Estadual da Praia de Taquarinhas. \n2) Adiada vota\u00e7\u00e3o da PEC das emendas impositivas.\n3) A nova pol\u00edtica p\u00fablica para os hospitais.\nConfira: https://t.co/Lrh45r7fOe https://t.co/3zvfmYtk8x"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-10-25T18:33:13.000Z",
            "id": "1187799291227791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos ajuda a preservar esp\u00e9cies no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dzKvCsAqu9 #ArcosDeValdevez #EmDestaque #PonteDaBarca"
        },
        {
            "author_id": "309869639",
            "created_at": "2019-10-25T18:20:49.000Z",
            "id": "1187796169990328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/32rDpR78J7"
        },
        {
            "author_id": "16553380",
            "created_at": "2019-10-25T18:20:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ea15810b1314a2bd"
            },
            "id": "1187796128458330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem o n\u00famero do telefone do seu chefe? Provavelmente, sim, embora muitas vezes \u00e9 melhor n\u00e3o ter.\n\nDeve ser o caso de um analista ambiental da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel. Chegamos l\u00e1 e n\u00e3o havia ningu\u00e9m respons\u00e1vel. Apenas um simp\u00e1tico vigilante terceirizado..."
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-10-25T18:19:30.000Z",
            "id": "1187795837595897858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue a pol\u00eamica\nICMBio analisa nome de outra ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/25XPgKch2P"
        },
        {
            "author_id": "3367995694",
            "created_at": "2019-10-25T17:55:25.000Z",
            "id": "1187789777409585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abriga a\u00e7\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama - Verdade Alagoas https://t.co/FhSBzcqrWc"
        },
        {
            "author_id": "126670456",
            "created_at": "2019-10-25T17:46:50.000Z",
            "id": "1187787615157850114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perdeu condi\u00e7\u00e3o de ser ministro ap\u00f3s pol\u00eamica com Greenpeace? A condi\u00e7\u00e3o foi perdida quando ele foi condenado por improbidade administrativa, acusado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. E ele nem era ministro https://t.co/Ji2CRna6r5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [klara_sjo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "klara_sjo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "klara_sjo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fabianonunes20].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fabianonunes20",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fabianonunes20"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silva Jardim, Brasil",
                "id": "07eb239d9e9c22df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Real Hotel",
                "id": "07d9f456f9c83000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Cape Town, South Africa",
                "id": "8b9ec16fdc0d7e55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "La Plata, Argentina",
                "id": "0177894212b08f73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "8242812b6d9bf636",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atalanta, Brasil",
                "id": "ca2a69c88b04e057",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal de Mossor\u00f3",
                "id": "0a744d8f1596f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jesus, Brasil",
                "id": "173f1f8b9550febb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirambu, Brasil",
                "id": "ea15810b1314a2bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766984777",
                "name": "Victor",
                "username": "uaimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149787378",
                "name": "Giulia Verardi",
                "username": "giuliagalant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27051375",
                "name": "Rafael Verardi",
                "username": "rafaelverardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187348178795945984",
                "name": "Consci\u00eancia Expandida",
                "username": "CExpandida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180638410542850048",
                "name": "papelpanoticias",
                "username": "papelpanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85829240",
                "name": "Gil de Sousa (gilbelem)",
                "username": "gilbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49032372",
                "name": "Winie com um n s\u00f3",
                "username": "winiedoengenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3371244196",
                "name": "Heartbroken",
                "username": "oohpaulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22410300",
                "name": "sandra pina",
                "username": "sandrappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202070",
                "name": "UniFOA",
                "username": "UniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794364266",
                "name": "Jair",
                "username": "Jair_Seg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164492353551372288",
                "name": "Gazeta Rural",
                "username": "RuralGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860562307876884483",
                "name": "tuzin",
                "username": "ArthurBsde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914685843",
                "name": "Bru",
                "username": "_affbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118125446355460096",
                "name": "Curso SEI Serop\u00e9dica",
                "username": "CursoSei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3046485929",
                "name": "jalap\u00e3o 100 Limites",
                "username": "jalapao100limit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872219731",
                "name": "geysinha imunizadah",
                "username": "itsgey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141888609534058497",
                "name": "Katiucia",
                "username": "KatiucisSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240369254",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabrinaalice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094939590702575616",
                "name": "FAPESPA",
                "username": "fapespa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979898622652317699",
                "name": "Richard Augusto",
                "username": "youquerbaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136826022056333325",
                "name": "O Jornaleiro",
                "username": "jornaleiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612195331",
                "name": "T-Rex Futebol Americano (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "rex4lifefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832608556163674112",
                "name": "Liga BFA",
                "username": "LigaBFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126326942",
                "name": "Patricia Barboza",
                "username": "patbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041762412863660032",
                "name": "Imperial Livros",
                "username": "ImperialLivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247167392",
                "name": "lucas, o anti-ca\u00e7\u00e3o",
                "username": "el_larrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81243505",
                "name": "constela\u00e7\u00e3o laricas",
                "username": "laisrhilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869205900988469250",
                "name": "Feio agrad\u00e1vel",
                "username": "PontaPantojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208230409",
                "name": "Pedroca",
                "username": "Pedr0quinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64258358",
                "name": "Cat",
                "username": "Catarina_CN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19665407",
                "name": "M\u00e1rio Motta",
                "username": "mariomottatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57049266",
                "name": "elisio romero",
                "username": "elisioromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059690",
                "name": "Wagner Lima\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39",
                "username": "WagnerrLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785628584165584897",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrielishot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136125174317801472",
                "name": "GABRIEL PAIVA",
                "username": "GABRIEL78439453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385745965",
                "name": "Jose C B Oliveira",
                "username": "jcbo42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088553370640678912",
                "name": "drei",
                "username": "andreipezzii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266613103",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "paulinho_dogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32183047",
                "name": "Guilherme Castro",
                "username": "IceHair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329653303",
                "name": "\u2b1b\ud83c\udfc6 Andr\u00e9 Rezende\ud83c\udfc6\ud83d\udfe5",
                "username": "rezendemea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953391526595489797",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc32",
                "username": "emilymoraiss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297688",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "brupsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88186886",
                "name": "DIOVANI OLIVEIRA",
                "username": "Diovani_Canalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185386751",
                "name": "Dim",
                "username": "DiM_Carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718451471",
                "name": "Luiz Arthur",
                "username": "arthuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142842868",
                "name": "YOUNG MUMU \u274c\ud83d\udcaf\ud83d\udc55 - \ud83d\udc0a",
                "username": "theunssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79019080",
                "name": "Flavitta",
                "username": "_flaviacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82145990",
                "name": "jorge luis henao",
                "username": "jorjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171581271",
                "name": "Paulo Nailson",
                "username": "paulonailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074684183245664256",
                "name": "\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc51\ud835\udc66\ud835\udc67._",
                "username": "utilidyzz_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131590073",
                "name": "Alcidea de Oliveira",
                "username": "alcideaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108831476420886528",
                "name": "jose roberto",
                "username": "joserob10429167",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490274289",
                "name": "Everaldo Felini",
                "username": "EveraldoFelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101047349",
                "name": "Junior Bittencourt",
                "username": "Juniorfala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130476946289299457",
                "name": "blocodemocracia",
                "username": "blocodemocracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093921759986962432",
                "name": "Lulu",
                "username": "Lulu89726990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43404778",
                "name": "Cesar Vilarim \u2618\ufe0f",
                "username": "csvilarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064836",
                "name": "MPF no Paran\u00e1",
                "username": "MPF_PRPR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733035356191395842",
                "name": "EdMito",
                "username": "EdMito17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104056535",
                "name": "estressada.com \ud83d\ude37",
                "username": "PriiMotta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723058104",
                "name": "Amanda",
                "username": "stateofgrnce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772217431897047040",
                "name": "@eddie.the.head",
                "username": "eddie_1702",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720631441273536512",
                "name": "Isabel Magalhaes",
                "username": "belcostamag1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147051945",
                "name": "Joari Aires da Silva",
                "username": "joariaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63200967",
                "name": "FORA BOLSONARO",
                "username": "carolbeltrameb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031257261186998272",
                "name": "em\u00a1\u2077 JK DAY!",
                "username": "sopekits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116247695",
                "name": "Dudu Guimaraes",
                "username": "Dudu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4202752978",
                "name": "Lampi\u00e3o Game Studio",
                "username": "LampiaoGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035277559196516358",
                "name": "Jorge Valpa\u00e7os",
                "username": "ValpacosJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571112363",
                "name": "Flor Laranja\ud83c\udf38",
                "username": "sullazhc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141485332556394496",
                "name": "ex-beijoqueira",
                "username": "Ohannasalturas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542840785",
                "name": "Caroline Barbosa",
                "username": "hcarolinedcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226542162",
                "name": "Felipe Castanhari",
                "username": "FeCastanhari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154029388280688640",
                "name": "Ronaldo Braga",
                "username": "Ronaldo36254273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56570907",
                "name": "Luiz Walmir Rabello",
                "username": "princespp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37678071",
                "name": "Sinomar rep\u00f3rter",
                "username": "_sinomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949989557",
                "name": "ju rietjens | Meu Gato Me Odeia em Setembro \ud83d\udc9c",
                "username": "jurietjens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845452722",
                "name": "Campus Inconfidentes",
                "username": "IFInconfidentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127418339981180928",
                "name": "Opini\u00e3o Sincera\ud83c\udfaf",
                "username": "OpinioSincera2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849419181267316736",
                "name": "Caio Hairo",
                "username": "CaioKaitonzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084630050241167360",
                "name": "madeus",
                "username": "omenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861785912610521092",
                "name": "\ud83c\udf1ana",
                "username": "luaananogueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8539732",
                "name": "Alex Balint",
                "username": "AlexBalint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103114510217478145",
                "name": "Italo Aguiar",
                "username": "ItaloAguiar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388360577",
                "name": "ana abreu",
                "username": "__Anabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230486209",
                "name": "monteiro",
                "username": "danielxmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407826739",
                "name": "Raphael Rodrigues",
                "username": "guefooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165801811585982464",
                "name": "Isa\ud83e\udd8bDora",
                "username": "isadoraortizc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4769693914",
                "name": "Sr. Pink \u2605",
                "username": "Alex_tol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166321795",
                "name": "Alice",
                "username": "Licemgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133872018",
                "name": "M\u00e1rcia Picorallo",
                "username": "MulherViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903036891758460928",
                "name": "Elaine 100% vacinada",
                "username": "eunanynany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000885213583544325",
                "name": "Tatiana Stroisch",
                "username": "Tatiana26806588",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298906059",
                "name": "Cobaia do Butant\u00e3 2.0 \ud83d\udc89",
                "username": "s7sign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89282975",
                "name": "Valeria Scher",
                "username": "valeriascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419140205",
                "name": "hana",
                "username": "yjuniesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779146701214973952",
                "name": "Geni \ud83e\udd93",
                "username": "periquitamboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96825813",
                "name": "Bruno Cavalcante",
                "username": "brunocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361431585",
                "name": "Quest\u00e3o Brasil",
                "username": "Amigo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110885585",
                "name": "M\u00e1rcio Toledo",
                "username": "chimarraoqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939248168897859584",
                "name": "Badalo",
                "username": "portalbadalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054044958301274112",
                "name": "ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27 USE SOFTWARE LIVRE \ud83d\udc27",
                "username": "ArlekinoDeIoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160863263",
                "name": "Filosofiadir",
                "username": "filosofiadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187199567747604480",
                "name": "@Timbiras96",
                "username": "Timbiras96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021419744203886592",
                "name": "Orleanstur Viagens",
                "username": "OrleansturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44915986",
                "name": "Gaudencio Torquato",
                "username": "GaudTorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162997787",
                "name": "M\u00eddia Informal",
                "username": "MidiaInformal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058510955053809664",
                "name": "Eliana",
                "username": "ElianadaCruzRo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949558655208378369",
                "name": "Bong na Kombi",
                "username": "bongnakombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169825640",
                "name": "Ederson Fernandes",
                "username": "edfernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14685685",
                "name": "SANParks",
                "username": "SANParks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046823888267751424",
                "name": "Filipe Fernando",
                "username": "Filipe_F_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161248071780618241",
                "name": "pdrocarvalho",
                "username": "pdrohcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965418493071056897",
                "name": "True Colors",
                "username": "Vincius09803799",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961440034565042176",
                "name": "Johanns Eller",
                "username": "JohannsEller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041110430683299840",
                "name": "OGRITO_ForaBolsonaro_\ud83e\udd912022",
                "username": "skygirassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254240698",
                "name": "Danielle Ramalho",
                "username": "GRamalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324114937",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabimacoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126066743",
                "name": "MARCIO RAMOS",
                "username": "ramosbomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748903939744104448",
                "name": "Maria Do Carmo souza",
                "username": "MariaC0307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924135",
                "name": "Prof. Gustavo Baptista",
                "username": "gmbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378037403430912",
                "name": "Wendel Caetano Velos",
                "username": "wendelfisiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349892640",
                "name": "tacio soares \ud83d\udcb8",
                "username": "tacio_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720792488",
                "name": "J\u00fanior Batista",
                "username": "_jotaerre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026559972384100352",
                "name": "Daniel Camargos",
                "username": "ocamargosdaniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131347990344552448",
                "name": "Alex \ud83e\ude93",
                "username": "earper_danvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245147863",
                "name": "Blog do Edy",
                "username": "BlogDoEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157280352886542336",
                "name": "\ud83c\udfd8Pousada parque das \u00e1guas(hostel in Santo Amaro)",
                "username": "das_pousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213540123",
                "name": "Helvecio Martins",
                "username": "HelvecioMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097895130227458050",
                "name": "^",
                "username": "_dizdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795650666723164160",
                "name": "unjoyful anxiety",
                "username": "joycampsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232309702",
                "name": "Bruna Carboni",
                "username": "brucarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79282120",
                "name": "Bruna Zatti",
                "username": "brunaazatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60167151",
                "name": "Ita",
                "username": "itamar_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4156943789",
                "name": "Paula Santos \ud83d\udc26",
                "username": "PaulaLovely100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359316538088710144",
                "name": "panda",
                "username": "panda_cnco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139894821970219008",
                "name": "tiagothomeguiaturismo",
                "username": "tiagothomeguia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2702592069",
                "name": "rejane prates",
                "username": "PratesRejane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347982179",
                "name": "N\u00e3o Perturbe",
                "username": "heeyDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229050223",
                "name": "Prefeitura de Gar\u00e7a",
                "username": "prefeituragarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370055510",
                "name": "Suarez",
                "username": "ze_suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771130525675315201",
                "name": "Ale\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "Alelcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229501351",
                "name": "\u00c9 os cria \ud83d\udd25",
                "username": "LourryanDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17911307",
                "name": "Santiago",
                "username": "andresantiagobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "564925908",
                "name": "Alejandra Fernandez",
                "username": "_alejalola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382152948",
                "name": "maristela carvalho ",
                "username": "maristelacarva8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590242758",
                "name": "JOS\u00c9 LUIS LOPES ARA\u00daJO",
                "username": "araujoboav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53728284",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Talhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388444900",
                "name": "Daniel Orue",
                "username": "danioruelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876532700",
                "name": "domesticado esquece o risco",
                "username": "abbacat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386303371",
                "name": "Lara",
                "username": "_laracarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110007384687157250",
                "name": "Maluxinha",
                "username": "Malluestt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893287724",
                "name": "Plot Twist Marina",
                "username": "JulhinhaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198312563",
                "name": "MG et al.",
                "username": "thegirlofunagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499459239",
                "name": "Beth",
                "username": "Beth_PCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052630704402518017",
                "name": "Beto",
                "username": "1_betin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569993948",
                "name": "alex de oliveira",
                "username": "13fernandode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28794073",
                "name": "Raphael Veleda",
                "username": "raphael_veleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64516071",
                "name": "Tati",
                "username": "Eu_Tatiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44230119",
                "name": "Carolina no Caroliverso",
                "username": "trechodepistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56360800",
                "name": "Marcio Antunes",
                "username": "mantunespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12033882",
                "name": "MacGyver old school",
                "username": "pott77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109585572",
                "name": "fetinho\u2122",
                "username": "yan_JP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25878045",
                "name": "Gilmar Lopes",
                "username": "efarsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4855323658",
                "name": "matheus",
                "username": "mathecouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212988291",
                "name": "V\u00e2nia Santos",
                "username": "vaninha_vst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193000982",
                "name": "Beto Santos",
                "username": "Bsantos32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1839814928",
                "name": "felipe",
                "username": "utopia_boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962061870646550528",
                "name": "Mozart Vallim",
                "username": "MozartVallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194935563",
                "name": "Rogerio Araujo",
                "username": "RogerioAraujoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67037721",
                "name": "papacito",
                "username": "danbrito0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26465562",
                "name": "Nozinho",
                "username": "nozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267383584",
                "name": "Jajah Silva",
                "username": "jajasilva_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000440234469978113",
                "name": "ProfCarvalho",
                "username": "ProfCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108695399",
                "name": "Jaqueline Zanardini",
                "username": "Jaquezanardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79484456",
                "name": "Vanessa Bandeira",
                "username": "vanessaband2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976048933804879873",
                "name": "kvsribeiro",
                "username": "ke1vis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887700002608472065",
                "name": "Ma Hella =w=",
                "username": "spinamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329233080",
                "name": "Mundo Freak \ud83d\udc19",
                "username": "Mundo_Freak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208380455",
                "name": "Lucas, O Fofo",
                "username": "Lucas_O_Fofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188502718",
                "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea crf",
                "username": "camaradacj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371291707308978179",
                "name": "rachel",
                "username": "werneckrachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863423925916749824",
                "name": "Hans Muller",
                "username": "Hansmullerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834101048373628929",
                "name": "nalu \u2605",
                "username": "0X1NALU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831756823",
                "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddf6 \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\u2087\u2080",
                "username": "taxianjwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92844967",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Eduard0sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164619121864167427",
                "name": "Cultura e Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "culturaeinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749602001315467264",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabellaaa08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294890574",
                "name": "minha mais adirada aracu",
                "username": "kjkkhelpkkjkjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64016363",
                "name": "Diogo Sim\u00f5es \u270d\ufe0f",
                "username": "DiogoAFSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919101",
                "name": "Marcos Gagliardi",
                "username": "gagliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886416150514499584",
                "name": "rita",
                "username": "ritxgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205177433",
                "name": "Elaine Belis\u00e1rio",
                "username": "1986EBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779718951144161281",
                "name": "Liquidificador de ideias",
                "username": "besourimcansado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440470035",
                "name": "Beatriz Freitas",
                "username": "beatrizfts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259732431",
                "name": "Marcelo Garmendia",
                "username": "VascoGarmendia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771408606067625984",
                "name": "Theo",
                "username": "otheomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50756361",
                "name": "Demetrius Alexandre",
                "username": "dmtriusalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42536301",
                "name": "HELIO MORATELLI",
                "username": "BRAINDOCT0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895196327",
                "name": "Reh",
                "username": "reh_ol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424615201",
                "name": "Canguru Sheipado",
                "username": "tst483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979536141",
                "name": "J\u00e9ssica Stephens",
                "username": "Jessica_Voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265961630",
                "name": "Braune",
                "username": "brauneoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377940517",
                "name": "Reinaldo Engert",
                "username": "ReinaldoEngertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450463351",
                "name": "Flavio Emilio Costa",
                "username": "flaviocosta1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432758674",
                "name": "Vivian VKS",
                "username": "VivianSilva34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086683341464784896",
                "name": "BR 2 Pontos",
                "username": "br_2pontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939222357",
                "name": "Andr\u00e9 Vinicius",
                "username": "andrevinikeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742604055",
                "name": "VACINADA AQUI \ud83d\ude0f\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "username": "Taalitabrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116489918",
                "name": "Intempestivo e sonolento.",
                "username": "02carlosfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47564867",
                "name": "Soraya Pamplona^\u203f^\u273f",
                "username": "sorayapamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091049483046187015",
                "name": "nabru",
                "username": "fdsnabru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50945241",
                "name": "Marcelo Bellotti",
                "username": "MarceloBellotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36810454",
                "name": "Anderson Neto",
                "username": "andersonbacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "eu vi o chay",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67694698",
                "name": "Adriana Berti Costa",
                "username": "adrianajberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145480417",
                "name": "Maiko Pedroso",
                "username": "maikocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15827722",
                "name": "Cinthia Pascueto",
                "username": "cinthiapascueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65089727",
                "name": "B\u00e1rbara Areias",
                "username": "barbaraareias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45812838",
                "name": "Carlos Eduardo Joos",
                "username": "Carlos_E_Joos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319077051",
                "name": "samuca do picasso no lavabo",
                "username": "Samuzinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69016521",
                "name": "ACR - Antonio Carlos Rodrigues",
                "username": "acrpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003942578323120128",
                "name": "Victor Papini",
                "username": "papini_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799771869",
                "name": "Fernando Luiz",
                "username": "fernandocluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188439439443484673",
                "name": "LifeCorp do Brasil",
                "username": "lifecorpbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164308359652265986",
                "name": "daniel",
                "username": "danlnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987893203",
                "name": "Col\u00e9gio Express\u00e3o",
                "username": "expressaoaprova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2200156062",
                "name": "Jovens em Cristo",
                "username": "jocpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022154146995228674",
                "name": "SOU FELIZ CAT\u00d3LICO",
                "username": "soufelizcatolic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126383176",
                "name": "Gustavo Cunha",
                "username": "DJGustavoCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233254080",
                "name": "L",
                "username": "skywalkersul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162936579",
                "name": "ALEJANDRA BENITEZ",
                "username": "LACOLOBANFIELD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341764965",
                "name": "Ricardo Antonello",
                "username": "ric_antonello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284141063",
                "name": "wandeykison tallys",
                "username": "wandeykison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41278940",
                "name": "F\u00e1bio Mandryk",
                "username": "fabiodotrombone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828502284904574976",
                "name": "dutra",
                "username": "dutra_sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128036726",
                "name": "maria\ud83d\udc31",
                "username": "_mariaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40612268",
                "name": "Joelma",
                "username": "Joelma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50420002",
                "name": "Dj Alessandro Santos",
                "username": "aledaleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800130658408353793",
                "name": "Rubens Balbino",
                "username": "RubensBalbinoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72683732",
                "name": "Lucas - Campe\u00e3o Ol\u00edmpico de Pulo Errado",
                "username": "Lmaatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181372257307910144",
                "name": "rafa",
                "username": "RafaelLT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771467661020635136",
                "name": "seninha",
                "username": "eupredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560336591",
                "name": "Helen Cavet",
                "username": "HelenCavet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81520647",
                "name": "Augusto Oberto",
                "username": "gutobertO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171306459",
                "name": "EDVALDO JUNIOR",
                "username": "EDJUNIOR04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1111317154547318784",
                "name": "casaldeitaquera SP",
                "username": "upscasalzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148483910893998080",
                "name": "casaltattoosp",
                "username": "casaltattooSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153410510",
                "name": "Flavia \u1d2e\u1d31\u27ed\u27ec",
                "username": "flavyasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757357054709403648",
                "name": "Ana Paula Brandao",
                "username": "AnaPaul34461506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539309564",
                "name": "MARCIO R. SILVA",
                "username": "MARCIORSILVA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42153221",
                "name": "Luiza Caspary #projetoSURVIVOR",
                "username": "luizacaspary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103022770",
                "name": "Rayane Eugenio",
                "username": "rayaneeugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145697801",
                "name": "Leilson Kent",
                "username": "LeilsonKent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173712825",
                "name": "Grig\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "byGrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732038406394515460",
                "name": "nyaz.",
                "username": "lyndaetriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91073215",
                "name": "Renato Passarinho",
                "username": "renatobird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205214151",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leseiblitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175809624",
                "name": "Paulo Debatin",
                "username": "sigaodebatin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109545645",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3CIDAD\u00c3 DO MAL e Descrente\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\udc76",
                "username": "feraquinojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070675569",
                "name": "Marta Engracia",
                "username": "cacoadream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263346058",
                "name": "gustavomacacko",
                "username": "gustavomacacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700148560852054016",
                "name": "Soltame Carnaval!!!!!!",
                "username": "contino_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109895499",
                "name": "Clara Alves",
                "username": "altaexposicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771393352516460544",
                "name": "rafaela.",
                "username": "Rafarochs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61869415",
                "name": "heraldo araujo",
                "username": "heraldosoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990743183217889282",
                "name": "Mariana",
                "username": "mari_mozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Ambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199070915",
                "name": "Discoberta O BLOG",
                "username": "DiscobertaOblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67797268",
                "name": "Hro\u00f0gar",
                "username": "Ruggeronorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59911227",
                "name": "Joyce Amancio",
                "username": "oisoujoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484911959",
                "name": "Kremerson",
                "username": "giestasdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50153030",
                "name": "Yanne Andrade Sousa",
                "username": "YanneAsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949675943030910977",
                "name": "dora caseira",
                "username": "dani_gomides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696906791",
                "name": "Ver\u00f4nica Fragoso",
                "username": "veramarciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991546172891369472",
                "name": "Coraz\u00f3n gatuno",
                "username": "CorGatuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486288122",
                "name": "\u210d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56_\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d_\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60",
                "username": "zandolove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144304992",
                "name": "Jess\u00e9 Dantas",
                "username": "Jessefild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63876133",
                "name": "thirrango",
                "username": "thirrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63824995",
                "name": "Mineirim",
                "username": "tur_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149957015",
                "name": "Laura Sabino",
                "username": "mylaura_m",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637181979",
                "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oikstg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037147217",
                "name": "Yuri Senna (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "sennacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831389077",
                "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca",
                "username": "sankel_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109890193270689792",
                "name": "helho luiz",
                "username": "LuizHelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068669143921147904",
                "name": "Anne \u2615\ufe0f",
                "username": "Annzephyrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180018088",
                "name": "GOOD OMENS SEASON 2 PORRAAA",
                "username": "Lexi_TheAceLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22400845",
                "name": "mariana",
                "username": "MariRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185614323781111808",
                "name": "simonerfreitas \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "simonerfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112878858464845824",
                "name": "REET_Brasil",
                "username": "ReetBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123963683",
                "name": "derepentepadrasto",
                "username": "pedrodolivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263205952",
                "name": "guerrilheiro da caatinga",
                "username": "thawaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901145309409136641",
                "name": "Terezinha Pinheiro",
                "username": "Terezinhapmmou1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62172600",
                "name": "Anna",
                "username": "Himynickiscarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309869639",
                "name": "Em\u00edlia Queiroga",
                "username": "EmiliaQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16553380",
                "name": "Wilfred Gad\u00ealha",
                "username": "wilfredgadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3367995694",
                "name": "Verdade Alagoas",
                "username": "verdadealagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126670456",
                "name": "GABRIEL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "gabrielmontta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1190012526865592321",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9132qdklfkxklndh9k5sgepvmgt",
        "oldest_id": "1187787615157850114",
        "result_count": 498
    }
}