{
    "data": [
        {
            "author_id": "242461363",
            "created_at": "2019-10-25T17:41:14.000Z",
            "id": "1187786208115675137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar \u00e9 encantador. \n#\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf39\ud83c\udf31\ud83e\udd40\u2618\ud83c\udf3a\ud83c\udf31\ud83e\udd82\ud83d\udd78\ud83d\udd77\ud83e\udd97\ud83d\udc1e\ud83d\udc1d\ud83d\udc1c\ud83d\udc22\ud83d\udc0a\ud83d\udc38\ud83e\udd86\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83e\udd85\ud83d\udd4a\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3a\ud83c\udf31\ud83c\udf39\ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\ud83c\udf34 \n#Natureza #Natural #Maravilhoso em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/ZQcqBy5OJx"
        },
        {
            "author_id": "741308947",
            "created_at": "2019-10-25T17:35:11.000Z",
            "id": "1187784684446633985",
            "in_reply_to_user_id": "741308947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do 22\u00ba CBCENF, preparamos uma dica cultural especial: o document\u00e1rio Mem\u00f3ria das Cataratas. O curta fala sobre a trajet\u00f3ria hist\u00f3rica do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma homenagem aos 70 anos do lugar que abriga as famosas Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "242461363",
            "created_at": "2019-10-25T17:34:20.000Z",
            "id": "1187784469039767553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/ZZ5X1yqNbI"
        },
        {
            "author_id": "242461363",
            "created_at": "2019-10-25T17:31:26.000Z",
            "id": "1187783743202910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Festa #mais # uma #etapa #conclu\u00edda\n#encontros #bolo #sergiopaiva.america em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/8W3uvOOxWu"
        },
        {
            "author_id": "836982797873053696",
            "created_at": "2019-10-25T17:25:29.000Z",
            "id": "1187782244326359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com a Vale, Serra vai ganhar novo parque municipal \u2013 Jornal Rep\u00f3rter Capixaba https://t.co/2SYLWTb93l"
        },
        {
            "author_id": "120555226",
            "created_at": "2019-10-25T17:21:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1187781223415980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou querendo conhecer o parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "971900460784390144",
            "created_at": "2019-10-25T17:09:48.000Z",
            "id": "1187778297746329602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 SABE O QUE VAI FAZER NO S\u00c1BADO?\n\nJornal Norte Livre, o jornal de Venda Nova!\n\nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o/Pixabay.\n#meioambiente #lixo #parqueestadualserraverde #vendanova #Evento \nhttps://t.co/gVDFJHCUbQ"
        },
        {
            "author_id": "14956903",
            "created_at": "2019-10-25T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 19,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "128372940",
                        "start": 105,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 134,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187775854673321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c9 errado dizer que @rsallesmma perdeu condi\u00e7\u00e3o de ser ministro pq ele nunca a teve. Ele \u00e9 s\u00f3 um aceno de @jairbolsonaro ao pior que o @partidonovo30 tem p/ oferecer: o secret\u00e1rio do Meio Ambiente de SP que fraudou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea https://t.co/mlLiQEa44O"
        },
        {
            "author_id": "144304992",
            "created_at": "2019-10-25T16:53:26.000Z",
            "id": "1187774178495258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nunca se distanciem de suas ra\u00edzes pois na maioria das vezes s\u00e3o elas que lhe sustentaram\".\n\n#natureza #trilhadococo #raizes \n#natureboy #positividade #goodafternoon em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/5vApwnKBfl"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-10-25T16:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1187773964979974150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora no dia 11 de Novembro de 2019, os seus oito anos da conquista de obter o t\u00edtulo como uma das 7 Maravilha Naturais do Mundo.\n\nA campanha para relembrar a data utiliza da hashtag\u2026 https://t.co/64WPaqQ1Uf"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-10-25T16:38:05.000Z",
            "id": "1187770316464021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor ecol\u00f3gico vai ligar reserva a Parque Nacional no sul da Bahia https://t.co/FcLJIehu40"
        },
        {
            "author_id": "144304992",
            "created_at": "2019-10-25T16:36:34.000Z",
            "id": "1187769933028921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que quiser fuja para se conectar com a natureza...\n\n#positividade #trilhadococo #goodvibes #recarregandoasenergias #boasvibracoes \n#natureza #sol em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/eIGTVBijqr"
        },
        {
            "author_id": "320860242",
            "created_at": "2019-10-25T16:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15642623,
                        -16.54607753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1187766169656270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udee3\ud83c\udf34 em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/0rpzJnDAxU"
        },
        {
            "author_id": "2744894452",
            "created_at": "2019-10-25T16:20:36.000Z",
            "id": "1187765914210578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero um est\u00e1gio remunerado na \u00e1rea ambiental no parque municipal de nova Igua\u00e7u, \u00e9 pedir demais?"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-25T16:18:44.000Z",
            "id": "1187765446872723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recadinho! Aumenta o som, rsrsrs em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/h6LnNviYP3"
        },
        {
            "author_id": "3291467188",
            "created_at": "2019-10-25T16:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1119297243213979648",
                        "start": 0,
                        "username": "simsoueuomike"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187761645914918913",
            "in_reply_to_user_id": "1119297243213979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simsoueuomike Foi no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-10-25T16:03:01.000Z",
            "id": "1187761489857437696",
            "in_reply_to_user_id": "135905461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, lutamos pela preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade dessa fitofisionomia t\u00e3o rica em esp\u00e9cies end\u00eamicas.\n\n#Ang\u00e1 #Sustentabilidade #Ong #Preserve #CEPF #IEB"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-10-25T15:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "971900460784390144",
                        "start": 98,
                        "username": "nortelivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187755214302040065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde sedia capacita\u00e7\u00e3o ambiental neste s\u00e1bado https://t.co/Wgw2Q0Ep6q via @@nortelivre"
        },
        {
            "author_id": "2944980603",
            "created_at": "2019-10-25T15:34:45.000Z",
            "id": "1187754378658230274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trajetos ambiental!! \u00d3leo venezuelano derramado no litoral do Nordeste do Brasil j\u00e1 atinge 14 ecossistemas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e a Venezuela permanece calada, sem dar qualquer satisfa\u00e7\u00e3o!! https://t.co/r2N5376M3T"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-10-25T15:19:58.000Z",
            "id": "1187750657199091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora, na rota das manchas de \u00f3leo est\u00e1 o arquip\u00e9lago de Abrolhos, um parque nacional marinho, \u00fanico em biodiversidade em todo o Atl\u00e2ntico Sul. E at\u00e9 agora Ricardo Salles n\u00e3o tomou qualquer provid\u00eancia para proteger este \u2018hot spot\u2019 da costa brasileira.https://t.co/Zs7WMk2VXq"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-10-25T15:19:38.000Z",
            "id": "1187750570918121475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal neste s\u00e1bado (26) - \nSituado no bairro de Bebedouro, o Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 o cen\u00e1rio para mais uma a\u00e7\u00e3o do Macei\u00f3 Rosa, neste s\u00e1bado (26). A iniciativa reunir\u00e1 os \u00f3rg\u00e3os da Pr ... - https://t.co/89VAkugXSU https://t.co/7G2eX0esif"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-10-25T15:17:38.000Z",
            "id": "1187750067840671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal neste s\u00e1bado (26) - \nSituado no bairro de Bebedouro, o Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 o cen\u00e1rio para mais uma a\u00e7\u00e3o do Macei\u00f3 Rosa, neste s\u00e1bado (26). A iniciativa reunir\u00e1 os \u00f3rg\u00e3os da Pr ... - https://t.co/fXTYgzY58n https://t.co/ck6EU7VdP4"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-10-25T15:16:22.000Z",
            "id": "1187749751376232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/6jO1l0gNYr"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-10-25T15:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1187747666798743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora no dia 11 de Novembro de 2019, os seus oito anos da conquista de obter o t\u00edtulo como uma das 7 Maravilha Naturais do Mundo.\n\nA campanha para relembrar a data utiliza da hashtag\u2026 https://t.co/vv5sicvojf"
        },
        {
            "author_id": "18394935",
            "created_at": "2019-10-25T14:44:07.000Z",
            "id": "1187741633137299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira, semana acad\u00eamica e eu to no parque nacional de Bras\u00edlia prestes a dar um tchibum numa piscina de \u00e1gua mineral. I guess sextou is in section \u270c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1187727909236154369",
            "created_at": "2019-10-25T14:33:02.000Z",
            "id": "1187738846844346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIP\u00c9LAGO DE ABROLHOS EM PERIGO! AMEA\u00c7ADO POR LEIL\u00c3O DE PETR\u00d3LEO!\n\ud83d\udca7\n\ud83e\udd7a\n\ud83d\udca7\nO arquip\u00e9lago de Abrolhos \u00e9\u00a0uma das \u00e1reas com maior biodiversidade do mundo. Trata-se de um conjunto de ilhas protegidas em um\u00a0parque nacional\u2026 https://t.co/Bw1Wpt7RRU"
        },
        {
            "author_id": "1164298655345643520",
            "created_at": "2019-10-25T14:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187737520446025731",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Mata Atl\u00e2ntica de interior. Moro no \u00faltimo remanescente, a mancha protegida pelo parque nacional de Foz."
        },
        {
            "author_id": "20771988",
            "created_at": "2019-10-25T14:25:03.000Z",
            "id": "1187736836808032262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente que foi condenado por improbidade administrativa no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em SP j\u00e1 teve condi\u00e7\u00f5es?? https://t.co/da4G2Xl3Xf"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-10-25T13:56:05.000Z",
            "id": "1187729544872116227",
            "in_reply_to_user_id": "61286005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga\n\nHor\u00e1rio de Funcionamento\nS\u00e1bado - 06h \u00e0s 17h\nDomingo - 06h \u00e0s 17h\nSegunda - 06h \u00e0s 17h"
        },
        {
            "author_id": "242461363",
            "created_at": "2019-10-25T13:36:12.000Z",
            "id": "1187724544594735107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/Ce7zWcj6vv"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-25T13:07:58.000Z",
            "id": "1187717438588293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sal\u00e3o FNLIJ est\u00e1 uma del\u00edcia! Vai funcionar no FDS, mas eu s\u00f3 volto na segunda. Estou por aqui hoje, sexta, at\u00e9 \u00e0s 14h. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UVqbfBWz0S"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2019-10-25T13:00:30.000Z",
            "id": "1187715559573594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cerca de quatro meses, entre maio e agosto de 2019, o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) contabilizou nove antas atropeladas na rodovia BR-163, no trecho em que ela corta o Parque Nacional do Jamanxim e a Reserva  #animais https://t.co/lbTTdrwVDF https://t.co/F11DvPPxbJ"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2019-10-25T12:49:56.000Z",
            "id": "1187712901148299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Parque Municipal recebe a\u00e7\u00e3o de conscientiza\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial do AVC no pr\u00f3ximo domingo - https://t.co/tE3NGA7JvO https://t.co/SItAq6kmDU"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-10-25T12:25:24.000Z",
            "id": "1187706727367622657",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), a Flona foi criada em 1961. O evento receber\u00e1 estudantes e professores de comunidades ribeirinhas da Floresta Nacional, a segunda mais antiga do Brasil, al\u00e9m de volunt\u00e1rios e pesquisadores."
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-10-25T12:25:24.000Z",
            "id": "1187706724905553920",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no Par\u00e1, o projeto participar\u00e1 tamb\u00e9m da 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada de Ci\u00eancias, que acontece de 22 a 30 de outubro na Floresta Nacional (Flona) de Caxiuan\u00e3, no nordeste paraense, nos munic\u00edpios de Portel e Melga\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-25T12:22:00.000Z",
            "id": "1187705868080599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa sexta come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/Xqnw4N2akP"
        },
        {
            "author_id": "1093513166",
            "created_at": "2019-10-25T12:15:46.000Z",
            "id": "1187704301466075137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de bh me traz tantas lembran\u00e7as, boas e ruins, desde o cursinho at\u00e9 os tempos de est\u00e1gio"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2019-10-25T12:02:55.000Z",
            "id": "1187701066500050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora fazemos parte do Conselho Consultivo da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Barreiro Rico e fomos nomeados como substitutos para o Conselho Consultivo da APA Tanqu\u00e3 \u2013 Rio Piracicaba, ambos localizados em Piracicaba/SP."
        },
        {
            "author_id": "16553380",
            "created_at": "2019-10-25T11:47:57.000Z",
            "id": "1187697298978922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia de cobertura especial sobre o crime ambiental nas praias do Nordeste. Nosso destino hoje \u00e9 a foz do Rio S\u00e3o Francisco e a Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel, em Pirambu-SE. Para\u2026 https://t.co/sF0jDXLTTr"
        },
        {
            "author_id": "1168939406914457600",
            "created_at": "2019-10-25T11:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "59658220",
                        "start": 16,
                        "username": "MaMachadonet"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "246471130",
                        "start": 30,
                        "username": "BandTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187695621983092737",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandJornalismo @MaMachadonet @BandTV Bom dia este e parque estadual morro do diabo em Teodoro Sampaio SP https://t.co/p8VNny4dom"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2019-10-25T11:23:16.000Z",
            "id": "1187691087906902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal https://t.co/LmBTuPLAkl"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2019-10-25T11:23:13.000Z",
            "id": "1187691075592433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal https://t.co/XGpk05s311"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2019-10-25T11:23:10.000Z",
            "id": "1187691063449968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal https://t.co/HGNwdqDf8a"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2019-10-25T11:00:25.000Z",
            "id": "1187685336777940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: PARQUE MUNICIPAL RECEBE A\u00c7\u00c3O DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O PE... https://t.co/eyLFYzsSMY"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2019-10-25T10:48:41.000Z",
            "id": "1187682384839348225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abriga a\u00e7\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama https://t.co/k3z1Z4DOOq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-25T10:29:44.000Z",
            "id": "1187677616217575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ryj5zWyN7A"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-10-25T10:25:08.000Z",
            "id": "1187676458770206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/ZXbQs6Zg5i - Justi\u00e7a determina demiss\u00e3o de chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e argumenta \"produ\u00e7\u00e3o de arroz irrigado e soja n\u00e3o \u00e9 atividade correlata \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ICMBio ou relacionada \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es e \u00e0s compet\u00eancias do cargo para o qual foi nomeada\" https://t.co/8VYi4hF4ZJ"
        },
        {
            "author_id": "1139561468804980736",
            "created_at": "2019-10-25T09:50:02.000Z",
            "id": "1187667626631270403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha (Areia Vermelha) fica a mais ou menos 21 km do Guarany Hotel.\n\n#guaranyhotel #turismo #jo\u00e3opessoa #joaopessoa #turismobrasil #lindasimagens #amonordeste #brasillindo #viajarfazbem #viajemais #paraiso #joaopessoaparaiba https://t.co/KGPp8xNlkE"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2019-10-25T09:43:27.000Z",
            "id": "1187665969906421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva yoga, pilates e recrea\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal https://t.co/DhSMvmA9Yx"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2019-10-25T09:36:06.000Z",
            "id": "1187664118322475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abriga a\u00e7\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama https://t.co/rAp6VHjBZk"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-10-25T07:26:10.000Z",
            "id": "1187631421726347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Vatnaj\u00f6kull, o maior parque nacional da Europa ~~ https://t.co/NPUMpI1jyw"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-10-25T07:25:39.000Z",
            "id": "1187631291497439237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Vatnaj\u00f6kull, o maior parque nacional da Europa https://t.co/Cwh13KUEpj https://t.co/7M0qTU7yb8"
        },
        {
            "author_id": "57822985",
            "created_at": "2019-10-25T04:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.20010001,
                        -29.60276286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "1187587499142586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um v\u00f4o noturno!? \ud83d\udd25\ud83c\udf88 em Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Fenachim) https://t.co/POSfx9p5H3"
        },
        {
            "author_id": "2715181526",
            "created_at": "2019-10-25T04:16:45.000Z",
            "id": "1187583750747643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste https://t.co/gm5aiIGqoE"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2019-10-25T03:02:30.000Z",
            "id": "1187565066775867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "[ARGENTINA] que tal conhecer o lado argentino das #Cataratas do Igua\u00e7u!? https://t.co/xca8EJQnSv https://t.co/5V8f6zPeHA"
        },
        {
            "author_id": "104807805",
            "created_at": "2019-10-25T02:29:21.000Z",
            "id": "1187556725500583938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio Len\u00e7\u00f3is- BA\nParque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n#vibepositiva\n#turismo #fotos #nature #brasil #chapadadiamantina #bahia #trekking https://t.co/hpeMBnO5Kq"
        },
        {
            "author_id": "4822347527",
            "created_at": "2019-10-25T02:15:23.000Z",
            "id": "1187553211563020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal tinha um monte de patinho duminooo ITI https://t.co/cVb5ut1VZZ"
        },
        {
            "author_id": "959947669694242816",
            "created_at": "2019-10-25T02:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187549662573559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deixa encontrar minha paz, voc\u00ea que \u00e9 bonito demais. #prewedding #nemtanto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1pHNf6Iser"
        },
        {
            "author_id": "36686570",
            "created_at": "2019-10-25T01:41:19.000Z",
            "id": "1187544635809423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dos dias 20 a 24 de novembro estarei participando desse evento incr\u00edvel - LER, o festival do leitor - l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio. Tem tudo para ser um dos maiores eventos liter\u00e1rios da cidade toda. \ud83d\ude0d Entrada gratuita!\n#VEMPRALER #Presen\u00e7aConfirmada https://t.co/64aN7C8D1R"
        },
        {
            "author_id": "53693740",
            "created_at": "2019-10-25T01:34:42.000Z",
            "id": "1187542972558123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 de 2005 com o lan\u00e7amento da \"pedra fundamental\" para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Morro do C\u00e9u, na gest\u00e3o do prefeito Andersen Antonelli. https://t.co/saPRMka8Y6"
        },
        {
            "author_id": "2831756823",
            "created_at": "2019-10-25T01:09:22.000Z",
            "id": "1187536597551587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok eu evitei falar sobre isso j\u00e1 faz semanas, mas agora que t\u00e1 perto eu vou falar hehe\n\nEU VOU PRA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA AAAAAAAAA\n\nesec, me aguarde"
        },
        {
            "author_id": "45812838",
            "created_at": "2019-10-25T00:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14953993,
                        9.39208944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1187531249948053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia dentro do Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio na Costa Rica. Lugar lindo. Recomendo ir de meados ao final de outubro que \u00e9 baixa temporada e as chuvas est\u00e3o acabando. #descubrecostarica #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #manuelantonio\u2026 https://t.co/UgbLI7r7yf"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2019-10-25T00:36:17.000Z",
            "id": "1187528271631699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! https://t.co/8dSlUuzig8"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-25T00:16:54.000Z",
            "id": "1187523391068213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse domingo (27/10), vamos para a Pedra do Elefante, localizado no Parque Estadual da Serra da Tiririca.\nVamos desbravar conosco?\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/ZTU4278uzV"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2019-10-25T00:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29120153,
                        -25.31845077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1187521100156153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mundodrone_br \ud83d\udc48 Segue l\u00e1! em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/dW6tz262GO"
        },
        {
            "author_id": "4789594943",
            "created_at": "2019-10-24T23:53:25.000Z",
            "id": "1187517482640105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT para nossa gente querida do Brasil, voc\u00eas est\u00e3o sempre nos nossos cora\u00e7\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Voltaremos breve\n\n#IlTerzetto #Brasil #Itajuba #eu\u2665\ufe0fItajub\u00e1 #Venezuela #Saudades #lembran\u00e7as en Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RyuFGMITpP"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-10-24T23:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1187513436025942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zAvGZ9lI0M"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-24T23:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 35,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187511275418349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Pessoa, por Valentin! \ud83d\udcda\u2665\ufe0f @Culturarj bibliotecaparqueestadual #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/aQdBMcWvqh"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-24T22:28:04.000Z",
            "id": "1187496004544647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua dono de ch\u00e1cara por degradar nascentes: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Campo Grande autua dono de ch\u00e1cara em R$ 13 mil por degradar nascentes, construir represa em \u00e1rea protegida e por perfurar po\u00e7o\u2026 https://t.co/TFpYJsH6MQ #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/GeSZIWEJJH"
        },
        {
            "author_id": "878050643960881152",
            "created_at": "2019-10-24T22:25:26.000Z",
            "id": "1187495341861621761",
            "in_reply_to_user_id": "878050643960881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "import\u00e2ncia para o local. Atualmente \u00e9 poss\u00edvel ver que nada mudou, \"h\u00e1 quase 2 meses, 187 regi\u00f5es do Nordeste j\u00e1 foram atingidas pelo \u00f3leo, e cerca de 12 unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram polu\u00eddas\" e passa nos notici\u00e1rios e na internet que \u00e9 a pr\u00f3pria +"
        },
        {
            "author_id": "206652120",
            "created_at": "2019-10-24T22:14:08.000Z",
            "id": "1187492494977781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando ele ruminar mais bobagens sobre Ongs, Amazonas, Venezuela. Depois de fraudar o plano de manejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...? O que esperar de um condenado por improbidade administrativa??? https://t.co/d9197dzgvJ"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-10-24T22:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1187489964071755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3o dia no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, a mais espetacular trilha com mata seca, grutas com pinturas rupestres, mirante, trilha em mata, Arco do Andr\u00e9 (sensacional), gruta do Cascudo e dos Troncos. 10 km e um\u2026 https://t.co/KJvRgNsEDU"
        },
        {
            "author_id": "39138267",
            "created_at": "2019-10-24T22:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3459051",
                        "start": 12,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "16334137",
                        "start": 24,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "633208487",
                        "start": 163,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187489259344674816",
            "in_reply_to_user_id": "39138267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "@rsallesmma @Greenpeace @GreenpeaceBR Agora, voc\u00eas querem ouvir uma verdade nisso tudo?\nRicardo Salles j\u00e1 foi condenado por fraude ambiental.\nEle foi acusado pelo @mpsp_oficial de fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tiet\u00ea. E condenado em dezembro passado.\nhttps://t.co/YYCAbuSrh6"
        },
        {
            "author_id": "342321218",
            "created_at": "2019-10-24T21:59:27.000Z",
            "id": "1187488801620480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Qts9Z2PRoF"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-24T21:55:17.000Z",
            "id": "1187487751379308549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Flagrante de on\u00e7a-pintada, possivelmente prenha, traz esperan\u00e7a para esp\u00e9cie https://t.co/rm9xQhQfNc On\u00e7a desconhecida dos pesquisadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u parece gr\u00e1vida. Estima-se que restem apenas 300 indiv\u00edduos, j\u00e1 que esp\u00e9cie est\u00e1 criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/evKSWwYcl6"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-10-24T21:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1187486781450665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucano-de-bico-verde(Ramphastos dicolorus) #avesdamataatlantica\n#observa\u00e7\u00e3odeaves\n#birdwatching\n#aves #passarinhar #ebird #save #savebrasil #birdlife_insta #birdlife em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ovty1fTwkD"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-10-24T21:48:25.000Z",
            "id": "1187486024672382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Embarcamos de volta ao ano de 2016 para lembrar uma expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Amaz\u00f4nia, no Par\u00e1, conduzida pelo Arpa (Programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia). https://t.co/jADJoBFEQI"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2019-10-24T21:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1187484236309286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas: saudades \ud83d\udc99 #tbt em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oZd2t1FDNF"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-10-24T21:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1187482274092085249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-rajado\n(Xiphorhynchus fuscus)\n#avesdamataatlantica\n#aves #birdwatching\n#observa\u00e7\u00e3odeaves #passarinhar #ebird #save #savebrasil #listasdeaves em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/GWUM8sTJnL"
        },
        {
            "author_id": "946357734546526209",
            "created_at": "2019-10-24T21:32:20.000Z",
            "id": "1187481978477481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL, MARINHO DE ABROLHOS  BAHIA,BRASIL  \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/ASbxAsu8H7"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-24T21:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 93,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187477630829944833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declama\u00e7\u00e3o de Fernando Pessoa no lan\u00e7amento da 1\u00aa oficina de patrim\u00f4nio do patrimonioinepac! @Culturarj bibliotecaparqueestadual #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ZFlTiARmhi"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2019-10-24T21:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.640787,
                        -25.388981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "1187477051047108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exausto | Desconfiado | Rindo com minha amiga ruannibalieiro \u2728 em Reserva Biol\u00f3gica Taty Yupy https://t.co/BgkQptbGcN"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-24T21:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 40,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187475897093251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte sacra na bibliotecaparqueestadual! @Culturarj #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wMcUlqdYdn"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2019-10-24T21:03:35.000Z",
            "id": "1187474741499748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhotes de tartaruga sendo soltos no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/ztcti7B16b https://t.co/elHJIiXFUT"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-24T20:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 9,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187469211292930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elite da @Culturarj presigiando o lan\u00e7amento da 1\u00aa oficina de patrim\u00f4nio e restaura\u00e7\u00e3o do patrimonioinepac que ser\u00e1 realizada na bibliotecaparqueestadual! #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JxgOuk2XUS"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-24T20:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 9,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187468666280894470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elite da @Culturarj presigiando a cria\u00e7\u00e3o da oficina de restaura\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 realizada na bibliotecaparqueestadual! #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/WPj85FZLZo"
        },
        {
            "author_id": "885526079041089536",
            "created_at": "2019-10-24T20:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187461367068004352",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma IMPROBIDADE\n\nJusti\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nG\u00e2ngster"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-10-24T20:08:30.000Z",
            "id": "1187460881023721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis https://t.co/Jq6sieFQJE"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2019-10-24T19:51:39.000Z",
            "id": "1187456639814656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/7j2mcJBZTz"
        },
        {
            "author_id": "306183297",
            "created_at": "2019-10-24T19:44:17.000Z",
            "id": "1187454787245297665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/eLxR7grUCe"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2019-10-24T19:42:31.000Z",
            "id": "1187454339457175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhotes de tartaruga sendo soltos no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/iEwddIzx3s"
        },
        {
            "author_id": "754853138851594241",
            "created_at": "2019-10-24T19:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "976549960895418368",
                        "start": 0,
                        "username": "bsupranzetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187454052080205824",
            "in_reply_to_user_id": "976549960895418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BSupranzetti Parque Municipal de jardim :)"
        },
        {
            "author_id": "1060457586",
            "created_at": "2019-10-24T19:21:41.000Z",
            "id": "1187449097537626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/udNVEzwYWM"
        },
        {
            "author_id": "253286808",
            "created_at": "2019-10-24T19:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1187447804932714498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo aquele #tbt\ud83d\udd19 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/KdNaY5TL5s"
        },
        {
            "author_id": "3858982300",
            "created_at": "2019-10-24T18:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1187440699375050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/jXd7GxEyhw"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2019-10-24T18:38:56.000Z",
            "id": "1187438338732675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa amada Cidade recebeu honrosa visita da Princesa Benedikte Astrid Ingeborg Ingrid, do Reino da Dinamarca.  A Princesa, encantada com Curitiba, neste final de semana conhecer\u00e1 as Cataratas e o Parque Nacional do Rio Igua\u00e7u. Rio que nasce onde n\u00f3s nascemos. #VivaCuritiba https://t.co/oJa2r1hJsV"
        },
        {
            "author_id": "1045138781110710272",
            "created_at": "2019-10-24T18:34:39.000Z",
            "id": "1187437263430541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um amigo que se vai prematuramente, mas pela vontade de Deus.   Deus receba sua alma Ted. \u2014 em Cemit\u00e9rio Parque Municipal Jardim das Flores https://t.co/Wd3GRymnb6"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-10-24T18:31:19.000Z",
            "id": "1187436422602645506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Monumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/LWT0psDRGh"
        },
        {
            "author_id": "57741840",
            "created_at": "2019-10-24T18:14:13.000Z",
            "id": "1187432119896805378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #semfiltro #rainforest #saverainforest em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/24NKHmHAsh"
        },
        {
            "author_id": "106696662",
            "created_at": "2019-10-24T18:09:34.000Z",
            "id": "1187430949371416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: A reserva mais antiga do pa\u00eds tem nova marca mas continuar\u00e1 a ser \u00e1rea protegida https://t.co/tlE4l8f9vs"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-10-24T18:09:33.000Z",
            "id": "1187430943910432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: A reserva mais antiga do pa\u00eds tem nova marca mas continuar\u00e1 a ser \u00e1rea protegida https://t.co/gtfTeFjuvs"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2019-10-24T18:09:32.000Z",
            "id": "1187430942098575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: A reserva mais antiga do pa\u00eds tem nova marca mas continuar\u00e1 a ser \u00e1rea protegida https://t.co/KUlXqAM5sF"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-10-24T17:25:21.000Z",
            "id": "1187419823904563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless \u00e9 destaque entre os observadores de aves https://t.co/pJCW06CLhk"
        },
        {
            "author_id": "152371013",
            "created_at": "2019-10-24T17:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187415490534297600",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Cara, voc\u00ea n\u00e3o tem um mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra falsificar, n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-24T16:53:05.000Z",
            "id": "1187411701903187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor que far\u00e1 no final de semana, s\u00f3 uma cachoeira para refrescar.\nCachoeira do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\ud83d\udcf7 lorran.trilheiro.\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/rb8YC62lQt"
        },
        {
            "author_id": "52958677",
            "created_at": "2019-10-24T16:36:45.000Z",
            "id": "1187407592714375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha rotina de correr at\u00e9 o parque nacional da Tijuca, tomar um banho na nascente do rio, ficar chapada, ouvindo m\u00fasica e criando na companhia dos meus cachorros segue sendo o melhor dos meus dias."
        },
        {
            "author_id": "988829037022842880",
            "created_at": "2019-10-24T16:26:23.000Z",
            "id": "1187404982540218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''traficantes s\u00e3o encontrados mortos no parque municipal de nova igua\u00e7u'' o melhor jeito de saber que tem isso na city"
        },
        {
            "author_id": "988829037022842880",
            "created_at": "2019-10-24T16:24:39.000Z",
            "id": "1187404547557396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nova igua\u00e7u tem parque municipal e eu s\u00f3 descobri hoje, algu\u00e9m me cancela?"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2019-10-24T16:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1187404362890600449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 conhecer! Breve mat\u00e9ria especial no Portal https://t.co/KCWyG8rPxA em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/yLdmp8H2jd"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-10-24T16:20:57.000Z",
            "id": "1187403616077959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procurando um roteiro de carro pelo sul do Brasil? Nesse post voc\u00ea encontra um itiner\u00e1rio entre c\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas que passa pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.\n\nhttps://t.co/J1XuvIYFyY https://t.co/Ojh7oMmtGu"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2019-10-24T16:10:14.000Z",
            "id": "1187400917466914823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal realizar uma aventura incr\u00edvel na \u00c1frica?\nSavanas, animais selvagens, montanhas e rota do vinho!\n\nGrupo especial saindo de Piracicaba com roteiro incr\u00edvel pela Cidade de Cabo,\nJoanesburgo e Parque Nacional de\u2026 https://t.co/ClmdjxQCIC"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2019-10-24T16:09:59.000Z",
            "id": "1187400853935800326",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udf33\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\u2600\ufe0fSendo terra de #povo aguerrido, Manaus \u00e9 tamb\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e #moradia de dezenas de popula\u00e7\u00f5es tradicionais, como as cerca de 500 #fam\u00edlias que vivem em mais de 20 #comunidades #ribeirinhas e #ind\u00edgenas na APA do Rio Negro e na RDS Puranga Conquista +1"
        },
        {
            "author_id": "317247160",
            "created_at": "2019-10-24T15:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14655102",
                        "start": 0,
                        "username": "glauberv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187392425205129217",
            "in_reply_to_user_id": "14655102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glauberv esmurrou um rec\u00e9m nascido no parque municipal????"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-10-24T14:45:02.000Z",
            "id": "1187379477153751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Paran\u00e1 anunciou hoje o resultado da licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha. O contrato contempla o oferecimento de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao turismo sustent\u00e1vel e com vigor de 30 anos.\nConfira a Mat\u00e9ria completa: https://t.co/janXR9xmNA https://t.co/7VvSJdhQs8"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-10-24T14:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1187369628277903362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/obb4aaBV4e"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2019-10-24T14:01:13.000Z",
            "id": "1187368449409839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal realizar uma aventura incr\u00edvel na \u00c1frica?\nSavanas, animais selvagens, montanhas e rota do vinho!\n\nGrupo especial saindo de Piracicaba com roteiro incr\u00edvel pela Cidade de Cabo,\nJoanesburgo e Parque Nacional\u2026 https://t.co/vJNgWS3KVj"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-10-24T13:51:34.000Z",
            "id": "1187366024053690371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Alto Minho definem limites da \u00c1rea Protegida na Serra d\u2019Arga https://t.co/ddLvtz0zKC #Ambiente #Caminha #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "733395109",
            "created_at": "2019-10-24T13:50:53.000Z",
            "id": "1187365848803106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor ecol\u00f3gico vai ligar reserva a Parque Nacional no sul da Bahia https://t.co/pfVmHaXbJS"
        },
        {
            "author_id": "62791134",
            "created_at": "2019-10-24T13:23:23.000Z",
            "id": "1187358929384284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00b0 Encontro Sul Brasileiro de Motociclismo\n\nDatas: 14,15 e 16 de Fevereiro 2020\nLocal: Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras \nCidade: Indaial Estado: SC https://t.co/bNIk4MFkgi"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-10-24T13:22:17.000Z",
            "id": "1187358652044398597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Alto Minho definem limites da \u00c1rea Protegida na Serra d\u2019Arga\nVer not\u00edcia completa: https://t.co/jPk9Rt3wxw https://t.co/FCkC2mWpNH"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-24T13:16:43.000Z",
            "id": "1187357249699831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou aqui com as minhas bochechas serelepes para o segundo dia de FNLIJ. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Pdr7DDHXKY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-24T12:36:13.000Z",
            "id": "1187347059873144837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sobe para 233 o n\u00famero de localidades atingidas pelo \u00f3leo: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 entre elas https://t.co/2UShC06yKw Mutir\u00e3o retirou 700 kg de petr\u00f3leo da praia de Travosa, em Santo Amaro do Maranh\u00e3o. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/jFMUkqch5W"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-24T12:33:56.000Z",
            "id": "1187346485500731393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WCA4IQE4YL"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-10-24T12:10:39.000Z",
            "id": "1187340623818321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante 34km da cidade de Santa Marta. Visite com panamericanaviajesdmc , receptivo de turismo que atende brasileiros\u2026 https://t.co/9o1vY2ObGg"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-24T12:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1187339141853302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o das Andorinhas.\n\n#Tbt #ambientalTurismo em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/cT3EKKflS5"
        },
        {
            "author_id": "796026906332327936",
            "created_at": "2019-10-24T11:40:54.000Z",
            "id": "1187333138076360704",
            "in_reply_to_user_id": "1035026347041738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iambabyas_ @leoflp01 parque municipal da b?"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-24T11:26:39.000Z",
            "id": "1187329553498292224",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/e4o1PbX1ie\n\n\ud83d\udccd Biblioteca Parque Estadual - Av. Pres. Vargas,1261 \u2013 Centro \u2013 Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-24T11:26:38.000Z",
            "id": "1187329549547245570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4, jovem!\ud83d\ude0e Curte #literatura? Ent\u00e3o passa l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, para visitar a 21\u00aa. edi\u00e7\u00e3o do Sal\u00e3o Fnlij do Livro para Crian\u00e7as e Jovens, um evento voltado especialmente para quem curte viajar pelas p\u00e1ginas dos livros.\ud83d\udcda\n\n\ud83d\udcf7Moskow https://t.co/tmkT3nmL0u"
        },
        {
            "author_id": "398142234",
            "created_at": "2019-10-24T11:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1187329358387654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f Vale do Catimbau!!!! #valedocatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/jOe14fl5Tv"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-10-24T11:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1187327795757830149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/V67EcqzK7L"
        },
        {
            "author_id": "1172151500363227141",
            "created_at": "2019-10-24T10:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2907774137",
                        "start": 2,
                        "username": "archillect"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187317460069953536",
            "in_reply_to_user_id": "2907774137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @archillect Related keywords: \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Dune, National park, Travel, Beach, Image, Desert, Sand, Lagoon\" Ref: 2005"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-10-24T04:24:03.000Z",
            "id": "1187223199794319362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/10/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Alterado o Plano de Manejo do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/uJCRmRdRt3"
        },
        {
            "author_id": "72170651",
            "created_at": "2019-10-24T03:51:03.000Z",
            "id": "1187214896930398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuem chega e constr\u00f3i junto \u00e9 quem verdadeiramente fica \u201c \n#tbt #trip #lover #mood #instaviagem #naturaltrip #chapadadosveadeiros #natureza #menswear #lifestyle em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xkT5xhjRvF"
        },
        {
            "author_id": "80286837",
            "created_at": "2019-10-24T03:20:00.000Z",
            "id": "1187207083176779779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/cHl7MiNjYt"
        },
        {
            "author_id": "18075816",
            "created_at": "2019-10-24T02:54:53.000Z",
            "id": "1187200762570596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 Mesosaurus Fossil A Biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba https://t.co/7LMm3sUHiz"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-24T02:50:35.000Z",
            "id": "1187199681031495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, acontecer\u00e1 na Lapinha da Serra, curso de placas entalhadas em madeira.\nA parceria da comunidade com o Parque Natural Municipal Do Tabuleiro foi fundamental para essa conquista. https://t.co/XxsLocWuHX"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2019-10-24T02:04:47.000Z",
            "id": "1187188154505289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless \u00e9 destaque entre os observadores de\u00a0aves https://t.co/kItWbDjswN https://t.co/B8hSQxaVLo"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-24T01:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "70799317",
                        "start": 251,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187175015898320897",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo que atingem a Bahia j\u00e1 se aproximam de Abrolhos. O arquip\u00e9lago det\u00e9m os bancos de corais de maior diversidade do Atl\u00e2ntico Sul, protegidos pelo Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. Leia no @uol: https://t.co/VrmjcL7bz9 https://t.co/dMFIbu8axS"
        },
        {
            "author_id": "360344062",
            "created_at": "2019-10-24T00:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187169811035574272",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Salles \u00e9 bandido condenado por adulterar mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 desmoralizado para atacar a Venezuela que \u00e9 um pa\u00eds livre e soberano."
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-10-24T00:38:11.000Z",
            "id": "1187166360876519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem de moto ao parque nacional chapada dos veadeiros   go\nhttps://t.co/maDgCM73B5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-24T00:29:47.000Z",
            "id": "1187164245865070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 se aproximam de Abrolhos, no sul da Bahia. O arquip\u00e9lago det\u00e9m os bancos de corais de maior diversidade do Atl\u00e2ntico Sul, protegidos pelo Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. https://t.co/eRB45NCHv0"
        },
        {
            "author_id": "775528314714857472",
            "created_at": "2019-10-24T00:03:18.000Z",
            "id": "1187157582600953858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de C\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 no Are\u00e3o\n\nSegundo a lei 9.985/2000, que instituiu o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (Snuc), zona de  amortecimento \u00e9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as... https://t.co/a7PXktPcEi"
        },
        {
            "author_id": "125719965",
            "created_at": "2019-10-23T23:58:11.000Z",
            "id": "1187156292168814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "greenpeace sempre foi sangue nos olho, quem j\u00e1 teve que passar pela pra\u00e7a 7/em frente ao parque municipal sabe https://t.co/NWFYngfQyB"
        },
        {
            "author_id": "2948536576",
            "created_at": "2019-10-23T23:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1187151701079396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a imensid\u00e3o azul do c\u00e9u n\u00e3o conteriam Tuas miseric\u00f3rdias! \ud83d\udc99\ud83d\udcab\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/SHUpJySGSt"
        },
        {
            "author_id": "1726901779",
            "created_at": "2019-10-23T23:20:00.000Z",
            "id": "1187146686679797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual pedra branca\nRealengo, Brasil https://t.co/X6yMMGQzGp"
        },
        {
            "author_id": "61197975",
            "created_at": "2019-10-23T23:19:16.000Z",
            "id": "1187146499521761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O horror do \u00f3leo chegou ao parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/Mf6lfgU8fN"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2019-10-23T23:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "48751718",
                        "start": 213,
                        "username": "assembleiamg"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "274688443",
                        "start": 228,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187144056960409606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risco de falta d'\u00e1gua por minera\u00e7\u00e3o de bauxita no entorno do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro preocupa popula\u00e7\u00e3o da Zona da Mata em MG. Entenda os motivos na mat\u00e9ria do Assembleia Not\u00edcia sobre audi\u00eancia na @assembleiamg. @BiaCerqueira_ https://t.co/4Re09FaEJf"
        },
        {
            "author_id": "51611705",
            "created_at": "2019-10-23T23:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187142967049498624",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ajuda mesmo \u00e9 fraudar processo de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9, ministro?\n\nBabaca do caralho."
        },
        {
            "author_id": "3320134600",
            "created_at": "2019-10-23T23:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187142517126549505",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ecoterrosrista \u00e9 quem frauda Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para beneficiar mineradora."
        },
        {
            "author_id": "3046485929",
            "created_at": "2019-10-23T22:57:37.000Z",
            "id": "1187141053784047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost gabi.luisa_\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nQuer uma foto assim? S\u00f3 vem com a melhor equipe de profissionais do mercado..\n\nParque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins\n\n\ud83d\udccd Fervedouro Bela Vista - TO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n #jalapao #destinosbrasileiros\u2026 https://t.co/jQFNjG7xdd"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-10-23T22:50:26.000Z",
            "id": "1187139246055919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor samuca_llima\nSe faz mais de um ano que voc\u00ea fez a Trilha dos Saltos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, preciso lhe informar que temos atrativo novo no circuito!\n.\nDesde setembro do ano passado a\u2026 https://t.co/C3xwCkgU5T"
        },
        {
            "author_id": "363868767",
            "created_at": "2019-10-23T22:33:03.000Z",
            "id": "1187134869496836101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A edi\u00e7\u00e3o de 2019 do Sal\u00e3o do Livro para crian\u00e7as e jovens come\u00e7a hoje, 23, e segue at\u00e9 31/10, na Biblioteca-Parque Estadual, Rio de Janeiro. Durante o evento ser\u00e3o lan\u00e7ados muitos livros, inclusive, para beb\u00eas. Leia: https://t.co/KqWzLJUePv https://t.co/8l9NqHWolp"
        },
        {
            "author_id": "932330049822429185",
            "created_at": "2019-10-23T22:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3077393590",
                        "start": 0,
                        "username": "m_fuchiha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187132992931581952",
            "in_reply_to_user_id": "3077393590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m_fuchiha Do lado do parque Municipal https://t.co/wfB3zOEHs5"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2019-10-23T22:16:41.000Z",
            "id": "1187130749159444490",
            "in_reply_to_user_id": "85859074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo chegaram tamb\u00e9m no Maranh\u00e3o, s\u00e3o 12 pontos atingidos \u2013 inclusive a Reserva Extrativista (Resex) Cururupu, localizada a 157 km de S\u00e3o Lu\u00eds. A polui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foi registrada na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, nos munic\u00edpios de Santo Amaro, Barreirinhas e Araioses"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-10-23T22:10:02.000Z",
            "id": "1187129076881870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Francisco de Itabapoana, no RJ https://t.co/fUKNSxEa6Y https://t.co/4Z0rExLsI5"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-10-23T21:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1187124378066178054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para quem for passear com cachorros no #mocambo fica a dica em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/jCMvTo1XUe"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-10-23T21:37:14.000Z",
            "id": "1187120823448100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta das paisagens mais surpreendentes, menos conhecidas e espectaculares do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :D\nhttps://t.co/E06ivpP3Tz https://t.co/wK04q9gZqE"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-10-23T21:33:34.000Z",
            "id": "1187119900789071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Francisco de Itabapoana, no RJ https://t.co/QzUsiKl9VE https://t.co/2O4VcbSyxg"
        },
        {
            "author_id": "1173664458171924480",
            "created_at": "2019-10-23T21:30:39.000Z",
            "id": "1187119168023347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo est\u00e1 localizado no centro do arquip\u00e9lago indon\u00e9sio, entre as ilhas de Sumbawa e Flores. Fundada em 1980, inicialmente o principal objetivo do parque era conservar o \u00fanico drag\u00e3o de Komodo\u2026 https://t.co/IY6Q14Eyoz"
        },
        {
            "author_id": "185897799",
            "created_at": "2019-10-23T21:28:18.000Z",
            "id": "1187118573996642306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/WMUDCWGlfD"
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-10-23T21:04:56.000Z",
            "id": "1187112693368545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LITERATURA \u00e9 resist\u00eancia e teimosia \ud83d\udc96\ud83d\udcda\ud83c\udf3b\ud83e\udd70#FNLIJ #fnlij2019 #literatura #lij #livro #livros #livrosemaislivros #biblio #livroseleituras #books #instabooks em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/u2eOfkgHMr"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-10-23T20:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1187109174100086786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/ARifWcIyDN"
        },
        {
            "author_id": "58255814",
            "created_at": "2019-10-23T20:42:25.000Z",
            "id": "1187107026201206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fraude em processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do R Tiet\u00ea. N\u00e3o bastasse ser 1 imbecil \u00fatil. N\u00e3o resolve o problema e usa Venezuela para cortina da tua incompet\u00eancia. Acusa ONGs nas queimadas e agora o greenpeace. Se fa\u00e7a 1 favor. Cala boca seu burro https://t.co/elNG1ig9tg"
        },
        {
            "author_id": "58255814",
            "created_at": "2019-10-23T20:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187106412968722434",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma fraude em processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. N\u00e3o bastasse ser um imbecil \u00fatil. N\u00e3o resolve o problema e usa Venezuela para cortina da tua incompet\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-10-23T20:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "524349796",
                        "start": 110,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187104540832731137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro https://t.co/YHLbjx5vRK (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-10-23T20:30:39.000Z",
            "id": "1187104065894998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h30 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/gQmElesZyq"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-10-23T20:28:51.000Z",
            "id": "1187103615699357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil e det\u00e9m os bancos de corais de maior diversidade do Atl\u00e2ntico Sul\nhttps://t.co/emsPx9Anxc"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-10-23T20:27:36.000Z",
            "id": "1187103298891014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \n\nPL visa alterar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Chapada dos Guimar\u00e3es. \n\nObjetivo \u00e9 conceder titula\u00e7\u00e3o de terras da Uni\u00e3o ocupadas irregularmente. Medida pode desencadear press\u00e3o sobre vegeta\u00e7\u00e3o nativa remanescente.\n\nhttps://t.co/PBlBJupCSk \n\n#PNBonline https://t.co/Afb9E0gePn"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-10-23T20:03:40.000Z",
            "id": "1187097276512198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless \u00e9 destaque entre os observadores de\u00a0aves https://t.co/VoDByfYitq https://t.co/AY30w4Nt7s"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2019-10-23T19:56:56.000Z",
            "id": "1187095580385972225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OT09ZzxCOQ\nIti malia que nen\u00e9m mais lindo!"
        },
        {
            "author_id": "2998853873",
            "created_at": "2019-10-23T19:55:04.000Z",
            "id": "1187095110586130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu andei do abel ate o aeroporto I, dei um zig-zag enorme no centro e depois ainda fui pro parque Municipal e voltei a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-10-23T19:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "38727963",
                        "start": 174,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.215984,
                        -15.177128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1187093609880809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2o dia de visitas ao Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Lapa do Caboclo, Lapa do Carlucio, Lapa do \u00cdndio e Lapa Bonita, cada uma mais espetacular que a outra! Vivencie com @belageraes em Parque Nacional Cavernas Do\u2026 https://t.co/DraYxL6K9s"
        },
        {
            "author_id": "142391273",
            "created_at": "2019-10-23T19:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "315268988",
                        "start": 167,
                        "username": "karenacioly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187091562368589825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Sal\u00e3oFNLIJ come\u00e7a hoje! Estamos te esperando com muito bate-papo, livros maravilhosos e, importante, descontos especiais! \nEste ano, teremos a presen\u00e7a das autoras @karenacioly e @MiriamLeitaoCom!\nO evento ocorre na Biblioteca Parque Estadual, Centro do Rio! Quem est\u00e1 animado? https://t.co/2Jz0qupc1m"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2019-10-23T19:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7157,
                        -2.40942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1187089088547098626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Ancestral Tupinamb\u00e1 no Tapaj\u00f3s \nIdade M\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o para Cidadania presente!\n\nChegamos \u00e0 Reversa Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal,  com uma \u00e1rea de 647.610 hectares. Terra\u2026 https://t.co/zq0K5V6pSD"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2019-10-23T19:28:10.000Z",
            "id": "1187088341751255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Francisco de Itabapoana, no RJ https://t.co/ang62D9imr"
        },
        {
            "author_id": "80149007",
            "created_at": "2019-10-23T19:19:55.000Z",
            "id": "1187086265184935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/wxmFSSo4kN"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-10-23T19:19:42.000Z",
            "id": "1187086210067505155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o na Serra do Brigadeiro: acompanhe debate sobre impactos socioecon\u00f4micos e ambientais no entorno do Parque Estadual na Zona da Mata #aovivo https://t.co/4z8pBN59qw"
        },
        {
            "author_id": "768076668",
            "created_at": "2019-10-23T19:17:43.000Z",
            "id": "1187085714355306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim queimar um beckzin despretensioso no parque municipal, encontrei um lugar perfeito e entocado, quando acendi vi a mina pagando um peixe bola gato ao vivasso 16:10 da tarde maluco do c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "983878381006671872",
            "created_at": "2019-10-23T19:13:18.000Z",
            "id": "1187084603011584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Isl\u00e2ndia - Parque Nacional Thingvellir\n\nCertamente uma viagem surpreendente e com experi\u00eancias \u00fanicas, \u00e9 um dos raros s\u00edtios classificados como Patrim\u00f3nio UNESCO na Isl\u00e2ndia! \ud83d\ude00\ud83c\udf04\n\n\u27a1\ufe0f Acesse nosso site:\nhttps://t.co/WK87PbPAKN\n#Travel #ViajantesFrequentes https://t.co/I0ZS5roRYV"
        },
        {
            "author_id": "1176470377695981568",
            "created_at": "2019-10-23T19:11:20.000Z",
            "id": "1187084107035140097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Isl\u00e2ndia - Parque Nacional Thingvellir\n\nCertamente uma viagem surpreendente e com experi\u00eancias \u00fanicas, \u00e9 um dos raros s\u00edtios classificados como Patrim\u00f3nio UNESCO na Isl\u00e2ndia! \ud83d\ude00\ud83c\udf04\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es e reservas entre em contato:\nhttps://t.co/FUJ8zNgBln\n#Travel #BSFTravel https://t.co/6c1mDAvf8r"
        },
        {
            "author_id": "27084098",
            "created_at": "2019-10-23T19:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1111147135301373952",
                        "start": 106,
                        "username": "UsaXavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187082950099329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 por aqui? Que tal est\u00e1 dica de passeio por este que \u00e9 considerado o maior c\u00e2nion do mundo \ud83c\udf0e \n#Repost @UsaXavier with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGrand Canyon National Park (U.S. National Park Service) \u2013 Parque Nacional do\u2026 https://t.co/bafeij0Mjb"
        },
        {
            "author_id": "9043892",
            "created_at": "2019-10-23T18:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "2707981078",
                        "start": 207,
                        "username": "marifoipromar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187075571022553093",
            "in_reply_to_user_id": "9043892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao conhecer as cataratas do Igua\u00e7u, ele ficou encantado e revoltado pq estavam em terreno particular. Conversou com o governador do Paran\u00e1 e a coisa evoluiu at\u00e9 o Get\u00falio Vargas criar o parque nacional. via @marifoipromar"
        },
        {
            "author_id": "1036330628374044678",
            "created_at": "2019-10-23T18:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00567944,
                        -3.07968842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1187074791326539781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a visita t\u00e9cnica de hoje foi no... Parque Municipal do Mindu que \u00e9 um parque urbano localizado aqui na cidade de Manaus onde voc\u00ea pode desfrutar da fauna e da flora e poder sentir de perto tudo que a natureza pode\u2026 https://t.co/m0v4y1WYIj"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2019-10-23T18:22:09.000Z",
            "id": "1187071729862152198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49 As Olimp\u00edadas de Ci\u00eancias na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 come\u00e7am nesta quarta (23), com uma programa\u00e7\u00e3o diversificada de oficinas, din\u00e2micas e competi\u00e7\u00f5es, envolvendo alunos e professores de Portel e Melga\u00e7o, munic\u00edpios do Maraj\u00f3. Saiba+:  https://t.co/VoGATBMR6a https://t.co/nRd5WrLQG6"
        },
        {
            "author_id": "1036330628374044678",
            "created_at": "2019-10-23T18:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00567944,
                        -3.07968842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1187070496816300034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a visita t\u00e9cnica de hoje foi no... Parque Municipal do Mindu que \u00e9 um parque urbano localizado aqui na cidade de Manaus onde voc\u00ea pode desfrutar da fauna e da flora e poder sentir de perto tudo que a natureza pode\u2026 https://t.co/Yluw07CZRF"
        },
        {
            "author_id": "1036330628374044678",
            "created_at": "2019-10-23T18:12:58.000Z",
            "id": "1187069419383480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a visita t\u00e9cnica de hoje foi no... Parque Municipal do Mindu que \u00e9 um parque urbano localizado aqui na cidade de Manaus onde voc\u00ea pode desfrutar da fauna e da flora e poder sentir de perto tudo que a natureza pode\u2026 https://t.co/tcIIDZKSql"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-10-23T17:04:54.000Z",
            "id": "1187052288457805829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua infrator por abrir estrada em \u00e1rea protegida https://t.co/CGuZekEJUc"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2019-10-23T16:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7157,
                        -2.40942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1187042620419252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Ancestral Tupinamb\u00e1 no Tapaj\u00f3s \nIdade M\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o para Cidadania presente!\n\nChegamos \u00e0 Reversa Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal,  com uma \u00e1rea de 647.610 hectares. Terra\u2026 https://t.co/P2ImWJC0iG"
        },
        {
            "author_id": "36452536",
            "created_at": "2019-10-23T16:25:43.000Z",
            "id": "1187042426541760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#tbw #pni #nofilters em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XdKtRSLAPK"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2019-10-23T16:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7157,
                        -2.40942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1187042281565687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Ancestral Tupinamb\u00e1 no Tapaj\u00f3s \nIdade M\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o para Cidadania presente!\n\nChegamos \u00e0 Reversa Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal,  com uma \u00e1rea de 647.610 hectares. Terra\u2026 https://t.co/4lTfLxFxvC"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034822348292096",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034770682843139",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034721643061248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:54:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034662855729154",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034575148605441",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi \ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034533671178241",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034497000165377",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8LyKwQ"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034419472801792",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "41881267",
                        "start": 12,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187034339093209098",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @xicograziano Ol\u00e1 seu parasita, olha o que achei sinistrinho. \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-10-23T15:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187033985081315329",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O que voc\u00ea fez seu parasita? Olha quem \u00e9 o sinistrinho \" condenado por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\u00a0\"\nhttps://t.co/XFXH8Lh9Fi"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-10-23T15:45:05.000Z",
            "id": "1187032203496177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feira de Santana: Moradora do bairro da Queimadinha relata aquecimento anormal de piso; \n\nCaso \u00e9 acompanhado pela prefeitura; im\u00f3vel foi erguido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) https://t.co/kK0EP1Pox4"
        },
        {
            "author_id": "1007729930875088898",
            "created_at": "2019-10-23T15:44:00.000Z",
            "id": "1187031930472153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento da Equipe de Resposta a Emerg\u00eancia da Tronox - PB.\n5\u00b0 Resgate com Aventura em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/xUbzdVIu3b"
        },
        {
            "author_id": "1170763937979273222",
            "created_at": "2019-10-23T15:25:50.000Z",
            "id": "1187027358936682502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s na Guin\u00e9-Bissau,\u00e9 constitu\u00eddo por 88 ilhas situadas ao largo da costa africana, compondo uma \u00e1rea protegida, classificadas pela UNESCO em 1996 como reserva da biosfera q conta com uma diversificada fauna: macacos, hipop\u00f3tamos, crocodilos, golfinhos, etc. https://t.co/NZ90JLpMQY"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-23T15:22:40.000Z",
            "id": "1187026560248881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 muito metida com esse banner \ud83d\ude00 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/CVvjqKNv7R"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-10-23T15:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1187025875985940483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora no dia 11 de Novembro de 2019, os seus oito anos da conquista de obter o t\u00edtulo como uma das 7 Maravilha Naturais do Mundo.\n\nA campanha para relembrar a data utiliza da hashtag\u2026 https://t.co/Sz4EspXBt1"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-23T15:08:33.000Z",
            "id": "1187023005739651074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por abrir estrada em \u00e1rea protegida: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 26 mil por abrir estrada em \u00e1rea protegida, explora\u00e7\u00e3o de madeira e constru\u00e7\u00e3o de drenos em\u2026 https://t.co/ex9qN7MLLg #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/JWNngEP0cR"
        },
        {
            "author_id": "1005984716166696960",
            "created_at": "2019-10-23T15:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1005984716166696960",
                        "start": 105,
                        "username": "odisseiaespacia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1187021666464997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n\nPara mais conte\u00fados como esse, siga o nosso perfil: @odisseiaespacia\n\nCr\u00e9dito: Dave Lane https://t.co/9JmZKoOrz7 https://t.co/WoGSpe5fnN\n\n#nasa #space #astronomy #science #spacex #moon #universe #naturalnusantara #apollo #earth https://t.co/zLW9iln8Nf"
        },
        {
            "author_id": "1080929823965544448",
            "created_at": "2019-10-23T14:45:42.000Z",
            "id": "1187017257672740865",
            "in_reply_to_user_id": "1080929823965544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas o que esperar de um governo que n\u00e3o apresentou nem mesmo um plano com quest\u00f5es ambientais? e que em 10 meses quase derrubou o minist\u00e9rio do meio ambiente; quis montar uma esp\u00e9cie de resort em uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2019-10-23T13:58:34.000Z",
            "id": "1187005396520706053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental levou para a cadeia tr\u00eas ca\u00e7adores armados, presos em flagrante na Zona de Amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama.\n\nhttps://t.co/XDiZ392qUn https://t.co/zwLieUYrkG"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2019-10-23T13:58:01.000Z",
            "id": "1187005257538326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00f5es e criadora \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Qj3sMA26De"
        },
        {
            "author_id": "198889317",
            "created_at": "2019-10-23T13:54:03.000Z",
            "id": "1187004259042299905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse casal que resolveu trocar os votos na beira de um penhasco com uma vista (incr\u00edvel!) para o Parque Nacional de Yosemite? Muita coragem e muito amor. Quem se arriscaria assim? \u2764 | \ud83d\udcf7 The Hearnes"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-10-23T13:38:57.000Z",
            "id": "1187000459623616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "ecoterrorista \u00e9 o garimpeiro ilegal que taca fogo em ponte e amea\u00e7a t\u00e9cnicos de \u00f3rg\u00e3os ambientais, \u00e9 o ruralista que mata ind\u00edgenas, invade \u00e1reas protegidas, desmata e taca fogo. ecoterrorista \u00e9 o ministro condenado por fraude. ecoterrorista \u00e9 o cara que pesca em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "599580304",
            "created_at": "2019-10-23T13:37:31.000Z",
            "id": "1187000096547917825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/z8F8cP7Lpf"
        },
        {
            "author_id": "1156261018810630146",
            "created_at": "2019-10-23T13:16:36.000Z",
            "id": "1186994834315399169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para os bot\u00e2nicos. \n\nFlora do Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais, Brasil: Aquifoliaceae https://t.co/UnlAWswgsu \n\n#flora #ibitipoca #botanica"
        },
        {
            "author_id": "64175736",
            "created_at": "2019-10-23T13:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1186993500346142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pela manh\u00e3 estive em visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u... momento rico de conhecimentos e troca de experi\u00eancias com pessoas de todo o Brasil. em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/l6tiTYPPcP"
        },
        {
            "author_id": "177517866",
            "created_at": "2019-10-23T12:55:20.000Z",
            "id": "1186989482081505286",
            "in_reply_to_user_id": "177517866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de se notabilizar no mundo do Free Solo repetindo tudo aquilo que os grandes fizeram, ele decidiu explorar novos territ\u00f3rios. A escolha \u00f3bvia foi Half Dome, um pared\u00e3o vertical de mais de 600m no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/XsR4cXhDFq"
        },
        {
            "author_id": "165211324",
            "created_at": "2019-10-23T12:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1186986938818945027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil... Vamos Voar Pq o Tempo n\u00e3o Espera a Vida Passar em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Fk7QBVtCeO"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-10-23T12:41:50.000Z",
            "id": "1186986086993727491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor paulo.rogerio\n\ud83e\udd19 Isso sim \u00e9 felicidade \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do\u2026 https://t.co/qxo96O8GBw"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-10-23T12:38:35.000Z",
            "id": "1186985267267284993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de carij\u00f3s em Floripa. Deveriam renomear para esta\u00e7\u00e3o desecol\u00f3gica dos pinus invasores. https://t.co/tpraFd7Wx0"
        },
        {
            "author_id": "2589984816",
            "created_at": "2019-10-23T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "16832632",
                        "start": 103,
                        "username": "MrKRudd"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "75983963",
                        "start": 112,
                        "username": "HollyRansom"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1089985236",
                        "start": 125,
                        "username": "AustraliaUN"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "21814628",
                        "start": 138,
                        "username": "Australia"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "314125926",
                        "start": 149,
                        "username": "SEforALLorg"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "363341250",
                        "start": 162,
                        "username": "RobertoValentUN"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "2688147427",
                        "start": 179,
                        "username": "AidanRGallagher"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "170999656",
                        "start": 196,
                        "username": "HamzyCODE"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "248618354",
                        "start": 207,
                        "username": "CarolNdosi"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "59740725",
                        "start": 219,
                        "username": "kapoors_s"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "18003650",
                        "start": 230,
                        "username": "bsebti"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1606048885",
                        "start": 238,
                        "username": "AUThackeray"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "2589984816",
                        "start": 252,
                        "username": "EduardoValenteI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186975558946738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Australia quer construir uma #usinahidrel\u00e9trica gigante em um parque nacional https://t.co/gAE8MOhm46\n@MrKRudd\n@HollyRansom\n@AustraliaUN\n@Australia\n@SEforALLorg\n@RobertoValentUN\n@AidanRGallagher\n@HamzyCODE\n@CarolNdosi\n@kapoors_s\n@bsebti\n@AUThackeray \n@eduardovalenteI"
        },
        {
            "author_id": "1150734271931473920",
            "created_at": "2019-10-23T11:38:35.000Z",
            "id": "1186970166887964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em flagrante na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\n\n#NorteNoticiaES \n#Noticias https://t.co/mlLGgrmGIe https://t.co/0cCJAWHbSe"
        },
        {
            "author_id": "4052930957",
            "created_at": "2019-10-23T10:59:24.000Z",
            "id": "1186960306033045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Rural Castanea-Festa da Castanha de Vinhais vai come\u00e7ar esta sexta-feira, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Vinhais. https://t.co/dwbj6fUU8u"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-23T10:58:01.000Z",
            "id": "1186959960816652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XNF8WIbUyF"
        },
        {
            "author_id": "863479562",
            "created_at": "2019-10-23T10:42:08.000Z",
            "id": "1186955963359748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/Ergori0rWF https://t.co/Ergori0rWF"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2019-10-23T10:38:25.000Z",
            "id": "1186955024578109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/z3kveQIkcs"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-10-23T10:30:25.000Z",
            "id": "1186953012050300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda \u00c0s 15h, Comiss\u00e3o de Direitos Humanos debate os impactos socioecon\u00f4micos e ambientais da minera\u00e7\u00e3o em entorno do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro e viola\u00e7\u00e3o de direitos da popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. #ParticipeAoVivo: https://t.co/4z8pBN59qw"
        },
        {
            "author_id": "1143276497186304000",
            "created_at": "2019-10-23T10:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186952445957722112",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheInterceptBr Kkkkkkk meu presidente foi pego pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o teu foi o maior ladrao de todos os tempos. E o meu \u00e9 que est\u00e1 errado e o teu \u00e9 inocente? Voc\u00ea tem nome. Aqui estou proibido de diz\u00ea-lo"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-10-23T09:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "38727963",
                        "start": 169,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05,
                        -15.0167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1186943155029053445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1o dia de visitas ao Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi MG, Lapa do Rezar! Sensacional, vale muito a pena visitar! Vivencie essa fant\u00e1stica experi\u00eancia com @belageraes #turismomg #turismobrasil\u2026 https://t.co/c9N4GUTbgR"
        },
        {
            "author_id": "1184818772361785345",
            "created_at": "2019-10-23T07:14:49.000Z",
            "id": "1186903789330190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mediados de la d\u00e9cada de 1980, este pueblo erigi\u00f3 sus aldeas en los #alrededores del r\u00edo Iqu\u00ea, regi\u00f3n que se superpone con la ESEC (Estaci\u00f3n Ecol\u00f3gica-Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) Iqu\u00ea. https://t.co/irI8pOnMLB"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-23T05:44:04.000Z",
            "id": "1186880948878692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses https://t.co/Mx8jfFTyYj"
        },
        {
            "author_id": "601292832",
            "created_at": "2019-10-23T04:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186864917380505601",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tio do pav\u00ea, sei que tu gosta muito de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas n\u00e3o h\u00e1 necessidade de contar essas est\u00f3rias de pescador pra popula\u00e7\u00e3o. Guarde tua fic\u00e7\u00e3o pra ti , para teus pimpolhos e tua r\u00e9cova de imbecilizados. Amaz\u00f4nia ainda queima e nordeste sujo de \u00f3leo."
        },
        {
            "author_id": "538229796",
            "created_at": "2019-10-23T03:39:41.000Z",
            "id": "1186849647710654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser esperto e bem informado faz a gente gastar pouco, n\u00e9? Esses tr\u00eas passeios com a ag\u00eancia me custariam R$ 1.067, mas eu paguei:\n \n1) Parque Nacional: R$ 55,64\n2) Laguna Esmeralda: R$ 31,30\n3) Navega\u00e7\u00e3o pelo Beagle: R$ 132,00\n\nTOTAL: R$ 219,10 kkkkk \ud83e\udd2a ai ai escapem de ag\u00eancias https://t.co/DsvQP0jhN4"
        },
        {
            "author_id": "849781252970475524",
            "created_at": "2019-10-23T02:51:47.000Z",
            "id": "1186837595319361536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brinquedo do parque municipal \ud83e\udd23 https://t.co/QZMEHaCvPT"
        },
        {
            "author_id": "1332363120",
            "created_at": "2019-10-23T02:33:28.000Z",
            "id": "1186832983858319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja falei que tenho os melhores colegas de cont\u00e1beis? \ud83d\ude0d mano entrei no elevador e as meninas \u201c\u00e1rea protegida ningu\u00e9m encosta na Ketty\u201d kkkk"
        },
        {
            "author_id": "88640237",
            "created_at": "2019-10-23T02:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "120632560",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelceleste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186827987926294528",
            "in_reply_to_user_id": "120632560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelceleste Itatiaia em novembro com a tropa Senior. No Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2019-10-23T02:03:17.000Z",
            "id": "1186825387424321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Bonito dentro do Parque Nacional da Bocaina.\n\nTrecho novo no 2\u00b0 dia de pedal do AGV 2020.\n\nhttps://t.co/lFj9DbHGqV\n+ 55 32 99128 0011\nterraunet@gmail.com\n\n#ciclista #cycle #cyclism #bike #mtb #mtbbrasil #brasilride\u2026 https://t.co/iPiAPMkkxd"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2019-10-23T01:57:44.000Z",
            "id": "1186823992478502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Bonito dentro do Parque Nacional da Bocaina.\n\nTrecho novo no 2\u00b0 dia de pedal do AGV 2020.\n\nhttps://t.co/lFj9DbHGqV\n+ 55 32 99128 0011\nterraunet@gmail.com\n\n#ciclista #cycle #cyclism #bike #mtb #mtbbrasil #brasilride\u2026 https://t.co/iKyyE9yQWo"
        },
        {
            "author_id": "1110007384687157250",
            "created_at": "2019-10-23T01:32:36.000Z",
            "id": "1186817666952159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e Lara no parque municipal em plena ter\u00e7a feira reclamando de pessoas no parque municipal em plena ter\u00e7a feira https://t.co/l8X8orKznr"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2019-10-23T01:13:47.000Z",
            "id": "1186812931679412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rancho de ca\u00e7adores \u00e9 descoberto dentro do Parque Estadual de Caraguatatuba - https://t.co/oVZcxaVoQ2 https://t.co/2pauzMQ8GY"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2019-10-23T01:10:40.000Z",
            "id": "1186812146690265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/nLoC3fg7KH"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2019-10-23T00:24:25.000Z",
            "id": "1186800506875908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia solar a 34 fam\u00edlias da aldeia Arapiranga na Resex, em Santar\u00e9m\nNa Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns 74 comunidades usam motores a diesel para ter energia el\u00e9trica https://t.co/ytXRbOzwlG"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-10-23T00:18:54.000Z",
            "id": "1186799118787776514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sempre bom ver opera\u00e7\u00f5es na \u00e1rea. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 composta por 29 ilhas, num raio de 1 km de cada uma. \u00c9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. N\u00e3o admite pesca, nem fundeio de embarca\u00e7\u00f5es. \u00c9 respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o de diversas esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/dIY15mjmK9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-23T00:07:44.000Z",
            "id": "1186796310638280706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/lsqcaZQGdu"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-10-22T23:42:57.000Z",
            "id": "1186790073729241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual do Ambiente divulga os prestadores de servi\u00e7os de alimentos e bebidas selecionados para atuar na Barra do A\u00e7u, localizada no Parque Estadual da... https://t.co/cDhO3vHUZ7"
        },
        {
            "author_id": "2945827408",
            "created_at": "2019-10-22T23:39:35.000Z",
            "id": "1186789224034525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje bateu uma vantade simples e complicada ao mesmo tempo...\nIr para o mirante l\u00e1 no parque estadual dos tr\u00eas picos com pessoa simple que curto a companhia \u00e9 admirar a simplicidade e a humildade do momento.\nIsso seria muito incr\u00edvel!!"
        },
        {
            "author_id": "1145821362923220994",
            "created_at": "2019-10-22T23:35:26.000Z",
            "id": "1186788180814639105",
            "in_reply_to_user_id": "3148205345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ueccissia Isso \u00e9 desculpa. O que \u00e9 Central Park perto do Parque Municipal, da mata da Baleia, da pista de cooper perto da minha casa ??? Nada, n\u00e9? hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-10-22T23:01:25.000Z",
            "id": "1186779621506912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/ZYaOGlD2mI"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-10-22T23:00:00.000Z",
            "id": "1186779262835220482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 418,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 131
            },
            "text": "\u2018Se o Ibama fosse uma ind\u00fastria, estaria falida\u2019.  O emaranhado jur\u00eddico rumo \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficiou o pr\u00f3prio Bolsonaro no epis\u00f3dio em que foi flagrado pescando dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em 2012.https://t.co/AenDWMMdRQ"
        },
        {
            "author_id": "1633650576",
            "created_at": "2019-10-22T22:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1186777741875699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo Igor fingindo costume na mesma cachoeira favorita em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Wi7sBGZTgH"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2019-10-22T22:33:07.000Z",
            "id": "1186772496906887170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/Uo4C0CBZbW"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-10-22T22:07:45.000Z",
            "id": "1186766116963704840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 55 elefantes morreram de fome no Parque Nacional Hwange, no Zimb\u00e1bue, nos \u00faltimos dois meses, por causa da grave seca que atinge o pa\u00eds.\n\n#elefante #fome #Zimb\u00e1bue #ParqueNacionalHwange\n\nhttps://t.co/YVHEX4HuGh"
        },
        {
            "author_id": "1711526588",
            "created_at": "2019-10-22T22:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1186764341196050433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos geol\u00f3gicos. \nRochas arenitos formadas h\u00e1 300 milh\u00f5es de anos no Per\u00edodo Carbon\u00edfero. em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/jLGoR0K8rk"
        },
        {
            "author_id": "45675612",
            "created_at": "2019-10-22T21:56:08.000Z",
            "id": "1186763192187404293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental flagra ca\u00e7ador no interior do Parque Estadual em Caragu\u00e1 | Not\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News https://t.co/pgZemxgFea"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-22T21:44:05.000Z",
            "id": "1186760157566509059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses https://t.co/xt6KEPmeuk"
        },
        {
            "author_id": "280755999",
            "created_at": "2019-10-22T21:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "228120886",
                        "start": 0,
                        "username": "GeracaodeValor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186755192869543942",
            "in_reply_to_user_id": "280755999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GeracaodeValor Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB). CONDENADO 12/2018.\n\nhttps://t.co/ps5Jaq6Mz7"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-10-22T21:00:42.000Z",
            "id": "1186749242708246529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os problemas  envolvendo o Projeto de Lei de autoria do senador Roberto Rocha (PSDB), alterando os limites do Parque Nacional dos Lenc\u00f3is  Maranhenses \u00e9 o tema da entrevista do Radiojornal Tambor desta quarta-feira (23/10). https://t.co/6FTyphEM5h"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2019-10-22T20:43:29.000Z",
            "id": "1186744906988978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida informa: a falta de coragem causa a perda de momentos incr\u00edveis. \ud83e\udd1e\ud83c\udffb\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/f3nO1rY8il"
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2019-10-22T20:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98321927,
                        -20.07012138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1186744593632628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a grata satisfa\u00e7\u00e3o de conhecer, nesta semana, o belo viveiro de mudas do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma parceria entre a AMDA (Associa\u00e7\u00e3o Mineira de Defesa do Ambiente) e IEF (Instituto Estadual de\u2026 https://t.co/BxMBjNyM82"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-10-22T20:38:13.000Z",
            "id": "1186743584432820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis https://t.co/AMSxqr9Mlx"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2019-10-22T20:24:49.000Z",
            "id": "1186740209406357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no Parque Municipal depois do m\u00e9dico e agora t\u00f4 cheia de sementes nos bolsos"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-10-22T20:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "232815668",
                        "start": 106,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186740014702567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio no entorno do Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 controlado  https://t.co/GcqpiCnBYl via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2019-10-22T19:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1186729763806830598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 23 de outubro, come\u00e7a o 21\u00b0 Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens na Biblioteca Parque Estadual. \n\nNa programa\u00e7\u00e3o, encontro com autores, lan\u00e7amentos, leituras de livro premiados. O evento tamb\u00e9m conta\u2026 https://t.co/rn9Rw097gu"
        },
        {
            "author_id": "407219330",
            "created_at": "2019-10-22T19:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 129,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1380461696",
                        "start": 139,
                        "username": "RamondeCastroFo"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "94069811",
                        "start": 156,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "357504902",
                        "start": 173,
                        "username": "Mineirao"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "114451982",
                        "start": 183,
                        "username": "procopiocardozo"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "57695296",
                        "start": 200,
                        "username": "samuelvenancio"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "8802752",
                        "start": 233,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1186729202701209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"...O vento que me leva \u00e9 o mesmo que me encanta e fascina...\" Sobrevoando os ares de Fund\u00e3o/Parque Municipal de Goiapaba-a\u00e7u ES\n@Cruzeiro @RamondeCastroFo @SuperesportesMG @Mineirao @procopiocardozo @samuelvenancio @globoesportecom @g1 https://t.co/s7w0izRYKh"
        },
        {
            "author_id": "407219330",
            "created_at": "2019-10-22T19:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 50,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1380461696",
                        "start": 60,
                        "username": "RamondeCastroFo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1186728694028611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rampa Parque Municipal de Goiapaba-a\u00e7u/Fund\u00e3o ES.\n@Cruzeiro @RamondeCastroFo https://t.co/QtmitdUcfz"
        },
        {
            "author_id": "519354485",
            "created_at": "2019-10-22T19:38:55.000Z",
            "id": "1186728661350793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito mau... https://t.co/VD9bUsNQIE"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2019-10-22T19:29:18.000Z",
            "id": "1186726239836561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se for pra passar no parque municipal e nao mexer com os gatos eu nem quero https://t.co/nL1YRvfkkp"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-10-22T19:23:44.000Z",
            "id": "1186724837340975105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 909,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 213
            },
            "text": "A PF deflagrou, hj 22/10, na cidade de Novo Progresso /PA, a #OpPactodeFogo que visa colher novas provas em investiga\u00e7\u00e3o que apura associa\u00e7\u00e3o criminosa suspeita de praticar crimes ambientais em reservas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federais na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/mEESdnK5v9 https://t.co/hOTDwCuckI"
        },
        {
            "author_id": "712411671344635904",
            "created_at": "2019-10-22T19:20:29.000Z",
            "id": "1186724021360041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/j1eX5a8WC5"
        },
        {
            "author_id": "45812838",
            "created_at": "2019-10-22T18:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14666466,
                        9.39148695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1186718447234945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia dentro do Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio na Costa Rica. Lugar lindo. Recomendo ir de meados ao final de outubro que \u00e9 baixa temporada e as chuvas est\u00e3o acabando. #descubrecostarica #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #manuelantonio\u2026 https://t.co/Jl3Kuu8xjx"
        },
        {
            "author_id": "246033826",
            "created_at": "2019-10-22T18:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17977063",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandaeggers"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "918951093358428160",
                        "start": 16,
                        "username": "meteoro_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186717211764887552",
            "in_reply_to_user_id": "17977063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandaeggers @meteoro_br Aqui funcionava (n sei agora), mas o IBAMA sempre foi r\u00e1pido para agir, mesmo pq aqui \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mas em 2012, lembro de um membro reclamar pro meu pai que o dinheiro n\u00e3o tava chegando pra eles, e nem grana pra gasolina eles tinham pra ir numa denuncia"
        },
        {
            "author_id": "68999166",
            "created_at": "2019-10-22T18:47:04.000Z",
            "id": "1186715610740334595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel\". Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/IPrD0RaR8M"
        },
        {
            "author_id": "196730051",
            "created_at": "2019-10-22T18:44:34.000Z",
            "id": "1186714983431835650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Y4agpzFMLF"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2019-10-22T18:43:16.000Z",
            "id": "1186714653130403841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos 55 elefantes morreram de fome no Parque Nacional Hwange, no Zimb\u00e1bue, nos \u00faltimos dois meses, por causa da grave seca que atinge o pa\u00eds.  #\u00c1frica #Animais #fome #ParqueNacionalHwange #Zimb\u00e1bue https://t.co/1ytuIlW0Qy https://t.co/aFijZaJYRi"
        },
        {
            "author_id": "70701792",
            "created_at": "2019-10-22T18:36:33.000Z",
            "id": "1186712963484442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do nosso trabalho cient\u00edfico na I Mostra Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade. #nir #enfermagem #heer \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Fv3km3uKmF"
        },
        {
            "author_id": "251324119",
            "created_at": "2019-10-22T18:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "22942166",
                        "start": 0,
                        "username": "fredhillage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186711748553904131",
            "in_reply_to_user_id": "22942166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredhillage Estive no Atacama em setembro e posso contar. N\u00e3o existe um Parque Nacional l\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o precise pagar para entrar"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-10-22T18:19:18.000Z",
            "id": "1186708621624856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ao menos 55 elefantes morrem de fome em meio \u00e0 seca no Zimb\u00e1bue. Os animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses.  https://t.co/Fme38NNcYs"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-22T18:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186707657907941378",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro que mostra a qualidade ambiental e o equil\u00edbrio ecossist\u00eamico do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d\n\nSaiba mais no site do @G1. \ud83d\ude0b\n\nOn\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/qcWqW7is5f"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2019-10-22T17:30:28.000Z",
            "id": "1186696334809747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado no cora\u00e7\u00e3o da Bahia, foi destacado pelo Terra como \u201cum excelente destino tur\u00edstico para praticar trekking em meio a visuais impressionantes e para praticar esportes radicais como rafting e rapel\u201d.\nhttps://t.co/2nTwq7plFP"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2019-10-22T17:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1186691622475632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favor n\u00e3o soprar, estou cravado na pedra. \n_\n#shotoniphone #shotoniphonex #itatiaia #riointerior #nature #waterfall #man #rocks #tree #errejota \u00e0 Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/NqzX1IXWPb"
        },
        {
            "author_id": "552133452",
            "created_at": "2019-10-22T16:43:26.000Z",
            "id": "1186684498588647425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores\ud83e\udd70 \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/LMAHRtYBRA"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-10-22T16:41:28.000Z",
            "id": "1186684003937640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do rio Tasman no parque nacional Monte Cook/Aoraki, regi\u00e3o de Canterbury, Ilha Sul, Nova Zel\u00e2ndia. https://t.co/zAjnuhIiNU"
        },
        {
            "author_id": "210880837",
            "created_at": "2019-10-22T16:39:33.000Z",
            "id": "1186683520854433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai! E as autoridades est\u00e3o esperando o qu\u00ea? https://t.co/S4BEgeOjWd"
        },
        {
            "author_id": "391687153",
            "created_at": "2019-10-22T16:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1186683305510326273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se vc quiser saber pra onde eu.... Pra onde tenha sol . E pra l\u00e1 que eu vou.\ud83c\udf05\ud83c\udf04\ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ckeKQUrolF"
        },
        {
            "author_id": "62145726",
            "created_at": "2019-10-22T16:16:50.000Z",
            "id": "1186677804127137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas. Zona da barragem da Cani\u00e7ada. \ud83d\ude0d\n#Portugal \n\ud83d\udcf7 Armindo Vinhas (c) https://t.co/KD2bDfyIoC"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2019-10-22T15:29:22.000Z",
            "id": "1186665859684552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost oviajante369\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o deserto brasileiro, com 155.000 hectares, pra se ter uma no\u00e7\u00e3o desse tamanho, caberia a cidade de S\u00e3o paulo dentro do parque. Em 2011\u2026 https://t.co/DKS9yDok6X"
        },
        {
            "author_id": "1094681176017723394",
            "created_at": "2019-10-22T15:27:12.000Z",
            "id": "1186665314903363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel\". Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/MOoI8zEI7Q"
        },
        {
            "author_id": "989208822651727873",
            "created_at": "2019-10-22T15:24:09.000Z",
            "id": "1186664544858525696",
            "in_reply_to_user_id": "989208822651727873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em PRESIDENTE FIGUEIREDO \u00e9 necess\u00e1rio contratar um guia. \n\nPois a \u00e1rea fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00ea pode encontrar o guia no CTA (CENTRO DE ATENDIMENTO AO TURISTA) \n\nA taxa fixa \u00e9 de R$ 100,00 para um grupo de at\u00e9 5 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2019-10-22T15:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1186663366506364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2600\ufe0f #V\u00e9uDaNoiva #SerraDoCipo #MG em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/wdj70igQWo"
        },
        {
            "author_id": "322273942",
            "created_at": "2019-10-22T15:10:54.000Z",
            "id": "1186661210168672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste https://t.co/7iGTa6yKG6"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2019-10-22T15:09:06.000Z",
            "id": "1186660759763410950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 far\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo nesta quarta (23/10) da abertura dos envelopes da licita\u00e7\u00e3o que vai conceder \u00e0 iniciativa privada a explora\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa https://t.co/MOsX2ndeak"
        },
        {
            "author_id": "173712825",
            "created_at": "2019-10-22T14:38:21.000Z",
            "id": "1186653020160843779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MxdDkvXMWD"
        },
        {
            "author_id": "1181675475011330049",
            "created_at": "2019-10-22T14:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "67302940",
                        "start": 59,
                        "username": "IPAM_Amazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186652565846540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia, a\u00ed vamos n\u00f3s! #TransCerrado @IPAM_Amazonia https://t.co/q2p4LPl3r0"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-10-22T14:24:15.000Z",
            "id": "1186649469812690946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....reflorestamento em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u #nature #natureza #arvores #fozdoigua\u00e7u https://t.co/vl5UOAri0a"
        },
        {
            "author_id": "626727563",
            "created_at": "2019-10-22T14:20:46.000Z",
            "id": "1186648595149271042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/V8xvkmkMpK"
        },
        {
            "author_id": "1183792804352446465",
            "created_at": "2019-10-22T14:06:33.000Z",
            "id": "1186645018892783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores em flagrante na Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Sooretama https://t.co/O8IeUJvGSz https://t.co/wT34YR2Sig"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-10-22T13:55:25.000Z",
            "id": "1186642216762171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LcyWXkSv6H"
        },
        {
            "author_id": "1210127456",
            "created_at": "2019-10-22T13:48:12.000Z",
            "id": "1186640398917296130",
            "in_reply_to_user_id": "2605083105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neves_betha N\u00e3o t\u00e1 errada, outro dia eu tava apenas andando no Parque Municipal pra cortar caminho, um cara me pediu dinheiro e eu disse q n\u00e3o tinha, a\u00ed ele come\u00e7ou a andar atrasar de mim, falando que eu era linda e sei l\u00e1. Eu nunca atravessei tanto sinal fechado assim kk n\u00e3o parei 1 seg"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-10-22T13:47:42.000Z",
            "id": "1186640274300256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada do Veadeiros \u00e9 um verdadeiro para\u00edso de biodiversidade e \u00f3timas cachoeiras. Visite esse santu\u00e1rio no cerrado brasileiro!\nhttps://t.co/PiRiBXDFbp"
        },
        {
            "author_id": "465900573",
            "created_at": "2019-10-22T13:43:35.000Z",
            "id": "1186639237019586561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandonada no parque municipal mas pelo menos eu tenho mam\u00e3o https://t.co/7STkN560po"
        },
        {
            "author_id": "1118177179999899648",
            "created_at": "2019-10-22T13:30:34.000Z",
            "id": "1186635961314107394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses\n\n\u25b6 https://t.co/1TSWdHRKlZ\n\nPara mais conte\u00fado acesse:\nhttps://t.co/fpKusMkwLx\n\n#jornalismo #webradio #not\u00edcia #brasil #m\u00fasica #siga #pol https://t.co/Vv7NYTiARo"
        },
        {
            "author_id": "538400392",
            "created_at": "2019-10-22T13:25:52.000Z",
            "id": "1186634779426471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas mal falam desse terr\u00edvel desastre ambiental de propor\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel .A maioria dos primatas sem pelos... https://t.co/WHd3LT5mGU"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-10-22T13:20:30.000Z",
            "id": "1186633428256595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no entorno do Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 controlado, 528 hectares foram queimados https://t.co/6B41Q5XgfN"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2019-10-22T13:14:16.000Z",
            "id": "1186631861285601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OVERLANDER NO SERT\u00d5ES. Veja o segundo artigo sobre essa expedi\u00e7\u00e3o seguindo uma verdadeira lenda brasileira! \"As primeiras etapas, trechos especiais e o Parque Nacional das Emas\" . . .\n#overlanderbrasil #overlander #overland \nhttps://t.co/ElbAiYw2Xv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-22T13:11:03.000Z",
            "id": "1186631051487129601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA LOMAS BARBUDAL (Parque dos Insetos)\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/6I8H9kcBno"
        },
        {
            "author_id": "1657944079",
            "created_at": "2019-10-22T12:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1186626809267474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/0oWA6BG1U6"
        },
        {
            "author_id": "1054910881669283842",
            "created_at": "2019-10-22T12:46:38.000Z",
            "id": "1186624903677665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/L3Cyz3wkxl"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2019-10-22T12:39:46.000Z",
            "id": "1186623175603507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/2YFrp0q0hU"
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2019-10-22T12:38:38.000Z",
            "id": "1186622890961031169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude34 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/rflzZ4uBHW"
        },
        {
            "author_id": "52275266",
            "created_at": "2019-10-22T12:33:23.000Z",
            "id": "1186621569587712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos 55 elefantes morreram de fome no Parque Nacional Hwange, no Zimb\u00e1bue, nos \u00faltimos dois meses, por causa da grave seca que atinge o pa\u00eds. Essa abalo mostra a fragilidade da vida na Terra!"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-10-22T12:28:51.000Z",
            "id": "1186620430767050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3leo chegou com for\u00e7a em Morro de S\u00e3o Paulo, terceiro principal destino tur\u00edstico da Bahia. Em menor intensidade, tamb\u00e9m foram atingidas praias em Garapu\u00e1 e Boipeba. \n\nA regi\u00e3o \u00e9 sens\u00edvel e abriga a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental das ilhas de Tinhar\u00e9 e Boipeba. https://t.co/719oXDHjnz"
        },
        {
            "author_id": "27125675",
            "created_at": "2019-10-22T12:20:12.000Z",
            "id": "1186618255139627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTIVAL GASTRON\u00d4MICO SABORES NA FLORESTA\n\nO Festival Gastron\u00f4mico Sabores na Floresta acontece nos dias 9 e 10 de novembro na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade (Feena). A atividade est\u00e1 programada... https://t.co/aWBHnWNzVi"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-10-22T12:05:34.000Z",
            "id": "1186614571634700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Cancelado debate sobre gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bZ9LUhZZeS"
        },
        {
            "author_id": "353260296",
            "created_at": "2019-10-22T11:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1186612432061353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kro36l2Mdk"
        },
        {
            "author_id": "2901159617",
            "created_at": "2019-10-22T11:21:22.000Z",
            "id": "1186603447279161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegar por este mundo em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/gewtEkaARL"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2019-10-22T11:15:21.000Z",
            "id": "1186601933773115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2808,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 49,
                "retweet_count": 838
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo venezuelano atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da marinha do Brasil. Nenhuma palavra de Greta, ONU, ONGs, milit\u00e2ncia ambientalista contra os culpados por esse ataque ecoterrorista contra o meio ambiente brasileiro. https://t.co/wqjQMx9rnJ"
        },
        {
            "author_id": "1259818178",
            "created_at": "2019-10-22T11:15:13.000Z",
            "id": "1186601898306088967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/XA4eU9mg8G"
        },
        {
            "author_id": "1096209331131944960",
            "created_at": "2019-10-22T11:13:21.000Z",
            "id": "1186601431417180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E eu que cheguei toda plena aqui no parque municipal e do nada, tropecei numa pedra e sa\u00ed bolando na grama"
        },
        {
            "author_id": "915554676187295744",
            "created_at": "2019-10-22T10:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49983601,
                        -22.84063777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1186595757647810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morrer trabalhando, mas n\u00e3o de preocupa\u00e7\u00e3o.\nBom dia \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\n#nuncafoisortesemprefoideus\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83e\udd70 em Parque Natural Municipal Serra do Mendanha https://t.co/SK9tNAHxsq"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-10-22T10:44:38.000Z",
            "id": "1186594202421026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 422,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Animais foram encontrados perto de lagos vazios no Parque Nacional Hwange; forte seca que atinge o pa\u00eds j\u00e1 dura dois meses https://t.co/odzfipm6jT"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2019-10-22T10:40:27.000Z",
            "id": "1186593150321774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/oOpAICCmsU"
        },
        {
            "author_id": "1258235450",
            "created_at": "2019-10-22T10:37:04.000Z",
            "id": "1186592299100315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o minhocao do parque municipal https://t.co/OpD7GfIML3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-22T10:15:56.000Z",
            "id": "1186586980643233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QMvbSVjHwg"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2019-10-22T10:01:51.000Z",
            "id": "1186583435466416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calamidade. 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do\u00a0Zimbabu\u00e9 https://t.co/x4f6ozOqCT https://t.co/2Um7shhs1R"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2019-10-22T09:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "91442128",
                        "start": 152,
                        "username": "FelipeBetim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186582524748861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\u201dEle est\u00e1 deixando de fazer a\u00e7\u00f5es importantes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem substituir por outras ferramentas\u201d. Imperd\u00edvel a entrevista da Suely ao @FelipeBetim  https://t.co/E7NixTHfR5"
        },
        {
            "author_id": "376965259",
            "created_at": "2019-10-22T09:57:14.000Z",
            "id": "1186582273677766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/9jG1ayF5UK"
        },
        {
            "author_id": "1178638220004876288",
            "created_at": "2019-10-22T09:56:07.000Z",
            "id": "1186581994869841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fMARCA NA TUA AGENDA!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal da Moita https://t.co/SMWCV22tsW"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-22T09:55:13.000Z",
            "id": "1186581767072862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Samsung Galaxy S7\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #galaxys7\u2026 https://t.co/oa96FjDDuP"
        },
        {
            "author_id": "2788184642",
            "created_at": "2019-10-22T09:15:46.000Z",
            "id": "1186571840074010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta vermelha... \u00e9 preciso agir enquanto \u00e9 tempo. A humanidade est\u00e1 em perigo por causas do aquecimento global. E... deste planeta para outro... ainda n\u00e3o h\u00e1 brexit poss\u00edvel! https://t.co/00pwsVqe4X"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2019-10-22T08:20:55.000Z",
            "id": "1186558033448460291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco. 5:20 da manh\u00e3. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/uAr6cCiaby"
        },
        {
            "author_id": "70916122",
            "created_at": "2019-10-22T07:19:05.000Z",
            "id": "1186542472878530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/6PeYcWUj1R"
        },
        {
            "author_id": "1044655883798695936",
            "created_at": "2019-10-22T06:24:05.000Z",
            "id": "1186528631880896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abPelo menos 55 elefantes morreram de fome no parque nacional do Zimbabu\u00e9\u00bb...\n https://t.co/7BnjBZAANn"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2019-10-22T05:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "185039697",
                        "start": 166,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186518737861533697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Blue-bellied parrot, today\u2019s #ParrotOTD, perched in an Araucaria tree, Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, R\u00edo Grande do Sul, Brazil. Pic by Jonas Klipp via @MacaulayLibrary https://t.co/VlHQoDp2uI https://t.co/6iHQmld0AX"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-22T05:18:39.000Z",
            "id": "1186512164904996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir a proposta de privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nNingu\u00e9m confirmou e foi cancelada.\n\nREPRESENTANTE do MMA - Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ( )\n\n- REPRESENTANTE do... https://t.co/MNMIvtitvX"
        },
        {
            "author_id": "42119215",
            "created_at": "2019-10-22T04:16:40.000Z",
            "id": "1186496568209346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto para extinguir a jurisdi\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Tamoios das ilhas, que ficariam fora da reserva para beneficiar Lula.Os filhos abastecem o Iate no Porto Bracui, todo feriad\u00e3o,povo aqui n\u00e3o gostam deles e hostilizam sempre que tem chance,eles nem saem do Iate https://t.co/F3w6gi6T0z"
        },
        {
            "author_id": "1027416119148257280",
            "created_at": "2019-10-22T04:16:10.000Z",
            "id": "1186496441646112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternas\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil #iguazufalls #naturalwonder #eterno #catarata #sublime en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XgGJ17IrM9"
        },
        {
            "author_id": "237936894",
            "created_at": "2019-10-22T04:13:35.000Z",
            "id": "1186495793982824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse maldito \u00f3leo atingiu, na \u00faltima quarta-feira, a APA Costa dos Corais em Maragogi, Alagoas. A maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds.\n\u00c9 isso. \n\nhttps://t.co/6hud4cx4V1"
        },
        {
            "author_id": "68249100",
            "created_at": "2019-10-22T03:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1435295114",
                        "start": 70,
                        "username": "DoCiclismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186478479874973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ! #cyclinglife #mtb Que tal, @DoCiclismo? https://t.co/nga7yVxfq2"
        },
        {
            "author_id": "1027416119148257280",
            "created_at": "2019-10-22T02:59:56.000Z",
            "id": "1186477258187268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente Sublime\n\n#iguazufalls #brasil #sublime #nature #agua #fozdoigua\u00e7u #maravilla #cataratasdoigua\u00e7u #naturewonders en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1Hx24KfhNd"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-10-22T02:10:36.000Z",
            "id": "1186464843173416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/QpuDfnXX5r"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-10-22T02:06:21.000Z",
            "id": "1186463771478220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradosorgaos \n#pedradosino  \u26f0\n\n.... pq \u00e9 nas montanhas...que percebo esse \u2665\ufe0finfinito \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcf8 by marcio.miskulin \ud83e\udd70 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KVOGZ1gEWW"
        },
        {
            "author_id": "95417078",
            "created_at": "2019-10-22T01:38:42.000Z",
            "id": "1186456815254392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingiram mais de 200 localidades do litoral do Nordeste desde que apareceram no final de agosto. J\u00e1 foram encontradas manchas de \u00f3leo desde a Reserva Extrativista (Resex) Cururupu, no\u2026 https://t.co/pASM4Nnz8E"
        },
        {
            "author_id": "30989847",
            "created_at": "2019-10-22T01:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1186454274517155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me domestiquei pra fazer parte do jogo, mas n\u00e3o se engane, maluco continuo bicho solto\u2026\n\nO in\u00edcio de uma primavera cheio de conex\u00e3o com a minha ess\u00eancia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/lCK2iTQ7T4"
        },
        {
            "author_id": "2197017150",
            "created_at": "2019-10-22T01:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161cc302af79993"
            },
            "id": "1186452001082789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Huaraz \u2705 \n\nBase que leva ao paradis\u00edaco Parque Nacional Huascar\u00e1n, pra l\u00e1 de 5 mil metros de altitude. Vale cada passo e falta de ar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/DeiYYv6BXo"
        },
        {
            "author_id": "340423992",
            "created_at": "2019-10-22T01:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 0,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "14594813",
                        "start": 171,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186447935187369985",
            "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbrahamWeint Vc falou em pedra? Mas a pedra era de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Era de uma reserva ind\u00edgena? Era de uma seita? Cuidado que amanh\u00e3 isso vira mat\u00e9ria na @Folha: \u201cministro desvia pedra de \u00e1reas preservadas!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1154775997063008256",
            "created_at": "2019-10-22T01:02:54.000Z",
            "id": "1186447805323329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espinha\u00e7o e seus belos recursos naturais... em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/h0LxAGwtyS"
        },
        {
            "author_id": "1145667224457191426",
            "created_at": "2019-10-22T00:57:18.000Z",
            "id": "1186446395361787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Farol, Parque Nacional da Ria Formosa, #Faro #Algarve #Portugal #travelphotography https://t.co/bjTvEZXwAb"
        },
        {
            "author_id": "308326539",
            "created_at": "2019-10-22T00:56:45.000Z",
            "id": "1186446255787954178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Farol, Parque Nacional da Ria Formosa, #Faro #Algarve #Portugal #travelphotography https://t.co/ENIDgjyoGm"
        },
        {
            "author_id": "1153150556187181058",
            "created_at": "2019-10-22T00:56:10.000Z",
            "id": "1186446110186885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Ilha do Farol, Parque Nacional da Ria Formosa, #Faro #Algarve #Portugal #travelphotography https://t.co/o52NmybYp0"
        },
        {
            "author_id": "1145667224457191426",
            "created_at": "2019-10-22T00:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.86667,
                        36.9667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55b75080b80135a7"
            },
            "id": "1186445878011269123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Farol, Parque Nacional da Ria Formosa, #Faro #Algarve #Portugal #travelphotography @ Ilha Do Farol, Faro, Portugal https://t.co/k6S8MyVAT1"
        },
        {
            "author_id": "308326539",
            "created_at": "2019-10-22T00:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.86667,
                        36.9667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55b75080b80135a7"
            },
            "id": "1186445546371764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Farol, Parque Nacional da Ria Formosa, #Faro #Algarve #Portugal #travelphotography @ Ilha Do Farol, Faro, Portugal https://t.co/9m3oJYEP8W"
        },
        {
            "author_id": "289617168",
            "created_at": "2019-10-22T00:53:50.000Z",
            "id": "1186445522757918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como um presente de Deus. O melhor deles. \u2764 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Z163zD7XId"
        },
        {
            "author_id": "830272034",
            "created_at": "2019-10-22T00:49:51.000Z",
            "id": "1186444518910054401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55 elefantes morreram de fome no parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/43ntUOOnfJ"
        },
        {
            "author_id": "1267860349",
            "created_at": "2019-10-22T00:46:04.000Z",
            "id": "1186443569760014337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste https://t.co/eQKpZNvwBP"
        },
        {
            "author_id": "2546114993",
            "created_at": "2019-10-22T00:45:14.000Z",
            "id": "1186443360933945346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - Belo Horizonte MG https://t.co/sjNOtqlfsF"
        },
        {
            "author_id": "814996904224428032",
            "created_at": "2019-10-22T00:44:27.000Z",
            "id": "1186443160500801537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 25 de mar\u00e7o de 1908 no coreto do parque municipal, sendo o verdadeiro time do povo https://t.co/Eiy1CATlDm"
        },
        {
            "author_id": "229859493",
            "created_at": "2019-10-22T00:22:58.000Z",
            "id": "1186437757238992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ficar sarada em um dia s\u00f3, parque nacional da chapada, recomendo a trilha de l\u00e1 viu.. pernas somente doloridas kkkk, mas foi da hora, eu consegui !!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2019-10-21T23:44:51.000Z",
            "id": "1186428163062145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Brasileia se re\u00fane com chefe da Reserva Extrativista Chico Mendes: Por Fernando\u2026 https://t.co/6PdlgJ3hUV"
        },
        {
            "author_id": "1043531334",
            "created_at": "2019-10-21T23:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "1186420900876488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o mundo mantendo seu olhar na beleza que cada parcela de vida traz! \n\n\ud83d\udcf8_danielljr em Floresta nacional de N\u00edsia Floresta https://t.co/aaBGnh8JHE"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-10-21T23:09:40.000Z",
            "id": "1186419310648086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas paradis\u00edacas no Brasil? Temos. Alcatrazes, Monumento Natural das Cagarras, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos s\u00e3o algumas que voc\u00ea pode conhecer melhor na exposi\u00e7\u00e3o \u201cIlhas  Brasileiras\u201d, no AquaRio. https://t.co/hHqp8VlFgf"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-10-21T22:42:19.000Z",
            "id": "1186412427228958721",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma p\u00e9rola!\nNo dia 18/10 divulga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como destino. \nE NEM MENCIONA QUE ELE FOI ATINGIDO PELO \u00d3LEO!!!!! https://t.co/ywF7YAjDsm"
        },
        {
            "author_id": "104890074",
            "created_at": "2019-10-21T22:31:05.000Z",
            "id": "1186409599701835778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3leo que inundou as praias do Nordeste podem chegar ao litoral capixaba nos pr\u00f3ximos dias e atingir o Parque Estadual de Ita\u00fanas e Guriri, onde desovam as tartarugas marinhas. Infelizmente. \ud83d\ude41\n\nhttps://t.co/bHHrcidMGl"
        },
        {
            "author_id": "584937023",
            "created_at": "2019-10-21T22:07:59.000Z",
            "id": "1186403783976329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOLOGISTAS, MUITOS AMIGOS MEUS, FIZERAM POUCO CASO AT\u00c9 POUCOS DIAS.\nDE REPENTE, AP\u00d3S A GOZA\u00c7\u00c3O DOS BOLSONARISTAS... https://t.co/GVAcRf4z11"
        },
        {
            "author_id": "763334279266967552",
            "created_at": "2019-10-21T21:59:29.000Z",
            "id": "1186401646852612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/pfrxo45Tt1"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-10-21T21:58:19.000Z",
            "id": "1186401354069299211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel\u201d. Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/gFa5PpSo8F"
        },
        {
            "author_id": "724236702521409536",
            "created_at": "2019-10-21T21:25:48.000Z",
            "id": "1186393168469778438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lind\u00edssima descrevendo o projeto do Parque Nacional do Xingu e me aparece isso: \n\nobs: Caso aprovadas, essas pesquisas de subsolo t\u00eam potencial de gerar danos ambientais em pelo menos 215 terras ind\u00edgenas em todo o pa\u00eds (30% do total) \nAfetariam tamb\u00e9m 160 etnias https://t.co/2wXwjvbycH"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-10-21T21:13:24.000Z",
            "id": "1186390050801704960",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n16) Shopping Fiesta - Socorro\n17) Avenida Carlos Caldeira Filho - Cap\u00e3o Redondo\n18) Vila Prel\n19) Jurubatuba"
        },
        {
            "author_id": "730617152",
            "created_at": "2019-10-21T21:05:33.000Z",
            "id": "1186388074722398210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd38\ud83d\udd39Convidamos todos a participar do Simulado de Acidente de Tr\u00e2nsito: envolvendo carro e transporte coletivo.\n\n\ud83d\udccc Dia 25 de outubro, \u00e0s 10h\n\ud83c\udfde Av. Brasil, defronte ao Parque Municipal Max Feffer\nSuzano/SP\n\n#DefesaCivilProtegeVoc\u00ea https://t.co/Zw9P331aH0"
        },
        {
            "author_id": "1633836444",
            "created_at": "2019-10-21T21:04:28.000Z",
            "id": "1186387799798374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu!!! Filhos da puta!!! Tem que pagar muito caro!!! O homem virou mesmo inimigo da Natureza! Nenhum cuidado com esse magn\u00edfico presente de Deus!!! https://t.co/BPSWwcap44"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2019-10-21T20:57:54.000Z",
            "id": "1186386146642800646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/n1XGHQp6Eg"
        },
        {
            "author_id": "253532572",
            "created_at": "2019-10-21T20:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1708447238",
                        "start": 0,
                        "username": "miojosemgluten"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186384986603175942",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miojosemgluten Vou come\u00e7ar na bilheteria do parque nacional , mas atualmente fa\u00e7o di\u00e1ria no parque das aves(torcendo pra me contratarem)"
        },
        {
            "author_id": "1005048981259513856",
            "created_at": "2019-10-21T20:48:32.000Z",
            "id": "1186383793164148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/U2uibPsMyo https://t.co/gr0hxLxirX"
        },
        {
            "author_id": "19577678",
            "created_at": "2019-10-21T20:23:42.000Z",
            "id": "1186377543655591938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/SU5PJzF8oT"
        },
        {
            "author_id": "176604582",
            "created_at": "2019-10-21T20:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186372600232062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/W6K6A0etJ9 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-10-21T19:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1186370833226162177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/gY2dG1c9Vw Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/oSs8I2p8IQ"
        },
        {
            "author_id": "185350414",
            "created_at": "2019-10-21T19:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22948591",
                        "start": 4,
                        "username": "AO_Online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186369881895264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @AO_Online: Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/YQDmQsjDaq"
        },
        {
            "author_id": "105603409",
            "created_at": "2019-10-21T19:52:54.000Z",
            "id": "1186369789171814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/uZqUD7PeOR"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2019-10-21T19:46:11.000Z",
            "id": "1186368100666658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto n\u00e3o temos o v\u00eddeo recap da prova de Sistelo de ontem, a pr\u00f3xima Extreme Marathon ser\u00e1 a \"Mais Bela e Dura Maratona do Mundo\" a 1 Dezembro.\nV\u00eam correr com milhares no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, Inscreve-te j\u00e1 em:... https://t.co/iXqMs24lH8"
        },
        {
            "author_id": "101786440",
            "created_at": "2019-10-21T19:33:37.000Z",
            "id": "1186364938283036672",
            "in_reply_to_user_id": "703994915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natssuelen @williammcec Ryca e privilegiada! Me manda um IPhone 11 por favor. Pra eu tirar foto no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-10-21T19:28:13.000Z",
            "id": "1186363578284150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios a cavalo, bike e Charrete: Voc\u00ea encontra essas op\u00e7\u00f5es na portaria 1(AREIAS) no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Valores - Bike entre 40,00 e 60,00 / Cavalo 80,00 / charrete 150,00. Chegue cedo a partir de 8 horas, voc\u00ea pode alugar direto com os nativos na portaria."
        },
        {
            "author_id": "928391450945089536",
            "created_at": "2019-10-21T19:19:45.000Z",
            "id": "1186361446872911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00catah p\u00f4r do sol maravilhoso em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/rclnmsSO8W"
        },
        {
            "author_id": "1095427609872269312",
            "created_at": "2019-10-21T19:00:35.000Z",
            "id": "1186356624463675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode fazer barulho"
        },
        {
            "author_id": "216334648",
            "created_at": "2019-10-21T18:42:37.000Z",
            "id": "1186352102303567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Bozo virou as costas para o NORDESTE pensando em acabar com seu turismo sustent\u00e1vel e ferrar com todo povo de... https://t.co/IWoWnUmggS"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-10-21T18:31:05.000Z",
            "id": "1186349201296429061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel\". Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/m4JyHexn0Y"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2019-10-21T18:19:06.000Z",
            "id": "1186346184920551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/1GvdeLNAwb"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-10-21T18:13:01.000Z",
            "id": "1186344653290901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/oJSEVtgYZI"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2019-10-21T18:07:37.000Z",
            "id": "1186343295833825293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas mal falam desse terr\u00edvel desastre ambiental de propor\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel .A maioria dos primatas sem pelos... https://t.co/eSAzES9wbJ"
        },
        {
            "author_id": "981348724805918721",
            "created_at": "2019-10-21T18:01:43.000Z",
            "id": "1186341808906727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as novidades n\u00e3o param! Estaremos marcando presen\u00e7a neste evento mega especial. Venham nos ver!\n\n#LER em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/V9vTgJNqlc"
        },
        {
            "author_id": "1183129240415428608",
            "created_at": "2019-10-21T17:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "27703690",
                        "start": 14,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 27,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "14594698",
                        "start": 39,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "70799317",
                        "start": 52,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186336702442463232",
            "in_reply_to_user_id": "1548954224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rochamacedop @samiabomfim @rsallesmma @UOLNoticias @UOL S\u00f3 pra adiantar, o Ricardo Salles est\u00e1 respondendo outra a\u00e7\u00e3o c\u00edvel (mas de acordo com a sua \u00f3tica, deve tamb\u00e9m ser crime ambiental), por ter mandado tirar um busto do Carlos Lamarca do Parque Estadual do Rio Turvo, em SP."
        },
        {
            "author_id": "79797924",
            "created_at": "2019-10-21T17:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1416338584345382920",
                        "start": 0,
                        "username": "aleqmf"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "230186518",
                        "start": 25,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 38,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186335687005614085",
            "in_reply_to_user_id": "2445814237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aleqmf @jujubaBernardes @whindersson @rsallesmma Primeiro lugar o ministro \u00e9 covarde e bloqueia quem critica ele, mostrando que \u00e9 despreparado al\u00e9m de um condenado por fraudar processo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O governo federal n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada, o Ibama virou um nada que at\u00e9 o momento n\u00e3o define o destino do \u00f3leo."
        },
        {
            "author_id": "1612637232",
            "created_at": "2019-10-21T17:34:00.000Z",
            "id": "1186334836027543553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/ryjvgV7psN"
        },
        {
            "author_id": "168859192",
            "created_at": "2019-10-21T17:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1186334389753597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula pr\u00e1tica de ecologia dos Campos Sulinos de Altitude no Parque Estadual Canyon do Guartel\u00e1 com os alunos de Biologia da ufpr_oficial \ud83d\udc9a\n\n#ecologia #ecology #universidadepublicaegratuita #science #cienciabrasileira\u2026 https://t.co/b1rSpRsOJz"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-10-21T17:20:36.000Z",
            "id": "1186331464226480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha que eu amo \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 Trilha Murundus \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/l0fAK5nIGG"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-10-21T16:36:40.000Z",
            "id": "1186320406350913540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00d3leoNoNordeste\nUCs continuam sendo atingidas pela mancha de \u00f3leo que h\u00e1 mais de um m\u00eas polui a costa do Nordeste.&gt; https://t.co/yn3fRIlreB\n\nA #APA #Costa dos Corais, maior UC federal marinha costeira do Brasil, protege 3 mil km de corais e abriga o Programa Peixe-Boi. https://t.co/O8aITowX7U"
        },
        {
            "author_id": "1040428877213048832",
            "created_at": "2019-10-21T16:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1057058065479073792",
                        "start": 0,
                        "username": "Natanae69907389"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "793643737",
                        "start": 17,
                        "username": "Anholeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186318669703450625",
            "in_reply_to_user_id": "1057058065479073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Natanae69907389 @Anholeto Rio de janeiro tem que ficar s\u00f3 os morros  e florestas e demarcar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, me parece que s\u00f3 vive Animal a\u00ed msm . Mas esse tipo de animal tem que ser extinto ."
        },
        {
            "author_id": "1711526588",
            "created_at": "2019-10-21T16:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.25424,
                        -24.582101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1186316245328515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os relevos de Guartel\u00e1. \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/4gBpqW1v5f"
        },
        {
            "author_id": "46951568",
            "created_at": "2019-10-21T16:19:07.000Z",
            "id": "1186315992504393729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/24YYH02lmo"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-10-21T16:16:07.000Z",
            "id": "1186315233935220738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/kXmQAZC18I"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-10-21T16:15:51.000Z",
            "id": "1186315167224778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/cxuoIXSUzy"
        },
        {
            "author_id": "1711526588",
            "created_at": "2019-10-21T16:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1186313848367792130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu pudesse resumir esse trabalho de campo em apenas uma palavra, com certeza seria gratid\u00e3o. Obrigada universo, pela oportunidade. em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/XYUOPMhubJ"
        },
        {
            "author_id": "609609681",
            "created_at": "2019-10-21T16:06:26.000Z",
            "id": "1186312799590502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/OM54wSjBFz"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-10-21T15:52:05.000Z",
            "id": "1186309188495921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9: Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos dois meses no maior parque nacional do Zimbabu\u00e9, em resultado da a\u00e7\u00e3o combinada da pior seca dos anos\u2026 https://t.co/RJaJNhmV98"
        },
        {
            "author_id": "2586059551",
            "created_at": "2019-10-21T15:45:16.000Z",
            "id": "1186307472090378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed se encontra o Parque Nacional de Sete Cidades, que por conta da tecnologia se tornou uma rota tur\u00edstica no estado.\n\n\u201cCom os \u00f3culos em 3D de #VR, o turista v\u00ea melhor os detalhes do Parque, como os pontos, as imagens e as paisagens\u201d, falou o criador. https://t.co/fhJkqLWCTX"
        },
        {
            "author_id": "1100542211215773696",
            "created_at": "2019-10-21T15:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1296272383473524738",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldesarm"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "77903908",
                        "start": 15,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186306510688849921",
            "in_reply_to_user_id": "2334387870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldesarm @ObsNaturalistas Fiz a trilha pelo parque nacional da Tijuca, amor"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-10-21T15:40:02.000Z",
            "id": "1186306155322195971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome no parque nacional do Zimbabu\u00e9 https://t.co/njC86lWejO #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-21T15:38:54.000Z",
            "id": "1186305870499635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Estadual do Rio Doce volta a ser atingido por inc\u00eandios | Vales de Minas Gerais | G1 https://t.co/tEnxZCZa1A"
        },
        {
            "author_id": "124891724",
            "created_at": "2019-10-21T15:38:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1186305832037814274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo criminoso no Parque Nacional da  Chapada dos Veadeiros.\n\nO Cerrado \u00e9 um ecossistema importante.\n\nAt\u00e9 quando?"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-10-21T15:35:20.000Z",
            "id": "1186304972666920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos 55 elefantes morreram de fome nos \u00faltimos meses em parque nacional do Zimbabu\u00e9 - https://t.co/jgmPl1QqYc https://t.co/EeDj9H0pFx"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-10-21T15:05:45.000Z",
            "id": "1186297527882145793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua na regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos/GO\nhttps://t.co/441j72Zl7j"
        },
        {
            "author_id": "919941029775671297",
            "created_at": "2019-10-21T14:54:04.000Z",
            "id": "1186294585112350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades pr\u00e1ticas do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas UNIP Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/G9XaRai3cc https://t.co/4ILVnPhii9"
        },
        {
            "author_id": "4895432895",
            "created_at": "2019-10-21T14:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186293622293041155",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao claro comprou at\u00e9 avi\u00e3o pelo BNDS, o que todo pol\u00edtico faz ele j\u00e1 sabe fazer irregularidade para se beneficiar, sem contar da casa dele feita na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "919941029775671297",
            "created_at": "2019-10-21T14:45:50.000Z",
            "id": "1186292513293897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Ecoloja e ao Parque Municipal \u201cDr. Oct\u00e1vio de Moura\u00a0Andrade\u201d https://t.co/G9XaRai3cc https://t.co/Dhffl1E2zH"
        },
        {
            "author_id": "74599023",
            "created_at": "2019-10-21T14:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1186292199845224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada canto desse lugar \u00e9 maravilhoso em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/xaX2aX4VP8"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-10-21T14:37:56.000Z",
            "id": "1186290527962107906",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[11:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n17) Vila S\u00e3o Paulo\n18) Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o\n19) Piraporinha\n20) Vila Clementino\n21) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n22) Indian\u00f3polis\n23) Pra\u00e7a Janete Clair - Moema"
        },
        {
            "author_id": "919941029775671297",
            "created_at": "2019-10-21T14:35:45.000Z",
            "id": "1186289975786135557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Ecoloja e ao Parque Municipal \u201cDr. Oct\u00e1vio de Moura\u00a0Andrade\u201d https://t.co/G9XaRai3cc https://t.co/6LfLSYcWB4"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-21T14:25:37.000Z",
            "id": "1186287427222032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portaria cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Cachoeirinha, em Santo Ant\u00f4nio do Descoberto: Portaria do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) publicada no Di\u00e1rio Oficial\u2026 https://t.co/DF3F3RQRvE #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-10-21T14:22:06.000Z",
            "id": "1186286541724762117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Cachoeirinha, em Santo Ant\u00f4nio do Descoberto https://t.co/dpy3gVn8ou #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "309869639",
            "created_at": "2019-10-21T14:10:17.000Z",
            "id": "1186283569506914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/32rDpR78J7"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-10-21T13:55:45.000Z",
            "id": "1186279911331381253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Santo Ant\u00f4nio do Descoberto, vai ganhar uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural. Os detalhes da RPPN Cachoeirinha est\u00e3o na portaria do ICMBIO no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. \n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm\nFoto:reprodu\u00e7\u00e3o. https://t.co/sjmsXPiLA8"
        },
        {
            "author_id": "2950285349",
            "created_at": "2019-10-21T13:55:29.000Z",
            "id": "1186279843777908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "na moral, olha que ensaio mais lindo que fiz de nat\u00e1lia no parque municipal \ud83d\udc9b https://t.co/HmqLHp1wa5"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-10-21T13:41:11.000Z",
            "id": "1186276243823644675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II.\u00aa Gala do Desporto - Dia 25 de outubro, pelas 21h, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/ImiXvR5yIO"
        },
        {
            "author_id": "390959948",
            "created_at": "2019-10-21T13:40:21.000Z",
            "id": "1186276034192252929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/4EEvit95KN"
        },
        {
            "author_id": "1100542211215773696",
            "created_at": "2019-10-21T13:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "290150533",
                        "start": 0,
                        "username": "Luis_Vitor"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "77903908",
                        "start": 12,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186274380348833794",
            "in_reply_to_user_id": "290150533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luis_Vitor @ObsNaturalistas Numa trilha no parque nacional da Tijuca, aqui no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2019-10-21T13:21:15.000Z",
            "id": "1186271228174180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Canaima est\u00e1 localizado ao sudeste da Venezuela. Criado em 1962 e reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO em 1994, possui uma extens\u00e3o de tr\u00eas milh\u00f5es de hectares. https://t.co/StHNGicDPQ https://t.co/6lEZOj2p0h"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2019-10-21T13:05:07.000Z",
            "id": "1186267169404923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos saber... https://t.co/hmEMfQF2pz"
        },
        {
            "author_id": "3138900363",
            "created_at": "2019-10-21T13:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "281033257",
                        "start": 0,
                        "username": "badgalmalu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186266993189703680",
            "in_reply_to_user_id": "281033257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badgalmalu_ Pior que a grama do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-10-21T12:46:33.000Z",
            "id": "1186262494467112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debater\u00e1 privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Sp5n9PLyJg #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2019-10-21T12:29:06.000Z",
            "id": "1186258104348037121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Hqzm4Sp5jC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-21T12:01:48.000Z",
            "id": "1186251232652021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tf2wEeKc4M"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-10-21T12:01:34.000Z",
            "id": "1186251177001775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Atividade altamente procurada pelos viajantes que visitam o Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile, o Circuito W \u00e9 o nome dado ao trekking de maior fama desta regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, que abrange a  Base das\u2026 https://t.co/gJulDINFLP"
        },
        {
            "author_id": "469683560",
            "created_at": "2019-10-21T11:49:54.000Z",
            "id": "1186248241026949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou sentindo falta das cr\u00edticas de um jornalista  do Serid\u00f3  nesse caso do derramamento  de olho nas praias  do Nordeste ! a entendi  n\u00e3o tem como acusar Bolsonaro por isso ficam todos calados https://t.co/V6ohKR5NMA"
        },
        {
            "author_id": "1040598745",
            "created_at": "2019-10-21T11:47:25.000Z",
            "id": "1186247614100115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE CHAPADA DAS MESAS 6 DIAS E 5 NOITES\nInclui Traslados Entre Cidades, Hospedagem De 5 Noites, Caf\u00e9 da Manh\u00e3, Passeios no Parque Nacional, Complexo de Pedra Ca\u00edda, Encanto Azul, Cachoeiras da Prata, S\u00e3o Rom\u00e3o, Santa B\u00e1rbara e Po\u00e7o Azul.\n\nAcesso: https://t.co/LJIm0fZHRZ https://t.co/XnYTPolk9N"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-21T10:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186232939237052417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "2272036360",
            "created_at": "2019-10-21T10:43:09.000Z",
            "id": "1186231443506319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "gente, este \u00e9 um trabalho de escola da minha irm\u00e3, de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente. Quem puder assina para ajudar... valeuuu. https://t.co/3iuvDJzuVH"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2019-10-21T10:33:36.000Z",
            "id": "1186229038983077889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bddf\n\nAcredito que o Lobo Guar\u00e1 deveria ser solto no parque nacional, a \u00e1rea \u00e9 grande e ele n\u00e3o chegaria na Cidade com tanta facilidade."
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-21T10:25:38.000Z",
            "id": "1186227032343973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/kKTMuhjyBy"
        },
        {
            "author_id": "1161886126078124032",
            "created_at": "2019-10-21T09:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "27860681",
                        "start": 0,
                        "username": "WorldBank"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "343890284",
                        "start": 17,
                        "username": "BMZ_Bund"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "260771406",
                        "start": 27,
                        "username": "KfW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186216351410642944",
            "in_reply_to_user_id": "27860681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@WorldBank &amp; @BMZ_Bund/@KfW financiam novo parque municipal na Beira, #Mo\u00e7ambique. Diz o Vereador Albano: \u201cO espa\u00e7o verde vai melhorar a sa\u00fade p\u00fablica de toda a comunidade.\u201d #SDG11 https://t.co/znPJF6fdaf"
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2019-10-21T09:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1186214152643039237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/01/2013 - \u00d4nibus velho no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/egRe7umMXE"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-10-21T08:16:29.000Z",
            "id": "1186194530158219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo se resume \u00e0 for\u00e7a da fraternidade...n\u00e3o existe um e sim todos!\nSalve canionismo brasileiro!.\nCanyon Garimp\u00e3o _ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n.\n.\nSensacional!\n.\n.\n#canionismobrasileiro \n#17ebc\u2026 https://t.co/60NtXe3aZd"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-10-21T08:03:01.000Z",
            "id": "1186191142204968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/emfiqOEkUo"
        },
        {
            "author_id": "286863752",
            "created_at": "2019-10-21T08:02:06.000Z",
            "id": "1186190912449372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/X3InT4y960"
        },
        {
            "author_id": "2409497545",
            "created_at": "2019-10-21T07:00:20.000Z",
            "id": "1186175368010588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/GYfHnAtU5B"
        },
        {
            "author_id": "815603159934599169",
            "created_at": "2019-10-21T04:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "260726468",
                        "start": 16,
                        "username": "TLucas_11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186133802625703937",
            "in_reply_to_user_id": "1010662977731776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Soneca97787832 @TLucas_11 \u00e9 o parque municipal se der zoom da pra ver um cara vendendo droga"
        },
        {
            "author_id": "1082659671914225665",
            "created_at": "2019-10-21T02:42:56.000Z",
            "id": "1186110590546259969",
            "in_reply_to_user_id": "1082659671914225665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair ainda anunciou a constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo no Rio, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que foi negada. A FIA afirmou que o GP de 2019 e 2020 ser\u00e3o realizados em S\u00e3o Paulo, e as negocia\u00e7\u00f5es para manter o GP por l\u00e1 est\u00e3o em andamento."
        },
        {
            "author_id": "230343836",
            "created_at": "2019-10-21T02:16:25.000Z",
            "id": "1186103917781884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento Biblioteca Parque estadual RIO https://t.co/DSk1H5HNbU"
        },
        {
            "author_id": "2743831053",
            "created_at": "2019-10-21T02:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1186102386923835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natgeo na fronteira em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ex5k2xr8jp"
        },
        {
            "author_id": "2743831053",
            "created_at": "2019-10-21T01:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1186099056717651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/I37k9InT3Q"
        },
        {
            "author_id": "3177517289",
            "created_at": "2019-10-21T01:11:53.000Z",
            "id": "1186087679550803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/D3scAYZibv"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-10-21T00:54:29.000Z",
            "id": "1186083300659662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/AHHgMQPTtk"
        },
        {
            "author_id": "204904706",
            "created_at": "2019-10-21T00:20:49.000Z",
            "id": "1186074827414818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/lIBszis1ef"
        },
        {
            "author_id": "2911364535",
            "created_at": "2019-10-21T00:07:53.000Z",
            "id": "1186071570734878722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 verdade. At\u00e9 foi apanhado a pescar em \u00e1rea protegida, n\u00e3o pagou a multa e ainda conseguiu correr com o fiscal!!! https://t.co/OPDRpzErOD"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-10-21T00:01:59.000Z",
            "id": "1186070085632495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste https://t.co/PkJqNSnlq9"
        },
        {
            "author_id": "950824921042649088",
            "created_at": "2019-10-20T23:54:31.000Z",
            "id": "1186068206206758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo: cad\u00ea os ambientalistas? cad\u00ea a Greta?? cad\u00ea o... https://t.co/QAYlChKh1h"
        },
        {
            "author_id": "586562632",
            "created_at": "2019-10-20T23:50:15.000Z",
            "id": "1186067133006000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/geFczkDFj6"
        },
        {
            "author_id": "2324600918",
            "created_at": "2019-10-20T23:21:23.000Z",
            "id": "1186059868437921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vejam s\u00f3, uma linda jib\u00f3ia camuflada no meio da trilha na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #biologia #biologo #fauna #herpetologia #herpetology #hepertofauna #amazonia  #amazonianforest #amazon #protejaosanimais #labeco\u2026 https://t.co/zmbCpMElFw"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2019-10-20T23:14:19.000Z",
            "id": "1186058092192108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de petr\u00f3leo atingiram um trecho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil. O local fica entre os estados de Pernambuco e Alagoas. https://t.co/C4pvAYccHp"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-20T22:55:46.000Z",
            "id": "1186053421004181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nEntardecer na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nEvening in the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/YfCfLc06pm"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-10-20T22:36:20.000Z",
            "id": "1186048532714790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem doze reservas ambientais em estados do Nordeste - ClickPB https://t.co/xNsn4gcM6k"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-20T22:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48718883",
                        "start": 75,
                        "username": "LeandroRoberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3753,
                        -22.95226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1186048264564436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Camorim - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @leandroroberto\n.\n.\n.\nCom 12.500 hectares, o Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 maior parque natural urbano do mundo. Tem quase o triplo de\u2026 https://t.co/efoq3lej9R"
        },
        {
            "author_id": "722057894578032640",
            "created_at": "2019-10-20T22:23:45.000Z",
            "id": "1186045366799454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos que voc\u00ea v\u00ea s\u00e3o do parque nacional \u010cesk\u00e9 \u0160v\u00fdcarsko (Su\u00ed\u00e7a Tcheca), uma \u00e1rea magn\u00edfica com vales profundos, imensos pinheiros e forma\u00e7\u00f5es de rochas em arenito. O nome \u201cSu\u00ed\u00e7a Tcheca\u201d come\u00e7ou a ser usado pelos\u2026 https://t.co/zVg1wX7AWr"
        },
        {
            "author_id": "1549698362",
            "created_at": "2019-10-20T22:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1186041332273467394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd10 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/FvlmJ6uz0w"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2019-10-20T21:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1186036590449188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/6MAcE5Pr6H via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2567332273",
            "created_at": "2019-10-20T21:19:04.000Z",
            "id": "1186029085635551233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/SLJHCuwIlU"
        },
        {
            "author_id": "71054019",
            "created_at": "2019-10-20T20:59:37.000Z",
            "id": "1186024191667167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/SvrrLk1Fwe"
        },
        {
            "author_id": "1081202055572795392",
            "created_at": "2019-10-20T20:59:33.000Z",
            "id": "1186024175808462850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o, cuidado e preserva\u00e7\u00e3o da natureza. Eles fazem isso muito bem no Parque Nacional Santa Teresa, v\u00eam conhecer, curtir e compartilhar...\u2026 https://t.co/ULd2oh84LV"
        },
        {
            "author_id": "426917418",
            "created_at": "2019-10-20T20:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1186021408775819266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo.\nNa MELHOR companhia \u2764\neliswolff em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1Hz0iE1t5l"
        },
        {
            "author_id": "37921404",
            "created_at": "2019-10-20T20:32:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1186017262207209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A.B.R.O.LH.O.S - que acabou de ser poupado de um plataforma - pode estar na rota do P.E.T.R.O.L.E.O.\n\nO Parque Nacional Marinho de Abrolhos foi literalmente um dos territ\u00f3rios de pesquisa de Darwin para a teoria da evolu\u00e7\u00e3o. https://t.co/bnoDnJ5R1t"
        },
        {
            "author_id": "703994915",
            "created_at": "2019-10-20T20:03:49.000Z",
            "id": "1186010149896495104",
            "in_reply_to_user_id": "815603159934599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@williammcec Esse aqui que \u00e9 o parque municipal de bh https://t.co/B7dlJTtdsJ"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2019-10-20T20:00:18.000Z",
            "id": "1186009267314286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ideia de Jhony Maycol Costa Lira, foi tornar o local em um parque que pudesse ser usado todos os dias pelos jaraguaenses. https://t.co/euylu29bIX\n\n#ENTRETENIMENTO #MaisLidasDaSemana https://t.co/euylu29bIX"
        },
        {
            "author_id": "1050640848193376257",
            "created_at": "2019-10-20T19:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1186008839407177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/eRWIbEznFM"
        },
        {
            "author_id": "53428109",
            "created_at": "2019-10-20T19:56:07.000Z",
            "id": "1186008212140707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/5uTllFNWdB"
        },
        {
            "author_id": "1057759737113133061",
            "created_at": "2019-10-20T19:22:03.000Z",
            "id": "1185999641042509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a Sess\u00e3o do Malungo convida \nA roxa! em Parque Municipal da Fonte do Itajuru https://t.co/QPtov0Q4FG"
        },
        {
            "author_id": "1270735369",
            "created_at": "2019-10-20T19:02:41.000Z",
            "id": "1185994764971380737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Juquery amea\u00e7ado por degrada\u00e7\u00e3o e falta de atitude politica na Cidade de Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "776022946175447041",
            "created_at": "2019-10-20T18:58:46.000Z",
            "id": "1185993781344124940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/c21YMxEGQs"
        },
        {
            "author_id": "758126071401283584",
            "created_at": "2019-10-20T18:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1307434442965876736",
                        "start": 50,
                        "username": "canyaman1989"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185993408881614848",
            "in_reply_to_user_id": "758126071401283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nImagina @canyaman1989\ncaminhar sobre as areias brancas do maior campo de dunas do Brasil, se refrescar em lagoas de \u00e1gua cristalina e observar o p\u00f4r-do-sol  ir\u00e3o ser experi\u00eancias \u00fanicas que voc\u00ea levar\u00e1 para o resto da vida. https://t.co/6zbuvsmBor"
        },
        {
            "author_id": "837037519480975368",
            "created_at": "2019-10-20T18:48:43.000Z",
            "id": "1185991248844410882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cad\u00ea a ONU? Cad\u00ea o Macron? Cad\u00ea as ONG's? Cad\u00ea os artistas e a esquerda?\nHip\u00f3critas!!!\n\nhttps://t.co/RHSqUuiy45"
        },
        {
            "author_id": "1935307166",
            "created_at": "2019-10-20T18:37:41.000Z",
            "id": "1185988472588455939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por entre \u00e1rvores tortas | Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (epis\u00f3dios 1, 2 e 3)\nhttps://t.co/wL1FaxdRxZ"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-20T18:23:01.000Z",
            "id": "1185984781898653698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/anAIENtfcB"
        },
        {
            "author_id": "59187778",
            "created_at": "2019-10-20T18:17:11.000Z",
            "id": "1185983315880357890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco - WikiParques https://t.co/2DOh78uM81"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-20T18:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "2349509988",
                        "start": 102,
                        "username": "Pr_Thiago011108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185983050301222919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consagra\u00e7\u00e3o no parque s\u00e1bado pela manh\u00e3 19/10/2019\nd.e.fotografia \n#deephotografia \n#fotografandoaf\u00e9 \n@Pr_Thiago011108 \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/jkgivLlYnV"
        },
        {
            "author_id": "927647345025716224",
            "created_at": "2019-10-20T18:15:55.000Z",
            "id": "1185982997952114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece uma senhora qualquer fazendo trilha no parque nacional aqui em ubajara... linda! https://t.co/Q91Oua5fKx"
        },
        {
            "author_id": "58485672",
            "created_at": "2019-10-20T18:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1185982735455674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadoriovermelho @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/GvI1u07hq5"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-10-20T18:13:01.000Z",
            "id": "1185982265182040064",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje foi dia de mutir\u00e3o no litoral sul da Bahia! O movimento cidad\u00e3o recolheu pequenos fragmentos de \u00f3leo que totalizaram cerca de 10kg de material. A gestora da Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Itacar\u00e9-Serra Grande (INEMA - BAHIA), Erika Campos, estava presente orientando o trabalho. https://t.co/A2dwFE6iCD"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-20T18:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "2349509988",
                        "start": 117,
                        "username": "Pr_Thiago011108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185982108461912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da nossa consagra\u00e7\u00e3o no Parque s\u00e1bado pela manh\u00e3 19/10/2019\nd.e.fotografia \n#fotografandoaf\u00e9 \n#deephotografia \n@Pr_Thiago011108 \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/KUVOuT4B5U"
        },
        {
            "author_id": "415576869",
            "created_at": "2019-10-20T18:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1185980884379291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana do riacho em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/BQ7McxSRJu"
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2019-10-20T18:04:23.000Z",
            "id": "1185980095191748609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Portaria cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Cachoeirinha, em Santo Ant\u00f4nio do Descoberto https://t.co/zg0nQ0gNTN"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-20T18:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2349509988",
                        "start": 43,
                        "username": "Pr_Thiago011108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185979743989989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consagra\u00e7\u00e3o no Parque , com a nossa igreja @Pr_Thiago011108 \nd.e.fotografia \n#fotografandoaf\u00e9 \n#fieleodeusdabiblia \n#queroalmasprajesus \n#deephotografia \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/4FjRP1lxct"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-20T17:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2349509988",
                        "start": 44,
                        "username": "Pr_Thiago011108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185978865644032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 gloriosa com a nossa igreja no parque @Pr_Thiago011108 , #gruposemear \n#queroalmasprajesus \n#fieleodeusdabiblia \n#ual\n#ekklesia \nd.e.fotografia \n#fotografandoaf\u00e9 \n#deephotografia em Parque Municipal Benedito\u2026 https://t.co/8pQsrOGdrm"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-10-20T17:54:28.000Z",
            "id": "1185977597324333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portaria cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Cachoeirinha, em Santo Ant\u00f4nio do Descoberto https://t.co/0DeQ11zJaZ"
        },
        {
            "author_id": "60939279",
            "created_at": "2019-10-20T17:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454307,
                        -15.368141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1185976574970957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A receita da minha alegria tem apenas dois ingredientes: voc\u00ea e o seu sorriso \u2665\ufe0f #felizdia20 #amordaminhavida em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/xZSe12KKsF"
        },
        {
            "author_id": "1937469212",
            "created_at": "2019-10-20T17:22:42.000Z",
            "id": "1185969601919762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/jFJksTYT1K"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-10-20T17:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.39066306,
                        -23.83076985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1185967996834996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de mergulho no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes , o ref\u00fagio da Vida Silvestre que todos deveriam conhecer! Embarque nesta aventura com a Colonial Diver com mergulhos ou visita embarcada. \n\nLog book foi assim:\u2026 https://t.co/aNX7cbRtvg"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-10-20T17:15:27.000Z",
            "id": "1185967777993121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge desde o \u00faltimo domingo, 13, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\ud83d\udd25 em Nova Roma, que fica no nordeste goiano. N\u00e3o existe uma previs\u00e3o para extin\u00e7\u00e3o das chamas devido o vento forte que atrapalha a equipe.\n#bandnewsfmgoiania \n\ud83d\udcf8Marcelo Casal Jr / ABR https://t.co/er7PhbNlSr"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-10-20T17:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1185964748774367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando na Big Head, pq nem s\u00f3 de sexto e s\u00e9timo vive um escalador rsrsrs \ud83d\ude06\n.\n#climb #escalada #escaladaesportiva #escaladaemrocha #paix\u00e3opelaescalada #escaladabrasil \ud83d\udc4f em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/qK1Z3sd5Mf"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-10-20T16:46:53.000Z",
            "id": "1185960592424783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 N\u00d3IS!\n\nSOLIENS_SOLAR: \u201cUm sonho antigo e que agora passa a ser realidade para 34 fam\u00edlias na aldeia Arapiranga, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (Resex) em Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1. Com instala\u00e7\u00f5es de... https://t.co/nGYfnlYDOn"
        },
        {
            "author_id": "1076293131841257472",
            "created_at": "2019-10-20T16:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4398038428",
                        "start": 0,
                        "username": "Walisson_md"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185960235879583744",
            "in_reply_to_user_id": "4398038428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walisson_md Vamos aproveitar muito durante os intervalos dos seus plant\u00f5es no Jo\u00e3o XXIII. J\u00e1 quero um carrinho de pastel de feira l\u00e1 na porta dps que a gente correr no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2938888485",
            "created_at": "2019-10-20T16:37:18.000Z",
            "id": "1185958180108550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/eMkBelN1EW"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ancash, Peru",
                "id": "0161cc302af79993",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Faro, Portugal",
                "id": "55b75080b80135a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "242461363",
                "name": "RITA NICOLA",
                "username": "MathiasNicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741308947",
                "name": "Cofen",
                "username": "Cofen_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836982797873053696",
                "name": "Rep\u00f3rter Capixaba",
                "username": "RepCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120555226",
                "name": "Ismael Oliveira",
                "username": "MrIsmaelOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971900460784390144",
                "name": "Norte Livre - Jornalismo a servi\u00e7o de Venda Nova",
                "username": "nortelivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956903",
                "name": "Eduardo Mercer \ud83c\udf39\ud83c\udff4",
                "username": "emercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144304992",
                "name": "Jess\u00e9 Dantas",
                "username": "Jessefild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320860242",
                "name": "Lili \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "__lilirocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744894452",
                "name": "Uptown girl",
                "username": "KamehameRachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126326942",
                "name": "Patricia Barboza",
                "username": "patbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291467188",
                "name": "Lui sem s",
                "username": "prazerlui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119297243213979648",
                "name": "maiqui bye tolla revoltadah",
                "username": "simsoueuomike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944980603",
                "name": "PAULO FONT\u00c3O",
                "username": "paulofontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18394935",
                "name": "Renata Bubadu\u00e9",
                "username": "renatabubadue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187727909236154369",
                "name": "Gotinha Preciosa",
                "username": "GotinhaPreciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164298655345643520",
                "name": "aqui jaz \u00e1gatha \ud83e\udea6",
                "username": "gatanomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20771988",
                "name": "Leandro Santos | Mussum Alive",
                "username": "MussumAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093513166",
                "name": "Natanael Nonato",
                "username": "natanaelfnonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16553380",
                "name": "Wilfred Gad\u00ealha",
                "username": "wilfredgadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168939406914457600",
                "name": "jose Paulino",
                "username": "josePau96409790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59658220",
                "name": "Marina Machado",
                "username": "MaMachadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246471130",
                "name": "#F1NaBand",
                "username": "BandTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139561468804980736",
                "name": "Guarany Hotel",
                "username": "guarany_hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "428342373",
                "name": "GeraLinks",
                "username": "_GeraLinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57822985",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Rohde \u00ae\u00fcdiger \u00a9@M\u00c9LY@$",
                "username": "JoaoRudiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715181526",
                "name": "Poemas Espirituais/ Conservador #BolsonaroReeleito",
                "username": "PoemaEspiritas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104807805",
                "name": "kundera",
                "username": "elainekundera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822347527",
                "name": "iasmim",
                "username": "iasuwjdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959947669694242816",
                "name": "V\u00e1 nessa",
                "username": "Wanessariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36686570",
                "name": "Lucas de Sousa",
                "username": "lucasdesousa07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53693740",
                "name": "Jairo Viana",
                "username": "JairoViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831756823",
                "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddf6 \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\u2087\u2080",
                "username": "taxianjwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45812838",
                "name": "Carlos Eduardo Joos",
                "username": "Carlos_E_Joos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107584550",
                "name": "Aderlan Rodrigues",
                "username": "aderlanrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4789594943",
                "name": "Il Terzetto",
                "username": "IlTerzetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878050643960881152",
                "name": "eu sou meeeerm\u00e3\u00e3\u00e3o",
                "username": "anaaaclaracs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206652120",
                "name": "joao fran\u00e7a",
                "username": "joaocfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138267",
                "name": "Helena Borges",
                "username": "HBjornalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342321218",
                "name": "Beata1",
                "username": "Bea611b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946357734546526209",
                "name": "Lucia Helena de Paula",
                "username": "LuciaAr69352757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "luga \ud83e\udd20",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885526079041089536",
                "name": "Marcia Bezerra",
                "username": "MarciaB23950683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306183297",
                "name": "Bruna Raffaela",
                "username": "BRaffaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754853138851594241",
                "name": "Paulo M Moraes\ud83d\udd3a\ufe0f",
                "username": "PauloMMores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976549960895418368",
                "name": "Bsupranzetti",
                "username": "bsupranzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060457586",
                "name": "Joni F. Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "JONIFLIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253286808",
                "name": "Raphael Mattar",
                "username": "Raphael_Mattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3858982300",
                "name": "L.U",
                "username": "Lucfernandes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045138781110710272",
                "name": "Auric\u00e9lio Cust\u00f3dio",
                "username": "auriceliotwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57741840",
                "name": "carlos miranda",
                "username": "carlosmiranda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106696662",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "victorfer1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152371013",
                "name": "Jornalista de Alta Performance Kane",
                "username": "oblogonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52958677",
                "name": "megazord amarelo",
                "username": "anabritoemfluxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988829037022842880",
                "name": "maia \ud80c\udd89\ufe0e",
                "username": "sxymaiasurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317247160",
                "name": "caio leroy",
                "username": "leroycaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655102",
                "name": "Glauber Guimar\u00e3es",
                "username": "glauberv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733395109",
                "name": "Wagner Bittencourt",
                "username": "musicowagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62791134",
                "name": "Revista Motoclubes",
                "username": "revistamotoclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796026906332327936",
                "name": "morena jambo",
                "username": "juliabauerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398142234",
                "name": "Carmem Tavares",
                "username": "tavares_carmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172151500363227141",
                "name": "Archillect Context",
                "username": "archicontext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907774137",
                "name": "Archillect",
                "username": "archillect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72170651",
                "name": "Alm",
                "username": "alm_manaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80286837",
                "name": "andrei",
                "username": "govealuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18075816",
                "name": "Humberto Neder",
                "username": "vohumbertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360344062",
                "name": "Cidad\u00e3o de mal \u270a \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CleitoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775528314714857472",
                "name": "Marcelo Sputnik",
                "username": "MarceloSputnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719965",
                "name": ".",
                "username": "manulem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948536576",
                "name": "luanzin \u26a1\ufe0f",
                "username": "LuanAlegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726901779",
                "name": "pedro gustavo",
                "username": "pgbrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61197975",
                "name": "luma",
                "username": "luma_arch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274688443",
                "name": "Beatriz Cerqueira",
                "username": "BiaCerqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51611705",
                "name": "Black Ink Weaver\ud83d\udd77 - leia o fixado!",
                "username": "blackinkweaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320134600",
                "name": "Profe \ud83c\udf3f\u269b\ud83c\udff4",
                "username": "danubiamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046485929",
                "name": "jalap\u00e3o 100 Limites",
                "username": "jalapao100limit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363868767",
                "name": "Blog de literatura infantil",
                "username": "BlogDaRosaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932330049822429185",
                "name": "miguelito Antifa",
                "username": "Best_Fri3ndd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077393590",
                "name": "\ud835\udd12\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26",
                "username": "m_fuchiha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173664458171924480",
                "name": "Viagens dos Sonhos",
                "username": "DosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185897799",
                "name": "Sass\u00e1 Tupinamb\u00e1",
                "username": "israelsassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47564867",
                "name": "Soraya Pamplona^\u203f^\u273f",
                "username": "sorayapamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58255814",
                "name": "Em\u00edlia\ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83d\udc8b\u2764\ufe0f",
                "username": "emeemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998853873",
                "name": "Pascale",
                "username": "aacapascale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142391273",
                "name": "Editora Rocco",
                "username": "editorarocco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315268988",
                "name": "Karen Acioly",
                "username": "karenacioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920173623",
                "name": "Idade M\u00eddia",
                "username": "idademidiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80149007",
                "name": "Canal Professores Antenados",
                "username": "Anaamecitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768076668",
                "name": "samantha jones by satc",
                "username": "samjxnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983878381006671872",
                "name": "Viajantes Frequentes",
                "username": "ViajantesF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176470377695981568",
                "name": "BSF Travel",
                "username": "bsf_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27084098",
                "name": "Gizelle Gelinsky",
                "username": "gizellegelinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111147135301373952",
                "name": "XavierUsa",
                "username": "UsaXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9043892",
                "name": "terrabolista",
                "username": "marianagogu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707981078",
                "name": "Mariana Del Barrio",
                "username": "marifoipromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036330628374044678",
                "name": "estou no: realidadedocaio",
                "username": "rayofcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36452536",
                "name": "Fred Gomes",
                "username": "fredgomesmusico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589096",
                "name": "SILVA, L. G. E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "egito80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007729930875088898",
                "name": "Rodrigo Alberto",
                "username": "Rodrigomataraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170763937979273222",
                "name": "crioulodaguibi\ud83c\uddec\ud83c\uddfc",
                "username": "crioulodaguibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005984716166696960",
                "name": "Odisseia Espacial",
                "username": "odisseiaespacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080929823965544448",
                "name": "taru\u00e3",
                "username": "taytib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198889317",
                "name": "iCasei",
                "username": "icaseibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599580304",
                "name": "Bruna Dayana",
                "username": "BrunaDayana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156261018810630146",
                "name": "Sandro e o mundo do livro",
                "username": "Sandro72899187",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64175736",
                "name": "Netinho Cavalcante",
                "username": "NetinCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177517866",
                "name": "T\u00e9o Benjamin",
                "username": "teofb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165211324",
                "name": "johnny edson de lima",
                "username": "johnnybravo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589984816",
                "name": "Eduardo Valente",
                "username": "EduardoValenteI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16832632",
                "name": "Kevin Rudd",
                "username": "MrKRudd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75983963",
                "name": "Holly Ransom",
                "username": "HollyRansom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089985236",
                "name": "Ambassador Mitch Fifield \ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "AustraliaUN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814628",
                "name": "Australia",
                "username": "Australia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314125926",
                "name": "Sustainable Energy for All (SEforALL)",
                "username": "SEforALLorg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363341250",
                "name": "Roberto Valent",
                "username": "RobertoValentUN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2688147427",
                "name": "Aidan Gallagher",
                "username": "AidanRGallagher",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170999656",
                "name": "Hamzat Lawal (The White Elephant\ud83d\udc18)",
                "username": "HamzyCODE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248618354",
                "name": "Carol Ndosi",
                "username": "CarolNdosi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59740725",
                "name": "Dr. Shruti Kapoor (She/Her)",
                "username": "kapoors_s",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18003650",
                "name": "Bassam Sebti",
                "username": "bsebti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1606048885",
                "name": "Aaditya Thackeray",
                "username": "AUThackeray",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1150734271931473920",
                "name": "Norte Not\u00edcia",
                "username": "NorteNoticiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052930957",
                "name": "Revista Voz do Campo",
                "username": "Voz_do_Campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863479562",
                "name": "Homeoffice",
                "username": "MHomeoffice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143276497186304000",
                "name": "carlos",
                "username": "carlos48309537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184818772361785345",
                "name": "John Pockerstars\u00a9",
                "username": "dreakero22222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601292832",
                "name": "Beto Martins",
                "username": "betomartinsp5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538229796",
                "name": "exaurida intelectualmente",
                "username": "quelianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849781252970475524",
                "name": "uailucianna",
                "username": "_rlucianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332363120",
                "name": "Tamara \u2728",
                "username": "Kettysoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88640237",
                "name": "Janine Hof",
                "username": "JanineHof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120632560",
                "name": "Rafael Celeste",
                "username": "rafaelceleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110007384687157250",
                "name": "Maluxinha",
                "username": "Malluestt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945827408",
                "name": "mulher_do_deserto",
                "username": "nabru_guesdriro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145821362923220994",
                "name": "Renato Miranda",
                "username": "NatoMCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633650576",
                "name": "ROCCO",
                "username": "igor_rocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711526588",
                "name": "calma como uma bomba",
                "username": "liamhshshs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45675612",
                "name": "Solange Travassos",
                "username": "Lusolmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280755999",
                "name": "RbF",
                "username": "ocirfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228120886",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "username": "GeracaodeValor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68792951",
                "name": "Alisson Diego Batista \ud83d\udc14\ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "alissondiegobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407219330",
                "name": "FurbinoAr de Pinho \ud83e\udd8a",
                "username": "LuisCarlosPinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380461696",
                "name": "Ramon  Fonseca",
                "username": "RamondeCastroFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57695296",
                "name": "Samuel Ven\u00e2ncio\u2122",
                "username": "samuelvenancio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519354485",
                "name": "Fernando",
                "username": "f_twiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712411671344635904",
                "name": "Solange Val\u00e9ria",
                "username": "SolangeSime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246033826",
                "name": "hey julia brazolim",
                "username": "JuliaBrazolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17977063",
                "name": "Morgenmuffel \u043d\u0435\u0434\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0438\u043b \ufe3d\u2735\ufe3d",
                "username": "fernandaeggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918951093358428160",
                "name": "Meteoro BR",
                "username": "meteoro_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68999166",
                "name": "Vicky D.",
                "username": "VickyV4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196730051",
                "name": "Fordh - FTM",
                "username": "Fordhftm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70701792",
                "name": "Chah Moreira",
                "username": "chahmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251324119",
                "name": "Juni Souza",
                "username": "junisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22942166",
                "name": "Frederick Martins",
                "username": "fredhillage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552133452",
                "name": "pamela alves",
                "username": "Pamela_alves07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210880837",
                "name": "Michele Pereira",
                "username": "vereadormichele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391687153",
                "name": "Carla Sobrinho",
                "username": "CarlaChocolate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62145726",
                "name": "\u0251ndrei\u0251",
                "username": "bloomotion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094681176017723394",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "CarlaCo92330391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989208822651727873",
                "name": "\u2022 Sou Nortista \u2022",
                "username": "sounortista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27434520",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunnobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322273942",
                "name": "Horacitus",
                "username": "rojochajari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173712825",
                "name": "Grig\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "byGrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181675475011330049",
                "name": "Bike TransCerrado",
                "username": "transcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626727563",
                "name": "Fernando Cavalcanti",
                "username": "lobomalofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183792804352446465",
                "name": "Capixaba Massa - Not\u00edcias \u26a1",
                "username": "Capixaba_Massa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210127456",
                "name": "daphne",
                "username": "AnAntunes54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465900573",
                "name": "a-punk",
                "username": "najumendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118177179999899648",
                "name": "R\u00e1dio Showtime Oficial",
                "username": "radioshowtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538400392",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "brunogjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1657944079",
                "name": "Ot\u00e1ria da comunidade!",
                "username": "Beazete_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054910881669283842",
                "name": "Joice Lopes",
                "username": "Joicelopesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52275266",
                "name": "Mr J.",
                "username": "manoperalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27125675",
                "name": "Luiz Fernando Stancati",
                "username": "luizstancati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353260296",
                "name": "t",
                "username": "marquinhosqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901159617",
                "name": "Webert In\u00e1cio Pereira",
                "username": "WebertSantosP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259818178",
                "name": "lazaro carvalho",
                "username": "lazarocarvalho6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096209331131944960",
                "name": "1 9 8 1",
                "username": "ginmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915554676187295744",
                "name": "Tiago Lu\u00eds Santos Da",
                "username": "TiagoLusSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258235450",
                "name": "lau",
                "username": "lauramansurps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91442128",
                "name": "Felipe Betim",
                "username": "FelipeBetim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376965259",
                "name": "Tiago Alves",
                "username": "o_alvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178638220004876288",
                "name": "ESCOLA T\u00c9CNICA PROFISSIONAL da MOITA",
                "username": "MoitaEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788184642",
                "name": "Amilcar Martins",
                "username": "MartinsM53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50631805",
                "name": "fernando ieno",
                "username": "foca44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70916122",
                "name": "M. Gabriel Sousa",
                "username": "mbaleu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044655883798695936",
                "name": "Forox \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "ForoxKun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot Of The Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42119215",
                "name": "Dom Cas \ud83d\udc4aM\ud83d\udc4aU\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aO\ud83d\udc4a",
                "username": "underIaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027416119148257280",
                "name": "Andres Arango",
                "username": "AndresAZ23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237936894",
                "name": "Camila",
                "username": "calice_calice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68249100",
                "name": "AnDr\u00c9 AgUiAr",
                "username": "AndreAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435295114",
                "name": "Pa\u00eds do Ciclismo",
                "username": "DoCiclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79966346",
                "name": "lu barreiro",
                "username": "lusbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95417078",
                "name": "Gleudson Rosa",
                "username": "GLEUDSONROSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30989847",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92",
                "username": "mandotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197017150",
                "name": "Lazlo Dalfovo",
                "username": "lazlodalfovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340423992",
                "name": "Saci vasca\u00edno",
                "username": "JamesNarducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154775997063008256",
                "name": "welbert martins hilarino",
                "username": "HilarinoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145667224457191426",
                "name": "My Travel Pics",
                "username": "VandanPics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308326539",
                "name": "Vandan",
                "username": "vandan4portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153150556187181058",
                "name": "Portugal Forever",
                "username": "portugal4evr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289617168",
                "name": "Luca Gomes",
                "username": "LucaGomes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830272034",
                "name": "Evy Eden Martins",
                "username": "evyeden2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267860349",
                "name": "carlota navarro",
                "username": "CanaanShekenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546114993",
                "name": "Dimas\ud83e\udd20",
                "username": "Breno_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814996904224428032",
                "name": "Teusin",
                "username": "_teusinmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229859493",
                "name": "jornalinda \ud83e\udd0d\u2728",
                "username": "loresssantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043531334",
                "name": "Dezzo",
                "username": "o_dezzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104890074",
                "name": "Fabi Tostes",
                "username": "tostesfabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584937023",
                "name": "Marco V V Marques",
                "username": "drmarcomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763334279266967552",
                "name": "Doiscapelistas",
                "username": "doiscapelistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724236702521409536",
                "name": "Alana",
                "username": "psilva_luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633836444",
                "name": "Sid Camillo",
                "username": "sid_camillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253532572",
                "name": "Isaquemaravilha",
                "username": "isaquemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005048981259513856",
                "name": "Plataforma Media",
                "username": "PlataformaMedi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19577678",
                "name": "Joao L\u00eado Fonseca",
                "username": "jledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176604582",
                "name": "pie.",
                "username": "filhadiumalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185350414",
                "name": "Rui Costa Vieira",
                "username": "ilhasbruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105603409",
                "name": "mirian  silva",
                "username": "miriansilvaviph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101786440",
                "name": "Augusto R.",
                "username": "augusto_rrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928391450945089536",
                "name": "C\u00e1ssioFB",
                "username": "cassiobeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095427609872269312",
                "name": "coach de calopsita",
                "username": "vevsalmeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216334648",
                "name": "Eliane Am",
                "username": "ElianeAm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981348724805918721",
                "name": "Bianca Baptista",
                "username": "AutoraBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183129240415428608",
                "name": "brazilianmaggie",
                "username": "brazilianmaggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79797924",
                "name": "JR",
                "username": "juniorbrrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416338584345382920",
                "name": "\u2661alex\u2661 || GIVEAWAY PINNED",
                "username": "aleqmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1612637232",
                "name": "Em\u00edlio Rodrigues",
                "username": "ELRENEGADO70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168859192",
                "name": "Gustavo Alves, Ph.D.",
                "username": "gustavozaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040428877213048832",
                "name": "Z\u00e9 Ribeiro",
                "username": "ZRibeiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057058065479073792",
                "name": "Natanael da Silva",
                "username": "Natanae69907389",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793643737",
                "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e",
                "username": "Anholeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46951568",
                "name": "Nagib Ander\u00e1os Neto",
                "username": "caieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "609609681",
                "name": "Marly M Santos",
                "username": "MarlyMSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586059551",
                "name": "Beenoculus",
                "username": "Beenoculus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100542211215773696",
                "name": "maria",
                "username": "mxlxz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296272383473524738",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrieldesarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124891724",
                "name": "Cristina Santos",
                "username": "paraalemdocuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919941029775671297",
                "name": "Laura Dominciano",
                "username": "Laura25091973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895432895",
                "name": "Ana reis",
                "username": "Anareis_21canad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74599023",
                "name": "rulia",
                "username": "deadlynadder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309869639",
                "name": "Em\u00edlia Queiroga",
                "username": "EmiliaQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390959948",
                "name": "apenas um boto",
                "username": "katchau95_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290150533",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "Luis_Vitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138900363",
                "name": "MARCELUIGU?!",
                "username": "igor_marcelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281033257",
                "name": "marina",
                "username": "badgalmalu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469683560",
                "name": "elisonduarti azevedo",
                "username": "elisonduartiaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040598745",
                "name": "Mangue Brasil Turismo",
                "username": "manguebrasiltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272036360",
                "name": "paulas",
                "username": "highonmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161886126078124032",
                "name": "Julia Crause",
                "username": "KfW_Maputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27860681",
                "name": "World Bank",
                "username": "WorldBank",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343890284",
                "name": "Bundesentwicklungsministerium",
                "username": "BMZ_Bund",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260771406",
                "name": "KfW Bankengruppe",
                "username": "KfW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065224043098456066",
                "name": "B\u00e1rdia Tupy IBTcoaching",
                "username": "TupyBardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286863752",
                "name": "Graciane Volot\u00e3o",
                "username": "gracianevolotao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409497545",
                "name": "Tania Salarich",
                "username": "TaniaSalarich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815603159934599169",
                "name": "william",
                "username": "willkjkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260726468",
                "name": "who",
                "username": "TLucas_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082659671914225665",
                "name": "rodrigo hilbert de chernobyl",
                "username": "mott4felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230343836",
                "name": "Celeste Regina",
                "username": "celluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743831053",
                "name": "ste",
                "username": "stecskn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177517289",
                "name": "Roberto Wanderley",
                "username": "BettoWanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204904706",
                "name": "R.M. FERREIRA",
                "username": "rmferreirarescr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911364535",
                "name": "ISABELLLA",
                "username": "cmlopes_isabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950824921042649088",
                "name": "Flavio Lage oficial",
                "username": "lage_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586562632",
                "name": "aleksandros medeiros",
                "username": "aleksandrosmede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324600918",
                "name": "Fernando Carvalho, PhD",
                "username": "Fernand94791072",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48718883",
                "name": "Leandro Roberto",
                "username": "LeandroRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722057894578032640",
                "name": "Praga Bo\u00eamia",
                "username": "pragaboemia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549698362",
                "name": "maateus",
                "username": "negodalagichego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567332273",
                "name": "jorge e n miranda",
                "username": "jorgeenmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71054019",
                "name": "Cadu Scheffer",
                "username": "caduscheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081202055572795392",
                "name": "ART IMAGE",
                "username": "RVideoMaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426917418",
                "name": "Marcinha Matos",
                "username": "matosmarcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37921404",
                "name": "ex-h\u00e9tero",
                "username": "julliocardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703994915",
                "name": "Nat nat",
                "username": "AiaiNath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050640848193376257",
                "name": "Alexandre Luis Gielow",
                "username": "LuisGielow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53428109",
                "name": "Jeanine",
                "username": "JeanineGodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057759737113133061",
                "name": "fuloh",
                "username": "fuloh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270735369",
                "name": "Am\u00e9lio",
                "username": "bracalifire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776022946175447041",
                "name": "Jonas Rodrigues",
                "username": "yonasrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758126071401283584",
                "name": "carol. \ud83c\udf16",
                "username": "caroltraces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307434442965876736",
                "name": "Can Yaman",
                "username": "canyaman1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837037519480975368",
                "name": "Tenente Santini",
                "username": "TenenteSantini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935307166",
                "name": "M\u00e1rcia\ud83c\udf43",
                "username": "mcpdep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59187778",
                "name": "F\u00e1bio Pereira Fub\u00e1",
                "username": "fubadabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927647345025716224",
                "name": "\u03b1\u0399\u03b1\u03b7",
                "username": "YvesSaintAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58485672",
                "name": "Professor Fernandes, M.Sc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "cwfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415576869",
                "name": "Alecsandro Pires Pin",
                "username": "alecsandropires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Z\u00e9 do #Pix",
                "username": "zedopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60939279",
                "name": "bruno",
                "username": "brunofernandxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937469212",
                "name": "Natercia Rocha",
                "username": "naterciarocha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076293131841257472",
                "name": ".",
                "username": "joycebrandiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398038428",
                "name": "King of the Clouds \u2601\ufe0f",
                "username": "Walisson_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938888485",
                "name": "Washington Esp\u00ednola",
                "username": "WeEspinola",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1187786208115675137",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908vr1pcsjoz45crgapxwc96gzh",
        "oldest_id": "1185958180108550144",
        "result_count": 496
    }
}