{
    "data": [
        {
            "author_id": "1171827727097352192",
            "created_at": "2019-09-16T02:35:32.000Z",
            "id": "1173425153432281094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Alter do Ch\u00e3o/P\u00e1. Fica pr\u00f3ximo anima das praias mais bonitas do Brasil. #pa\u00edsdemilicianos #nojo https://t.co/0yw9f0BEIz"
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2019-09-16T02:27:22.000Z",
            "id": "1173423099926200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edcia investiga a origem criminosa do fogo, dentro da Apa de Alter de Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 invadida: \"Existe linha de investiga\u00e7\u00e3o de que pessoas estariam devastando a \u00e1rea para comercializar lotes e ocupar de forma clandestina a reserva\", afirma o prefeito."
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2019-09-16T02:26:37.000Z",
            "id": "1173422907973865478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda v\u00e3o culpar as ONGs ou encarar a realidade que o Meio Ambiente est\u00e1 pedindo socorro e o Ministro n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada a respeito?\nUm inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, ganhou novas propor\u00e7\u00f5es na noite de domingo (15).\nhttps://t.co/hwO1YurIep"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2019-09-16T02:22:10.000Z",
            "id": "1173421791727030278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 375,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 155
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do ch\u00e3o, no Par\u00e1. O fogo afetou grande parte \u00e1rea da mata nativa.\n\"S\u00e3o tr\u00eas focos grandes de inc\u00eandio, o menor a gente combateu, o segundo estamos confiando no vento e na estrada que ele v\u00e1 \n https://t.co/hx8IbEB6cm"
        },
        {
            "author_id": "128745985",
            "created_at": "2019-09-16T02:21:01.000Z",
            "id": "1173421500445208577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da Floresta Amaz\u00f4nica e do Pantanal, o inferno chega a Alter do Ch\u00e3o. A queimada criminosa teria iniciado de dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o, j\u00e1 invadida. A destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 sem fim nesse pa\u00eds hosp\u00edcio liderado por milicianos! \ud83d\ude1e\ud83d\ude31\nhttps://t.co/DUkjs9wGve"
        },
        {
            "author_id": "1037442811",
            "created_at": "2019-09-16T02:17:30.000Z",
            "id": "1173420615971352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 em chamas :("
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2019-09-16T02:15:55.000Z",
            "id": "1173420219143983110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Mano, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter no Ch\u00e3o no Par\u00e1, t\u00e1 queimando e o estado pediu ajuda da For\u00e7a Nacional \ud83d\ude22 que tristeza! https://t.co/bRO8MMoIl8"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2019-09-16T01:54:53.000Z",
            "id": "1173414923625476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea protegida mata tatu e rende multa de R$ 320 mil a fazendeiro https://t.co/EXJ09BWShT"
        },
        {
            "author_id": "1021740068841631745",
            "created_at": "2019-09-16T01:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1173413011555573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedalmalucociclismo \n#nqsf \n#pedalantesmtb \n#pedalar \n#amopedalar \n#pedalmalucos\u00f3lotecaro \n#akiebike\n#akiebikemane em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2fIjbXOXDM"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2019-09-16T01:39:55.000Z",
            "id": "1173411157476085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "vey ta tendo umas queimadas MUUUUITO tensas l\u00e1 em Brazl\u00e2ndia e perto da rodovia que faz fronteira com a Floresta nacional de Bras\u00edlia\nquando vcs verem algu\u00e9m jogando bituca de cigarro pela janela, na rua e principalmente perto de vegeta\u00e7\u00e3o simplesmente d\u00ea um tiro, obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "886353351079841794",
            "created_at": "2019-09-16T01:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1173409705730936843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Sorriso aberto... alma Livre ... #smileforlife\ud83d\ude01 #vibelifenature #trilhaspelomundo #trilheira #altodocapara\u00f3 #pedramenina #f\u00e9rias em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/RNQMRFyyc7"
        },
        {
            "author_id": "996219273629655041",
            "created_at": "2019-09-16T01:28:30.000Z",
            "id": "1173408286315560961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "impress\u00e3o minha ou todo mundo decidiu ir na ibit ou parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2019-09-16T01:22:16.000Z",
            "id": "1173406714345009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "As queimadas em Alter do Ch\u00e3o atingem a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de mesmo nome. No InfoAmazonia estamos mantendo um mapa atualizado com dados da NASA sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas com focos de calor . \u00daltima contagem mostra mais de 80 sendo queimadas https://t.co/978hyvpFCJ"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-09-16T01:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173406287431753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1858,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 574
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m (PA), em chamas \ud83d\ude28 https://t.co/LSzoKay0pa"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-16T00:35:26.000Z",
            "id": "1173394930343059458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Altamiro de Moura Pacheco. O fogo tamb\u00e9m atingiu o Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. Os parques est\u00e3o em chamas desde a manh\u00e3 de ontem, 14. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o fogo come\u00e7ou \u00e0s margens da BR-153. O inc\u00eandio ainda n\u00e3o foi controlado. \n#bandnewsfmgo https://t.co/olBokPOZVT"
        },
        {
            "author_id": "178061411",
            "created_at": "2019-09-15T23:58:21.000Z",
            "id": "1173385597634957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Alter do Ch\u00e3o em Chamas \u00e0s v\u00e9speras de evento Cultural do Sair\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "78419002",
            "created_at": "2019-09-15T23:41:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1173381239052689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ein Prosit! \ud83c\udf7b Do dia 7 ao 17 de novembro acontece, no Parque Municipal de Eventos, a 31\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Maior Festa de Atiradores do Brasil! Prepare o caneco, separe seu traje t\u00edpico e treine sua mira, a Sch\u00fctzenfest deste ano vai ser hist\u00f3rica!\n#vemprasch\u00fctzen #schutzenfest"
        },
        {
            "author_id": "167361239",
            "created_at": "2019-09-15T23:38:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40761782,
                        -21.74307017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1173380548561121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista seu melhor sorriso e jogue-se no mundo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/B8XytDL3Er"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-09-15T23:35:37.000Z",
            "id": "1173379877896183814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento re\u00fane 88 piquetes ao longo de setembro no Parque Municipal do Imigrante \n https://t.co/NjvV3p3jQm"
        },
        {
            "author_id": "868562004423921664",
            "created_at": "2019-09-15T23:32:32.000Z",
            "id": "1173379102310576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional dos \u00f3rg\u00e3os \u00e9 um dos meus top 10 lugares lindos no rio pprt"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-09-15T23:27:45.000Z",
            "id": "1173377895458398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas dias de trabalho, Parque Nacional do Capara\u00f3 n\u00e3o tem mais focos de inc\u00eandio. Veja estrago causado pelo fogo\nhttps://t.co/yA5dJlSpY9 https://t.co/OYVgDlAL4z"
        },
        {
            "author_id": "59194263",
            "created_at": "2019-09-15T23:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1173374362713559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo local, turma diferente. O Catimbau \u00e9 sempre lindo!!! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/jKLO3ACahP"
        },
        {
            "author_id": "707717158109892609",
            "created_at": "2019-09-15T23:11:24.000Z",
            "id": "1173373783106887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para anular nomea\u00e7\u00e3o de ruralista no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Sul 21 https://t.co/1zHMpMyKh5"
        },
        {
            "author_id": "94552631",
            "created_at": "2019-09-15T23:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1173372712749797381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cienpies colorado grande en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/R3g2af6k1O"
        },
        {
            "author_id": "2565366680",
            "created_at": "2019-09-15T23:05:43.000Z",
            "id": "1173372351221784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do horizonte deve ter,algum lugar bonito pra viver em paz...\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc83\ud83c\udffb\n\n#aventureira #horizonte #photonatureza em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/F7zZS1HGmD"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-09-15T23:04:12.000Z",
            "id": "1173371969418473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1745,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 601
            },
            "text": "Imagens das queimadas hoje destruindo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m (PA). https://t.co/VoXLomtecw"
        },
        {
            "author_id": "71991506",
            "created_at": "2019-09-15T23:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "68533005",
                        "start": 0,
                        "username": "ocronico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173371824975036416",
            "in_reply_to_user_id": "71991506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocronico Se tiver tempo, Parque Nacional \u00c1gua Mineral, Ermida Dom Bosco, Pont\u00e3o do Lago Sul, Na Praia, na Concha Ac\u00fastica e Parque Sarah Kubitschek."
        },
        {
            "author_id": "2565366680",
            "created_at": "2019-09-15T23:00:14.000Z",
            "id": "1173370971220299778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar\nEu vou pedir pros anjos cantarem por mim\nPra quem tem f\u00e9\nA vida nunca tem fim\nN\u00e3o tem fim\ud83c\udfb6\ud83c\udf43\n\n#goodvibe #relaxar #natureza_perfeita #trilha #trilheirosdobrasil em Parque Municipal de Nova\u2026 https://t.co/wwMfzw0SXv"
        },
        {
            "author_id": "29762744",
            "created_at": "2019-09-15T22:59:42.000Z",
            "id": "1173370838327996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci Alter num feriad\u00e3o de 7 set h\u00e1 dois anos. O lugar \u00e9 absurdo de bonito, rodeado por uma floresta nacional. \u00c9 terr\u00edvel que um lugar tao rodeado por \u00e1gua esteja em chamas. https://t.co/xb3lP5ChNR"
        },
        {
            "author_id": "3144926843",
            "created_at": "2019-09-15T22:57:26.000Z",
            "id": "1173370265042149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou te matar e jogar seu corpo num parque estadual. https://t.co/RpjQyThKY7"
        },
        {
            "author_id": "180041471",
            "created_at": "2019-09-15T22:41:41.000Z",
            "id": "1173366302137864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida pela Trilha do Pai Z\u00e9 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Apenas em 47 minutos! \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude09\ud83d\ude00\ud83d\udcaa #picodojaragua #trilha #saopaulo"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-09-15T22:27:43.000Z",
            "id": "1173362790377185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/fv1oSjnukY"
        },
        {
            "author_id": "219293053",
            "created_at": "2019-09-15T22:21:08.000Z",
            "id": "1173361132565934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso achar os culpados. https://t.co/ZNzUEYoOst"
        },
        {
            "author_id": "1133926340221165573",
            "created_at": "2019-09-15T22:09:30.000Z",
            "id": "1173358202823553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando \u2764\ufe0f em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/LHobWLhMRA"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-15T22:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173356960667844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pf , Ministro @rsallesmma , o Instituto On\u00e7a Pintada foi salvo, por fazendeiros n divisa, mais o interior d Parque Nacional das Emas est\u00e1 queimando ainda. Portanto ainda h\u00e1 perigo. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f Ajuda c Urg\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "54974361",
            "created_at": "2019-09-15T21:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1173354314603122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira energizando!!! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/gL0sXYPkPZ"
        },
        {
            "author_id": "1640964996",
            "created_at": "2019-09-15T21:46:14.000Z",
            "id": "1173352348279664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta trilha permite uma vis\u00e3o \u00fanica de um dos cart\u00f5es postais do Estado do Rio de Janeiro: a cidade de B\u00fazios.\u00a0Parte do Parque Estadual da Costa do Sol e um dos pontos mais altos da\u2026 https://t.co/RC8KjlAE5N"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2019-09-15T21:35:55.000Z",
            "id": "1173349753523986432",
            "in_reply_to_user_id": "20600212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Dentro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s h\u00e1 um lindo exemplo de turismo comunit\u00e1rio nas vilas de Maguari e Jamaraqua (foto abaixo).  Mas ali j\u00e1 se ouve: o rio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o mesmo. Est\u00e1 ficando turvo com os res\u00edduos dos garimpos ilegais https://t.co/wQH8Hvpe09"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-09-15T21:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173348810074066944",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino @UOLViagem Governador, o que o Senhor diz \u00e0 respeito da PL que quer liberar constru\u00e7\u00e3o em \u00e1reas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-09-15T21:30:03.000Z",
            "id": "1173348276114001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O projeto pretende que povoados como Travosa, Bet\u00e2nia e Ponta Mangue deixem de fazer parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/L6I7wDqZKX\n\n#lencoismaranhenses #turismo #alteracoes"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-09-15T21:04:26.000Z",
            "id": "1173341831377096705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encerramento do anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha teve mutir\u00e3o de limpeza https://t.co/SsAO3WmgGb"
        },
        {
            "author_id": "94552631",
            "created_at": "2019-09-15T21:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1173341676066283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/DOnkyq5njb"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-15T21:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48863557",
                        "start": 2,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173340824010133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Naturatins realizou uma oficina de Pr\u00e1ticas #Ecol\u00f3gicas no Parque Estadual do Cant\u00e3o. A oficina \u00e9 parte da programa\u00e7\u00e3o do #DiaNacionalDoCerrado e teve o objetivo de incentivar a redu\u00e7\u00e3o do descarte de materiais reaproveit\u00e1veis no lixo. \u267b Confira: https://t.co/u7tsL9WA76 https://t.co/u97R5cIKV8"
        },
        {
            "author_id": "78645355",
            "created_at": "2019-09-15T20:54:57.000Z",
            "id": "1173339441781510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentativa falha de bater uma foto sem risadinha. em Parque Municipal Urussanga https://t.co/cmDYM8Ta0D"
        },
        {
            "author_id": "2225636034",
            "created_at": "2019-09-15T20:42:49.000Z",
            "id": "1173336390135898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/jEonEqVpSo"
        },
        {
            "author_id": "35921685",
            "created_at": "2019-09-15T20:33:10.000Z",
            "id": "1173333962489569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fam\u00edlia \ud83d\udc95 em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/AwEFtPJJOC"
        },
        {
            "author_id": "938149704147308545",
            "created_at": "2019-09-15T20:27:55.000Z",
            "id": "1173332638729478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Batista foi localizado na Fazenda Ouro Verde.\n\nAs investiga\u00e7\u00f5es continuam para prender o foragido restante. Os tr\u00eas respondem pelos crimes de dano em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o ambiental, promover queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa.\n\n\u27a1 https://t.co/EoS48OY2gK https://t.co/KC7ZPa2Ue7"
        },
        {
            "author_id": "475183241",
            "created_at": "2019-09-15T20:03:15.000Z",
            "id": "1173326433927614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Parque Estadual do Itacolomi, pr\u00f3ximo \u00e0 Br356, perto da Cooperouro e Pousada dos Viajantes. @ Parque Estadual do Itacolomi \u2014 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/6zvAf2rr4m"
        },
        {
            "author_id": "445450937",
            "created_at": "2019-09-15T19:48:43.000Z",
            "id": "1173322775664254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso da mente! \u2014 se sentindo positiva em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/zCo58Yf09u"
        },
        {
            "author_id": "475183241",
            "created_at": "2019-09-15T19:47:04.000Z",
            "id": "1173322359685767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Pico do Itacolomi @ Parque Estadual do Itacolomi \u2014 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/1hvC9xZGku"
        },
        {
            "author_id": "84134067",
            "created_at": "2019-09-15T19:35:28.000Z",
            "id": "1173319442111049732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\"O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados, abrindo \u00e1reas para empreendimentos tur\u00edsticos e retirando de dentro do parque povoados onde atualmente moram cerca de 2.000 pessoas\" https://t.co/JJwsruKmXY"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2019-09-15T19:34:00.000Z",
            "id": "1173319070348959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para anular nomea\u00e7\u00e3o de ruralista no Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Ns19N8x2H1"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-09-15T19:28:00.000Z",
            "id": "1173317560340811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo terceiro dia seguido\nhttps://t.co/jbMtzqiJ0C"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2019-09-15T18:55:27.000Z",
            "id": "1173309369229991938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de gravar um document\u00e1rio no Parque Natural Francisco Affonso de Mello, na Serra do Itapeti. \u2014 em Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello https://t.co/vOA2zME19E"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2019-09-15T17:58:08.000Z",
            "id": "1173294945626669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nEM MATO GROSSO - Inc\u00eandios atingem 6.180 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), de acordo com estimativa divulgada neste s\u00e1bado (14) pelo Instituto Chico Mendes https://t.co/F6IlJPtknW"
        },
        {
            "author_id": "15101134",
            "created_at": "2019-09-15T17:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1173289839111938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petando \ud83d\udc06\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/HVw9avCPCO"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-09-15T17:27:38.000Z",
            "id": "1173287271921070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nosso domingo foi maravilhoso! \u2665\ufe0f\nDia de desbravar a Trilha dos Estudantes, localizado no Parque Nacional da Tijuca. Um evento beneficente em prol de quem realmente precisa da nossa ajuda.\nVamos conosco nas\u2026 https://t.co/icqsXyNcCO"
        },
        {
            "author_id": "2439331218",
            "created_at": "2019-09-15T17:25:35.000Z",
            "id": "1173286756344639492",
            "in_reply_to_user_id": "1037752962939056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myloveanavit vagabunda nem me leva no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "16005416",
            "created_at": "2019-09-15T17:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173285594065190912",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama J\u00e1 dura mais de 24 horas o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, na regi\u00e3o metropolitana de Goi\u00e2nia. As chamas come\u00e7aram na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (14) e at\u00e9 agora n\u00e3o foram controladas. Dez viaturas e 50 agentes trabalham no combate ao fogo. https://t.co/PcqeFcuKk7"
        },
        {
            "author_id": "67024375",
            "created_at": "2019-09-15T17:12:43.000Z",
            "id": "1173283515166801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita na festa do Morango na zona norte... T\u00e1 faltando gente aqui... \u2014 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/npbMiTNtqW"
        },
        {
            "author_id": "38322132",
            "created_at": "2019-09-15T17:04:11.000Z",
            "id": "1173281366743687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gosto da ideia do patroc\u00ednio Visit Rwanda, mas o Arsenal precisava ser mais ousado: fazer uma camisa do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es ao estilo Madureira 2013 ou Brasiliense 2010. Isso sim vai incentivar o turismo. https://t.co/hzpnXdaOIj"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-15T17:00:45.000Z",
            "id": "1173280506554867715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parte do Cerrado est\u00e1 em chamas na Serra da Bodoquena! https://t.co/Nn0i5HU4mD As queimadas est\u00e3o proibidas desde 1 de agosto, mas j\u00e1 consomem \u00e1reas extensas dessa regi\u00e3o. Para equipar os brigadistas do ICMBio com equipamentos mais modernos, foi criada uma \"vaquinha\" online https://t.co/zIoTXfNLlF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-15T16:55:34.000Z",
            "id": "1173279201841045508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kCIdqIylix"
        },
        {
            "author_id": "1016745592742207489",
            "created_at": "2019-09-15T16:54:50.000Z",
            "id": "1173279016104673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro Larry dia 28 no parque municipal irra"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-09-15T16:44:13.000Z",
            "id": "1173276344551186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo terceiro dia https://t.co/5W554GuoTh"
        },
        {
            "author_id": "51852382",
            "created_at": "2019-09-15T16:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1173269473039671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/hGVkjfJfbH"
        },
        {
            "author_id": "35735044",
            "created_at": "2019-09-15T16:00:55.000Z",
            "id": "1173265448265232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLidas A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio j\u00e1 foi quase \u2018careca\u2019, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XOqyAMkivs"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2019-09-15T16:00:24.000Z",
            "id": "1173265316597653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/ZRsKVLeSDe https://t.co/x7HSKlylkD"
        },
        {
            "author_id": "3469351755",
            "created_at": "2019-09-15T15:58:36.000Z",
            "id": "1173264864636284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos a manh\u00e3 de domingo no Parque Municipal em recrea\u00e7\u00e3o, ainda comemorando o Dia Mundial dos Desbravadores. Valeu Gavi\u00f5es do Sul!! https://t.co/rYd0uYwWZV"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-15T15:53:02.000Z",
            "id": "1173263464602755080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/NpgiCJ9AQc"
        },
        {
            "author_id": "1044926614264590337",
            "created_at": "2019-09-15T15:34:37.000Z",
            "id": "1173258830387564546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vem outra ideia estapaf\u00fardia. O alvo dessa vez \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O autor \u00e9 o senador Roberto Rocha (PSDB/MA) e claro, com o conveniente apoio do governicho Bolsonaro. Pobre natureza, pobres povoados da regi\u00e3o.\nhttps://t.co/qzLYBD8wrS"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-15T15:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "197491849",
                        "start": 112,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173257369452720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am esp\u00e9cies do Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina https://t.co/V7fsQrZJhd via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-09-15T15:21:44.000Z",
            "id": "1173255586965835777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "82 metros de altura. O santu\u00e1rio das grandes \u00e1rvores fica na Floresta Estadual do Par\u00fa, no noroeste do Par\u00e1. A \u00e1rea protegida tem mais de 3,6 milh\u00f5es de hectares. As esp\u00e9cies gigantes s\u00e3o Angelins, presentes em todo o Norte do pa\u00eds, com registro tamb\u00e9m no Maranh\u00e3o e na Guiana. https://t.co/YWPnDutkgT"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2019-09-15T15:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "90676816",
                        "start": 104,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1173253981939929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queria matar cada um dos jovens que mataram aula no Parque Municipal em 1908 e impedir eles de fundar o @Atletico"
        },
        {
            "author_id": "2835261249",
            "created_at": "2019-09-15T15:14:13.000Z",
            "id": "1173253695460511745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "man parece o parque municipal daqui https://t.co/LEipbbhjb8"
        },
        {
            "author_id": "196456103",
            "created_at": "2019-09-15T15:04:24.000Z",
            "id": "1173251223639732227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show hoje \u00e9 em #vinhedo na #FestaDasNa\u00e7\u00f5es!\nDaqui a pouco estou l\u00e1 cantando pra vcs!!! O show come\u00e7a 13:30. \n\nBeijocas\n#fui em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/KdJbomtE9u"
        },
        {
            "author_id": "721061736921624579",
            "created_at": "2019-09-15T15:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "348378056",
                        "start": 0,
                        "username": "nofler8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173251068819648513",
            "in_reply_to_user_id": "348378056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@nofler8 Quedei namorada do parque nacional de Ordesa, Monte Perdido e os seus bosques de buxo!! Unha marabilla!!\n#SomosBosqueRadio3"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-15T14:54:07.000Z",
            "id": "1173248636421103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#MaisLidas A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio j\u00e1 foi quase \u2018careca\u2019, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Wn2yxUMGiI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1173248367671074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/VtRyJyQRYw"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-09-15T14:52:04.000Z",
            "id": "1173248120756539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale ou n\u00e3o a pena conhecer o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3?\n.\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#VemPraPegada #serradocipo #minasgerais #serradocipoinfo #turismomg #brasil #brazil #serradocip\u00f3 #natureza #serradocipomg #nature https://t.co/gVoh48p3hP"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-15T14:51:35.000Z",
            "id": "1173248000438734848",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional foi criado em 1981 e \u00e9 gerido pelo ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade), \u00f3rg\u00e3o ambiental ligado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-15T14:50:40.000Z",
            "id": "1173247767797522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 414,
                "quote_count": 41,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados, abrindo \u00e1reas para empreendimentos tur\u00edsticos e retirando de dentro do parque povoados onde atualmente moram cerca de 2.000 pessoas. https://t.co/zr2sBkPblS"
        },
        {
            "author_id": "304943895",
            "created_at": "2019-09-15T14:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20409441,
                        -25.51165428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "1173244752474583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuperando as pernas aos poucos \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/mDC42KVnBv"
        },
        {
            "author_id": "100593436",
            "created_at": "2019-09-15T14:20:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1173240054283755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra Extra !!!!!  Dois ursos fogem do Parque Nacional Yellowstone com destino a Fortaleza..... https://t.co/q0rTzIXNwY"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-09-15T14:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1173239279142735873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo na floresta! dandyemanu @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pMXo6nneAv"
        },
        {
            "author_id": "61794794",
            "created_at": "2019-09-15T13:56:20.000Z",
            "id": "1173234093967822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Homem\nGrande cidad\u00e3o de Pedregulho, Jos\u00e9 Moreno, confere a denomina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus, localizado naquele munic\u00edpio. \nJos\u00e9 Moreno \u00e9 destacado ecologista que atua em Pedregulho,\u2026 https://t.co/i2FHJfR4rD"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-09-15T13:34:04.000Z",
            "id": "1173228492571496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite, um jantar e um passeio pelo Parque Nacional Peneda #Ger\u00eas. A f\u00f3rmula perfeita para um fim de semana em contacto com a natureza. #CastroLaboreiro #Melga\u00e7o #natureza \ud83c\udf32https://t.co/gvdNlh90Hw https://t.co/GztG3HI5yT"
        },
        {
            "author_id": "1101271758676594696",
            "created_at": "2019-09-15T13:29:27.000Z",
            "id": "1173227330728267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados... projeto de lei do senador Roberto Rocha (PSDB-MA), e tem o apoio do governo Jair Bolsonaro (PSL)\" \n\nhttps://t.co/ILkJJa4nz4"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-15T13:27:34.000Z",
            "id": "1173226855110860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingiu Parque Estadual Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e2nia, neste s\u00e1bado, ainda n\u00e3o foi controlado https://t.co/z4MNqUYQ8e https://t.co/DYjTyo9Usp"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-09-15T13:25:53.000Z",
            "id": "1173226429758267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas da Secretaria de Meio Ambiente e de uma ONG trabalham no combate \u00e0s chamas. \n\nhttps://t.co/w3DApTfQt0"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-09-15T13:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "232815668",
                        "start": 85,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173224889349750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/fCDuRnzoDS via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2019-09-15T13:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "29917502",
                        "start": 90,
                        "username": "ima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173220196477280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo e com ele mais uma foto MA R A V I L H O S A do concurso de fotografia do @ima.alagoas. Esse registro \ud83d\udcf8incr\u00edvel do @sergiolealnoinsta foi intitulado de \u2018A \u201cpr\u00e9-hist\u00f3ria\u201d que nos cerca: jacar\u00e9-de-papo-amarelo que resiste no Parque Municipal de Macei\u00f3\u2019. https://t.co/HLRedSxTOV"
        },
        {
            "author_id": "848278025414299650",
            "created_at": "2019-09-15T12:32:55.000Z",
            "id": "1173213100792848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elea Tatagiba\nEscola parque\nMunicipal da aroeira\nZelita Rocha\nAncyra\nCl\u00e1udio Moacyr\nLuiz Reid https://t.co/QfK9EqpnSr"
        },
        {
            "author_id": "34935793",
            "created_at": "2019-09-15T12:30:56.000Z",
            "id": "1173212602278850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#v\u00e9udanoiva\n.\n\u00c9 tudo nosso!!! #puravida em Parque nacional Radal Siete Tazas https://t.co/u4jrUa8Ox8"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-09-15T12:22:27.000Z",
            "id": "1173210467839434754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/2VBkWoODV8"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2019-09-15T12:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "907571503545319424",
                        "start": 13,
                        "username": "MPRN_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "15890581",
                        "start": 134,
                        "username": "mossoro"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "85849081",
                        "start": 143,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173208542058352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3/RN - @MPRN_Oficial o parque municipal est\u00e1 sendo desfeito por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria - uma \u00e1rea de APP do rio Apodi/Mossor\u00f3. @mossoro @PrefMossoro"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-09-15T12:14:29.000Z",
            "id": "1173208464988000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O beijo \u00e9 mais uma das famosas pinturas rupestres do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\nO registro pr\u00e9-hist\u00f3rico fica no s\u00edtio do Vale do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada e tamb\u00e9m est\u00e1 no mais novo v\u00eddeo do Canal\u2026 https://t.co/sJjU95y6JZ"
        },
        {
            "author_id": "2582490152",
            "created_at": "2019-09-15T12:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173207892696141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/fZZ8Ziusyf"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-09-15T11:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "14594813",
                        "start": 61,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173202345607479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fui at\u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e conto na @folha como as prov\u00e1veis mudan\u00e7as nos limites do parque podem ampliar a press\u00e3o imobili\u00e1ria, reduzir \u00e1reas de restinga e atingir cerca de 2.000 moradores de comunidades tradicionais. As fotos s\u00e3o do Zanone Fraissat. https://t.co/ACgSLSg70H"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-09-15T11:40:46.000Z",
            "id": "1173199979382562818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 981,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 378
            },
            "text": "Esse pessoal tem horror a pobre!\n\n\"A concess\u00e3o \u00e9 defendida pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que tem como objetivo alavancar investimentos, aumentar a visita\u00e7\u00e3o de turistas e diminuir custos de manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional.\"\n\nhttps://t.co/uf1TaVAko3"
        },
        {
            "author_id": "466525378",
            "created_at": "2019-09-15T11:33:40.000Z",
            "id": "1173198190818004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combatentes controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra\u00a0Dourada https://t.co/AVbVYBJFQ9 https://t.co/tJrOXfrZBO"
        },
        {
            "author_id": "1323256844",
            "created_at": "2019-09-15T09:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "253034260",
                        "start": 117,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173171296814927873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/wYV4kSmlsC via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2362646382",
            "created_at": "2019-09-15T08:52:09.000Z",
            "id": "1173157546246512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegendo a biodiversidade \ud83d\udc35\ud83d\udc31\ud83d\udc26\ud83d\udc3f\ufe0f e as principais fontes de \u00e1gua \ud83d\udca7 da Grande Florian\u00f3polis, os mais de 84000ha do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro seguem por 6 munic\u00edpios e vai de ilhas a matas nebulares. Terceira maior \u00e1rea protegida exclusiva de Mata Atl\u00e2ntica no BR. https://t.co/xdUJGo3c9R"
        },
        {
            "author_id": "35735044",
            "created_at": "2019-09-15T08:00:32.000Z",
            "id": "1173144554561839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLidas A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio j\u00e1 foi quase \u2018careca\u2019, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xS0TTHDYMq"
        },
        {
            "author_id": "28803662",
            "created_at": "2019-09-15T07:38:10.000Z",
            "id": "1173138927374483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 BRASIL: Este \u00e9 o O Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES que tem 1.550 km\u00b2, sendo assim maior que o pr\u00f3prio estado de S\u00e3o Paulo e tem um diversificado ecossistemas constitu\u00eddo de mangue, restinga e dunas, com ventos fortes e chuvas regulares. https://t.co/tjvCnznBBD"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-15T06:35:28.000Z",
            "id": "1173123148738437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#MaisLidas A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio j\u00e1 foi quase \u2018careca\u2019, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HHnWZlgSVw"
        },
        {
            "author_id": "1171857129713688577",
            "created_at": "2019-09-15T02:50:58.000Z",
            "id": "1173066649844555776",
            "in_reply_to_user_id": "1171857129713688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rvore da Macrofauna situada no meio da Central foi feita pelo j\u00e1 falecido artista Carlos Martins, o \"Carl\u00e3o\" em homenagem ao homem e a macrofauna no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato.\n+ https://t.co/iBJLUmAZtw"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-15T02:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1173061735009398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DyoNise se j\u00e1 Rio de Janeiro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pxwF5H1vzR"
        },
        {
            "author_id": "1588535216",
            "created_at": "2019-09-15T02:05:39.000Z",
            "id": "1173055246651858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu companheiro sempre comigo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/uNBN3u7VfW"
        },
        {
            "author_id": "942822180647292928",
            "created_at": "2019-09-15T01:44:12.000Z",
            "id": "1173049848146333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e chegou me chamando pra ir no parque municipal amanh\u00e3 de manh\u00e3 kkkkkkkkkkkkkkkkkk j\u00e1 to l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2019-09-15T00:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9503,
                        -29.19834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1173037810485538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho)\n\nParque Nacional Aparados da Serra\n\n#aparadosdaserra #canyonsdobrasil #trekking #trekkings #trekkingadventure #trekkingbrasil #ecoturismo #turismonosul\u2026 https://t.co/XvptDuDHsD"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-09-15T00:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173034016108351489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... M@L20040218 : \u201cDunas &amp; Lagoas 2\u201d, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. #lencoismaranhenses #lencoismaranhensesnationalpark #parquesnacionais #parquenacionallen\u00e7\u00f3ismaranhenses\u2026 https://t.co/etgtTuda6t"
        },
        {
            "author_id": "149334527",
            "created_at": "2019-09-15T00:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1431921913723564034",
                        "start": 0,
                        "username": "raikpop"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "730823252638076929",
                        "start": 9,
                        "username": "h9406yo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173030014603976705",
            "in_reply_to_user_id": "833720059897987073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raikpop @h9406yo na biblioteca parque estadual aceita, mo \ndeixa l\u00e1 na recep\u00e7\u00e3o que vai ser super bem aproveitado \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-15T00:20:49.000Z",
            "id": "1173028861900144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua descontrolado o inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, na regi\u00e3o Norte de Goi\u00e2nia. O fogo come\u00e7ou por volta de 8h de hoje,14, e segue descontrolado. Cerca de 60 bombeiros est\u00e3o no local tentando apagar as chamas. \n#bandnewsfmgoiania \n\ud83d\udcf8reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/f09zB4hkEY"
        },
        {
            "author_id": "1704511004",
            "created_at": "2019-09-15T00:09:31.000Z",
            "id": "1173026019206414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja estou passando mal de novo, que saco que tava melhorando e colocaram fogo num parque estadual pr\u00f3ximo de casa, e agora est\u00e1 uma fuma\u00e7a sem parar no ar"
        },
        {
            "author_id": "792068908899598336",
            "created_at": "2019-09-14T23:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1173017142696009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite \u2b50\ufe0f\ud83c\udf19\n.\n.\n.\n#boanoite #simuladordesurf #esporte #longboard #skateboard #skate #vivalavida #praca #parque #parquemunicipalmiltonprates #montesclaros #minasgerais #mg @ Parque Municipal Milton Prates Montes\u2026 https://t.co/RLN0rajwx4"
        },
        {
            "author_id": "2627341657",
            "created_at": "2019-09-14T23:05:10.000Z",
            "id": "1173009824969371654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wrYGfD2gjY"
        },
        {
            "author_id": "858823638",
            "created_at": "2019-09-14T22:52:31.000Z",
            "id": "1173006640733446149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras e sem filtro na edi\u00e7\u00e3o de fotos. Essa \u00e9 a Laguna Par\u00f3n, no Parque Nacional Huascar\u00e1n - Peru (prov\u00edncia de Caraz). Tive a felicidade de passar 3 dias e 2 noites nesse lugar incr\u00edvel. Estamos a 4.200... https://t.co/MpIq8ejSve"
        },
        {
            "author_id": "170773704",
            "created_at": "2019-09-14T22:20:56.000Z",
            "id": "1172998693928296453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do dia.\nCachoeira V\u00e9u da Noiva - Cubat\u00e3o - Parque Estadual Serra do Mar Perequ\u00ea.\n\nRio cheio, trilha molhada, divers\u00e3o completa com uma galera top!\n\n#a\u00e7\u00e3onaturaltrilheiros #guiamarcosroberto \n#eunatrilha... https://t.co/R2pUN7T2L5"
        },
        {
            "author_id": "367265763",
            "created_at": "2019-09-14T22:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "978450785435570177",
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianoClaudi12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172997011685163008",
            "in_reply_to_user_id": "978450785435570177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrianoClaudi12 O iron dome israelense utiliza m\u00edsseis na intercepta\u00e7\u00e3o dos foguetes e proj\u00e9teis que entram na \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-09-14T22:00:00.000Z",
            "id": "1172993427077656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional segue fechado para visita\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado. Peritos dos EUA chegaram para analisar a \u00e1rea #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/gN8yo3aWIn"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2019-09-14T22:00:00.000Z",
            "id": "1172993425475608583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Tiririca, um dos principais parques fluminenses para contempla\u00e7\u00e3o da paisagem e da biodiversidade, al\u00e9m da pr\u00e1tica de esportes ao ar livre, sofreu inspe\u00e7\u00e3o do #MPRJ. Confira: https://t.co/AqQLwZwyYQ https://t.co/Z4ZpN9nchS"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2019-09-14T21:45:34.000Z",
            "id": "1172989792663064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E seguimos com o CAIXA Mais Brasil Manaus, a 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto. No retorno \u00e0 capital do Amazonas, a equipe visitou o prefeito da cidade, Arthur Virg\u00edlio Neto, no Parque Municipal do Mindu. https://t.co/GfbGJE4g5p"
        },
        {
            "author_id": "1162508409490550785",
            "created_at": "2019-09-14T21:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "150365419",
                        "start": 0,
                        "username": "Anacec_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172988700680216578",
            "in_reply_to_user_id": "150365419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anacec_ Vamo no Parque Municipal, andar de canoinha, eu remo"
        },
        {
            "author_id": "43700382",
            "created_at": "2019-09-14T21:24:24.000Z",
            "id": "1172984466714877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerimonia de premia\u00e7\u00e3o do torneio feminino do Campeonato Mundial de Skate, realizado com apoio da Secretaria de Esportes no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, em S\u00e3o Paulo. \n\n#AildoRodrigues #Skate #GovernoSP #SPnoEsporte https://t.co/hOKl4PJIIe"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-09-14T21:11:00.000Z",
            "id": "1172981093261348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no MT - Portal Vermelho https://t.co/G2mnpyd4rR"
        },
        {
            "author_id": "912600738",
            "created_at": "2019-09-14T21:07:35.000Z",
            "id": "1172980234804703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WeloveAstronomy em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Bu751VTuWs"
        },
        {
            "author_id": "1056548119",
            "created_at": "2019-09-14T21:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1172979399592960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 tempo para viver em v\u00e3o... \ud83d\udc7d\u262e\ufe0f\ud83d\udd49\n\n#chapadadosveadeiros #goodvibes em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n2KVi9FjQu"
        },
        {
            "author_id": "1130483066449932289",
            "created_at": "2019-09-14T21:00:43.000Z",
            "id": "1172978504595628041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve dancinha.... em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/nrPHENMgCf"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2019-09-14T21:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "169076645",
                        "start": 237,
                        "username": "anselmovenansi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172978487776415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio PARQUE NACIONAL\nMARINHO DE FERNANDO DE NORONHA.\nHoje a fauna e flora est\u00e3o em festa. \u00c9 o anivers\u00e1rio da PARNAMAR que completa 31 anos cuidando e protegendo o ecossistema marinho e terrestre de Fernando de Noronha. Foto @anselmovenansi https://t.co/dOud2kECYK"
        },
        {
            "author_id": "874770502010667008",
            "created_at": "2019-09-14T20:54:45.000Z",
            "id": "1172977006063042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, arte e hist\u00f3ria \u2013 Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/RGw6lUeMUM https://t.co/YSmv7wbxha"
        },
        {
            "author_id": "1142582354453630976",
            "created_at": "2019-09-14T20:24:41.000Z",
            "id": "1172969440503373826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do mar. https://t.co/sJ0ApbjIAq"
        },
        {
            "author_id": "536900315",
            "created_at": "2019-09-14T20:19:20.000Z",
            "id": "1172968094093824001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos mengao  t\u00f4 longe mais manto sagrado t\u00e1 comigo ..\ud83d\ude00\ud83d\ude00 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/C3S8iWizpj"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-09-14T20:13:01.000Z",
            "id": "1172966502347223041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge desde o meio-dia deste s\u00e1bado (14/09) uma \u00e1rea do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. Brigadistas da Semad, Corpo de Bombeiros e Alian\u00e7a da Terra est\u00e3o na regi\u00e3o combatendo as chamas, mas ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar as causas, bem como a dimens\u00e3o da \u00e1rea atingida."
        },
        {
            "author_id": "317812725",
            "created_at": "2019-09-14T19:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172962136542367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUBSTITUA O \u201cVIVENDO\u201d A MINHA MELHOR FASE, POR \u201cFAZENDO\u201d A MINHA MELHOR FASE.\n\u2022\u2022\u2022\n#caipracima \n#corrida \n#florestadatijuca \n#barefoot \n#minimalismo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DFM0XuB6Nr"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-09-14T19:48:41.000Z",
            "id": "1172960377795166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem 6.180 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), de acordo com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). A estimativa foi feita com base nos focos de calor. O parque segue fechado para visita\u00e7\u00e3o por per\u00edodo indeterminado https://t.co/9CmEUOvuXn"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-14T19:43:27.000Z",
            "id": "1172959061958103042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, que fica \u00e0s margens da BR 153, entre Goi\u00e2nia e An\u00e1polis. O fogo come\u00e7ou por volta de oito horas da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (14) e segue descontrolado. Cerca de 80 bombeiros est\u00e3o no local tentando apagar as chamas. https://t.co/LIIcw9TBXt"
        },
        {
            "author_id": "51158252",
            "created_at": "2019-09-14T19:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "131286287",
                        "start": 68,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172957357405589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/mSlChqPVNK \n\nVcs lembram q o ministro do meio ambiente @minc_rj chegava junto dos destruidores de florestas.\n\"Acabou a moleza. Boi pirata vai virar churrasco do Fome Zero\"ao divulgar a apreens\u00e3o de 3.100 cabe\u00e7as de gado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, em Altamira"
        },
        {
            "author_id": "331692589",
            "created_at": "2019-09-14T19:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1172956231264329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado com eles! \ud83c\udf1e\ud83d\ude0d em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/JWw7oEUPHt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-14T19:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "16334137",
                        "start": 265,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172955702106697734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Brasil acima de tudo, petr\u00f3leo acima de todos e o resto \u00e9 culpa das ONGs https://t.co/cTw9WQUPfo Parque Nacional de Abrolhos, uma das joias do Atl\u00e2ntico Sul, pode sofrer impactos com licita\u00e7\u00e3o aberta pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de g\u00e1s e petr\u00f3leo na regi\u00e3o @GreenpeaceBR https://t.co/PmVBZff5VQ"
        },
        {
            "author_id": "733564200",
            "created_at": "2019-09-14T19:24:28.000Z",
            "id": "1172954283366670337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de fazer carinho em todos os gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "122362873",
            "created_at": "2019-09-14T19:23:00.000Z",
            "id": "1172953913441574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 14, foi muito alegre com a turma da Academia M\u00f3vel no Parque Estadual na Serra Rola Mo\u00e7a. Fizemos um belo passeio e subimos mais de 4km na serra, cheios de anima\u00e7\u00e3o! Mas a nossa... https://t.co/kJ7PvXMYBQ"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-09-14T19:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1172952267223441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/e7TKHA384s"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-09-14T19:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1172952051564851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/kOVJQWPkbT"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-14T19:12:06.000Z",
            "id": "1172951171230650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem mais de 6 mil hectares na Chapada dos Guimar\u00e3es: Inc\u00eandios atingem 6.180 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), de acordo com estimativa divulgada hoje (14) pelo\u2026 https://t.co/oZ0zeB5eDH #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/I9U65dL5Dp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-14T19:05:33.000Z",
            "id": "1172949523473166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/1G7K9OWi6J"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-09-14T19:00:26.000Z",
            "id": "1172948234492358657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/0NTCzKBOE5"
        },
        {
            "author_id": "728664216916373504",
            "created_at": "2019-09-14T18:58:45.000Z",
            "id": "1172947814629937152",
            "in_reply_to_user_id": "728664216916373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do Parque Municipal para esportes, lazer, preserva\u00e7\u00e3o das nascentes e \u00e1reas verdes.\n\nMais do que um lar, essas pessoas recebem a seguran\u00e7a de um teto e todos os benef\u00edcios de poder contar com um lugar para voltar todos os dias. https://t.co/Bg882CXMXz"
        },
        {
            "author_id": "20981782",
            "created_at": "2019-09-14T18:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172947374932668417",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Mata atlantica. Parque Nacional do Capara\u00f3 ontem. https://t.co/00Yz0vh46m"
        },
        {
            "author_id": "1079199682570657792",
            "created_at": "2019-09-14T18:56:19.000Z",
            "id": "1172947198801252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf43\n#inclusao\n#jardimsensorial em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/oXZM6KvWzW"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-09-14T18:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172946997067886593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00ea-preto se alimentando pr\u00f3ximo ao Mirante do Urubu, Parque Municipal da Catacumba.\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#animalelite #animalplanetupclose #animalovers #ig_shotz_animal #mundoaninal #shots_of_animals #wildliveplanet\u2026 https://t.co/i7a9FqMNAw"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-09-14T18:47:26.000Z",
            "id": "1172944965690957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 ao meio dia no domingo, 29 de\u00a0setembro https://t.co/cQymTGHgkY https://t.co/yRCnKo9Gnb"
        },
        {
            "author_id": "46696832",
            "created_at": "2019-09-14T18:37:26.000Z",
            "id": "1172942447007150093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inc\u00eandio pra todo lado, gente!\n\nA not\u00edcia do dia \u00e9 tempo quente. Em v\u00e1rios pontos de Minas Gerais as queimadas predominam. At\u00e9 mesmo no parque onde est\u00e1 o Pico da Bandeira, dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3.... https://t.co/cIQdr9LNRy"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-09-14T18:34:01.000Z",
            "id": "1172941589402005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/EpYM6C08eG"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-09-14T18:07:31.000Z",
            "id": "1172934917229031425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Capara\u00f3 est\u00e1 queimando... https://t.co/5OpSgPGsGz"
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2019-09-14T17:49:31.000Z",
            "id": "1172930391495315459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que vou falar que trabalho no Jaragu\u00e1 se n\u00e3o tiro foto no pico? em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/0AOzZk32p4"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-09-14T16:56:02.000Z",
            "id": "1172916931109822466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais s\u00e3o guardi\u00f5es da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Descoberto https://t.co/PfsJvNmVGI"
        },
        {
            "author_id": "761734367605583872",
            "created_at": "2019-09-14T16:36:56.000Z",
            "id": "1172912122340229122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "este tu\u00edte est\u00e1 sendo tuitado diretamente do parque nacional da chapada dos viadinho"
        },
        {
            "author_id": "69162233",
            "created_at": "2019-09-14T16:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1172911771159552006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A idade vai chegando... em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/Ob15433ScJ"
        },
        {
            "author_id": "930878051528867840",
            "created_at": "2019-09-14T16:23:34.000Z",
            "id": "1172908758042861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de sol. Parque Municipal. https://t.co/ooOeRbJzcF"
        },
        {
            "author_id": "64038102",
            "created_at": "2019-09-14T15:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "886620279367249921",
                        "start": 0,
                        "username": "joalllucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172894812363730944",
            "in_reply_to_user_id": "886620279367249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joalllucas O parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "445612525",
            "created_at": "2019-09-14T15:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1151339826",
                        "start": 0,
                        "username": "LeeonardoS7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172893758104526849",
            "in_reply_to_user_id": "1151339826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeeonardoS7 Ele colocando as patas gigantes no seu ombro e lamber seu rosto no Parque Municipal e a crian\u00e7ada ao lado gritando de susto"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-14T15:18:12.000Z",
            "id": "1172892310394327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3.\nParque \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental permanente e abriga o terceiro ponto mais alto do pa\u00eds, o Pico da Bandeira.\n\n https://t.co/9xBWh6hgPX"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-09-14T15:15:37.000Z",
            "id": "1172891661153841154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/5blIHtOaax"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2019-09-14T15:11:55.000Z",
            "id": "1172890729263378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Serra da Moeda, Serra do Rola Mo\u00e7a e agora no PARNA Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/bgdROPr1Hc"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-14T15:04:15.000Z",
            "id": "1172888797169815554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am esp\u00e9cies do Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina https://t.co/QhKTA7cjuU"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-14T15:01:06.000Z",
            "id": "1172888005188755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am esp\u00e9cies do Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina. #NDmais https://t.co/Y7hXyyEjrR"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-14T15:01:06.000Z",
            "id": "1172888004039532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am esp\u00e9cies do Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina. #NDmais https://t.co/7Gxw01URtc"
        },
        {
            "author_id": "60356720",
            "created_at": "2019-09-14T15:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "63127680",
                        "start": 138,
                        "username": "BohnGass"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "46040478",
                        "start": 148,
                        "username": "blogdopannunzio"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "245392082",
                        "start": 165,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 182,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "22864100",
                        "start": 199,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "65720380",
                        "start": 216,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172887892139663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Pantanal, Amaz\u00f4nia e Rond\u00f4nia em \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25. KD as not\u00edcias sobre o aux\u00edlio pra conten\u00e7\u00e3o dos focos de inc\u00eandio? @BohnGass @blogdopannunzio @RogerioCorreia_ @ContaratoSenado @DeputadoFederal @Glauber_Braga"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2019-09-14T14:52:50.000Z",
            "id": "1172885925392801794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje, n\u00e3o perca! \nhttps://t.co/goP8uV2BcX"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2019-09-14T14:49:53.000Z",
            "id": "1172885184678694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento, no Parque Municipal, tem programa\u00e7\u00e3o hoje, amanh\u00e3 e tamb\u00e9m no pr\u00f3ximo fim de semana. #tribunadepetropolis\nhttps://t.co/tIIRDl5vPn"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-09-14T14:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02699243,
                        -22.97329246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1172884889114488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ https://t.co/Skqz9xLMb6"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-09-14T14:25:39.000Z",
            "id": "1172879086412337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foragido da Justi\u00e7a \u00e9 localizado por guardas no Parque Municipal https://t.co/EkV0u8K3QA"
        },
        {
            "author_id": "376451992",
            "created_at": "2019-09-14T13:53:44.000Z",
            "id": "1172871050721419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha irm\u00e3 falando q a floresta nacional \u00e9 a geladeira da M Norte aaaa"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2019-09-14T13:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1172862906570088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\n#fauna #flora #naturecall #nature #natureza #melhorbichoquegente #Bocaina #silenciaquefazbarulho #vibranoamor #queoamorprevale\u00e7asobretodasascoisas \u00e0 Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/4A3PqCLvIz"
        },
        {
            "author_id": "2795765571",
            "created_at": "2019-09-14T13:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 52,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1172862869899288577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando aquela suada \ud83d\udca6 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM w/ @rtmukai) https://t.co/e7EhkuAJhG"
        },
        {
            "author_id": "40804075",
            "created_at": "2019-09-14T13:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1172860646729441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \ud83d\udebf #sabadou \nBom Dia \u2600\ufe0f \n.\n.\n.\n\ud83c\udf35\ud83c\udf08\ud83c\udf88\ud83c\udfdc #bomdia #humanos em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/6yxPuBxw7b"
        },
        {
            "author_id": "2995610423",
            "created_at": "2019-09-14T13:09:17.000Z",
            "id": "1172859868027478016",
            "in_reply_to_user_id": "2995610423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Goi\u00e1s, um inc\u00eandio grave e que preocupa os bombeiros \u00e9 o do Parque Estadual da Serra Dourada, entre Buriti de Goi\u00e1s e Moss\u00e2medes, no noroeste do Estado. A natureza n\u00e3o clama por socorro e somente n\u00f3s, em conjunto, podemos dar essa resposta."
        },
        {
            "author_id": "975506828254642176",
            "created_at": "2019-09-14T12:46:41.000Z",
            "id": "1172854180261892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2460305304",
            "created_at": "2019-09-14T12:45:05.000Z",
            "id": "1172853775998038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos debater o potencial do Jalap\u00e3o, mas com um olhar voltado para a sustentabilidade e o meio ambiente do Parque Estadual. #DeputadoRicardoAyres #FazAcontecer #Jalap\u00e3o #Audi\u00eanciaP\u00fablica https://t.co/YRRUySRP7W"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-09-14T12:42:41.000Z",
            "id": "1172853170315366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos j\u00e1 destru\u00edram mais de 1.500 hectares no Parque Estadual do Araguaia em Novo Santo Ant\u00f4nio\nhttps://t.co/2twCqaoz2E"
        },
        {
            "author_id": "53891112",
            "created_at": "2019-09-14T12:41:42.000Z",
            "id": "1172852926609547265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro globo rep\u00f3rter quando eles t\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2019-09-14T12:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174435305",
                        "start": 0,
                        "username": "cbskoficial"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "174435305",
                        "start": 191,
                        "username": "cbskoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172846016250486784",
            "in_reply_to_user_id": "339672742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cbskoficial \ud83d\udef9 O #WSParkWorldChampionship est\u00e1 em disputa, de 9 a 15 de setembro, no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, em S\u00e3o Paulo. A entrada para a competi\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita!\ud83d\ude09\n\n\ud83d\udcf7Julio Detefon/@cbskoficial https://t.co/VCNChJxtRo"
        },
        {
            "author_id": "1050893146123640833",
            "created_at": "2019-09-14T12:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1005559321365753856",
                        "start": 0,
                        "username": "triunfo79"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "134207477",
                        "start": 11,
                        "username": "alfy_1990"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3428811245",
                        "start": 22,
                        "username": "noelia_arauz"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1021448870981787649",
                        "start": 36,
                        "username": "Atego16"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "453674992",
                        "start": 45,
                        "username": "collvermat"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "226209715",
                        "start": 57,
                        "username": "ElMachoAguero"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "918670392138588162",
                        "start": 72,
                        "username": "HoChiMinhF"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2857895967",
                        "start": 84,
                        "username": "Martha_Elena16"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "2344141720",
                        "start": 100,
                        "username": "superfrog89"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1055815365090009088",
                        "start": 113,
                        "username": "PaveljNicaragua"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1030116883490635776",
                        "start": 130,
                        "username": "fuerzaFSLN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172845546320666624",
            "in_reply_to_user_id": "1005559321365753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@triunfo79 @alfy_1990 @noelia_arauz @Atego16 @collvermat @ElMachoAguero @HoChiMinhF @Martha_Elena16 @superfrog89 @PaveljNicaragua @fuerzaFSLN Parque nacional de feria\n\n#UnidosEnVictorias \n#PatriaParaTodos"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-14T12:01:07.000Z",
            "id": "1172842709998067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candeia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/T1JXsI29tC"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-09-14T11:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1172839258803101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto el Sapo localizado no parque nacional Canaima na Venezuela. Essa foto foi tirada ao por do sol.\n\n#canaimanationalpark #canaima #arameru #ucaima1956 #amazondestinations #amazondestinationstours #trips\u2026 https://t.co/khCuNK0j42"
        },
        {
            "author_id": "1139169533871230976",
            "created_at": "2019-09-14T11:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172833932611637248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sr presidente O pico nacional do parque nacional do caparao est\u00e1 em chamas \ud83d\udd25 v\u00ea se pode ajudar"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-09-14T11:15:19.000Z",
            "id": "1172831187515187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REPOST linda a foto e a dica do  @oquefazerguarapari\nA Praia do Hermit\u00e3o \u00e9 uma das praias protegidas pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria, acesso por uma trilha no morro da pescaria ao descer voc\u00ea encontra uma enseada protegida pelo cost\u00e3o de um lado e pela reserva de mata https://t.co/N8I4CUdp9k"
        },
        {
            "author_id": "1892291491",
            "created_at": "2019-09-14T11:11:06.000Z",
            "id": "1172830125395783681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as quest\u00f5es atuais do Parque Estadual da Serra da Tiririca, importante \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e do patrim\u00f4nio cultural brasileiro. https://t.co/QN4qhmNQr0"
        },
        {
            "author_id": "171931064",
            "created_at": "2019-09-14T10:30:28.000Z",
            "id": "1172819899707793410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em SC volta a receber visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio https://t.co/WdOSk1THAU"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-09-14T10:04:30.000Z",
            "id": "1172813363153428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Nova Baden comemora 25\u00a0anos https://t.co/hYwSuLSHDG"
        },
        {
            "author_id": "341008184",
            "created_at": "2019-09-14T09:55:35.000Z",
            "id": "1172811119314001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai s\u00f3 a Valentina p fazer eu acordar essa hora p ir p parque municipal \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "87246216",
            "created_at": "2019-09-14T09:40:27.000Z",
            "id": "1172807310005211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem \u00e0 noite longa ... madrugada boa ... Busca e salvamento em locais remotos... \ud83d\udc80 \u2014 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/bX1PSLUoyH"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-14T09:32:02.000Z",
            "id": "1172805193064484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Pequena: a lagoinha dos nativos que virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sul da Ilha. #NDmais https://t.co/5tjMCfajBz"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-14T09:32:02.000Z",
            "id": "1172805192129089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lagoa Pequena: a lagoinha dos nativos que virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sul da Ilha. #NDmais https://t.co/HOv9jCyVyt"
        },
        {
            "author_id": "1128173837756055552",
            "created_at": "2019-09-14T09:16:48.000Z",
            "id": "1172801359156043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisitindo o Filme do Xingu eu s\u00f3 tive uma \u00fanica certeza  !! EU QUERO CONHECER O PARQUE NACIONAL DO XINGU!!"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-09-14T07:04:11.000Z",
            "id": "1172767984575754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/PafBTY8er5"
        },
        {
            "author_id": "44768940",
            "created_at": "2019-09-14T05:54:03.000Z",
            "id": "1172750334999109632",
            "in_reply_to_user_id": "44768940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salv\u00e1-lo de ser fechado, \u00e9 contratado uma nova guarda, Ethel. Vinda do Parque Nacional de Yellowstone, ela tem como objetivo transformar o Brickleberry em um local lucrativo e organizado."
        },
        {
            "author_id": "1087507629696528384",
            "created_at": "2019-09-14T03:22:21.000Z",
            "id": "1172712161505882114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai sobrar nada do Brasil nesse governo do Bozo \ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/CplriOm74F"
        },
        {
            "author_id": "151585959",
            "created_at": "2019-09-14T03:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1397601180554080257",
                        "start": 0,
                        "username": "eiCamis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172707764940017664",
            "in_reply_to_user_id": "2402007240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eicamis @brubs_brubs157 Eu shippo meu amigo n\u00e3o vale o milho de pipoca ca\u00eddo  no ch\u00e3o do parque municipal, mas eh gente fina"
        },
        {
            "author_id": "2390377448",
            "created_at": "2019-09-14T02:48:09.000Z",
            "id": "1172703554957656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/SHV4Xl4p4J"
        },
        {
            "author_id": "193535479",
            "created_at": "2019-09-14T02:16:52.000Z",
            "id": "1172695682202984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 foda aqui no MT, minha faculdade fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com as queimadas no estado essa \u00e1rea ta correndo risco de ser afetada. bombeiros e professores da biologia estipularam dois dias para o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-09-14T02:15:04.000Z",
            "id": "1172695229494902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do super exigente Circuito W a programas mais \"light\", h\u00e1 muitas formas de explorar o Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile, por roteiros de caminhadas agrad\u00e1veis at\u00e9 para os sedent\u00e1rios https://t.co/2Naf2iRhos https://t.co/eQULVYELmS"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2019-09-14T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 28,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172692768692551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma Cancun em Maric\u00e1\", diz @wilsonwitzel. Faltou falar da demanda que tem se desenrolado pelo empreendimento ser numa APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n#MeioAmbiente \nhttps://t.co/42bvYjSFWt https://t.co/RQ1pOnHevC"
        },
        {
            "author_id": "235805638",
            "created_at": "2019-09-14T01:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18436797",
                        "start": 0,
                        "username": "biabionica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172690828701110272",
            "in_reply_to_user_id": "18436797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biabionica Em uma visita ao Parque Nacional em Bras\u00edlia, um macaquinho moleque tentou desamarrar e levar meu t\u00eanis embora. V\u00ea a ousadia do s\u00edmio!!! \"Qu\u00ea isso, primo?!?!?!?\""
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2019-09-14T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172684581943873537",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis em uma \"Canc\u00fan brasileira\", um polo tur\u00edstico com resorts e cassinos.\nEnquanto comerciantes vislumbram mais lucro, ambientalistas veem amea\u00e7a \u00e0 natureza.\nEsse \u00e9 o tal \"patriota\", vizando lucros\ud83d\udcb2."
        },
        {
            "author_id": "65909863",
            "created_at": "2019-09-14T01:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "84076180",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172681199476793344",
            "in_reply_to_user_id": "84076180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaPaulaVolei Quatro inc\u00eandios hoje no ES, incluindo Parque Nacional Capara\u00f3, onde fica o pico da Bandeira. Os bombeiros e volunt\u00e1rios retomam o combate amanh\u00e3 cedo."
        },
        {
            "author_id": "701204544668172288",
            "created_at": "2019-09-14T00:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8656382,
                        -16.7271495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1172676139258720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Lu\u00edza e Lucas Braga \u2764\ufe0f Pr\u00e9 Casamento no Parque Nacional do Biribiri em Diamantina. \nLugar maravilhoso!\n\n#diamantina #precasamento #diamantinamg #MG #Noivas #MinasGerais #noivasdemontesclaros #Creativemoc\u2026 https://t.co/3aZGO43HqM"
        },
        {
            "author_id": "374561653",
            "created_at": "2019-09-14T00:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61128,
                        -18.23745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1172674440733184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Lu\u00edza e Lucas Braga \u2764\ufe0f\n\nPr\u00e9 Casamento no Parque Nacional do Biribiri em Diamantina. \nLugar maravilhoso!\n\n#diamantina #precasamento #diamantinamg #MG #Noivas #MinasGerais #noivasdemontesclaros #Creativemoc\u2026 https://t.co/M0ofgokPCE"
        },
        {
            "author_id": "70174612",
            "created_at": "2019-09-14T00:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1172672968683675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga com o sol trabalhando a todo vapor!\n\n#pedraazul #domingosmartins #es #trilheirasdobrasil em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/txYu9G05WA"
        },
        {
            "author_id": "4297997655",
            "created_at": "2019-09-14T00:40:01.000Z",
            "id": "1172671308875931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 procura de petr\u00f3leo. Trump abre \u00e1rea protegida no \u00c1rtico para perfurar https://t.co/mcpKiW1abR"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-14T00:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172667985091280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 fruto daquilo que n\u00f3s escolhemos!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kUuXevPA7S"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-14T00:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172667060255625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia pode est\u00e1 nublado...mas quem faz o dia ficar lindo somos n\u00f3s mesmos! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FlMPt8BhYk"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-14T00:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172665808201363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos s\u00e3o anjos sem asas que Deus nos d\u00e1 pra fazer dos nossos dias melhores!... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/poD0BKYvQ6"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-09-14T00:10:05.000Z",
            "id": "1172663774744076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome uma grande \u00e1rea de mata no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto. Bombeiros capixabas e mineiros se uniram no combate \u00e0s chamas e os trabalhos devem continuar neste s\u00e1bado (14) \ud83d\udd25 A \u00e1rea atingida ainda n\u00e3o foi informada \u27a1\ufe0f https://t.co/r1n2r36rjQ https://t.co/acTxM8m2nK"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-14T00:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172663756477861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes desejamos tantas coisas...mas a felicidade est\u00e1 nas coisas simples como trilhar!!!\ud83e\uddd7\ud83c\udf31\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Ajf0AD3Yqt"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-14T00:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172663264955834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 se consegue viver ...se caminhar na verdade...a verdade \u00e9 tudo... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GLQ3dPM4gG"
        },
        {
            "author_id": "736948859490959360",
            "created_at": "2019-09-14T00:06:07.000Z",
            "id": "1172662776327749632",
            "in_reply_to_user_id": "736948859490959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos atr\u00e1s eu tinha medo de ir da pra\u00e7a 7 pro Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-09-13T23:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172660861577637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrig\u00e9rio...trilha... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/m2WIuHxg1O"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-09-13T23:44:00.000Z",
            "id": "1172657210607984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "URGENTE - O Corpo de Bombeiros e equipes da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) conseguiram controlar o inc\u00eandio que atingia desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira (10/09) o Parque Estadual da Serra Dourada, entre Goi\u00e1s, Buriti de Goi\u00e1s e Moss\u00e2medes."
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-09-13T23:41:44.000Z",
            "id": "1172656640354467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/ovIGlFLa9V"
        },
        {
            "author_id": "77025457",
            "created_at": "2019-09-13T23:32:50.000Z",
            "id": "1172654401326071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/oTfGrFGDaQ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-13T23:20:18.000Z",
            "id": "1172651247867817985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bicicleta nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Fat Bike facilita sua experi\u00eancia ao ar livre no campo de dunas. No Parque Nacional e nos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8WLpMLVQXu"
        },
        {
            "author_id": "943906135173713920",
            "created_at": "2019-09-13T23:10:56.000Z",
            "id": "1172648888882196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando parar\u00e1 este homem de tomar m\u00e1s decis\u00f5es que afetam tudo o mundo?\nhttps://t.co/xnn12ClbKy"
        },
        {
            "author_id": "1007687793026519040",
            "created_at": "2019-09-13T22:59:54.000Z",
            "id": "1172646113335287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3.\nFogo j\u00e1 atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3, local conhecido como torre de TV\nFogo Criminoso. https://t.co/gvsVx5WXhR"
        },
        {
            "author_id": "72852473",
            "created_at": "2019-09-13T22:58:34.000Z",
            "id": "1172645777245491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais inc\u00eandios criminosos, agora na Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/rSdlVW9wrh"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2019-09-13T22:40:49.000Z",
            "id": "1172641308147630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vigo\nA Xunta promociona as Illas C\u00edes e a candidatura a Patrimonio Mundial do Parque Nacional nunha viaxe para turoperadores rusos https://t.co/rqGKdW1pe8"
        },
        {
            "author_id": "20981782",
            "created_at": "2019-09-13T22:36:53.000Z",
            "id": "1172640319940308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Recebi de meu tio. Fogo no Parque Nacional do Capara\u00f3-MG/ES - #Capara\u00f3 #AltoCapara\u00f3 https://t.co/U48NVRTaqE"
        },
        {
            "author_id": "59649937",
            "created_at": "2019-09-13T22:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172635930580140032",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Parque nacional das emas ardendo em fogo,logo alcan\u00e7a o instituto On\u00e7a pintada,por favor olhe por eles."
        },
        {
            "author_id": "30486949",
            "created_at": "2019-09-13T22:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172634586297319426",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia Wow! Onde esse povo reside/ estaciona os carros? Jardim bot\u00e2nico? Parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-09-13T22:13:45.000Z",
            "id": "1172634498263146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Atropelamentos de animais silvestres pr\u00f3ximo a parque estadual preocupam autoridades https://t.co/aWJVqtTSRS"
        },
        {
            "author_id": "1077020378999017473",
            "created_at": "2019-09-13T22:05:27.000Z",
            "id": "1172632409029976067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, c\u00eas conhecem algu\u00e9m que fa\u00e7a est\u00e1gio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-13T22:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "48863557",
                        "start": 42,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172631317655293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDoCerrado \u27a1Em programa\u00e7\u00e3o especial, o @Naturatins realizou a oficina Ambiente-se na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal Cant\u00e3o. Foram abordados:\n\n\u2705Destino de res\u00edduos s\u00f3lidos\n\u2705Uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais\n\u2705Manejo Integrado do Fogo\n\nhttps://t.co/GWI396U8Nd https://t.co/7LzuFfBStV"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-09-13T21:56:02.000Z",
            "id": "1172630040674295810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Rlkq4Z6lOF"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-09-13T21:33:33.000Z",
            "id": "1172624382960656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/fOPqZ0X9wF https://t.co/yoCf5RomSp"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2019-09-13T21:25:20.000Z",
            "id": "1172622312149016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia incentiva den\u00fancias para esclarecer inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/sXZiJvKDeX"
        },
        {
            "author_id": "1055227500727623681",
            "created_at": "2019-09-13T21:20:10.000Z",
            "id": "1172621013479297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oq ta rolando no parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2019-09-13T21:17:11.000Z",
            "id": "1172620261776154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente o fogo ainda n\u00e3o foi apagado por completo. Segundo relatos, as chamas atingem tamb\u00e9m as redondezas de Pedra Menina. \ud83d\ude22 https://t.co/4pmme8jaOA"
        },
        {
            "author_id": "938877147061673993",
            "created_at": "2019-09-13T21:16:02.000Z",
            "id": "1172619973304487937",
            "in_reply_to_user_id": "938877147061673993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mundial de Skate Park est\u00e1 sendo realizado no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari (Villa-Lobos), em S\u00e3o Paulo, e vai at\u00e9 domingo. Amanh\u00e3 ocorrem as semifinais femininas e masculinas, al\u00e9m da grande final das meninas. \nA final dos homens acontece domingo de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "15595950",
            "created_at": "2019-09-13T21:03:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8a40d0cacf5a902"
            },
            "id": "1172616880063942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\u00c0 procura de petr\u00f3leo. Trump abre \u00e1rea protegida no \u00c1rtico para perfurar https://t.co/eHbCbSgFun"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-09-13T20:57:00.000Z",
            "id": "1172615182453018629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRF3: Relator ressaltou que o Parque Nacional da Serra da Bodoquena tem como objetivo preservar ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza, possibilita pesquisas cient\u00edficas e educa\u00e7\u00e3o ambiental e protege in\u00fameras esp\u00e9cies vegetais e animais. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-09-13T20:53:43.000Z",
            "id": "1172614358393925632",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 461,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 99
            },
            "text": "Desde segunda-feira cerca da 60 agentes da PF, da Funai e do Ibama atuaram na inutiliza\u00e7\u00e3o de aproximadamente 60 balsas que garimpavam ilegalmente nas TI Vale do Javari, TI Katuquina do Rio Bi\u00e1 e na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Cujubim, no alto curso do rio Juta\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2019-09-13T20:45:03.000Z",
            "id": "1172612174965030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Lc1KzHrHk0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-13T20:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "214454882",
                        "start": 259,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172611140930670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#VisitaT\u00e9cnica \u2705\nDurante 3 dias tamb\u00e9m estivemos em S\u00e3o Raimundo Nonato e Coronel Jos\u00e9 Dias (PI) \u2013 cidades que comp\u00f5em o Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 para realizar um diagn\u00f3stico do #turismo por l\u00e1. \ud83d\ude0a Vale demais conferir: https://t.co/JR4SgHJRta.\n\n@GovernodoPi https://t.co/XyVRVtlWob"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-09-13T20:36:37.000Z",
            "id": "1172610054056554503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia incentiva den\u00fancias para esclarecer inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/qt6kkj7lgv"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-09-13T20:32:12.000Z",
            "id": "1172608941135683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque onde est\u00e1 localizado o Pico da Bandeira; veja v\u00eddeos\nParque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e do Esp\u00edrito Santo, \u00e9 atingido por uma grande queimada. Causas ainda est\u00e3o sendo investigadas\n https://t.co/l61MCXzHM7"
        },
        {
            "author_id": "52782073",
            "created_at": "2019-09-13T20:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1088033896166510594",
                        "start": 241,
                        "username": "ArquivoLisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172608440839081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Lisboa de Outros Tempos.\nA 5 km do centro da cidade, o Parque Municipal de Campismo de Monsanto, constru\u00eddo em 1960, ocupa uma \u00e1rea com cerca de 40 ha. Nas d\u00e9cadas de 60 e 70, era frequentado por fam\u00edlias para passarem as suas f\u00e9rias.\ud83c\udf32\ud83c\udfd5\ufe0f\n\ud83d\udcf7 @ArquivoLisboa https://t.co/ROtZamtb6F"
        },
        {
            "author_id": "1017576067",
            "created_at": "2019-09-13T20:24:47.000Z",
            "id": "1172607073978372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 procura de petr\u00f3leo. Trump abre \u00e1rea protegida no \u00c1rtico para perfurar https://t.co/XOZF0Q8aOv"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-09-13T20:24:27.000Z",
            "id": "1172606993229602817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia incentiva den\u00fancias para esclarecer inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/0RlD1untMo"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2019-09-13T20:24:21.000Z",
            "id": "1172606965584977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmDefesadoCerrado | Foi realizado no dia 11 de setembro, Dia Nacional do Cerrado, no Parque Municipal da Carioca, na Cidade de Goi\u00e1s (GO), o Tribunal dos Povos no Estado de Goi\u00e1s: \u00c1guas e Vida no Cerrado. \u203c Conhe\u00e7a melhor essa a\u00e7\u00e3o do Tribunal https://t.co/sQzXzw6Ar6\n\n\ud83d\udcf8 CPT-GO https://t.co/UEO5GqU2dX"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2019-09-13T20:20:59.000Z",
            "id": "1172606120155893767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Travessia Pau da Fome x Col\u00f4nia, localizado no Parque Estadual da Pedra Branca. O tempo percorrido foi de 2 horas e 54 minutos, com extens\u00e3o de 7,95 km, n\u00edvel moderado e eleva\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 470\u2026 https://t.co/ohtmNWp85v"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-09-13T20:20:08.000Z",
            "id": "1172605904434470923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Estrada para Cunha tem campos de lavanda e cachoeiras - S\u00f3 pela estrada de curvas ousadas, em pleno Parque Nacional da Serra da Bocaina, j\u00e1 valeria um bate e volta at\u00e9 essa cidade a 230 km da capital paulista  https://t.co/VTNzYAT7Iy #Cunha #Turismopaulista https://t.co/SKiHTnnBfE"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2019-09-13T20:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "45801397",
                        "start": 51,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172603100273807361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/v5d9Q793xl"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2019-09-13T20:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "45801397",
                        "start": 56,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172603057697427462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada se espalha no Parque Nacional do Capara\u00f3  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/vr19FWM26B"
        },
        {
            "author_id": "578988047",
            "created_at": "2019-09-13T20:06:34.000Z",
            "id": "1172602490539388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pick a time, name a place, I\u2019ll always be there \ud83c\udf32\ud83c\udf38\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4Fv5seEAN8"
        },
        {
            "author_id": "437567743",
            "created_at": "2019-09-13T20:05:48.000Z",
            "id": "1172602298842980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso \u00e0 imprensa internacional: N\u00c3O \u00c9 NA AMAZ\u00d4NIA. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9o5r1n6oNV"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2019-09-13T20:00:00.000Z",
            "id": "1172600840772890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do super exigente Circuito W a programas mais \"light\", h\u00e1 muitas formas de explorar o Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile, por roteiros de caminhadas agrad\u00e1veis at\u00e9 para os sedent\u00e1rios https://t.co/s43eGxJs9y https://t.co/Tme9P6VHr5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-13T19:54:24.000Z",
            "id": "1172599427808276480",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 155 mil hectares de dunas e lagoas naturais, um verdadeiro para\u00edso natural. \ud83c\udf1e Local ideal para um mergulho nas \u00e1guas transparentes e perfeito para observar o p\u00f4r do sol. Somente em 2018 o parque recebeu 126 mil visitantes. \ud83d\ude0d https://t.co/xBb5XMSx7n"
        },
        {
            "author_id": "176788318",
            "created_at": "2019-09-13T19:34:19.000Z",
            "id": "1172594375517495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em alus\u00e3o ao Setembro Amarelo, a Defensoria P\u00fablica do Estado (DPE/MA) realizar\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 27, \u00e0s 16h, uma caminhada com a participa\u00e7\u00e3o de servidores, defensores p\u00fablicos e demais colaboradores da institui\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual do Rangedor. https://t.co/tLuscEyV4V"
        },
        {
            "author_id": "942353880796549120",
            "created_at": "2019-09-13T19:15:19.000Z",
            "id": "1172589592169652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INTELIGENTE - \u00c0 procura de petr\u00f3leo. Trump abre \u00e1rea protegida no \u00c1rtico para perfurar https://t.co/vha91Z0uGR"
        },
        {
            "author_id": "69856844",
            "created_at": "2019-09-13T19:12:14.000Z",
            "id": "1172588816353415169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o resultado de ter uma besta \u00e0 frente de uma na\u00e7\u00e3o como os Estados Unidos da Am\u00e9rica...\nRepito, uma besta!!!\n\nhttps://t.co/AbMDKuBY7D... https://t.co/AbMDKuBY7D"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-09-13T19:03:40.000Z",
            "id": "1172586663811457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas https://t.co/jN3hoXto4b"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2019-09-13T19:01:28.000Z",
            "id": "1172586109693562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost camilesantos\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n\u201cSe voc\u00ea pode sonhar, voc\u00ea pode realizar\u201d\ud83c\udf40\ud83d\udcab\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -Santo Amaro- MA\n.\n.\n.\n\ud83d\udd30Lagoa do Junco\n.\n.\n.\n.\n.\n#paixaoporviajar #numpulo\u2026 https://t.co/yPqpl7Z8RP"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-09-13T18:56:54.000Z",
            "id": "1172584957392371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/QTVzDOXnzV"
        },
        {
            "author_id": "69044569",
            "created_at": "2019-09-13T18:55:10.000Z",
            "id": "1172584523797843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3, que abriga o 3\u00ba  ponto mais alto do pa\u00eds https://t.co/Ddaw6wxHKc"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-09-13T18:52:10.000Z",
            "id": "1172583769766842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/aweNB0rrtT https://t.co/u4n2dbW7A1"
        },
        {
            "author_id": "4907284343",
            "created_at": "2019-09-13T18:50:50.000Z",
            "id": "1172583432251219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias trilhas do Parque Nacional das Sequoias s\u00e3o pavimentadas,  para que sejam acess\u00edveis a cadeirantes. #sequoianationalpark #california #mochilandocomelas #gooutside @ Sequoia National Park Sequoia National Forest https://t.co/EuimlT62tI"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2019-09-13T18:29:27.000Z",
            "id": "1172578052720734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 - https://t.co/maoajP999O #caparao"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-09-13T18:27:50.000Z",
            "id": "1172577643323113477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques de Macei\u00f3 s\u00e3o op\u00e7\u00f5es gratuitas de lazer - \nLocais ideais para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas e educa\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque Municipal de Macei\u00f3 e o Parque do Horto, situados nos bairros de Bebedouro e Gruta respectivamente, ofertam aos visi ... - https://t.co/H0qjs8u3AJ https://t.co/i64wJJt1t7"
        },
        {
            "author_id": "187205706",
            "created_at": "2019-09-13T18:21:52.000Z",
            "id": "1172576140831141892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 verdade que t\u00e1 pegando fogo de novo no parque nacional do capara\u00f3  ou esses v\u00eddeos s\u00e3o antigos??"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-09-13T18:21:03.000Z",
            "id": "1172575938002837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 procura de petr\u00f3leo. Trump abre \u00e1rea protegida no \u00c1rtico para perfurar https://t.co/fgsdgEmyGL"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2019-09-13T18:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 127,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172575818079277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende escavadeira usada por madeireira clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/kVDQ9L1H09 via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-13T18:16:11.000Z",
            "id": "1172574714264526853",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 foi controlado e n\u00e3o h\u00e1 risco das chamas atingirem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, uma vez que o inc\u00eandio aconteceu a oito quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia dos limites do parque. https://t.co/1EUnY7GgsZ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-13T18:16:08.000Z",
            "id": "1172574700599488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os guarda-parques do Inea atuam, desde ter\u00e7a-feira (10/9), em apoio ao Corpo de Bombeiros no combate ao inc\u00eandio que atinge a zona de amortecimento do Parque Estadual do Desengano, no munic\u00edpio de S\u00e3o Fid\u00e9lis.  #ambienteRJ https://t.co/2ZnPpijlO0"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-13T18:02:26.000Z",
            "id": "1172571251577171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"A guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, 2018 revelou boas not\u00edcias para a \u00e1rea. Veja no #NatGeoVideo.\n\nhttps://t.co/Uvrzy4RGRv\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-13T18:00:01.000Z",
            "id": "1172570642220294146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, 2018 revelou boas not\u00edcias para a \u00e1rea. Veja no #NatGeoVideo.\n\nhttps://t.co/IIqcVXRCao"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2019-09-13T17:58:23.000Z",
            "id": "1172570234982674437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 tem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es, diz administra\u00e7\u00e3o https://t.co/UfWVN7FDGJ"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-09-13T17:53:14.000Z",
            "id": "1172568937252425731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUNS MESES ATR\u00c1S NOS NOTICIAMOS SOBRE A TRINCA NO MORRO DO PARQUE MUNICIPAL ITAJUB\u00c1  LOGO ABAIXO DAS OBRAS DO F\u00d3RUM. VLR DA OBRA : 23 MILH\u00d5ES \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e https://t.co/kw6RA7B3in"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2019-09-13T17:51:03.000Z",
            "id": "1172568388004020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 tem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es, diz administra\u00e7\u00e3o https://t.co/l53tVzbIKo"
        },
        {
            "author_id": "1128802615226228737",
            "created_at": "2019-09-13T17:48:39.000Z",
            "id": "1172567783026114567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu amo o parque municipal aqui de BH!!!!! Que saudade que eu tava de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-09-13T17:32:13.000Z",
            "id": "1172563647945687041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 tem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es, diz administra\u00e7\u00e3o https://t.co/eLBrtX2PuL"
        },
        {
            "author_id": "400124942",
            "created_at": "2019-09-13T17:30:13.000Z",
            "id": "1172563144935428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia cria\u00e7\u00e3o de parque nacional. Leia mais: https://t.co/bSm7gv827x https://t.co/8EL8Q96ChO"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2019-09-13T17:29:24.000Z",
            "id": "1172562939364216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos com espingardas em Parque Estadual - https://t.co/nKHxHdUFgR"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2019-09-13T17:27:35.000Z",
            "id": "1172562481019052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta promociona as Illas C\u00edes e a candidatura a Patrimonio Mundial do Parque Nacional nunha viaxe para turoperadores rusos https://t.co/rHnFjfEnCP #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-09-13T17:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "168917668",
                        "start": 232,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172559715508936706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o significa que h\u00e1 uma rela\u00e7\u00e3o direta do inc\u00eandio com o pedido de cess\u00e3o da \u00e1rea, por\u00e9m a ocupa\u00e7\u00e3o humana no entorno do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro pode ser a causa de mais um #inc\u00eandio. https://t.co/90OZfGIOdu via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "831644421254942720",
            "created_at": "2019-09-13T16:58:51.000Z",
            "id": "1172555251230158850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta tocando uns rock de tiozao aqui no parque municipal que infernooooooo me deixa estudar"
        },
        {
            "author_id": "995703937260015616",
            "created_at": "2019-09-13T16:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "859297966581891072",
                        "start": 264,
                        "username": "Stray_Kids"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172554506552446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conta uma antiga lenda\nQue as \u00e1rvores em festa\nExibiam suas prendas\nMas a \u00e1rvore do Ip\u00ea\nDesfolhada e tristonha\nOs Ip\u00eas ent\u00e3o choraram\nE aos c\u00e9us se dirigiram\nMilh\u00f5es de p\u00e1ssaros chegaram\n\nplantei o ip\u00ea que o parque estadual do Rio doce deu jisung \n#TreesForJisung @Stray_Kids https://t.co/3j01GQDy1R"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-09-13T16:53:55.000Z",
            "id": "1172554008285855750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateando com o Prefeito ser\u00e1 no Parque Municipal\nhttps://t.co/WeUbrZLnT3 https://t.co/sIJrYoI9v8"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2019-09-13T16:52:03.000Z",
            "id": "1172553540432056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende escavadeira usada por madeireira clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/OK1nJmdoUe"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-09-13T16:41:08.000Z",
            "id": "1172550793578328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd35 Prefeitura de Camaragibe elabora plano de trabalho para fechamento do lix\u00e3o da cidade\n\nUm dos motivos que agravam a urg\u00eancia do servi\u00e7o \u00e9 sua localiza\u00e7\u00e3o no territ\u00f3rio que comp\u00f5e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\u2026 https://t.co/pPs8s8mQu2"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-09-13T16:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172550589974114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Vista Chinesa @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/i7uI66jCtI"
        },
        {
            "author_id": "1106316602134401025",
            "created_at": "2019-09-13T16:34:58.000Z",
            "id": "1172549239756509185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estamos em dois lugares diferentes!\nEscola de arquitetura da UFMG - Feira de tudo- 9 as 19hrs\nParque Municipal - Fire festival-10 as 18hrs"
        },
        {
            "author_id": "152896631",
            "created_at": "2019-09-13T16:34:27.000Z",
            "id": "1172549108604841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de conhecer #PowerscourtWaterfall, a Cachoeira mais alta da Irlanda ? \ud83d\ude32\ud83c\udf40\n\nVenha se aventurar com #AdventureMachineTrips\nneste passeio de um dia pelas maravilhas do Parque Nacional das Montanhas de\u2026 https://t.co/7RcxJxuSYP"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-09-13T16:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3308869996",
                        "start": 0,
                        "username": "AmeliaAOliveira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "313351628",
                        "start": 17,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172547418790989824",
            "in_reply_to_user_id": "3308869996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmeliaAOliveira @EFeij Aqui em vr tem zoologico, 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e 3 municipais. Tem tratamento de esgoto vertical! Tem varias universidades com cursos ambientais. Tem 2 onibus el\u00e9tricos para transporte gratuito em centro comercial.\nPotencial tem."
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2019-09-13T16:22:04.000Z",
            "id": "1172545995957129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1962,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 344
            },
            "text": "Militares do Ex\u00e9rcito aplicam san\u00e7\u00f5es por crimes ambientais na Floresta Nacional Iquiri, no Amazonas https://t.co/9YTWgJ20mS https://t.co/F7VW2fBFYc"
        },
        {
            "author_id": "473054862",
            "created_at": "2019-09-13T15:49:48.000Z",
            "id": "1172537874002190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 tendo um festival muito bom no parque municipal pqp altas comidas cheirosas e gnt bonita"
        },
        {
            "author_id": "341008184",
            "created_at": "2019-09-13T14:47:19.000Z",
            "id": "1172522150768586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 foi no parque municipal e pd me tirar umas d\u00favidas????"
        },
        {
            "author_id": "266707152",
            "created_at": "2019-09-13T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "192042367",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavo_lugues"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1057669847839072257",
                        "start": 16,
                        "username": "VitorCostaing"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14594813",
                        "start": 31,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172521876377231360",
            "in_reply_to_user_id": "192042367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavo_lugues @VitorCostaing @folha O F5 aqui deve ta com problema.\nhttps://t.co/f1Pwas2N0N"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2019-09-13T14:40:03.000Z",
            "id": "1172520320873488390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros enviam refor\u00e7os para controlar fogo em Parque Estadual https://t.co/IAGn8QUCRj https://t.co/BYd8UUmdYb"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2019-09-13T14:40:02.000Z",
            "id": "1172520316754636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros enviam refor\u00e7os para controlar fogo em Parque Estadual https://t.co/JugxzRUagx https://t.co/4IVMh6FZ6x"
        },
        {
            "author_id": "97060438",
            "created_at": "2019-09-13T14:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "97060438",
                        "start": 114,
                        "username": "RondoUrgente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172519200298082306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O: A\u00e7\u00e3o de militares na Floresta Nacional do Bom Futuro revolta agricultores \n\nhttps://t.co/KskHvKhEtj via @RondoUrgente"
        },
        {
            "author_id": "1163861642469400576",
            "created_at": "2019-09-13T14:34:36.000Z",
            "id": "1172518950854414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos acontecem de forma conjunta neste s\u00e1bado e domingo no Parque Municipal Jayme Ferragut #ACidadeON #ACidadeONCampinas #Campinas #Vinhedo https://t.co/yrh0tKzArY"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-09-13T14:32:29.000Z",
            "id": "1172518418278440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende escavadeira usada por madeireira clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA\nhttps://t.co/tlAkSEwVij"
        },
        {
            "author_id": "144248691",
            "created_at": "2019-09-13T14:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1172510895785881601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\nCataratas Foz Do Iguac\u00fb\nBrasil en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xz71PxgpKz"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-09-13T13:44:15.000Z",
            "id": "1172506276296835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende escavadeira usada por madeireira clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/Pcocl9tIkm"
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-13T13:42:17.000Z",
            "id": "1172505781989781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Educa\u00e7\u00e3o - Espa\u00e7o Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias no Parque Municipal: De lobo a bolo: uns her\u00f3is bem diferentes\n\nNarra\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias para crian\u00e7as de todas as idades. O repert\u00f3rio parte de textos liter\u00e1rios consagrados junto ao p\u00fablico infantil, bem... https://t.co/SFaKQoK2tE"
        },
        {
            "author_id": "778769523369504768",
            "created_at": "2019-09-13T13:00:53.000Z",
            "id": "1172495362730471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerca de 4 mil hectares de cerrado virou cinzas no parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es nos \u00faltimos dias."
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2019-09-13T12:56:10.000Z",
            "id": "1172494175616602115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Holanda \u00e9 a casa de diversas aves migrat\u00f3rias https://t.co/XmbR3PUxCx"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-09-13T12:52:46.000Z",
            "id": "1172493320188243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o 6 encontro de respons\u00e1veis ambientais das prov\u00edncias, estados e regi\u00f5es da Am\u00e9rica Latina, o 4 simp\u00f3sio \u00e1gua boa do Conselho de bacia hidrogr\u00e1fica do M\u00e9dio Para\u00edba do Sul e 4 seminario da \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico floresta da cicuta. #responsaveisambientaisalc https://t.co/ioE96iMxSC"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-13T12:20:01.000Z",
            "id": "1172485078292795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia cria\u00e7\u00e3o de parque nacional - https://t.co/nNdeigm134 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2019-09-13T12:16:39.000Z",
            "id": "1172484232117194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou um fim de semana em sintonia com a natureza? Localizada a 130 km de Goi\u00e2nia, a cidade de Cocalzinho de Goi\u00e1s esconde belezas naturais que valem a pena visitar. A cidade abriga uma parte do Parque Estadual da Serra dos Pirineus.\n\n #SegovInfo #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/VitXnM3pFb"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2019-09-13T12:15:18.000Z",
            "id": "1172483895113261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o contente em ser o revisor da ocorr\u00eancia e distribui\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies da Araliaceae no Parque Nacional do Itatiaia, assumi a pica de revisar pro Capara\u00f3 tamb\u00e9m https://t.co/S2kgdcBQ2H"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2019-09-13T12:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "259840707",
                        "start": 148,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "884430635288453120",
                        "start": 264,
                        "username": "Contraponto_jor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172481551801692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o se regenera no leito da Estrada do Colono, fechada h\u00e1 16 anos, o que garante a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nConstata\u00e7\u00e3o \u00e9 do @MPF_PGR, diante de movimentos que, encorajados pelo atual governo, querem a reabertura\nhttps://t.co/N6LZQMLlsd\nvia @Contraponto_jor"
        },
        {
            "author_id": "1051891985349533696",
            "created_at": "2019-09-13T12:02:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1172480658888888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional das Emas na Feira Coberta de Mineiros-GO. A #FestaDaSemente termina hoje, mas ainda tem muita coisa acontecendo nesta manh\u00e3. Agorinha, acontecem o Encontro de Troca de Sementes e apresenta\u00e7\u00f5es culturais! https://t.co/KD5jTFONW6"
        },
        {
            "author_id": "1000069746824540161",
            "created_at": "2019-09-13T12:01:48.000Z",
            "id": "1172480496095379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro do Parque Estadual do Sumidouro, a Gruta da Lapinha \u00e9 o destino ideal para quem curte admirar a natureza. S\u00e3o mais de 15 galerias naturais que encantam os visitantes. Mais informa\u00e7\u00f5es (31) 3661-8671 https://t.co/PYYxlZYHzi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-13T11:44:55.000Z",
            "id": "1172476247076720641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/6oda8Xro40"
        },
        {
            "author_id": "103588296",
            "created_at": "2019-09-13T11:39:07.000Z",
            "id": "1172474787463159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de girass\u00f3is, foto: Reserva biol\u00f3gica de Araras. https://t.co/jVCUVI18fw"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-09-13T11:38:48.000Z",
            "id": "1172474705707712515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono cortaria \u201c\u00e1rea intoc\u00e1vel\u201d do Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz MPF https://t.co/DcSQwFtLZq"
        },
        {
            "author_id": "134893822",
            "created_at": "2019-09-13T11:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "197491849",
                        "start": 113,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172471175630471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores voltam \u00e0 vida normal ap\u00f3s o inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro https://t.co/C081YPeG2m via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "51844224",
            "created_at": "2019-09-13T11:24:38.000Z",
            "id": "1172471144118706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---\no concelho mais rural do distrito de Braga, situada na regi\u00e3o Norte, no verdejante Minho, num local de f\u00e9rteis solos e grande beleza natural, bem no cora\u00e7\u00e3o do fant\u00e1stico Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/kttZJBezDQ"
        },
        {
            "author_id": "52102722",
            "created_at": "2019-09-13T11:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172469730407567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b4MpkxKLuT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-13T10:50:16.000Z",
            "id": "1172462493328912394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zwAXYvP4Bm"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-09-13T10:42:43.000Z",
            "id": "1172460594085191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro https://t.co/ZfJDAxJbgo"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2019-09-13T10:37:09.000Z",
            "id": "1172459193166696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa\u00a0Catarina https://t.co/bF68jPxykY"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2019-09-13T10:30:38.000Z",
            "id": "1172457554795827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono cortaria \u00e1rea intoc\u00e1vel do Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz\u00a0MPF https://t.co/n2qHgiuoVo https://t.co/Txb9tPu52u"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2019-09-13T10:25:02.000Z",
            "id": "1172456145434247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia parque nacional em MS https://t.co/a5CE2v631v"
        },
        {
            "author_id": "2936877029",
            "created_at": "2019-09-13T10:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.8,
                        -17.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76ee5144383b1ee5"
            },
            "id": "1172456144628895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele bocejo que d\u00e1 medo\n...\nOntem foi o encerramento da expedi\u00e7\u00e3o para fotografar as on\u00e7as do Parque Estadual Encontro da \u00c1guas, Mato Grosso.\nGrande viagem, com organiza\u00e7\u00e3o de rita__barreto e WS de\u2026 https://t.co/wliw908PW1"
        },
        {
            "author_id": "3401920252",
            "created_at": "2019-09-13T03:24:32.000Z",
            "id": "1172350322133671937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente pelo amor de deus como chegar na cachoeira dos frades? \n\nTem algum outro lugar bom p teresopolitano ir sem ser o parque Nacional?????"
        },
        {
            "author_id": "332223101",
            "created_at": "2019-09-13T02:55:16.000Z",
            "id": "1172342954733776897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "at\u00e9 semana passada o parque estadual do jalapao tava numa queimada braba \ud83d\udc94 https://t.co/jZBIg4nqYn"
        },
        {
            "author_id": "50165730",
            "created_at": "2019-09-13T02:55:13.000Z",
            "id": "1172342942364786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/dPz9JoHl1w"
        },
        {
            "author_id": "1051333958925996032",
            "created_at": "2019-09-13T02:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14594813",
                        "start": 17,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14594698",
                        "start": 24,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "70799317",
                        "start": 37,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172340754108186627",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo @folha @UOLNoticias @UOL Peidorreiro, o fato de ter excesso de area protegida, n\u00e3o significa que est\u00e3o abertas \u00e0 invas\u00f5es ilegais. Me ajuda a\u00ed, t\u00e1 ok?"
        },
        {
            "author_id": "4907284343",
            "created_at": "2019-09-13T02:44:25.000Z",
            "id": "1172340227739807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana fomos visitar o Parque Nacional das Sequoias Gigantes, que fica na Calif\u00f3rnia, parte sul da Sierra Nevada e \u00e9 casa da maior \u00e1rvore do mundo, a General Sherman. Ele foi estabelecido em 1890 para proteger\u2026 https://t.co/X7yPrwkrCS"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-13T02:40:10.000Z",
            "id": "1172339154346106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF3 atende MPF e cassa liminar que decretava a caducidade do Decreto que criou o Parque Nacional da Serra da\u00a0Bodoquena https://t.co/yRRwHSEih0"
        },
        {
            "author_id": "36692548",
            "created_at": "2019-09-13T02:11:46.000Z",
            "id": "1172332010209067013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no bloco budista, uma mina de 20 anos tava contando como conquistou o atual namorado. Disse que viu no parque municipal, ele chegou perto e ela tascou um beijo. Est\u00e3o juntos a 9 meses. Estilo Debora Secco. Pena que me falta coragem."
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-09-13T01:49:37.000Z",
            "id": "1172326434708152331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Dourada, reserva ambiental em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/lq0i9CBCE7"
        },
        {
            "author_id": "481219376",
            "created_at": "2019-09-13T01:45:03.000Z",
            "id": "1172325283866660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia parque nacional em MS https://t.co/na38dpx8qp"
        },
        {
            "author_id": "1107089179639533574",
            "created_at": "2019-09-13T01:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1168343672611627008",
                        "start": 0,
                        "username": "Nanda_almeiiida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172321157556555777",
            "in_reply_to_user_id": "1168343672611627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nanda_almeiiida Kakakakakak vou pro Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-13T01:16:37.000Z",
            "id": "1172318131961753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Durou 36 horas o inc\u00eandio que tomou conta do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina. As chamas foram finalmente controladas segundo informa\u00e7\u00f5es divulgadas pelo Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina (IMA). https://t.co/2ByMTD5BkT"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-09-13T00:37:50.000Z",
            "id": "1172308369794842626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguiram apagar inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro ap\u00f3s dois dias de combate ao fogo, mais de 1.400 hectares de mata queimados. Leia mais https://t.co/vWHWQUaCjN https://t.co/dzenUxuskq"
        },
        {
            "author_id": "18931556",
            "created_at": "2019-09-12T23:48:42.000Z",
            "id": "1172296003233468417",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente foi condenado por improbidade administrativa na \u00e1rea ambiental. Ricardo Salles foi acusado de adulterar um documento para permitir a a\u00e7\u00e3o de mineradoras numa \u00e1rea protegida em SP\nhttps://t.co/NUzAKdRxZX"
        },
        {
            "author_id": "4481922015",
            "created_at": "2019-09-12T23:30:52.000Z",
            "id": "1172291517995728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de vontade de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1665026190",
            "created_at": "2019-09-12T23:22:10.000Z",
            "id": "1172289327079903237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai e M\u00e3e  a espera da MELINDA. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/dmPMCAV7Kq"
        },
        {
            "author_id": "1056559701008306177",
            "created_at": "2019-09-12T23:13:44.000Z",
            "id": "1172287204082749441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, pra variar, s\u00f3 desperta o pior em cada pessoa. S\u00f3 influencia comportamento violento, ignorante ou degradante.   https://t.co/KQGPE9IUlN"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2019-09-12T23:11:14.000Z",
            "id": "1172286577634136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/TXJ6i2yQUi"
        },
        {
            "author_id": "1597067444",
            "created_at": "2019-09-12T23:05:18.000Z",
            "id": "1172285084856127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque municipal 9 da manh\u00e3 tocar viol\u00e3o com minha amiga, que role de loca kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "52084378",
            "created_at": "2019-09-12T23:01:11.000Z",
            "id": "1172284047273295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi produtivo 17k @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/UrXM6RcSpQ"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-09-12T23:00:40.000Z",
            "id": "1172283915526135815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a honra de entregar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Lu\u00eds o Complexo Ambiental do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor. \u00c9 o nosso presente para o anivers\u00e1rio de 407 anos de S\u00e3o Lu\u00eds.\n\u00c9 o nosso presente para voc\u00ea!\n\n#governodetodosn\u00f3s #rangedor https://t.co/qWl05kfqOZ"
        },
        {
            "author_id": "52084378",
            "created_at": "2019-09-12T23:00:39.000Z",
            "id": "1172283914582409218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi produtivo 17k em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VcdvkNtGNM"
        },
        {
            "author_id": "52084378",
            "created_at": "2019-09-12T22:58:26.000Z",
            "id": "1172283354521231366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiradafarofa em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/uoof2Egif3"
        },
        {
            "author_id": "995421166843068416",
            "created_at": "2019-09-12T22:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1054413388099526657",
                        "start": 0,
                        "username": "LauraAl05877872"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172282543162441730",
            "in_reply_to_user_id": "1054413388099526657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraAl05877872 quando a sua cidade tiver a 25 de mar\u00e7o, avenida paulista, quase tudo funcionando 24 horas, metr\u00f4 pra todo lugar, parque ibirapuera, horto florestal, jardim bot\u00e2nico, masp, parque estadual serra da cantareira, o pico do jaragu\u00e1 e sesc belenzinho vc fala comigo t\u00e1 bb."
        },
        {
            "author_id": "2944081223",
            "created_at": "2019-09-12T22:54:11.000Z",
            "id": "1172282286684934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamo marcando de ir no parque municipal e at\u00e9 hoje https://t.co/s0zmxu8Wa0"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-12T22:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172280930578378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dyonise se medicina UFF primeiro anistas em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Upe91Ob4Tq"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2019-09-12T22:42:33.000Z",
            "id": "1172279357529841665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia parque nacional em MS https://t.co/muOExtRqqF"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2019-09-12T22:37:04.000Z",
            "id": "1172277979315146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desembargador cassa liminar que suspendia parque nacional em MS... https://t.co/jUwO419bxr"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-12T22:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172275561034657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DyoNises se j\u00e1 Rio de Janeiro! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tVJPepmSUY"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-09-12T22:25:16.000Z",
            "id": "1172275007533305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a maravilhosa oportunidade de entregar no ultimo s\u00e1bado (7), o Complexo Ambiental do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor.  Uma obra que j\u00e1 caiu no gosto da popula\u00e7\u00e3o, sempre pensando no cuidado com a natureza nativa.\n#governodetodosn\u00f3s https://t.co/woedLDvNUu"
        },
        {
            "author_id": "207752495",
            "created_at": "2019-09-12T22:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23263,
                        -22.89071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1172274507782000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/gra8xpUJ4k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-09-12T22:23:15.000Z",
            "id": "1172274499091423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho do nosso quintal ... https://t.co/NR7kJRzBLr"
        },
        {
            "author_id": "1191245515",
            "created_at": "2019-09-12T22:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "275220311",
                        "start": 0,
                        "username": "cleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172273608837779457",
            "in_reply_to_user_id": "275220311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleo Gracinha quando vem BH passear no parque estadual do rola mo\u00e7a andar de jegue"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-12T22:14:03.000Z",
            "id": "1172272183638409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores voltam \u00e0 vida normal ap\u00f3s o inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/fVGIWGZVeh"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-12T22:14:02.000Z",
            "id": "1172272182669512705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores voltam \u00e0 vida normal ap\u00f3s o inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/Wn6LTFLCQ1"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-09-12T21:59:04.000Z",
            "id": "1172268413915467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 dias de combate \u00e0s chamas, inc\u00eandio em parque estadual de SC \u00e9 controlado https://t.co/hAnYgjjYFa"
        },
        {
            "author_id": "59190087",
            "created_at": "2019-09-12T21:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "169281823",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavento"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "49153274",
                        "start": 12,
                        "username": "victoryanlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172263407308943360",
            "in_reply_to_user_id": "169281823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavento @victoryanlopes O pau torando no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-09-12T21:36:56.000Z",
            "id": "1172262843321847829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro\nhttps://t.co/Uyl58j5b3p https://t.co/p8ZUdHTNzI"
        },
        {
            "author_id": "64016363",
            "created_at": "2019-09-12T21:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1172262246954733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bDdbhUfScy"
        },
        {
            "author_id": "1163511019504852992",
            "created_at": "2019-09-12T21:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172261290485649442",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Perto do parque Nacional do Capara\u00f3 MG a coisa ta feia por l\u00e1 tb !"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2019-09-12T21:27:46.000Z",
            "id": "1172260539684331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Folha Online:\u00a0Suspeito de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 conduzido \u00e0 delegacia em Guarapari -\u00a0 https://t.co/UnzWaAfYXt https://t.co/cBMsYjFaZy"
        },
        {
            "author_id": "1158909063280959490",
            "created_at": "2019-09-12T21:18:01.000Z",
            "id": "1172258082988134411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O: A\u00e7\u00e3o de militares na Floresta Nacional do Bom Futuro revolta agricultores https://t.co/IaRrfPJtA5"
        },
        {
            "author_id": "1006629859299295232",
            "created_at": "2019-09-12T21:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1371750088041762820",
                        "start": 0,
                        "username": "_LifeGoes_On_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172256275041804289",
            "in_reply_to_user_id": "874909975650480130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LifeGoes_On_ Eish...a pedra furada \u00e9 um monumento natural, espero que n\u00e3o tenham havido grandes estragos"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-09-12T20:50:27.000Z",
            "id": "1172251146578202637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/ODzh0Iuc0D"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-09-12T20:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "38732884",
                        "start": 171,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172250051097301002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da ferrovia considera v\u00e1lida redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria, apesar de o Supremo ter decidido que \u00e9 inconstitucional. Via @MPF_PA https://t.co/31l00DDbIS"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-09-12T20:45:09.000Z",
            "id": "1172249815377416197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro https://t.co/NR7kJRzBLr"
        },
        {
            "author_id": "2460305304",
            "created_at": "2019-09-12T20:40:38.000Z",
            "id": "1172248676279947266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cesamar, al\u00e9m de um local de extrema beleza e de conv\u00edvio para moradores e turistas, tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea verde, uma reserva biol\u00f3gica e um corredor natural para os animais. \u00c9 preciso que estejamos atentos \u00e0s quest\u00f5es ambientais e de manuten\u00e7\u00e3o do local.\nhttps://t.co/KkEkwHap50"
        },
        {
            "author_id": "199121408",
            "created_at": "2019-09-12T20:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "67175071",
                        "start": 82,
                        "username": "hotmart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172248606750969884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu, passei aqui no parque municipal e a estrutura do Fire ta muito foda, parab\u00e9ns @hotmart!"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-09-12T20:36:27.000Z",
            "id": "1172247624344363010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/hltg0uHMDO"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2019-09-12T20:18:40.000Z",
            "id": "1172243146719322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Japeri embarga obra em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0QECmfAT5J https://t.co/aNXLYLBNBP"
        },
        {
            "author_id": "294301940",
            "created_at": "2019-09-12T20:16:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1172242684116971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha aula de amanh\u00e3 \u00e9 no parque nacional, Unb me proporciona uns momentos..."
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-09-12T19:52:56.000Z",
            "id": "1172236672467185668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono cortaria \"\u00e1rea intoc\u00e1vel\" do Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz MPF https://t.co/jEQY5Q53XM"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-09-12T19:46:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1172235092560924678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now! Chuva fina, calma e gelada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/QR0jO1pePV"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2019-09-12T19:39:46.000Z",
            "id": "1172233357821927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As cachoeiras V\u00e9u de Noiva, Marimbondo e Geladeira, localizadas no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (65 km de Cuiab\u00e1), seguem interditadas por conta das queimadas pr\u00f3ximas aos pontos tur\u00edsticos.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/qs2yFKROzZ"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-12T19:30:38.000Z",
            "id": "1172231061218168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz reuni\u00e3o de projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sim"
        },
        {
            "author_id": "58509782",
            "created_at": "2019-09-12T19:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172230678307581958",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Tu viu que tem um parque estadual na grande Florian\u00f3polis pegando fogo? Forte suspeita de fogo intencional, j\u00e1 pegou 1000 hectates pelo que lembro, est\u00e3o acabando at\u00e9 com o restinho de floresta tropical... \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2019-09-12T19:21:34.000Z",
            "id": "1172228777755258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque preserva \u00fanica faixa de Mata Atl\u00e2ntica em pleno centro-oeste brasileiro mas poderia ser extinto por decis\u00e3o judicial agora cassada.  \nhttps://t.co/K3QuiP8Dy8 https://t.co/bc0UUuQdEC"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2019-09-12T19:18:59.000Z",
            "id": "1172228127310921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF e cassa liminar que decretava a extin\u00e7\u00e3o de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. https://t.co/K3QuiP8Dy8 https://t.co/9ANjIz1lio"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-09-12T19:18:52.000Z",
            "id": "1172228100387684352",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como estava em boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, a jiboia, que tinha aproximadamente dois metros de comprimento, foi solta no Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. #SomosAGuarda https://t.co/xt1h8mtG7w"
        },
        {
            "author_id": "732703576699633665",
            "created_at": "2019-09-12T19:07:43.000Z",
            "id": "1172225292439556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei os videozinho q eu gravei no parque estadual, minhas lombriga ati\u00e7ou toda"
        },
        {
            "author_id": "150365419",
            "created_at": "2019-09-12T19:04:51.000Z",
            "id": "1172224571644268545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria algu\u00e9m que falasse \u201cvamo no parque municipal andar de canoinha, eu remo\u201d \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "23186548",
            "created_at": "2019-09-12T19:02:41.000Z",
            "id": "1172224026829148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devastador no Parque Estadual da Serra dos Tabuleiro, uma trag\u00e9dia ambiental. Fiz a cobertura fotogr\u00e1fica com apenas uma lente 24-70. Correria e tens\u00e3o o tempo todo. O trabalho das pessoas no combate ao... https://t.co/YCbDGszjjK"
        },
        {
            "author_id": "23186548",
            "created_at": "2019-09-12T19:02:10.000Z",
            "id": "1172223898588459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devastador no Parque Estadual da Serra dos Tabuleiro, uma trag\u00e9dia ambiental. Fiz a cobertura fotogr\u00e1fica com apenas uma lente 24-70. Correria e tens\u00e3o o tempo todo. O trabalho das pessoas no combate ao\u2026 https://t.co/zH2emmVeNp"
        },
        {
            "author_id": "1025007840904327168",
            "created_at": "2019-09-12T19:00:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172223591607349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe o q vai ter no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "20060938",
            "created_at": "2019-09-12T18:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.87496108,
                        -29.3807172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1172222818102251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02 - Parque Estadual do Caracol, Catedral de Pedra em Canela, Rua Torta e um choppinho com direito a neblina de convidada #ferias #gramado em Gramado - Serra Ga\u00facha/RS https://t.co/oXfUWzwgG6"
        },
        {
            "author_id": "166682580",
            "created_at": "2019-09-12T18:44:23.000Z",
            "id": "1172219421408059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso artigo trazendo \u00e0 tona a discuss\u00e3o sobre a proposta equivocada de transformar a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 em Parque foi publicado, nesta quinta-feira. Tingu\u00e1 precisa est\u00e1 acima de qualquer interesse lucrativo! \n\nhttps://t.co/bVzbowo695"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-09-12T18:42:32.000Z",
            "id": "1172218954850414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura prossegue com o cronograma de instala\u00e7\u00e3o das novas academias ao ar livre. Na \u00faltima semana foi implantado um conjunto novo no Parque Municipal Jayme Ferragut, pr\u00f3ximo a Bica do Boi, numa \u00e1rea ampla e arborizada. https://t.co/l8t1A927Qq"
        },
        {
            "author_id": "42904975",
            "created_at": "2019-09-12T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "142393421",
                        "start": 10,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "84094789",
                        "start": 21,
                        "username": "beltraomaria"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "146591912",
                        "start": 35,
                        "username": "flaviaol"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "312910780",
                        "start": 45,
                        "username": "MarceloLins68"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "79379491",
                        "start": 60,
                        "username": "axexeo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "42593930",
                        "start": 68,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172218695898324993",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@estudioi @GloboNews @beltraomaria @flaviaol @MarceloLins68 @axexeo @andretrig 1 mil hectares de mata do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, grande Florian\u00f3polis, pegou fogo essa semana. Uma perda imensa e provavelmente criminoso at\u00e9 porque aqui n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o seco e choveu antes https://t.co/48aW6ocMWY"
        },
        {
            "author_id": "1510491660",
            "created_at": "2019-09-12T18:19:34.000Z",
            "id": "1172213177158909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m al\u00e9m de fazer umas fotinhas hoje tamb\u00e9m fez uns rol\u00ea de carona hahahah!!\nTe amo mulher maritza_mnz em La Huasteca, Parque Nacional, NL https://t.co/B6VOF1Km3x"
        },
        {
            "author_id": "1510491660",
            "created_at": "2019-09-12T18:17:29.000Z",
            "id": "1172212651495165953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque La Huasteca, Monterrey - M\u00e9xico.\nSem frases inspiradoras kkkk, apenas foi iradooo!!\n#parque #lahuasteca #mexico #monterrey #brasileirospelomundo em La Huasteca, Parque Nacional, NL https://t.co/IDA0jz37aP"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-09-12T18:11:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1172211046540566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de duas paix\u00f5es \ud83d\udeb2 e \ud83c\udf33 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/Lp6rvEwGs0"
        },
        {
            "author_id": "3119276165",
            "created_at": "2019-09-12T18:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1069548982760865793",
                        "start": 0,
                        "username": "a_moob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172209866632564736",
            "in_reply_to_user_id": "1069548982760865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_moob Bora no Parque nacional meu anjo"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2019-09-12T17:50:58.000Z",
            "id": "1172205978080698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Um dos invasores, o agricultor Raimundo de Freitas, 59, disse que eles tamb\u00e9m foram  estimulados por fazendeiros. \u201cSe a gente disser quem, a hora que voc\u00eas virarem as costas, eles matam a gente. \u00c9 melhor n\u00e3o identificar.\u201d https://t.co/DwxbhVZZLz"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-09-12T17:48:40.000Z",
            "id": "1172205401535852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional .https://t.co/Qu4W92mwUP"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2019-09-12T17:28:00.000Z",
            "id": "1172200197952159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional. Invasores responsabilizam Bolsonaro. https://t.co/KMr3iC4mHd"
        },
        {
            "author_id": "1060194244772749312",
            "created_at": "2019-09-12T17:20:02.000Z",
            "id": "1172198195235119111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/Td4lDX7qPe"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-09-12T17:20:00.000Z",
            "id": "1172198184845631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto da ferrovia considera v\u00e1lida redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de medida provis\u00f3ria, apesar de o Supremo ter decidido que \u00e9 inconstitucional https://t.co/O9WnfbyiWM"
        },
        {
            "author_id": "266680420",
            "created_at": "2019-09-12T17:06:13.000Z",
            "id": "1172194717498580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa t\u00e3o querida Chapada dos Guimar\u00e3es (Parque Nacional) est\u00e1 sendo destru\u00edda! Enquanto isso o governo segue dizendo coisas como \"n\u00e3o h\u00e1 motivo pra esse alarde todo\", sempre foi assim\", e coisas do tipo. Muita tristeza pro nosso povo. https://t.co/UngQZ8AEyA"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-12T17:02:00.000Z",
            "id": "1172193655605645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Banhistas no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA.- Foto de Rafael Novais de Oliveira Lopes (raffnovais) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe.  - #natgeobrasil #natgeoyourshot https://t.co/djJoRFBZK8\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-12T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "74641757",
                        "start": 110,
                        "username": "raffnovais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172193151441887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SuaFoto Banhistas no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA.- Foto de Rafael Novais de Oliveira Lopes (@raffnovais) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe.  - #natgeobrasil #natgeoyourshot https://t.co/SqbS2RWTpD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-09-12T16:53:38.000Z",
            "id": "1172191549574275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional | Invasores disseram que foram estimulados por promessas de Bolsonaro https://t.co/Tkpp5E2ct2"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-09-12T16:46:08.000Z",
            "id": "1172189664213708806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queimada atinge Parque Estadual da Serra Dourada, ponto tur\u00edstico da cidade de Goi\u00e1s | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/1rmsyOL14Q"
        },
        {
            "author_id": "12688832",
            "created_at": "2019-09-12T16:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "358864734",
                        "start": 66,
                        "username": "Mari_nana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172188292806250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sonhei que estava no show de Baco Exu do Blues com minha amiga @Mari_nana1 onde era pra ser o parque municipal (ali do lado do restaurante popular) e olha quem a gente encontrou: https://t.co/PGmdVsKurm"
        },
        {
            "author_id": "2364764695",
            "created_at": "2019-09-12T16:34:37.000Z",
            "id": "1172186765286879234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatinhos do parque municipal S\u00e3o t\u00e3o lindos! Toda vez que passo fico apaixonado !! \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "4141022140",
            "created_at": "2019-09-12T16:30:12.000Z",
            "id": "1172185653385269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral no Parque Nacional https://t.co/PgRriqgeVJ"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2019-09-12T16:24:45.000Z",
            "id": "1172184281789194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA CORA\u00c7\u00c3O ALERTA C\u00c9REBRO ATIVO - Montes Claros - MG - Corrida de 5 e 10 KM.\n\nDia 29/09/2019 a partir de 07:00 no Parque Municipal \n\nSiga no\u2026 https://t.co/fZjr6tfvfL"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-09-12T16:10:08.000Z",
            "id": "1172180602197594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/fA6iB0stYG"
        },
        {
            "author_id": "50310849",
            "created_at": "2019-09-12T16:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172179598861320192",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews At\u00e9 aqui no Sul, em SC, t\u00e1 tendo inc\u00eandio, como o q ocorreu no Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, que obrigou dezenas de fam\u00edlias s deixarem suas casas. Esses inc\u00eandios precisam ser investigados para averiguar-se a possibilidade de sabotagem."
        },
        {
            "author_id": "1047622835965976577",
            "created_at": "2019-09-12T15:55:37.000Z",
            "id": "1172176949055299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o t\u00e1 ligado no que t\u00e1 acontecendo logo aqui perto...\nO parque da Serra do Tabuleiro em SC \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral a natureza e j\u00e1 t\u00e1 pegando fogo a A MAIS DE DOIS DIAS! \n\u00c9 pura ignor\u00e2ncia ou ningu\u00e9m liga mais pro meio ambiente mais? https://t.co/tpRm2cwodq"
        },
        {
            "author_id": "1094294863590371334",
            "created_at": "2019-09-12T15:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172174825995079680",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA Essas fotos s\u00e3o do inc\u00eandio criminoso que devastou mil hectares no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro nessa semana. A regi\u00e3o n\u00e3o tem hist\u00f3rico de combust\u00e3o espont\u00e2nea, ou seja, o fogo \u00e9 provavelmente criminoso.\nLink:https://t.co/qqaSrB8ivB https://t.co/rVoFnj6CpA"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2019-09-12T15:37:43.000Z",
            "id": "1172172447044571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/5tynFeaQUE"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2019-09-12T15:31:24.000Z",
            "id": "1172170855947874307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional - 12/09/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/bOQ7yAeOm4"
        },
        {
            "author_id": "96114352",
            "created_at": "2019-09-12T15:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1172169975735496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia foi dif\u00edcil arrumar o cabelo #tbt em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/oRpJXmfXyW"
        },
        {
            "author_id": "1058378981718876160",
            "created_at": "2019-09-12T15:21:40.000Z",
            "id": "1172168404322660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GloboLixoTraidoradaPatria \nDeixa falir,uma empresa que ri de vitimas do terrorismo de 11 de setembro,cujos artistas apoiam aborto,devem milh\u00f5es de impostos,construiu sua sede em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois vem querer bancar a ambientalista.ETC....... https://t.co/zuTk8KgS1u"
        },
        {
            "author_id": "1379915857",
            "created_at": "2019-09-12T15:20:22.000Z",
            "id": "1172168079855558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque municipal, vou ver se levo meu ukulele"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2019-09-12T15:12:02.000Z",
            "id": "1172165979671007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o MBIT (Movimento dos Bolsominions Invasores de Terras).\n\nMegaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/Klwszelcau"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T15:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172165939216998405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape #Coreto #Bandstand em Parque Municipal\u2026 https://t.co/mulni6rTyw"
        },
        {
            "author_id": "795248550321983488",
            "created_at": "2019-09-12T15:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16930836,
                        -25.09529788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1172165918807515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que \u00e9 dia de #tbt resolvi postar fotos desse dia q passamos no Parque Estadual de Vila Velha\n.\n.\n.\n.\n.\n#quintadetbt #vilavelha #parquevilavelha #parque #verde #pedrasnaturais em Ponta Grossa- Paran\u00e1 https://t.co/6J1zUYHvZn"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2019-09-12T15:06:37.000Z",
            "id": "1172164618833321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF3 MANT\u00c9M DECRETO QUE CRIOU \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DE BODOQUENA EM MATO GROSSO DO SUL - https://t.co/EWzPyNQDjz https://t.co/vHhA8U6FNY"
        },
        {
            "author_id": "1245957841",
            "created_at": "2019-09-12T15:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70669082",
                        "start": 4,
                        "username": "Par_Gal"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "152770671",
                        "start": 192,
                        "username": "temtem23"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "376632397",
                        "start": 211,
                        "username": "PPdeVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172163236654964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0fO @Par_Gal apoiou manter a defensa ante a UNESCO a cadndidatura a Patrimonio da Humanidade do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, unha candidatura \"s\u00f3lida, integradora e realista\" indicou @temtem23 no pleno @PPdeVigo https://t.co/w2SVVOaxQl"
        },
        {
            "author_id": "43301716",
            "created_at": "2019-09-12T14:59:43.000Z",
            "id": "1172162883490406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Meninada | 15/09 Cidade Nova | 28/09 Parque Municipal https://t.co/tImAIPY5GU"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-09-12T14:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "68313718",
                        "start": 23,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1640556884",
                        "start": 93,
                        "username": "ANTT_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172162243984838661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Apesar de a decis\u00e3o do @STF_oficial ter sido publicada h\u00e1 mais de um ano, no \u00faltimo dia 28 a @ANTT_oficial publicou documento em que considera como pertencente \u00e0 faixa de dom\u00ednio da Ferrogr\u00e3o uma \u00e1rea do Parque Nacional reduzida inconstitucionalmente por meio de medida provis\u00f3ria https://t.co/AmT8vL5LuA"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-09-12T14:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "38732884",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "523331076",
                        "start": 33,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1640556884",
                        "start": 54,
                        "username": "ANTT_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "68313718",
                        "start": 191,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172160758769172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @MPF_PA enviou recomenda\u00e7\u00e3o ao @MInfraestrutura e \u00e0 @ANTT_oficial para que o projeto da ferrovia Ferrogr\u00e3o respeite \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, conforme jurisprud\u00eancia do @STF_oficial \n\nSaiba mais: https://t.co/BCRDghjlxn https://t.co/BXGXnnrmOI"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2019-09-12T14:47:23.000Z",
            "id": "1172159777759211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional, invasores dizem que foram estimulados por JAIR BOLSONARO. https://t.co/X3nPXEHVb0"
        },
        {
            "author_id": "148062762",
            "created_at": "2019-09-12T14:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1172159324988289025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz \u00e9 quem olha para dentro e sorri ao se ver \u2764 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Hy86J1vmzl"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172159097384460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape #Flores #Flowers #Ponte #Bridge em Parque\u2026 https://t.co/n2dUPGxVui"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2019-09-12T14:44:30.000Z",
            "id": "1172159054111793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a aos nossos bravos bombeiros que est\u00e3o atuando para conter o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, que j\u00e1 consumiu o equivalente a mil campos de futebol.\n#deputadoivannaatz #meioambiente https://t.co/PJKBdRIoIT"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172158270057918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti Imagem de Nossa Senhora da Boa Viagem - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape\u2026 https://t.co/BrKGSI8A7T"
        },
        {
            "author_id": "53281335",
            "created_at": "2019-09-12T14:41:01.000Z",
            "id": "1172158176357244930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns presidente... fala o a quer, agora vai fazer oq com essas pessoas? As falas delas parecem de seguidores de l\u00edderes de seitas q ou tombam ou matam https://t.co/HVSfP59Gh1"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-09-12T14:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "8802752",
                        "start": 190,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172157933393776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Atrativos do Parque Nacional da #ChapadaDosGuimar\u00e3es (MT) s\u00e3o fechados por #queimadas, diz @ICMBio. A estimativa \u00e9 de que o fogo j\u00e1 tenha consumido 5 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. Leia mais no @g1 : https://t.co/ZbGeJTnBPo #Cerrado #SemanaDoCerrado #MeioAmbiente #ConectadoNoPlaneta https://t.co/oydALlGQZz"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172157680988893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato \ud83e\udd86 - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti Imagem de Nossa Senhora da Boa Viagem - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem\u2026 https://t.co/R2Ms6z656i"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172157029819080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti Imagem de Nossa Senhora da Boa Viagem - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape\u2026 https://t.co/9ChWft2xMw"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-12T14:28:03.000Z",
            "id": "1172154914904006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento e inc\u00eandio em \u00e1rea protegida e pastagem: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai autua paranaense em R$ 323 mil por desmatamento, inc\u00eandio e outros danos em 126 hectares\u2026 https://t.co/KgBewfAdb3 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/E3oT4QLdbQ"
        },
        {
            "author_id": "6860692",
            "created_at": "2019-09-12T14:25:27.000Z",
            "id": "1172154259959361536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC, avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/dk8YX17DoO"
        },
        {
            "author_id": "1031906810918326273",
            "created_at": "2019-09-12T14:23:17.000Z",
            "id": "1172153712330104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem mandou acreditar nele? Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/RPD0KzAqOe"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2019-09-12T14:13:39.000Z",
            "id": "1172151290308321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/XwZamZRoDo"
        },
        {
            "author_id": "111043948",
            "created_at": "2019-09-12T14:11:37.000Z",
            "id": "1172150776246001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fotojornalista multiplataforma [talentoso pacas], Tiago Ghizoni, do Di\u00e1rio Catarinense, d\u00e1 uma boa dimens\u00e3o do que est\u00e1 sendo esse inc\u00eandio ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Nas imagens, que s\u00e3o de... https://t.co/QNp4ov6UVO"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172150104855330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti Imagem de Nossa Senhora da Boa Viagem - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape em\u2026 https://t.co/kbUrd7ZvoO"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2019-09-12T14:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1172149714289954822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti Imagem de Nossa Senhora da Boa Viagem - #BeloHorizonte #MinasGerais #BH #MG #Ferias #Vacation #Travel #Trip #Viagem #Pra\u00e7a #Square #Natureza #Nature #Paisagem #Landscape #Lago\u2026 https://t.co/Qo1ozAeCpn"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-09-12T14:00:27.000Z",
            "id": "1172147965819047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada atinge Parque Estadual da Serra Dourada, ponto tur\u00edstico da cidade de Goi\u00e1s https://t.co/BTrdUIOUdZ"
        },
        {
            "author_id": "3207053981",
            "created_at": "2019-09-12T13:59:53.000Z",
            "id": "1172147824596803595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/rvoOzzZSaT"
        },
        {
            "author_id": "2356048320",
            "created_at": "2019-09-12T13:55:37.000Z",
            "id": "1172146751073136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/sZrRJ4JSJ4"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2019-09-12T13:48:12.000Z",
            "id": "1172144883018190854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino \u00e9 o que menos importa, o que vale \u00e9 sempre estar \u00e0 procura do novo e\u00a0 voltar com uma bagagem carregada de emo\u00e7\u00f5es.\n.\n.\n#tbt #viagem #minasgerais #ibitipoca #paisagem #natureza #brasil em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/u8jd7cbUQK"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-09-12T13:48:06.000Z",
            "id": "1172144858670256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e friozinho no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste momento. As informa\u00e7\u00f5es (previs\u00f5es) de seca n\u00e3o bateram.  Salve, people. Bom dia."
        },
        {
            "author_id": "79284820",
            "created_at": "2019-09-12T13:47:54.000Z",
            "id": "1172144810163081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o inc\u00eandios criminosos (n\u00e3o h\u00e1 em SC mesmo com estiagem, combust\u00e3o natural devido a seca) na \u00e1rea do parque Estadual Serra do Tabuleiro.\nA omiss\u00e3o proposital dos governos federal e estadual, a sensa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/9p8wvU0BEG"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-09-12T13:45:49.000Z",
            "id": "1172144285296287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidad\u00e3o de Juruti, venha comparecer na Consulta P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na APA do Jar\u00e1. Sua voz e suas d\u00favidas s\u00e3o de grande import\u00e2ncia para o debate.\n\n#ConsultaPublica #AreaDeProtecao #Juruti #Amazonia #Imazon https://t.co/y3JxQt1OZT"
        },
        {
            "author_id": "9206852",
            "created_at": "2019-09-12T13:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "34780778",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolChristo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172142646871175168",
            "in_reply_to_user_id": "34780778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolChristo Imagino a Nina no futuro rindo dessas tecnologias ultrapassadas que estavam na moda quando seus pais eram mais novos. Tipo eu olhando dentro de um tubinho pra ver uma foto minha pequeno montado numa zebra do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "970486091806662656",
            "created_at": "2019-09-12T13:33:28.000Z",
            "id": "1172141178017525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vou no parque nacional e dessa vez \u00f1 vou tirar foto sem camisa ora evitar alguns traumas kkkk e tbm evitarei foto de corpo todo em p\u00e9 kkk"
        },
        {
            "author_id": "536671922",
            "created_at": "2019-09-12T13:29:55.000Z",
            "id": "1172140284286853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/4q7pkajjhf"
        },
        {
            "author_id": "44888964",
            "created_at": "2019-09-12T13:24:26.000Z",
            "id": "1172138904356564993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em meio a c\u00e2nions e pared\u00f5es rochosos, parque nacional abriga mil s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e museu interativo\".\n\nVisitem a Serra da Capivara. Visitem o Piau\u00ed &lt;3\n\nhttps://t.co/hjrPAfJT2z"
        },
        {
            "author_id": "393212338",
            "created_at": "2019-09-12T13:23:25.000Z",
            "id": "1172138647505833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS INVASORES QUEBRARAM A CARA..\nMAS A MESMA IMPRENSA QUE CONDENAVA Jair Messias Bolsonaro  AGORA DEFENDE OS INVASORES.. https://t.co/GUtY1dl9Ca"
        },
        {
            "author_id": "317304041",
            "created_at": "2019-09-12T13:22:17.000Z",
            "id": "1172138364067373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/RfgTArqCWQ"
        },
        {
            "author_id": "40362157",
            "created_at": "2019-09-12T13:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1172138327098761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacada reunida no caminho para a Ponte P\u00eansil no Japui em SV. em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/zYuXXLMyI0"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2019-09-12T13:21:27.000Z",
            "id": "1172138152368246787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Vian apresenta o caso da Fazenda S\u00e9lia pr\u00f3xima ao Parque Nacional das Emas em 2004. #SintropiaNaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1108523016118513664",
            "created_at": "2019-09-12T13:15:05.000Z",
            "id": "1172136550131539970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu aqui em RO, mas quem narrou foi a FSP. Vergonhosos demais..\nMegaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/I9Db5cZAtr"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2019-09-12T13:14:49.000Z",
            "id": "1172136484733947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove atividades para celebrar o Dia do Cerrado;\n\nMais de 375 visitas foram agendadas para o evento.\n\nhttps://t.co/clrUuInDLl https://t.co/wK7wca8S8l"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2019-09-12T13:12:59.000Z",
            "id": "1172136020088934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/56R1OEVSfz\nAssuntos do dia: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #Terremoto, #vulcanismo\nLeia as principais not\u00edcias de hoje e saiba onde encontrar o Parque Estadual Pico do Marumbi. https://t.co/j4yNdlcCPe"
        },
        {
            "author_id": "2557540363",
            "created_at": "2019-09-12T13:08:08.000Z",
            "id": "1172134801723265026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reitegra\u00e7\u00e3o de posse em Rond\u00f4nia os invasores foram a m\u00eddia dizer que invadiram incentivados pelo discurso do BOLSONARO.\n\nParece piada mas \u00e9 s\u00e9rio. As pessoas est\u00e3o dizendo que est\u00e3o sendo incentivadas a queimarem as matas e invadir pelo Bolsonaro!\n\nhttps://t.co/eyJT0pVGrk"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-09-12T13:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "43347078",
                        "start": 64,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1166535377907310592",
                        "start": 128,
                        "username": "SandroLeo_"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "253034260",
                        "start": 140,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172134104025968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que me mostra o mapa de 1500 e atual da mata atl\u00e2ntica @sosma eu me decepciono\nNo #responsaveisambientaisalc \n\nFala do @SandroLeo_ @ICMBio mostrando o artigo abaixo o calculo do ano passado. So 30% esta em area protegida unidades de conserva\u00e7\u00e3o #protectedarea #brazil https://t.co/31YxiNJetY"
        },
        {
            "author_id": "81361700",
            "created_at": "2019-09-12T13:03:12.000Z",
            "id": "1172133561731833858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 anos morando em uma reserva biol\u00f3gica e como eu aprendo a imitar uma cascavel? Isso mesmo, com a Baby Bobolete P\u00e1\n\n#BabyERose"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2019-09-12T13:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "197491849",
                        "start": 113,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172133465824858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/EKf76GDzGT via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "62799891",
            "created_at": "2019-09-12T13:01:04.000Z",
            "id": "1172133024366022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do trabalho de campo que os alunos da 1\u00aa s\u00e9rie A da unidade Venda Nova fizeram na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Carste de Lagoa Santa. Um dia de aventura, explora\u00e7\u00e3o e muito aprendizado!\n#trabalhodecampo #lagoasanta #alunosexploradores #chromosvendanova #ensinomedio https://t.co/Yp1qfLNxxH"
        },
        {
            "author_id": "1169554979201437698",
            "created_at": "2019-09-12T12:55:01.000Z",
            "id": "1172131501179318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal afim de putaria"
        },
        {
            "author_id": "728045208",
            "created_at": "2019-09-12T12:53:51.000Z",
            "id": "1172131205757751298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/35lIPk2IXW"
        },
        {
            "author_id": "981342783335215104",
            "created_at": "2019-09-12T12:49:16.000Z",
            "id": "1172130051535622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar uma baguncinha no Parque municipal, depois do trampo acho q vou descer pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "28151140",
            "created_at": "2019-09-12T12:38:57.000Z",
            "id": "1172127458776293376",
            "in_reply_to_user_id": "28151140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para entender o contexto desse inc\u00eandio em \u00e1rea protegida - https://t.co/hn5dc8I28s"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2019-09-12T12:35:15.000Z",
            "id": "1172126526109712391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] O Ala Archa National Park \u00e9 um parque nacional alpino nas montanhas Tian Shan do Quirguist\u00e3o, estabelecido em 1976 e localizado a aproximadamente 40 km ao sul da capital Bishkek.\n No Quirguist\u00e3o, a\u2026 https://t.co/I3HfORjm2T"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-09-12T12:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "168917668",
                        "start": 177,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172125409028313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi monitorada durante toda a madrugada, com constata\u00e7\u00e3o de que o #inc\u00eandio foi controlado ap\u00f3s 40 horas de combate.  https://t.co/QwTT7mLwP0 via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "64886361",
            "created_at": "2019-09-12T12:26:55.000Z",
            "id": "1172124427343056903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o e o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e3o sendo destru\u00eddos. A popula\u00e7\u00e3o de Cuiab\u00e1 t\u00e1 tendo que respirar ar com fuma\u00e7a E NINGU\u00c9M T\u00c1 FALANDO DISSO"
        },
        {
            "author_id": "152896631",
            "created_at": "2019-09-12T12:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.2615633,
                        53.35326663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "1172123619322945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de conhecer a famosa ponte onde foi gravado a cena do primeiro encontro do filme #PSEuTeAmo ? \ud83e\udd70\ud83c\udfac\ud83c\udf40\n\nVenha se aventurar com #AdventureMachineTrips\nneste passeio de um dia pelas maravilhas do Parque Nacional\u2026 https://t.co/bEeaezVYzh"
        },
        {
            "author_id": "200326326",
            "created_at": "2019-09-12T12:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.2053,
                        11.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1172119132407586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 ano atr\u00e1s exploravamos o Tayrona Park em meio a muitas risadas. CABALLO? em Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/RQjZHffATy"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2019-09-12T12:04:39.000Z",
            "id": "1172118823643885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] A natureza no Quirguist\u00e3o. \n Desbravamos pouco o Quirguist\u00e3o comparativamente com o Tajiquist\u00e3o. Sempre tentamos conhecer um parque nacional pelos pa\u00edses que passamos e tivemos a sorte de sermos\u2026 https://t.co/twvfQojkKf"
        },
        {
            "author_id": "64886361",
            "created_at": "2019-09-12T12:00:49.000Z",
            "id": "1172117858953912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cH\u00e1 mais de duas semanas, um inc\u00eandio tem destru\u00eddo as florestas no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65 km de Cuiab\u00e1.\u201d E NINGU\u00c9M TA FALANDO DISSO"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-12T11:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1262393277661224961",
                        "start": 13,
                        "username": "arcanjo_01"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2550946206",
                        "start": 28,
                        "username": "CBMSC193"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172116417505894401",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "AMBIENTE | O @ARCANJO_01 do @CBMSC193 sobrevoa o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro nesta manh\u00e3 em busca de pequenos focos de fogo remanescentes e que podem ser debelados rapidamente.  https://t.co/6eLI3KzE5H"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-12T11:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "28151140",
                        "start": 204,
                        "username": "outroangulofoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172115646257270791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "AMBIENTE | Bombeiros e volunt\u00e1rios conseguiram controlar o inc\u00eandio que consumiu cerca de mil hectares no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina. As fotografias s\u00e3o de Ramiro Furquim da @outroangulofoto. https://t.co/OEPq83VEMN"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2019-09-12T11:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "19018234",
                        "start": 133,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172115551965143042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia: megaopera\u00e7\u00e3o faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional invadida incentivada por Bolsonaro https://t.co/xAepLoAQUh via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "76049312",
            "created_at": "2019-09-12T11:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "128372940",
                        "start": 111,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172115175023030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Essas pessoas invadiram uma floresta nacional, 5 dias antes do 2\u00ba turno, estimuladas pelas falas criminosas de @jairbolsonaro. E esperam ser assentadas em uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Esse governo tem um compromisso com a mentira e a bandidagem. https://t.co/6Ze6jRYK6Z"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2019-09-12T11:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "19018234",
                        "start": 123,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172114130049875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional invadida incentivada por Bolsonaro https://t.co/BY8Y5LMvFj via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2019-09-12T11:44:32.000Z",
            "id": "1172113763224473600",
            "in_reply_to_user_id": "1564053194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive estamos no fire festival hoje de 10 as 18 perto do Palco Park no parque municipal! \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-09-12T11:37:23.000Z",
            "id": "1172111961481502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os invasores disseram  que foram estimulados pelas promessas de Bolsonaro de acabar com reservas florestais.\n\nMegaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/WGcM0gPWM6"
        },
        {
            "author_id": "28151140",
            "created_at": "2019-09-12T11:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2550946206",
                        "start": 14,
                        "username": "CBMSC193"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "28151140",
                        "start": 200,
                        "username": "outroangulofoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172111750126362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Palho\u00e7a/2019: @CBMSC193 e volunt\u00e1rios controlaram  #inc\u00eandio de 1000 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro perto da #Pinheira. O monitoramento continua.\n\nFoto: Ramiro Furquim/@outroangulofoto https://t.co/6LPv1fhXqs"
        },
        {
            "author_id": "85919512",
            "created_at": "2019-09-12T11:27:46.000Z",
            "id": "1172109544698384386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repararam que t\u00e1 cheio de parque nacional pegando fogo e maioria foi inc\u00eandio criminoso? Bem estranho isso a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "26004024",
            "created_at": "2019-09-12T11:25:31.000Z",
            "id": "1172108977309704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "\u201cInvasores disseram que foram estimulados por promessas de Bolsonaro; PF prende quatro l\u00edderes\u201d\n\nMegaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/EcZc6QD1An"
        },
        {
            "author_id": "153259769",
            "created_at": "2019-09-12T11:22:53.000Z",
            "id": "1172108315054288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta\u00a0nacional https://t.co/FAY733KlZ3 https://t.co/K0pWHCcnLV"
        },
        {
            "author_id": "1598543533",
            "created_at": "2019-09-12T11:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172107153076838402",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori A fuma\u00e7a provavelmente \u00e9 do incendio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - Palho\u00e7a/SC. Come\u00e7ou na ter\u00e7a a noite."
        },
        {
            "author_id": "24927493",
            "created_at": "2019-09-12T11:11:04.000Z",
            "id": "1172105342139928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando estamos falando de destruir a floresta, \u00e9 disso que estamos falando. Destruir... https://t.co/2MtKRMs80n"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-09-12T11:06:27.000Z",
            "id": "1172104178690396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores disseram que foram estimulados por promessas de Bolsonaro // Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/AdlNdrfnOU"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-09-12T11:00:00.000Z",
            "id": "1172102556631359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC, avan\u00e7a e atinge mil hectares\n\nhttps://t.co/SCuVymtv1k"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2019-09-12T10:57:12.000Z",
            "id": "1172101848888745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/yV7M9BEvhQ"
        },
        {
            "author_id": "937352229312450560",
            "created_at": "2019-09-12T10:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1172101459556687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado por este para\u00edso.\nRegi\u00e3o do Capara\u00f3.\nLocal: Cachoeira do Rog\u00e9rio\nIuna- ES\nFoto: Viagens do Roger\nRegistro: goprohero7\nModelo: joci_cost em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4QFFlqAws4"
        },
        {
            "author_id": "304092926",
            "created_at": "2019-09-12T10:54:52.000Z",
            "id": "1172101263607156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A irresponsabilidade de Bolsonaro custa muito caro ao Brasil. Gigantesca invas\u00e3o de floresta amaz\u00f4nica aconteceu porque o ser das trevas incentivou - e incentiva - esse tipo de a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria. Precisamos virar essa p\u00e1gina de horror! https://t.co/1NmtJ28ofa"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [h9406yo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "h9406yo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "h9406yo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaveljNicaragua].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaveljNicaragua",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaveljNicaragua"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gustavo_lugues].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gustavo_lugues",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gustavo_lugues"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VitorCostaing].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VitorCostaing",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VitorCostaing"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arcanjo_01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arcanjo_01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arcanjo_01"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Albufeira, Portugal",
                "id": "a8a40d0cacf5a902",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pocon\u00e9, Brasil",
                "id": "76ee5144383b1ee5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1171827727097352192",
                "name": "PerpetuaHendy",
                "username": "HendyPerpetua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852314863",
                "name": "Jaqueline Felix",
                "username": "jaqueborchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128745985",
                "name": "SUS na veia, ele na cadeia!",
                "username": "ale_bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037442811",
                "name": "iza",
                "username": "onlyparrillax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021740068841631745",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0freno Diniz .'.",
                "username": "brenofsdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886353351079841794",
                "name": "Catiane",
                "username": "Caty7561",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996219273629655041",
                "name": "s\ud83c\udd70\ufe0fbrina",
                "username": "_sabrinabatist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78419002",
                "name": "Marcelo A de souza",
                "username": "marceloboby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167361239",
                "name": "Thales \u2720",
                "username": "thalesalaerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868562004423921664",
                "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd22",
                "username": "Guiduarte98_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59194263",
                "name": "Saulo Pereira",
                "username": "saulobpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707717158109892609",
                "name": "gilmar a favretto",
                "username": "GilmarFavretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94552631",
                "name": "Francesco Garabello",
                "username": "chingolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565366680",
                "name": "gabriella faria",
                "username": "Bischuenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71991506",
                "name": "Efraim F\u00e9lix",
                "username": "souefraimfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533005",
                "name": "rodrigo",
                "username": "ocronico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29762744",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1",
                "username": "renatamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3144926843",
                "name": "\ud835\udc44\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc5b!\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1d",
                "username": "xaCanary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180041471",
                "name": "Vagner Martines",
                "username": "vagner_martines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219293053",
                "name": "Carla Schimmelfenig",
                "username": "Manaschimmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133926340221165573",
                "name": "Rodrigo Carvalho",
                "username": "rodrigoc4rv4lh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711662412768944128",
                "name": "#vit\u00f3ria",
                "username": "vitria87935662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54974361",
                "name": "Andrea Mignon",
                "username": "MignonRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640964996",
                "name": "edilene Aparecida ",
                "username": "EdilenePedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78645355",
                "name": "gabriel henrique",
                "username": "gabrielschaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225636034",
                "name": "celiam",
                "username": "celia_muz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35921685",
                "name": "Disco - Kylie Minogue",
                "username": "julioa_limaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938149704147308545",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 - PCPA",
                "username": "pcdopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475183241",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Ribeiro",
                "username": "josecribeiro26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445450937",
                "name": "Luana Helena",
                "username": "luhelenag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15101134",
                "name": "lari",
                "username": "pandalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439331218",
                "name": "ruiva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "lmjbottled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005416",
                "name": "Silvia Neide",
                "username": "silvinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024375",
                "name": "Anderson Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\udc4a",
                "username": "advandersoncruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38322132",
                "name": "murillo moret",
                "username": "moret_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016745592742207489",
                "name": "\u0618",
                "username": "slipvulgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51852382",
                "name": "Vossa Senhorinha",
                "username": "fakejulis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35735044",
                "name": "Correio Radar",
                "username": "correioradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469351755",
                "name": "Anderson Beiral",
                "username": "AndersonBeiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044926614264590337",
                "name": "Ronaldo Cooper dos Santos",
                "username": "RonaldoCooperd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2835261249",
                "name": "mimi \u2605",
                "username": "siriuscrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196456103",
                "name": "Bruna Volpi",
                "username": "brunavolpii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721061736921624579",
                "name": "\uff29\uff53\uff41 \u039b\uff36",
                "username": "Sabela_AV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348378056",
                "name": "nofler",
                "username": "nofler8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304943895",
                "name": "Antonio Carlos Diniz",
                "username": "Diniz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100593436",
                "name": "WILL NOGUEIRA",
                "username": "WILLNOGUEIRA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61794794",
                "name": "Wagner Ribeiro",
                "username": "WagnerDRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101271758676594696",
                "name": "bode espia todo",
                "username": "rysoflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29917502",
                "name": "ann",
                "username": "ima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848278025414299650",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunotdaudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935793",
                "name": "Enio Paipa",
                "username": "eniopaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907571503545319424",
                "name": "MPRN Oficial",
                "username": "MPRN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15890581",
                "name": "Mossor\u00f3",
                "username": "mossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582490152",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "felipepcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466525378",
                "name": "Kl\u00e9ber Oliveira Velo",
                "username": "KlberOliveiraVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323256844",
                "name": "Anildo Ritzel Pereir",
                "username": "AnildoRitzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28803662",
                "name": "Carlos Alberto HANG",
                "username": "Hangjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171857129713688577",
                "name": "Centro de Artesanato",
                "username": "CentralArtesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588535216",
                "name": "N\u00e9ia Boaventura",
                "username": "lindinhaeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942822180647292928",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "bruno_rungue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149334527",
                "name": "emma",
                "username": "_emmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431921913723564034",
                "name": "rai",
                "username": "raikpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704511004",
                "name": "Henrique",
                "username": "tuitandox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792068908899598336",
                "name": "Amanda",
                "username": "Amandacamposfju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627341657",
                "name": "Marc\u00e9lia Regina",
                "username": "mrferreirabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858823638",
                "name": "Taberna Pub BH",
                "username": "TabernaPubBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170773704",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "marcosmarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367265763",
                "name": "Alcimar Barreto",
                "username": "AlcimarBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978450785435570177",
                "name": "Adriano Claudio",
                "username": "AdrianoClaudi12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162508409490550785",
                "name": "Gabri(Hell)",
                "username": "lux_infernis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150365419",
                "name": "Ana",
                "username": "Anacec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43700382",
                "name": "Aildo Rodrigues Ferreira",
                "username": "aildorodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912600738",
                "name": "alcione caetano",
                "username": "alcionecaetano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056548119",
                "name": "Mateus Fran\u00e7a \ud83d\udc7d\u271d\ufe0f\u262e\ufe0f",
                "username": "_umnegrogato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130483066449932289",
                "name": "Ieda Lopes",
                "username": "IedaLopes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169076645",
                "name": "Anselmo Venansi",
                "username": "anselmovenansi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874770502010667008",
                "name": "Dedo no Mapa",
                "username": "dedonomapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142582354453630976",
                "name": "EDMAR ARA\u00daJO",
                "username": "araujonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536900315",
                "name": "MARCELO",
                "username": "MARCELO50208560",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317812725",
                "name": "Marcello Barbosa",
                "username": "marbarbosarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51158252",
                "name": "Thiago BarachoLula2022\ud83d\udea9\ud83d\udcaa CRF\u2665\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "TFBaracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331692589",
                "name": "Felipe Silva",
                "username": "eufelipemittal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733564200",
                "name": "barriga de aluguel",
                "username": "porraitalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122362873",
                "name": "Professor Juliano Lopes",
                "username": "JulianoLopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728664216916373504",
                "name": "Fernando Marangoni",
                "username": "FJMarangoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20981782",
                "name": "A\u00edlsom",
                "username": "ailsom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079199682570657792",
                "name": "Ananda Fonseca",
                "username": "AnandaFonseca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46696832",
                "name": "Eduardo Homem",
                "username": "eduardohomem41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761734367605583872",
                "name": "micr\u00f3bio do caralho",
                "username": "luluxa_htinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69162233",
                "name": "Rafa Pedra",
                "username": "rafandrollbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930878051528867840",
                "name": "Remi Reynoso",
                "username": "remi_reynoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64038102",
                "name": "Michel Nascimento",
                "username": "michelhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886620279367249921",
                "name": "Joao Lucas",
                "username": "joalllucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445612525",
                "name": "Benny the Dog",
                "username": "RealBennytheDog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151339826",
                "name": "Leonardo S.",
                "username": "LeeonardoS7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60356720",
                "name": "Roberta E.B. #ForaDireitaLiberal\u2696\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "robertaebohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46040478",
                "name": "Fabio Pannunzio",
                "username": "blogdopannunzio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83d\udc89",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376451992",
                "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc60 \ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc4e",
                "username": "melombras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795765571",
                "name": "Oi, trouxe comida.",
                "username": "acheiaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804075",
                "name": "Tchalisson",
                "username": "tchalisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2995610423",
                "name": "Jos\u00e9 Nelto",
                "username": "depjosenelto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975506828254642176",
                "name": "hug\u00e3o",
                "username": "nizcomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460305304",
                "name": "Ricardo Ayres",
                "username": "RicardoAyres_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53891112",
                "name": "rita farr",
                "username": "joaotc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174435305",
                "name": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Skate",
                "username": "cbskoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050893146123640833",
                "name": "@BladiCalde \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "BladiCalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005559321365753856",
                "name": "\u2764\ud83d\udda4 Luciana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "triunfo79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134207477",
                "name": "Camilo Alfonso Espa\u00f1a Corea \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "alfy_1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428811245",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\u00ed\ud835\ude8a \ud835\ude7d\ud835\ude98\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude70\ud835\ude9b\u00e1\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "noelia_arauz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021448870981787649",
                "name": "@\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd76\ud83c\udd7e \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "Atego16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453674992",
                "name": "colvert matamoros \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "collvermat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226209715",
                "name": "\u262d\ud83d\udd25 \ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7e \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ElMachoAguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918670392138588162",
                "name": "H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "HoChiMinhF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857895967",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70 \ud83d\udc93\ud83d\udda4",
                "username": "Martha_Elena16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344141720",
                "name": "S\u0332u\u0332p\u0332e\u0332r\u0332f\u0332r\u0332o\u0332g\u03328\u03329\u0332\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "superfrog89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030116883490635776",
                "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude49\ud835\ude5e\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\u00f1\ud835\ude64",
                "username": "fuerzaFSLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139169533871230976",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Joo60386848",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892291491",
                "name": "Luciano Mattos",
                "username": "lucianomattosmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171931064",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o De Jornal",
                "username": "RedacaoDeJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341008184",
                "name": "dudu",
                "username": "duds_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87246216",
                "name": "BC Aguiar",
                "username": "bc414aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128173837756055552",
                "name": "miza",
                "username": "WevertonDeJes17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768940",
                "name": "KKKKKKKKKKKKKurt",
                "username": "vaimuleque_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087507629696528384",
                "name": "Paulo A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udccd\ud83d\udd96",
                "username": "PauloAl27187521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151585959",
                "name": "Tih",
                "username": "TIH___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397601180554080257",
                "name": "\ud83c\udf40\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee",
                "username": "eiCamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390377448",
                "name": "Diego Marques",
                "username": "osextosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193535479",
                "name": "noia",
                "username": "brunonoia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235805638",
                "name": "Flay Ferreira",
                "username": "flayferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18436797",
                "name": "biabionica - PICANHA, CERVEJA & LULA",
                "username": "biabionica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65909863",
                "name": "Robinhocicloturista",
                "username": "Robsongaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701204544668172288",
                "name": "Michael David Santos",
                "username": "creativemichae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374561653",
                "name": "Creative Fotografias",
                "username": "creativemoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174612",
                "name": "Livinha vacinada",
                "username": "liviaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4297997655",
                "name": "Manuel Nun Francisco",
                "username": "francisfotoPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736948859490959360",
                "name": "tuzin",
                "username": "sortuzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77025457",
                "name": "Helio Martins",
                "username": "helinhoforta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943906135173713920",
                "name": "Ant\u00f3nio Cunha Pereira",
                "username": "A_Cunha_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007687793026519040",
                "name": "Sandro Cowboy",
                "username": "cowboy_sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72852473",
                "name": "\u041b\u0443\u0438\u0437 \u041a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043e \u0412\u0438\u044d\u0438\u0440\u0430",
                "username": "luclavilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59649937",
                "name": "Seguindo em frente...",
                "username": "Hiltoncapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30486949",
                "name": "Egon",
                "username": "Egon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077020378999017473",
                "name": "pedro bala",
                "username": "ppedrobala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055227500727623681",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86",
                "username": "bchilly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30078977",
                "name": "Caf\u00e9Point (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "cafepoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938877147061673993",
                "name": "Olympic Esporte",
                "username": "OlympicEsporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595950",
                "name": "Ant\u00f3nio Da Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Amigueldasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52782073",
                "name": "Lisboa",
                "username": "CamaraLisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088033896166510594",
                "name": "ArquivoLisboa",
                "username": "ArquivoLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017576067",
                "name": "victor ribeiro",
                "username": "colmeia_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578988047",
                "name": "O_fUCKING_pink_Leopardo",
                "username": "fucking_Leopard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437567743",
                "name": "Maria Lucia Leite #12SetForaBolsonaro\u2618\ufe0f\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marialucialeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176788318",
                "name": "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO MARANH\u00c3O",
                "username": "DefensoriaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942353880796549120",
                "name": "Idoso Radical de Esquerda",
                "username": "nicknameidoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69856844",
                "name": "Jos\u00e9 de Lemos",
                "username": "josedelemosM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69044569",
                "name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "FridaLulaKhalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4907284343",
                "name": "SNAP: elasmochilando",
                "username": "ElasMochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187205706",
                "name": "gueto.",
                "username": "jonatasgueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128802615226228737",
                "name": "Izadora Tavares",
                "username": "zadoratavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400124942",
                "name": "Louren\u00e7o e Souza",
                "username": "LourencoeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831644421254942720",
                "name": "fabi",
                "username": "milkshakespaere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995703937260015616",
                "name": "\u2661's xiaosung",
                "username": "xiaosung_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859297966581891072",
                "name": "Stray Kids",
                "username": "Stray_Kids",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106316602134401025",
                "name": "Siriguela Criativa",
                "username": "_siriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152896631",
                "name": "Bruno S. Mendes",
                "username": "BrunoSMendesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308869996",
                "name": "#LutaPelaVida \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4#EleNao",
                "username": "AmeliaAOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473054862",
                "name": "bruna",
                "username": "ibrunaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266707152",
                "name": "Thiago Oliveira",
                "username": "Th__Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97060438",
                "name": "Rond\u00f4nia Urgente",
                "username": "RondoUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163861642469400576",
                "name": "ACidade ON Campinas",
                "username": "acidadeoncps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144248691",
                "name": "Francisco Perez",
                "username": "frajaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148512706",
                "name": "Samuel Medina",
                "username": "sam_medina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778769523369504768",
                "name": "sem terra.",
                "username": "posseira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891985349533696",
                "name": "Emater Goi\u00e1s",
                "username": "EmaterGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000069746824540161",
                "name": "Assistance - Prote\u00e7\u00e3o Veicular",
                "username": "Assistanceprote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103588296",
                "name": "Frederico Stender",
                "username": "fredmengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134893822",
                "name": "Marcela Ximenes \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "marcelaxmenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844224",
                "name": "My Best Hotel",
                "username": "mybesthotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52102722",
                "name": "William Caldas",
                "username": "William_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936877029",
                "name": "Julio Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ja2_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401920252",
                "name": "carou \ud83e\udd8b",
                "username": "uo_carou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332223101",
                "name": "th\u00e1",
                "username": "ahthaIia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50165730",
                "name": "Gabriel Valle",
                "username": "biel_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051333958925996032",
                "name": "juceliobruzzi",
                "username": "juceliobruzzi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36692548",
                "name": "Ayuready ?",
                "username": "Ayu_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481219376",
                "name": "MR Advogados",
                "username": "mrodrigues_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107089179639533574",
                "name": "Jao",
                "username": "taldojaobigol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168343672611627008",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Nanda_almeiiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4481922015",
                "name": "Lucas",
                "username": "LNogueira014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665026190",
                "name": "Camilo Magnavita",
                "username": "Milomagnavita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056559701008306177",
                "name": "Ana Lu Biagioni",
                "username": "BiagioniLucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597067444",
                "name": "Bibi \u2661",
                "username": "bi_leall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084378",
                "name": "Marilene Santos",
                "username": "marilenepsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995421166843068416",
                "name": "bibis",
                "username": "bibistribbiani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054413388099526657",
                "name": "Laura",
                "username": "LauraAl05877872",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944081223",
                "name": "mavi\ud83e\udd40",
                "username": "allybeorlegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207752495",
                "name": "Carol Sim\u00f5es",
                "username": "anacarool13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191245515",
                "name": "ciceroyco",
                "username": "danieln92155223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275220311",
                "name": "CLEO \ud83c\udfb8",
                "username": "cleo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59190087",
                "name": "Z\u00e9 do mato",
                "username": "depoisdobip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169281823",
                "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Kari Lee",
                "username": "Gustavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49153274",
                "name": "apresentador do BBB 22",
                "username": "victoryanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64016363",
                "name": "Diogo Sim\u00f5es \u270d\ufe0f",
                "username": "DiogoAFSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163511019504852992",
                "name": "Lorena Trigo",
                "username": "LorenaTrigo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158909063280959490",
                "name": "Rondonianews",
                "username": "Rondonianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006629859299295232",
                "name": "TES \ud83d\udd4a\ufe0f\u2623\ufe0f (75%)",
                "username": "jamesholyspirit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371750088041762820",
                "name": "A.R.M.Y.",
                "username": "_LifeGoes_On_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199121408",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "Rodriigom4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175071",
                "name": "Hotmart",
                "username": "hotmart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294301940",
                "name": "bibia.",
                "username": "aannabeeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58509782",
                "name": "Maicon de Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\udc9a\ud83c\udf39",
                "username": "MSPinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732703576699633665",
                "name": "Sabrina\u2077 JOON DAY \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf3b\u2618\ud83c\udf3e\ud83c\udf37\ud83d\udc9c\ud83c\udf4a",
                "username": "ssabrinabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23186548",
                "name": "Fl\u00e1vio Tin",
                "username": "flaviotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025007840904327168",
                "name": "Jade Dan",
                "username": "danmaye_jade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20060938",
                "name": "Leandro Alves (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "leco_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166682580",
                "name": "Max Lemos",
                "username": "maxlemosrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42904975",
                "name": "Bruna Rafaela",
                "username": "rafabiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146591912",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "flaviaol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312910780",
                "name": "Marcelo Lins",
                "username": "MarceloLins68",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79379491",
                "name": "Artur Xex\u00e9o",
                "username": "axexeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1510491660",
                "name": "Leonam L. C\u00f4te",
                "username": "LCoteOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119276165",
                "name": "Aphrodisiaca",
                "username": "aphrodisiaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069548982760865793",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd87",
                "username": "a_moob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060194244772749312",
                "name": "Primeiras Flores",
                "username": "ComunelloChris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266680420",
                "name": "F\u00e1bio Bar\u00e3o",
                "username": "baraofabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74641757",
                "name": "Rafael Novais",
                "username": "raffnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12688832",
                "name": "Em situa\u00e7\u00e3o de Brasil \ud83d\udc891\ufe0f\u20e3",
                "username": "MatheusCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358864734",
                "name": "Marinhana",
                "username": "Mari_nana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364764695",
                "name": "Igor Reis de Moura",
                "username": "igor_mrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4141022140",
                "name": "Mang\u00e1zinho",
                "username": "DiBessas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50310849",
                "name": "J\u00falio (Ebrael)",
                "username": "EbraelS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047622835965976577",
                "name": "rachele",
                "username": "rachbanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094294863590371334",
                "name": "Jeny. \ud83d\udc22",
                "username": "JenFrasers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96114352",
                "name": "irla",
                "username": "irlarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058378981718876160",
                "name": "RubiaD'Lis",
                "username": "LisRubiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379915857",
                "name": "Paula",
                "username": "phaularodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26937869",
                "name": "Jos\u00e9 Rui Soares",
                "username": "siljoevsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795248550321983488",
                "name": "\u1609\u0197\u1455",
                "username": "iam_surtadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245957841",
                "name": "GrupoPopularGalicia",
                "username": "GrupoPopularGal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70669082",
                "name": "Parlamento Galicia",
                "username": "Par_Gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152770671",
                "name": "Teresa Egerique Mosquera",
                "username": "temtem23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376632397",
                "name": "PP de Vigo",
                "username": "PPdeVigo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43301716",
                "name": "Inesquecivel",
                "username": "presenteinesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640556884",
                "name": "ANTT",
                "username": "ANTT_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148062762",
                "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59 \u10e6",
                "username": "iKeell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53281335",
                "name": "thiago Campos",
                "username": "thiagoscampos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6860692",
                "name": "Hector Lima",
                "username": "hectorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031906810918326273",
                "name": "Vicente Parizi",
                "username": "PariziVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111043948",
                "name": "Marcelo Barcelos",
                "username": "barcelosjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3207053981",
                "name": "Nix",
                "username": "S24Natalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356048320",
                "name": "Juanma Rosa",
                "username": "BassistJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79284820",
                "name": "Lady Ddig",
                "username": "ladyvanseth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9206852",
                "name": "Martchelou Oficial",
                "username": "martchelou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34780778",
                "name": "Carol Christo queria dormir por um m\u00eas inteiro",
                "username": "CarolChristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970486091806662656",
                "name": "\u3054\u3057\u3085\u3058\u3093\u3055\u307e",
                "username": "LordSama_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536671922",
                "name": "arioston",
                "username": "arioston2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44888964",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "cristianoferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393212338",
                "name": "JOAO FONSECA",
                "username": "JOAOFONSECA4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317304041",
                "name": "LUIZ\u00c3O LAVA JATO",
                "username": "brito_juscelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40362157",
                "name": "Fabiana Murray",
                "username": "fabianamurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108523016118513664",
                "name": "Marcus V X de Oliveira",
                "username": "marcusvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557540363",
                "name": "Eric Craveiro",
                "username": "EricCraveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166535377907310592",
                "name": "Sandro L\u00e9o \ud83d\udea9\ud83c\udf33 #LULA2022",
                "username": "SandroLeo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81361700",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "fabsluiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62799891",
                "name": "Chromos",
                "username": "RedeChromos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169554979201437698",
                "name": "PutariaBh",
                "username": "putariabhvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728045208",
                "name": "pedro pereira",
                "username": "pedrorspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981342783335215104",
                "name": "Davisi\ud83d\udc7e",
                "username": "Pretksco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151140",
                "name": "Ramiro Furquim",
                "username": "outroangulofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64886361",
                "name": "Auri",
                "username": "CarolEmCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200326326",
                "name": "Alexandre Paes Leme (USE PFF2)",
                "username": "AlePaes_Leme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1564053194",
                "name": "D\u00eara \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "derailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85919512",
                "name": "Nanny P. Cascaes",
                "username": "Rosescold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26004024",
                "name": "Sabine Boettger Righetti \ud83d\udc89 #VACINAJ\u00c1",
                "username": "binerighetti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598543533",
                "name": "Thataaaaaaaaa",
                "username": "ThataMikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24927493",
                "name": "Daniel Castello",
                "username": "castello1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937352229312450560",
                "name": "Viagens do Roger",
                "username": "ViagensdoRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304092926",
                "name": "Orlando Silva",
                "username": "orlandosilva",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1173425153432281094",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z71spgk9453yilw2zjntow5tvh",
        "oldest_id": "1172101263607156736",
        "result_count": 497
    }
}