{
    "data": [
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-09-04T20:58:22.000Z",
            "id": "1169354036413419527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O trabalho de restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul/PR, com o Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e1 obtendo bons resultados! Nossos t\u00e9cnicos visitaram o local para conferir as mudas de reflorestamento que j\u00e1 est\u00e3o crescendo! \ud83c\udf31\ud83c\udf31 #reflorestamento https://t.co/rRsJXBO7ry"
        },
        {
            "author_id": "837840228605898752",
            "created_at": "2019-09-04T20:54:58.000Z",
            "id": "1169353180695715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Aquariquara, em Vale do Anari, denunciam a\u00e7\u00e3o da\u00a0Sedam https://t.co/27F3RRKxWU https://t.co/kSpMONefuU"
        },
        {
            "author_id": "1146574620750995456",
            "created_at": "2019-09-04T20:32:38.000Z",
            "id": "1169347560978505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo de C\u00e2mara dos Deputados: Turismo - Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 / Parque Nacional - 04/09/19 | https://t.co/GGVN6aY5Ik"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2019-09-04T20:28:20.000Z",
            "id": "1169346478877356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/PCRii9V4sc"
        },
        {
            "author_id": "449312611",
            "created_at": "2019-09-04T20:22:03.000Z",
            "id": "1169344898509758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#panmal animal a precisar de ir para uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-09-04T20:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "243291031",
                        "start": 0,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "62703362",
                        "start": 251,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1374725887",
                        "start": 265,
                        "username": "Rede_Cerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169342120844570624",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gov_DF quer plantar um Centro Financeiro Internacional em 173 hectares, em frente \u00e0 Reserva Ecol\u00f3gica do IBGE e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico. Obra pode isolar ainda mais n\u00facleos da Reserva da Biosfera do Cerrado no DF, que segue no papel. @UNESCOBrasil @Rede_Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-09-04T20:02:27.000Z",
            "id": "1169339965702119427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do governo federal d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/onEli3qFRp"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-09-04T20:02:15.000Z",
            "id": "1169339912258314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do governo federal d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/94KoLjRQ7E"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-09-04T20:02:09.000Z",
            "id": "1169339890955423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do governo federal d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dNXPcSNICV"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-09-04T20:02:07.000Z",
            "id": "1169339882684260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do governo federal d\u00e1 parecer favor\u00e1vel \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/11EemO1wgG"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2019-09-04T19:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "13201312",
                        "start": 22,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169338395837026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "turma, recentemente o @WWF-Brasil lan\u00e7ou o 9\u00ba (e \u00faltimo) epis\u00f3dio da webserie #moradoresdafloresta. Com armadilhas fotogr\u00e1ficas, registramos imagens in\u00e9ditas e exclusivas dos #animais amaz\u00f4nicos em seu habitat natural, no interior da Reserva Extrativista Chico Mendes, no #Acre. https://t.co/2JfEJpzrpG"
        },
        {
            "author_id": "2896505123",
            "created_at": "2019-09-04T19:49:04.000Z",
            "id": "1169336596275040256",
            "in_reply_to_user_id": "2896505123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional das emas tamb\u00e9m sofreu com as queimadas mas gra\u00e7as a chuva e atua\u00e7\u00e3o dos bombeiros foi poss\u00edvel controlar o fogo. a suspeita \u00e9 que tenha sido um raio a causa. 6 mil hectares do parque foram queimados."
        },
        {
            "author_id": "2896505123",
            "created_at": "2019-09-04T19:40:00.000Z",
            "id": "1169334316272410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio no parque nacional da chapada dos veadeiros come\u00e7ou domingo e s\u00f3 foi controlado hoje de madrugada"
        },
        {
            "author_id": "765271209273688064",
            "created_at": "2019-09-04T19:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "956164090409480192",
                        "start": 0,
                        "username": "SissyRibs"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1041118796919001088",
                        "start": 11,
                        "username": "allan7rodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "9317502",
                        "start": 28,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169331113342492678",
            "in_reply_to_user_id": "956164090409480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SissyRibs @allan7rodrigues @Estadao Um caco de vidro na grama seca com o sol batendo \u00e9 suficiente\n\u00c9 super comum acontecer\nO parque nacional das emas por exemplo t\u00e1 em chamas porque caiu um raio\nUns dois anos atr\u00e1s a chapada dos veadeiros tava assim"
        },
        {
            "author_id": "4420033463",
            "created_at": "2019-09-04T19:26:02.000Z",
            "id": "1169330801764384768",
            "in_reply_to_user_id": "4420033463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed fui correr hoje no parque municipal, deu uns 10 minutos que cheguei em casa eu tive um crise muito ruim de ansiedade"
        },
        {
            "author_id": "2176513850",
            "created_at": "2019-09-04T19:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1169327786193932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impossible to reach \ud83d\udcf5 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yssHuf7Rts"
        },
        {
            "author_id": "795285442333655043",
            "created_at": "2019-09-04T19:13:36.000Z",
            "id": "1169327669894438913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal pegando fogo \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2019-09-04T19:01:46.000Z",
            "id": "1169324692278325253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, as licen\u00e7as ambientais anteriormente outorgadas tornam-se imediatamente inv\u00e1lidas, pela incompatibilidade de regimes jur\u00eddicos, conforme entende o STJ - REsp 1.122.909-SC."
        },
        {
            "author_id": "45049928",
            "created_at": "2019-09-04T19:01:23.000Z",
            "id": "1169324594953641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandei um e-mail h\u00e1 40 minutos pro parque estadual do Jaragu\u00e1 perguntando se o pico estar\u00e1 aberto nessa semana e j\u00e1 me responderam\n \nIsso que eu chamo de efici\u00eancia gente, foi mais r\u00e1pido do que eu respondendo meus amigos no whatsapp"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-09-04T18:47:19.000Z",
            "id": "1169321055934177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar sobre o territ\u00f3rio secular do Quilombo da Fazenda imp\u00f4s severas restri\u00e7\u00f5es aos modos tradicionais de reprodu\u00e7\u00e3o cultural e material das mais de 70 fam\u00edlias que residem na regi\u00e3o. Justi\u00e7a Federal ir\u00e1 julgar o caso https://t.co/mQCgKx0WCF"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2019-09-04T18:39:21.000Z",
            "id": "1169319053732843524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 100 pessoas que moram em \u00e1reas onde foi criado o Parque Nacional dos Campos Ferruginosos estiveram na manh\u00e3 de hoje, quarta-feira, 4, na sede do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), em Parauapebas.  #ICMBio https://t.co/xOPP9AXr0A https://t.co/D7wavZVnNd"
        },
        {
            "author_id": "1159118093341351937",
            "created_at": "2019-09-04T18:32:03.000Z",
            "id": "1169317216694784001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata das Flores realiza projeto de incentivo \u00e0 leitura em Castelo\nhttps://t.co/XtYIDIbACF https://t.co/hQZ9AWZB6m"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-04T18:23:24.000Z",
            "id": "1169315038731091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h23 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria. https://t.co/SZMhiazu3L"
        },
        {
            "author_id": "920705474516979713",
            "created_at": "2019-09-04T18:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2672514997",
                        "start": 0,
                        "username": "Ghiovanela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169313313471246336",
            "in_reply_to_user_id": "2672514997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ghiovanela This is Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Brazil here the link https://t.co/9vm7o4PiwB"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-09-04T18:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27166575",
                        "start": 8,
                        "username": "tedlago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169313049003679752",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tagote @tedlago Todo o restante est\u00e1 sendo recuperado, reflorestado e preservado. Vale ressaltar, que as obras seguiram as diretrizes do Plano de Manejo, principal instrumento de gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-09-04T18:11:07.000Z",
            "id": "1169311945746472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/2CO31Wso5X"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-09-04T18:09:55.000Z",
            "id": "1169311643815337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer favor\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 confirmado | O Imparcial https://t.co/2xyoVNiq5O"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2019-09-04T17:52:43.000Z",
            "id": "1169307318124777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acompanhe a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 para Parque Nacional. https://t.co/97rAP5WoO2 #parquenacional #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1015816718680313856",
            "created_at": "2019-09-04T17:44:38.000Z",
            "id": "1169305280632557568",
            "in_reply_to_user_id": "876261740341846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@selenarss Clube? Dormir? Parque municipal? Mirante? Pra\u00e7a Mangabeiras? Pra\u00e7a do papa? As vezes cinema , se for ficar em casa te passo links de sites com filmes e s\u00e9ries atualizadas com qualidade boa \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "216516551",
            "created_at": "2019-09-04T17:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1169298957488525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: x\nLucas: skrrrrrrr \ud83d\udc0d em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/KsplD2t7ot"
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2019-09-04T17:12:20.000Z",
            "id": "1169297154210488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor j\u00e1 chegou na capital federal, e nada melhor que aproveita-lo nas trilhas e piscinas naturais do Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia. Vamos nessa? \nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2019-09-04T17:09:06.000Z",
            "id": "1169296340427378689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destruiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em\u00a0Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, no Entorno do Distrito Federal.   #Goi\u00e1s #ParquedaChapadadosVeadeiros #Queimadas https://t.co/FJ3H6mNa76 https://t.co/BbFMbtEWLd"
        },
        {
            "author_id": "1097478672599142400",
            "created_at": "2019-09-04T17:00:20.000Z",
            "id": "1169294133774749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; v\u00eddeo | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/rv8cXcpOUC"
        },
        {
            "author_id": "974373953098612737",
            "created_at": "2019-09-04T16:55:33.000Z",
            "id": "1169292929422282753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras reduzem prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Geral e o Parque Nacional Aparados da Serra, entre os estados de Santa Catarina e Rio Grande do Sul\n\nhttps://t.co/BZa7LvpnOn"
        },
        {
            "author_id": "839887768197156865",
            "created_at": "2019-09-04T16:54:49.000Z",
            "id": "1169292745959256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atendendo ao convite do chefe da Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1 (FLONA) - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federa\u00e7\u00e3o - os membros da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da OAB Conquista participaram da reuni\u00e3o para composi\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor Consultivo da FLONA.\n\nhttps://t.co/nxqjABc73O https://t.co/isvvL9d2O9"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-09-04T16:22:11.000Z",
            "id": "1169284533038047232",
            "in_reply_to_user_id": "6135602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Bom Futuro, uma clareira aberta poucos dias antes da visita da DW Brasil deve virar cinzas nos pr\u00f3ximos dias. Na cadeia do crime na Amaz\u00f4nia em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, invasores desmatam, ateiam fogo, marcam e vendem o terreno ilegalmente."
        },
        {
            "author_id": "339675517",
            "created_at": "2019-09-04T16:07:55.000Z",
            "id": "1169280942411849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falo que j\u00e1 me acostumei com interior, mas n\u00e3o nego que da m\u00f3 saudades as vezes de andar de MOVE, tirar um cochilo no metr\u00f4 da Calafate ate a Jos\u00e9 C\u00e2ndido, rol\u00ea no shopping sem gastar nada, lanchar no McDonald's, tirar foto avulsa no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "43442574",
            "created_at": "2019-09-04T15:43:10.000Z",
            "id": "1169274715476770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia: apenas um exemplo de como funciona a devasta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. E pela leitura da mat\u00e9ria se conclui  que esta floresta n\u00e3o ter\u00e1 um bom futuro. \nhttps://t.co/omfQrFkpc3"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-09-04T15:42:34.000Z",
            "id": "1169274561529090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; v\u00eddeo https://t.co/ooHjfDetYV"
        },
        {
            "author_id": "313620874",
            "created_at": "2019-09-04T15:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "5480072",
                        "start": 89,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169269087534534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o avan\u00e7a e destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Serra https://t.co/nGHb4ETYiq via @Portal Tempo Novo"
        },
        {
            "author_id": "132309799",
            "created_at": "2019-09-04T15:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "291926260",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldarecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169266804075749376",
            "in_reply_to_user_id": "291926260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaldarecord Mamirau\u00e1 \u00e9 a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, criada por decreto do Governo do AM, em 1996. A proposta de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 conciliar a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade com o desenvolvimento sustent\u00e1vel numa unidade habitada. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-04T15:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1169266181309640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/i7VLcfdB7k"
        },
        {
            "author_id": "732185252945379328",
            "created_at": "2019-09-04T14:54:33.000Z",
            "id": "1169262478494027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das primeiras a\u00e7\u00f5es do governo federal para ceder \u00e0 iniciativa privada os servi\u00e7os do local:\nhttps://t.co/QyDQGRi6uO"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-09-04T14:50:49.000Z",
            "id": "1169261537409884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 10 mil hectares j\u00e1 foram devastados pelo fogo entre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es e Cuiab\u00e1. Segundo o Corpo de Bombeiros, foram 6 mil hectares atingidos dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). #EmNomeDeQu\u00ea? #TamuAt\u00e9Aki  https://t.co/hIyHCvMqXD"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169260884235100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal #AmericoRenneGiannetti \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jEpnt5AaFq"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169260067952181253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal #AmericoRenneGiannetti \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZxK1FfbudH"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169259691488272387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal #AmericoRenneGiannetti \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/En1sE4SWlN"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2019-09-04T14:43:13.000Z",
            "id": "1169259627017637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, quarta-feira (4), a equipe do Departamento de Postura de Marab\u00e1 trabalha removendo constru\u00e7\u00f5es de madeira na localidade conhecida como Vila Soc\u00f3, onde j\u00e1 existiram v\u00e1rias olarias, \u00e0s margens do Rio Itacaiunas.  #Marab\u00e1 #Par\u00e1 https://t.co/5dJF4XD5jM https://t.co/Ch0kOZexXk"
        },
        {
            "author_id": "61817239",
            "created_at": "2019-09-04T14:41:16.000Z",
            "id": "1169259137110355970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29 \u2014 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/7bWJoGx9ES"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169258834667409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal #AmericoRenneGiannetti \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/VhVKwBm4O8"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169257900986032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal #AmericoRenneGiannetti \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d0pWLw5r3r"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T14:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169257361070075905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais #BH #parquemunicipalbh #ParqueMunicipal \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QEo9XQt2SZ"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-04T14:32:08.000Z",
            "id": "1169256836949827584",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em seus 20 anos de hist\u00f3ria, essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia nunca teve seu destino t\u00e3o amea\u00e7ado por invas\u00f5es, grilagem, desmatamento e fogo como nos \u00faltimos meses.\""
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-04T14:31:52.000Z",
            "id": "1169256769123749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao longo dos 100 quil\u00f4metros da estrada de terra que corta a Floresta Nacional do Bom Futuro, pr\u00f3xima a Porto Velho, Rond\u00f4nia, \u00e9 f\u00e1cil encontrar mata nativa queimada.\" https://t.co/lY6JUF9CIm"
        },
        {
            "author_id": "523772866",
            "created_at": "2019-09-04T14:14:16.000Z",
            "id": "1169252343118008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com vontade de ir p cachu mas eu enjoei de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "104668213",
            "created_at": "2019-09-04T14:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.84027778,
                        -4.43944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1169251705285959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA advocacia n\u00e3o \u00e9 profiss\u00e3o de covardes\u201d. Sobral Pinto \u2696 #advocacia #amazonia #amazon #florest #floresta #natura #nature #salveamazonia #sosamazonia em Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/fz2BNzHApW"
        },
        {
            "author_id": "1017017393204400130",
            "created_at": "2019-09-04T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1069406601788997633",
                        "start": 0,
                        "username": "carinacomo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169249552328732678",
            "in_reply_to_user_id": "1069406601788997633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carinacomo hummm num sei. parque municipal? sksksksk"
        },
        {
            "author_id": "26924288",
            "created_at": "2019-09-04T13:58:44.000Z",
            "id": "1169248431803641857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles cuidam dos parques deles, n\u00f3s temos que cuidar dos nossos. Parar de depredar, desmatar , invadir e queimar.\n c@uros@ https://t.co/f8VmoFc39n"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-04T13:53:03.000Z",
            "id": "1169247002598739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/IIa3HOxL5S"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-04T13:45:04.000Z",
            "id": "1169244991127994371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, no Entorno do Distrito Federal, foi controlado nesta madrugada. 18 brigadistas do ICMBio, seis do IBAMA e 10 volunt\u00e1rios participam do combate \u00e0s chamas.  \n\n#NoArNaCBN https://t.co/ve6v8wW7Ov"
        },
        {
            "author_id": "57013311",
            "created_at": "2019-09-04T13:36:49.000Z",
            "id": "1169242918718201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conversei com o jornalista Ad\u00e9cio Piran. Com escolta policial 24 horas, diz que pensa em abandonar a cobertura ambiental pq tem medo de morrer. \n\"Temos aqui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, garimpeiro, fazendeiro, produtor rurais e o especulador de terra. Tudo isso aqui misturado.\u201d https://t.co/x9isibfKMM"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-04T13:34:08.000Z",
            "id": "1169242241757581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o d\u00e1 parecer favor\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/64mnOzxY1Q"
        },
        {
            "author_id": "1963069296",
            "created_at": "2019-09-04T13:05:23.000Z",
            "id": "1169235008135061504",
            "in_reply_to_user_id": "1963069296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 fomos parar literalmente ao meio do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas e era bu\u00e9 giro mas deparamo-nos s\u00f3 no meio do \"monte\" com uma estrada infinita \u00e0 nossa frente, que seguimos claro. Foi super bonito https://t.co/UhO8MNz25t"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2019-09-04T13:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1169234240980078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd #Brazil  #Brasil #BeloHorizonte #MG #MinasGerais \u2764\ufe0f \ud83d\udc8b \ud83d\udcf1 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/juPvKm0HkT"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-09-04T13:00:36.000Z",
            "id": "1169233801291141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O violinista Kito Rocha, l\u00edder da banda Kosmorama, vai se apresentar no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 neste domingo (8), a partir das 11h. https://t.co/uZtKsuobWI #jb https://t.co/Z0krZukNGL"
        },
        {
            "author_id": "1104969485092573186",
            "created_at": "2019-09-04T13:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169233748329734144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Onde foi tirada esta foto, no parque nacional das antas?"
        },
        {
            "author_id": "1096773093874372609",
            "created_at": "2019-09-04T12:59:12.000Z",
            "id": "1169233450718638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNum espa\u00e7o como este, a Sala Minas Gerais, \u00e9 a primeira vez que assisto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de orquestra. J\u00e1 vi no Parque Municipal, mas aqui \u00e9 diferente. Bobo de quem n\u00e3o veio, pois perdeu\u201d. - Joaquim Paulo Alves, 74a, aluno da Esc. Est. Vin\u00edcius de Morais.\n\nhttps://t.co/44Qd7FJI38"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2019-09-04T12:46:49.000Z",
            "id": "1169230334170423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que loteador e munic\u00edpio regularizem loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/HsSPuNFUSJ"
        },
        {
            "author_id": "44037400",
            "created_at": "2019-09-04T12:40:12.000Z",
            "id": "1169228668981436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Boa Esperan\u00e7a https://t.co/gbseLwqD1j"
        },
        {
            "author_id": "52092168",
            "created_at": "2019-09-04T12:27:51.000Z",
            "id": "1169225559513194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Cear\u00e1, Bolsonaro privatiza Parque Nacional de Jericoacoara e Terminal Mar\u00edtimo de Fortaleza. Prefeito Roberto Cl\u00e1udio privatiza espig\u00e3o na orla mar\u00edtima https://t.co/I0ipTfeluw"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-09-04T12:25:12.000Z",
            "id": "1169224893118013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10 mil hectares j\u00e1 foram atingidos por queimadas entre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es e Cuiab\u00e1\nhttps://t.co/rAGw1MdR7Q"
        },
        {
            "author_id": "163165805",
            "created_at": "2019-09-04T12:09:57.000Z",
            "id": "1169221054285438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal vai viabilizar concess\u00f5es para iniciativa privada nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O argumento, \u00e9 que com as privatiza\u00e7\u00f5es ampliar\u00e3o as oportunidades de investimento e emprego. Vamos fiscalizar isso de perto, para que todos saiam ganhando. https://t.co/ZMjOspi5sp"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2019-09-04T12:07:20.000Z",
            "id": "1169220395913887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro inicia privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A resolu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m cita o Parque Nacional de Jericoacoara e Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/VHrcpqNDKI"
        },
        {
            "author_id": "336026760",
            "created_at": "2019-09-04T12:00:00.000Z",
            "id": "1169218550969581570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o local onde Portugal se Fez? Viaje connosco at\u00e9 Arcos de Valdevez e, se tiver oportunidade, aproveite para conhecer o \"tibete\" portugu\u00eas, a Aldeia de Sistelo, j\u00e1 no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #RedeExpressos #PortugalMaisPerto #ArcosDeValdevez #AldeiaDeSistelo https://t.co/yROrhILPJK"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-04T11:41:04.000Z",
            "id": "1169213786999414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia. https://t.co/kBXMAg9QRV"
        },
        {
            "author_id": "1141305238663630849",
            "created_at": "2019-09-04T11:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66789220",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusSimoesBH"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "26573321",
                        "start": 16,
                        "username": "filarmonicamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169213421767843840",
            "in_reply_to_user_id": "66789220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusSimoesBH @filarmonicamg M\u00fasica de qualidade para nosso ouvidos! \ud83d\ude4f E educam melhor as novas gera\u00e7\u00f5es!! \nQuem sabe todo fim de semana nas pra\u00e7as, como acontecia aos domingos no Parque Municipal? Os m\u00fasicos querem e precisam trabalhar e a popula\u00e7\u00e3o agradece!"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2019-09-04T11:23:18.000Z",
            "id": "1169209314210394118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Municipal Odilon Soares, aula de gin\u00e1stica licalizada do amigo Prof. Brand\u00e3o. Turma super animada, exerc\u00edcios de prancha. https://t.co/QSJrzJDcse"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-09-04T11:00:49.000Z",
            "id": "1169203658602491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 ir\u00e1 promover, a 28 de Setembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a 12.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u201cLous\u00e3 Moda\u201d. https://t.co/41FJEEAeSa https://t.co/xoIiHWtrR4"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2019-09-04T10:35:07.000Z",
            "id": "1169197189043761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Boa\u00a0Esperan\u00e7a https://t.co/8sIDzJPJvR https://t.co/4RsSyrCoLH"
        },
        {
            "author_id": "131040447",
            "created_at": "2019-09-04T10:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "116519514",
                        "start": 0,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169191011408592896",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joicehasselmann Bom dia, hoje ou amanh\u00e3 haver\u00e1 uma audi\u00eancia discutindo sobre transformar 5% da reserva do Tingu\u00e1 em parque nacional, para o desenvolvimento e cria\u00e7\u00e3o de emprego, at\u00e9 aqui a esquerda do atraso est\u00e1 atrapalhando, converse com o min. Ricardo Salles e nos ajude."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-04T10:07:09.000Z",
            "id": "1169190152658411521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gfUnLYu2TO"
        },
        {
            "author_id": "1009566799426457600",
            "created_at": "2019-09-04T09:48:57.000Z",
            "id": "1169185571295526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter aula no parque municipal \u00e9 um dos privil\u00e9gios de se fazer teatro de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "3025571986",
            "created_at": "2019-09-04T09:22:05.000Z",
            "id": "1169178812640350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7ado que eu moro perto do parque municipal e continua esse calor dos infernos"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-09-04T07:04:30.000Z",
            "id": "1169144185326383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Zequinha Marinho nega exist\u00eancia de \u00edndios isolados em \u00e1rea protegida no Par\u00e1\n                 https://t.co/SWJeKhcwMC"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2019-09-04T06:41:15.000Z",
            "id": "1169138335643766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Zequinha Marinho nega exist\u00eancia de \u00edndios isolados em \u00e1rea protegida no Par\u00e1 https://t.co/8WFxRf65UK"
        },
        {
            "author_id": "93208249",
            "created_at": "2019-09-04T03:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1169092025859366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O antes e o depois.\nCom 18 dias de vida e com 7 meses ainda na barriga.meus amores pra vida toda \u2764\ufe0f\u2653\u264e\u264c em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/YESRsiOEH5"
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2019-09-04T03:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "38484350",
                        "start": 0,
                        "username": "lunnafe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169082861439389699",
            "in_reply_to_user_id": "38484350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunnafe ah verdade eu falei de 5 coisas belorizontinas hahahahahaha o trenzinho, o bolao, o metr\u00f4 q \u00e9 trem, feira hippie e o parque municipal hahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "176309494",
            "created_at": "2019-09-04T02:55:49.000Z",
            "id": "1169081605211742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir b\u00eabada no parque municipal\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nS\u00f3 tenho agradecer a @luuh_o_o  por tomar conta de mim. https://t.co/pj2FHXPHjf"
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2019-09-04T02:39:37.000Z",
            "id": "1169077529036152832",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dai obvio q eu tive q contar pro povo o tanto q eu sou ridicula e ate hj a galera fiza zoando minha cara com o tal do NAMORANDINHO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "176309494",
            "created_at": "2019-09-04T02:37:17.000Z",
            "id": "1169076939690315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca foi pro parque municipal dar uns beijo nunca vivenciou a juventude em BH. https://t.co/S8wrPve04c"
        },
        {
            "author_id": "1036098049234399234",
            "created_at": "2019-09-04T02:34:45.000Z",
            "id": "1169076301120057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inicia privatiza\u00e7\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Jericoacoara. E olha a justifica de quem foi fotografado pescando em local pro\u00edbido : \"......apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o...\"  https://t.co/19mjdEKvkJ"
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2019-09-04T02:34:36.000Z",
            "id": "1169076263371386885",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tendo em vista q eu tava sem celular eu pedi o dele pra avisae em casa q eu nao tinha morrido, dai mandei uma msg pro meu irmao q \u00e9 o unico numero q eu sei de cor \"se a mamae perguntar de mim diz q eu avisei q ta tudo bem e q to namorandinho no parque municipal\""
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2019-09-04T02:33:04.000Z",
            "id": "1169075879907155968",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o povo da turma foi indo embora aos poucos pq n\u00e9 ninguem aguentava mais, dai eu e ele fomos pro parque municipal (que \u00e9 ao lado da feira se vc nao sabe) continuar beijando. a juventude \u00e9 maravilhosa ne."
        },
        {
            "author_id": "785189970902388736",
            "created_at": "2019-09-04T02:15:00.000Z",
            "id": "1169071333742972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional do Viru\u00e1? Cadastra-se e fa\u00e7a sua reserva! https://t.co/gw2ZQOpVIn https://t.co/gw2ZQOpVIn"
        },
        {
            "author_id": "3435026176",
            "created_at": "2019-09-04T02:03:38.000Z",
            "id": "1169068472837529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui roubar muda de \u00e1rea protegida e fui atacada por v\u00e1rias formigas"
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2019-09-04T01:31:01.000Z",
            "id": "1169060262260936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "entao ne eu tenho q ficar 60 min com uma henna no cabelo aqui mofando a toa dai eu me toquei de q eu nunca contei pra vcs o #evem do namorandinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2019-09-04T01:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1495637,
                        -25.08070855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1169058560505995266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje; um beija flor entrou em casa na fazenda. Recebi essa linda foto e da\u00ed \u00e9 sinal que devo postar. \u00c9 a beleza de um parque particular e produtivo mantido pela iniciativa privada em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/bdh83zV8mo"
        },
        {
            "author_id": "1120255350471630849",
            "created_at": "2019-09-04T01:22:29.000Z",
            "id": "1169058114978467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zequinha Marinho nega exist\u00eancia de \u00edndios isolados em \u00e1rea protegida no Par\u00e1\n                 https://t.co/T9CmsNbvgx"
        },
        {
            "author_id": "844695097237262339",
            "created_at": "2019-09-04T00:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1169047609987731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalinho da carruagem em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/Z4CjSCMmhz"
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2019-09-04T00:40:34.000Z",
            "id": "1169047565318479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o d\u00e1 parecer favor\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/MRLVjum6Di https://t.co/546fXpvh9i"
        },
        {
            "author_id": "568684216",
            "created_at": "2019-09-04T00:22:20.000Z",
            "id": "1169042978310184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5 \ud83c\udfb6 Eu queria ter na vida simplesmente Um lugar de mato verde Pra plantar e pra colher . Ter uma casinha branca de varanda, Um quintal e uma janela ...Para ver o sol nascer \ud83c\udfb6 \u2014 em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/5lYa4U5SJG"
        },
        {
            "author_id": "156325797",
            "created_at": "2019-09-04T00:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "218223908",
                        "start": 0,
                        "username": "Giovanna_sml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169039584270983168",
            "in_reply_to_user_id": "218223908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Giovanna_sml kkkk agora tem at\u00e9 parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "381109847",
            "created_at": "2019-09-04T00:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1169038009578262533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje #7km #runner #running #run #fitness #health #runningnortedeminas \nworldfitacademiaeassessoria em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/dQ2QZkB3Au"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2019-09-03T23:48:20.000Z",
            "id": "1169034424203304962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o d\u00e1 parecer favor\u00e1vel a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Q0JGoNUM6y"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-09-03T23:25:46.000Z",
            "id": "1169028741693136899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O morador da Reserva Extrativista  Tapaj\u00f3s Arapiuns, Dinael Cardoso, fala sobre os desafios para o protagonismo comunit\u00e1rio no manejo florestal. Confira no Voc\u00ea Sabia de hoje. #Amaz\u00f4nia #manejoflorestalcomunitarioefamiliar #sustentabilidade #natureza #meioambiente https://t.co/aMuPb5rCyg"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-09-03T23:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "64706049",
                        "start": 72,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "97081119",
                        "start": 82,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 99,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "74756085",
                        "start": 116,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "94451423",
                        "start": 153,
                        "username": "majorolimpio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169027439881834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o n\u00edvel da seguran\u00e7a desse parque municipal prefeito Mario Covas . @jdoriajr @FernandoHoliday @JanainaDoBrasil @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @SMDHC @majorolimpio https://t.co/NqT9cbDHTV"
        },
        {
            "author_id": "331460232",
            "created_at": "2019-09-03T23:11:13.000Z",
            "id": "1169025080761966599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10 mil hectares j\u00e1 foram atingidos por queimadas entre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es e Cuiab\u00e1 | Mato Grosso https://t.co/BaCIeA7vrs"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-09-03T22:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1169021630460440578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da azul \ud83d\udcaf\u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/g2bxF78v66"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-09-03T22:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1169020965075980289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da maromba \ud83e\udd70 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DxGtcTOFLR"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-09-03T22:54:49.000Z",
            "id": "1169020955852754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10 mil hectares j\u00e1 foram atingidos por queimadas entre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es e Cuiab\u00e1 | Mato\u00a0Grosso https://t.co/Kp52W1ZFf8 https://t.co/AnLJrd0QnK"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-09-03T22:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1169020601031438341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva \ud83e\udd70 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/mXRaQ19Auv"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-09-03T22:48:24.000Z",
            "id": "1169019340051689473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10 mil hectares j\u00e1 foram atingidos por queimadas entre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es e Cu... https://t.co/Bbk52yXLLd"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-09-03T22:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1169018830099795973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adventureturismo\nDois dias no para\u00edso \u2763\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83d\udc4a em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UDZ43KE0rB"
        },
        {
            "author_id": "237931917",
            "created_at": "2019-09-03T22:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "169054803",
                        "start": 0,
                        "username": "kamudblood"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169018654102622208",
            "in_reply_to_user_id": "169054803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamudblood Vamo. Bora marcar de chorar no lugar mais \u00e9pico que eu j\u00e1 chorei, grades do parque municipal em hor\u00e1rio de pico na avenida Afonso pena, topa?"
        },
        {
            "author_id": "274619779",
            "created_at": "2019-09-03T22:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1169018133782454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasci pra ser do frio. \n\n#camposdojordao #suicabrasileira #hortoflorestal #saopaulointerior #frio em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/BQihfj4npE"
        },
        {
            "author_id": "131021158",
            "created_at": "2019-09-03T22:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1169011873469075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! #LagoaBonita  #Ferias #Nordeste em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MmxJ97dOku"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2019-09-03T22:12:54.000Z",
            "id": "1169010405299167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o em defesa do quilombo localizado no interior do Parque Estadual da Serra do\u00a0Mar https://t.co/LTcZX4kigu"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-09-03T22:07:57.000Z",
            "id": "1169009160786272269",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Rio Tiet\u00ea\n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Campo Grande\n9) Rua Doutor Ladislau Retti - Paisagem Renoir\n10) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n11) Grajau"
        },
        {
            "author_id": "170178689",
            "created_at": "2019-09-03T22:05:21.000Z",
            "id": "1169008505715642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque.nacional al natural https://t.co/hmD60LbXdz"
        },
        {
            "author_id": "1103710279307874304",
            "created_at": "2019-09-03T22:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43041690",
                        "start": 0,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1169008446651404291",
            "in_reply_to_user_id": "43041690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onyxlorenzoni Parab\u00e9ns! Estou retornando ao Brasil ap\u00f3s um per\u00edodo de estudos em Portugal. Na cidade onde moro constru\u00edram um aeroporto internacional em meio a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental m\u00e1xima pertencente a Rede Natura 2000. O desenvolvimento est\u00e1 acima."
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2019-09-03T22:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1169007821117108233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci o barril! \ud83d\ude05\n\n#falls #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #iguacufalls #wolf #plaid ##viagem #travel #tourism #foz #fozdoiguacu  #brasil \n#water #amazing #stunning #river #border #divisa #rio em Parque Nacional das\u2026 https://t.co/EPPhCAI0wN"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-09-03T22:01:54.000Z",
            "id": "1169007635917680656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAMIRAU\u00c1: UMA EXPEDI\u00c7\u00c3O A \u00c1REA PROTEGIDA DA AMAZ\u00d4NIA https://t.co/1XvyGcBexI"
        },
        {
            "author_id": "804716165457125377",
            "created_at": "2019-09-03T21:53:16.000Z",
            "id": "1169005463884763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas ap\u00f3s fogo consumir 6 mil hectares... https://t.co/fJNbLZgm7i"
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2019-09-03T21:45:21.000Z",
            "id": "1169003474081714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal destino tur\u00edstico do estado do Maranh\u00e3o e um dos mais visitados do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 1981. Localizado entre os munic\u00edpios de Barreirinhas,... https://t.co/aINIoS6W79"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-09-03T21:42:35.000Z",
            "id": "1169002777143599106",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n16) Pra\u00e7a Haroldo Montagna - Cidade Ademar\n17) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n18) Santo Amaro\n19) Jardim Guanhembu\n20) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n21) Vila S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-09-03T21:33:33.000Z",
            "id": "1169000503306534914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem aconteceu a reuni\u00e3o de elei\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Intendente.\nCompomos as cadeiras de poder p\u00fablico juntamente com os munic\u00edpios de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro e\u2026 https://t.co/puRhKt3EaR"
        },
        {
            "author_id": "802273881042063360",
            "created_at": "2019-09-03T21:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "25073877",
                        "start": 15,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1062831969476771842",
                        "start": 32,
                        "username": "ernestofaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "74756085",
                        "start": 48,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168999590135304192",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @realDonaldTrump @ernestofaraujo @BolsonaroSP 2/2 Fran\u00e7a deve ser um parque nacional e reserva da humanidade e todos reflorestados com apenas FOREST Rangers"
        },
        {
            "author_id": "802273881042063360",
            "created_at": "2019-09-03T21:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "25073877",
                        "start": 15,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1062831969476771842",
                        "start": 32,
                        "username": "ernestofaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "74756085",
                        "start": 48,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168999266892820491",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @realDonaldTrump @ernestofaraujo @BolsonaroSP 1/2 macron quer o Brasil, ser um parque nacional do mundo, amanh\u00e3 eles querem a Col\u00f4mbia depois do Peru, mas o maior produtor de oxig\u00eanio do mundo \u00e9 os oceanos, na terra n\u00e3o pode haver excesso de oxig\u00eanio, os inc\u00eandios seriam impar\u00e1vel. Fran\u00e7a deve ser um parque nacional e"
        },
        {
            "author_id": "1105646150164594688",
            "created_at": "2019-09-03T21:18:19.000Z",
            "id": "1168996670266400774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do rol\u00ea no parque municipal https://t.co/rhXCUOm03k"
        },
        {
            "author_id": "1094259106905493505",
            "created_at": "2019-09-03T21:16:04.000Z",
            "id": "1168996102584111109",
            "in_reply_to_user_id": "1163882055601655809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itallozin14 @lumaaxgs Eu j\u00e1 fui pra pqp mas pra parque municipal de \u00f4nibus ????"
        },
        {
            "author_id": "775335548",
            "created_at": "2019-09-03T21:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.07697703,
                        -19.93996846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1168995983579111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!!! Em menos de uma semana, \u00e9 o segundo inc\u00eandio na mata do parque Fern\u00e3o Dias... Se a comunidade n\u00e3o ocupar aquele espa\u00e7o, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vamos perder esse nosso pulm\u00e3o na regi\u00e3o.. \nAilson\u2026 https://t.co/33WOL5e71Z"
        },
        {
            "author_id": "127327242",
            "created_at": "2019-09-03T21:08:06.000Z",
            "id": "1168994099250257921",
            "in_reply_to_user_id": "127327242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A II Meia Maratona ser\u00e1 em 6 de outubro, no Parque Municipal de Montes Claros e podem participar trios com homens, mulheres e mistos (segue)"
        },
        {
            "author_id": "879418034015924224",
            "created_at": "2019-09-03T21:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "65473559",
                        "start": 135,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168993364198473735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1: Jornal da Record faz expedi\u00e7\u00e3o a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia - RecordTV - R7 Jornal da Record https://t.co/ocgeOBRPuY #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1967618972",
            "created_at": "2019-09-03T20:56:19.000Z",
            "id": "1168991131239100421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JAGUATIRICA FOI ENCONTRADA #MORTA | O animal estava na BR-369 em Boa Esperan\u00e7a. Segundo informa\u00e7\u00f5es da prefeitura, a jaguatirica teria sido atropelada. Segundo o Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a, existem\u2026 https://t.co/WfgmTJPW53"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-03T20:38:54.000Z",
            "id": "1168986750104014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h38 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena altura do Parque Municipal, sentido Mangabeiras/Rodovi\u00e1ria. https://t.co/gZMc9aw3iv"
        },
        {
            "author_id": "1469588755",
            "created_at": "2019-09-03T20:37:00.000Z",
            "id": "1168986270971957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristina Silvestri refor\u00e7a pedido de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de S\u00e3o Francisco - JNOT\u00cdCIAS https://t.co/BzpJDa7cQz"
        },
        {
            "author_id": "1037713884155658241",
            "created_at": "2019-09-03T20:35:57.000Z",
            "id": "1168986007884193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deitar e ler um livro no parque municipal \u00e9 da hora dms, fresquinho"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-09-03T20:26:29.000Z",
            "id": "1168983622818435074",
            "in_reply_to_user_id": "89419656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho d\u00favidas de que todos os lados desse debate - defensores da manuten\u00e7\u00e3o da reserva tal como ela \u00e9 hoje ou a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional - t\u00eam o mesmo objetivo: a prote\u00e7\u00e3o da \ud83c\udf33 floresta.\nAssista \u00e0 mat\u00e9ria que foi ao ar ontem no RJ2 s: https://t.co/RV912nhZJG"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-09-03T20:22:02.000Z",
            "id": "1168982504419844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 14h30, temos uma audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia para discutir a proposta de transformar 5% da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Parque Nacional.\nA reuni\u00e3o ao ar livre que meu mandato fez domingo, dia 25, na Pra\u00e7a do Tingu\u00e1, me convenceu de que \u00e9 preciso:"
        },
        {
            "author_id": "2745854296",
            "created_at": "2019-09-03T20:02:36.000Z",
            "id": "1168977614717014023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/r25XUWxJiW"
        },
        {
            "author_id": "1142079794349268993",
            "created_at": "2019-09-03T19:48:36.000Z",
            "id": "1168974091052900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 6 mil hectares foram queimados em inc\u00eandio no Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/ZhR3yS5eEA https://t.co/FQJGjX0UKK"
        },
        {
            "author_id": "780891096381554688",
            "created_at": "2019-09-03T19:43:21.000Z",
            "id": "1168972771398955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLANANDO A SI PROPIO \n\n\ud83d\udd1eGustavo \n\ud83d\udd1ep\u00e9ssimo \n\ud83d\udd1en\u00e3o \n\ud83d\udd1ecasa de parente \n\ud83d\udd1e13 \n\ud83d\udd1eDiego\n\ud83d\udd1e16\n\ud83d\udd1ep\u00e9ssimo \n\ud83d\udd1eparque municipal \n\ud83d\udd1emuseu??? \n\ud83d\udd1epraia \n\ud83d\udd1esim \n\ud83d\udd1en\u00e3o exatamente, por\u00e9m depende \n\ud83d\udd1ecom toda certeza\n\ud83d\udd1en\u00e3o \n Curte que te mando"
        },
        {
            "author_id": "1163882055601655809",
            "created_at": "2019-09-03T19:28:14.000Z",
            "id": "1168968964485144582",
            "in_reply_to_user_id": "1110300745369374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumaaxgs vc nunca foi pro parque municipal de \u00f4nibus n\u00e3o? credo menina de apartamento"
        },
        {
            "author_id": "768923912566476801",
            "created_at": "2019-09-03T19:23:27.000Z",
            "id": "1168967762171047944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho do Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica opinou favoravelmente pela inclus\u00e3o, levando em considera\u00e7\u00e3o que as concess\u00f5es permitir\u00e3o ampliar as oportunidades de investimento e cria\u00e7\u00e3o de emprego https://t.co/Ys2ISBexKw"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2019-09-03T19:18:17.000Z",
            "id": "1168966460925972485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Boa Esperan\u00e7a https://t.co/NWtqI1GMYS"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2019-09-03T19:16:17.000Z",
            "id": "1168965956850372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Boa Esperan\u00e7a, MG https://t.co/NWtqI1GMYS"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-03T19:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168964286695301122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DO CHAPAD\u00c3O COM O P\u00d4R DO SOL - ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 ).\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/eluLjjzRJq"
        },
        {
            "author_id": "46696832",
            "created_at": "2019-09-03T19:06:19.000Z",
            "id": "1168963451022192643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a esquerda t\u00e1 botando fogo na Chapada dos Veadeiros... Tomaram um p\u00e9 na bunda na Amaz\u00f5nia e decidiram incendiar o Parque Nacional, em GO."
        },
        {
            "author_id": "53479397",
            "created_at": "2019-09-03T18:42:52.000Z",
            "id": "1168957547996418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o em defesa do quilombo localizado no interior do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Gie1cL1lAe https://t.co/9znrowSsk6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-03T18:32:03.000Z",
            "id": "1168954826237120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/qZ9XHmqY0C\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/l1VwaqTdhD"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-09-03T18:20:41.000Z",
            "id": "1168951964845182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Presid\u00eancia sugere privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5LqWLoeHHM"
        },
        {
            "author_id": "2926664458",
            "created_at": "2019-09-03T18:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1616394066",
                        "start": 31,
                        "username": "lanabananw"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1281203285286846464",
                        "start": 43,
                        "username": "tinyrene"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "890386620435791872",
                        "start": 53,
                        "username": "murirmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168951772737675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal: a\n@twentyeri @lanabananw @tinyrene @murirmg: https://t.co/9PJOb9qPsZ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-09-03T18:18:04.000Z",
            "id": "1168951308000346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o em defesa do quilombo localizado no interior do Parque Estadual da Serra do Mar\n\nhttps://t.co/0KyjhmgTuf https://t.co/OMltgtn05n"
        },
        {
            "author_id": "332244093",
            "created_at": "2019-09-03T18:02:39.000Z",
            "id": "1168947426939539462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Desportos - Fafe\nEst\u00e1dio 1\u00b0 de Maio\nEst\u00e1dio Cidade de Coimbra https://t.co/IZ4uHshiJF"
        },
        {
            "author_id": "2505868854",
            "created_at": "2019-09-03T18:01:25.000Z",
            "id": "1168947116011659269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 t\u00e3o linda, mas s\u00f3 pode entrar com autoriza\u00e7\u00e3o. eu fico PUTA. aquilo era pra estar cheio de gente contemplando a natureza, fazendo caminhada, estudando a flora etc. era pra comunidade externa aproveitar. vai se foder essa burocracia toda"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-03T17:33:47.000Z",
            "id": "1168940164611268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/QcwoayKBoI"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-09-03T17:26:00.000Z",
            "id": "1168938203648151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o em defesa do quilombo localizado no interior do Parque Estadual da Serra do Mar - https://t.co/Um6gOxbTgi"
        },
        {
            "author_id": "915601307247005696",
            "created_at": "2019-09-03T17:18:48.000Z",
            "id": "1168936394695290885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Por que devemos manter a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1?! \na thread: https://t.co/scA3vhQ4gD"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-09-03T17:15:09.000Z",
            "id": "1168935473047318529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF realizar\u00e1 reuni\u00e3o p\u00fablica sobre proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/gRJ0yqmidT https://t.co/T50qfJ4CsL"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-03T17:15:00.000Z",
            "id": "1168935435390734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| A Pedra do Sino \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que abrange os munic\u00edpios de #Teres\u00f3polis, #Petr\u00f3polis, #Mag\u00e9 e #Guapimirim. O acesso \u00e9 feito por uma trilha de cerca de 11 km de caminhada \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f !\n\ud83d\udcf8 Bruno Nepomuceno https://t.co/KVRfQy7Oot"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-03T17:11:42.000Z",
            "id": "1168934606642601985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF realizar\u00e1 reuni\u00e3o p\u00fablica sobre proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/G5GzhiuOQl"
        },
        {
            "author_id": "14779740",
            "created_at": "2019-09-03T17:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1168933601318199297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 onde o filho chora, a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea e a paisagem \u00e9 linda! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/JnDIu8EGWW"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2019-09-03T16:58:28.000Z",
            "id": "1168931275731808259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff, #Canad\u00e1 \ud83c\udfd4\ud83e\udd89\n\nLocalizada dentro do Parque Nacional de Banff \u00e9 o destino perfeito para quem gosta de natureza e aventura!\n\nhttps://t.co/cMgAeCxx6Z https://t.co/ZeEC3tk9TK"
        },
        {
            "author_id": "2984918945",
            "created_at": "2019-09-03T16:55:00.000Z",
            "id": "1168930402481913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho uma p\u00e9ssima ideia transformar a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 em PN.\n\nNg respeita sendo uma reserva de acesso restrito, imagina sendo um parque?\n\nTem que trabalhar essa educa\u00e7\u00e3o a\u00ed primeiro, cara :("
        },
        {
            "author_id": "1097478672599142400",
            "created_at": "2019-09-03T16:53:18.000Z",
            "id": "1168929975703101442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho sugere incluir Parque Nacional de Jericoacoara no plano de privatiza\u00e7\u00e3o | Economia - \u00daltimas Not\u00edcias de Economia | O POVO Online https://t.co/WT5GBF8ZZt"
        },
        {
            "author_id": "115783561",
            "created_at": "2019-09-03T16:52:30.000Z",
            "id": "1168929776071000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aula na esta\u00e7ao ecologica logo depois do almo\u00e7o morra biogeografia"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-09-03T16:49:57.000Z",
            "id": "1168929132329295874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff, #Canad\u00e1 \ud83c\udfd4\ud83e\udd89\n\nLocalizada dentro do Parque Nacional de Banff \u00e9 o destino perfeito para quem gosta de natureza e aventura!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#ORLViagens #Travel https://t.co/PC9HdvuJtC"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-03T16:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168928685711331329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DOS HOMENS SEM CABE\u00c7A   ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 )\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/0Qzn01DWN2"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2019-09-03T16:36:39.000Z",
            "id": "1168925787254329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mamirau\u00e1: Jornal da Record faz expedi\u00e7\u00e3o a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia #JornalDaRecord https://t.co/wATMbBeeAC"
        },
        {
            "author_id": "1308607800",
            "created_at": "2019-09-03T16:36:14.000Z",
            "id": "1168925679796330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i ao menos seis mil hectares do Parque Nacional das Emas https://t.co/jgsN3Jxfmp"
        },
        {
            "author_id": "131052444",
            "created_at": "2019-09-03T16:32:05.000Z",
            "id": "1168924637604003846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaceit\u00e1vel, uma piada pronta dessa!\n\nhttps://t.co/XO8vNHScuF"
        },
        {
            "author_id": "35446673",
            "created_at": "2019-09-03T16:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1904442,
                        -22.9548738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1168921863369744391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ngc51astronomia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nUm pequeno grupo de amigos do NGC-51 viajou para o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no \u00faltimo final de semana, em busca de c\u00e9u escuro.\nNesta oportunidade, o amigo Maur\u00edcio Arbex fez\u2026 https://t.co/HE8vq1kSU9"
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2019-09-03T16:13:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1168919874778914818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que esteja calor no domingo pra eu ir no parque nacional fazer trilha com os amigos que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "49031434",
            "created_at": "2019-09-03T16:08:11.000Z",
            "id": "1168918622208761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed n\u00e3o. https://t.co/ZVlj7Wdxyc"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-09-03T16:06:11.000Z",
            "id": "1168918119181672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6\ufe0f 1 Foto - Pedra do Andara\u00ed 2 Foto - vista do parque, 3 Foto - \u00e1rea de lazer\n\nReserva Florestal do Graja\u00fa\u00a0\u00e9 um\u00a0parque estadual municipal municipal e municipal\u00a0brasileiro componente natural da\u00a0Floresta da Tijuca,\u2026 https://t.co/LZGXpEpi0B"
        },
        {
            "author_id": "1109183527168421891",
            "created_at": "2019-09-03T15:52:17.000Z",
            "id": "1168914619601170434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero companhia p ir no parque municipal de macei\u00f3 dps das provas"
        },
        {
            "author_id": "208582289",
            "created_at": "2019-09-03T15:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "84134067",
                        "start": 8,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168914044432068609",
            "in_reply_to_user_id": "2458064395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bau810 @cyrusafa @CarlaZambelli17 \"S\u00f3 pode construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ! \ud83d\ude02 s\u00f3 pode traficar drogas se for do ex\u00e9rcito! \ud83d\ude05 s\u00f3 pode ser corrupto se for do \"time\" que tor\u00e7o \ud83e\udd2d a meritocracia funciona, mas eu tenho dinheiro gra\u00e7as a heran\u00e7a de fam\u00edlia! \"\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "208582289",
            "created_at": "2019-09-03T15:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46006531",
                        "start": 0,
                        "username": "AltinhoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17675497",
                        "start": 11,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168913852341338112",
            "in_reply_to_user_id": "46006531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AltinhoRJ @jornalodia \"S\u00f3 pode construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ! \ud83d\ude02 s\u00f3 pode traficar drogas se for do ex\u00e9rcito! \ud83d\ude05 s\u00f3 pode ser corrupto se for do time que tor\u00e7o \ud83e\udd2d a meritocracia funciona, mas eu tenho dinheiro gra\u00e7as a heran\u00e7a de fam\u00edlia! \"\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-03T15:40:02.000Z",
            "id": "1168911537131720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o em defesa do quilombo localizado no interior do Parque Estadual da Serra do\u00a0Mar https://t.co/YSUY5GkgjC"
        },
        {
            "author_id": "884884312348393473",
            "created_at": "2019-09-03T15:37:40.000Z",
            "id": "1168910943092387846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq no parque municipal de bh vendo como tudo aq \u00e9 Lindooo  mas cm pensamento la em Ara\u00e7ua\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-03T15:35:38.000Z",
            "id": "1168910428501630977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Pesquisa no Parque Nacional Voyageurs, nos EUA, revela que os lobos da regi\u00e3o desenvolveram uma dieta diversa que inclui peixes e frutas. #NatGeoVideo \n\nhttps://t.co/TiskuYs7SF\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-03T15:35:00.000Z",
            "id": "1168910269931819014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional Voyageurs, nos EUA, revela que os lobos da regi\u00e3o desenvolveram uma dieta diversa que inclui peixes e frutas. #NatGeoVideo \n\nhttps://t.co/QCIo3CfX3T"
        },
        {
            "author_id": "23437152",
            "created_at": "2019-09-03T15:34:06.000Z",
            "id": "1168910042327896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O isent\u00e3o maranhense agora est\u00e1 reclamando de falta de \u00e1rvores na obra do PARQUE ESTADUAL DO S\u00cdTIO DO RANGEDOR."
        },
        {
            "author_id": "56814907",
            "created_at": "2019-09-03T15:33:29.000Z",
            "id": "1168909889395134470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos meus lugares favoritos em Bras\u00edlia \u00e9 o Parque Nacional \u00c1gua Mineral, um lugar maravilhoso, um parque ecol\u00f3gico, vegeta\u00e7\u00e3o exuberante, muitos animais silvestres e duas piscinas divinas. Quando vierem visitar a capital, n\u00e3o deixem de conhecer. #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2019-09-03T15:21:08.000Z",
            "id": "1168906779612405766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Jornal Nacional, os bombeiros informaram que os avi\u00f5es que atuam na ocorr\u00eancia s\u00f3 param para abastecer e logo voltam aos c\u00e9us, retornando ao combate. \n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/r4vhWtc2yp"
        },
        {
            "author_id": "53101721",
            "created_at": "2019-09-03T15:20:29.000Z",
            "id": "1168906617716449286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal d\u00e1 aval para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/LCil3SIj7v"
        },
        {
            "author_id": "802811617675214848",
            "created_at": "2019-09-03T15:13:25.000Z",
            "id": "1168904840300380167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6.000 HECTARES DO PARQUE NACIONAL DAS EMAS, EM MINEIROS, FORAM DESTRU\u00cdDOS POR GRANDE INC\u00caNDIO NESTA SEGUNDA-FEIRA (2/SET).\nLeia os detalhes no Portal Rede Pop.... https://t.co/QUn0DeQyF1"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-09-03T15:07:06.000Z",
            "id": "1168903247790297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma mulher acusada de desmatar uma \u00e1rea da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1, para criar gado, foi condenada a pagar R$ 1,3 milh\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o devido ao crime ambiental, em Porto Velho, Rond\u00f4nia.\n#portovelho #rondonia #desmatamento #gado #crimeambiental\n\nhttps://t.co/zJOCVBmdf2"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-09-03T15:02:58.000Z",
            "id": "1168902207544143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest #montanhismo\u2026 https://t.co/lEsjuCYq1x"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-03T14:51:50.000Z",
            "id": "1168899406168567813",
            "in_reply_to_user_id": "55307913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra informa\u00e7\u00e3o envolvendo o Cerrado goiano \u00e9 que a brigada de inc\u00eandio do IBAMA e do ICMBIO est\u00e1, nesta manh\u00e3, tentando controlar um foco de inc\u00eandio nas proximidades do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s.\n\n#NoArNaCBN"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-03T14:50:45.000Z",
            "id": "1168899133916291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Mineiros, foi controlado gra\u00e7as a uma forte chuva que caiu esta noite na regi\u00e3o. As chamas consumiram mais de 6 mil hectares. O fogo come\u00e7ou na tarde do \u00faltimo domingo, por conta de um raio que caiu no local. \n#NoArNaCBN"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-03T14:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168898390777880584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para ser volunt\u00e1rio no parque podem ser feitas at\u00e9 05/09 - https://t.co/87NpPw5rhc via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-09-03T14:47:22.000Z",
            "id": "1168898283298787333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara?"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-09-03T14:46:46.000Z",
            "id": "1168898131020460034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primeira \u00e1rea proposta para se tornar um distrito tur\u00edstico seria Jericoacoara.\nhttps://t.co/XSqgQsxctj"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-03T14:35:05.000Z",
            "id": "1168895191006273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas ap\u00f3s fogo consumir 6 mil hectares https://t.co/xtTvycYmnL https://t.co/KMFCuxalYF"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-09-03T14:33:37.000Z",
            "id": "1168894821534195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) consumiu mais de seis mil hectares - CBN https://t.co/pm9ldkek78"
        },
        {
            "author_id": "422034313",
            "created_at": "2019-09-03T14:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1168894794216693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qHq7jDKUOt"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-09-03T14:30:02.000Z",
            "id": "1168893921054855175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em mais de 15 horas de trabalho, o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s combateu um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Sudoeste do Estado. \nhttps://t.co/2pd9aESqts"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-03T14:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "73745956",
                        "start": 23,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168893296128794630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PL desengavetado por @alvarodias_ , que quer reabrir uma estrada em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 est\u00e1 na comiss\u00e3o de Infraestrutura do Senado e, se aprovado, vai para a de Meio Ambiente. Saiba mais em https://t.co/nr0i6ofmQP. https://t.co/L2LrIVrit7"
        },
        {
            "author_id": "1003424795827081218",
            "created_at": "2019-09-03T14:20:47.000Z",
            "id": "1168891593673379846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc5Agenda com eventos dessa semana, ajudem a compartilhar!\ud83d\ude4f\n.\n\ud83c\udf8905 a 08/09 \u2013 25\u00ba Feira do verde no Parque Municipal, com exposi\u00e7\u00f5es, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o e e apresenta\u00e7\u00f5es musicais\n.\n\ud83c\udfde\ufe0f07/09 \u2013 Trilha Vale das Tr\u00eas\u2026 https://t.co/T8rkcpIlrP"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2019-09-03T14:12:09.000Z",
            "id": "1168889421724360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo https://t.co/WXjqokC04i https://t.co/xwjFV2N2eq"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-03T14:09:46.000Z",
            "id": "1168888819145412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atingiu nessa segunda-feira, o Parque Nacional das Emas, a 70km da cidade de Mineiros, no sudoeste goiano, j\u00e1 foi controlado. \n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm #parquenacionaldasemas \nFoto: EBC https://t.co/IYeBooZbsQ"
        },
        {
            "author_id": "989865088369790976",
            "created_at": "2019-09-03T14:08:47.000Z",
            "id": "1168888571538890759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Bi\u00f3logo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nRegistro feito na Reserva Biol\u00f3gica de Una, Bahia, Brasil. \n#Pecaritajacu #caititu #CollaredPeccary #mammal #AtlanticForest https://t.co/5oHZ0dvhap"
        },
        {
            "author_id": "204354254",
            "created_at": "2019-09-03T14:05:02.000Z",
            "id": "1168887629301133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6...Voc\u00ea faz raiar o bem em mim\nN\u00e3o d\u00e1 pra esconder...\nPequena flor, pequena flor...\ud83c\udfb6 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1o6ykQqQCh"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-09-03T13:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168883140036878345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Pontos de \u00d4nibus\nSentido Centro:\nAv dos Andradas, 914 (Parque Municipal, entre Av.Assis Chate https://t.co/x4vZ4c98x2 (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-03T13:44:14.000Z",
            "id": "1168882396671938565",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Pontos de \u00d4nibus\nSentido Centro:\nAv dos Andradas, 914 (Parque Municipal, entre Av Assis Chateaubriand e Al Ezequiel Dias).\nAten\u00e7\u00e3o\nLinha 51 \u2013 embarque e desembarque\nLinhas 62 e 66 \u2013 somente desembarque"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-03T13:44:14.000Z",
            "id": "1168882394214125571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude8c As linhas 51, 62 e 66 ganhar\u00e3o novos pontos na av dos Andradas a partir de 4/9! A mudan\u00e7a \u00e9 uma solicita\u00e7\u00e3o da comunidade, por meio da CRTT Norte, e vai melhorar o acesso ao Parque Municipal e aos hospitais localizados nas Alamedas Ezequiel Dias e Vereador \u00c1lvaro Celso. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/5ltigKHWgx"
        },
        {
            "author_id": "65712183",
            "created_at": "2019-09-03T13:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1168878179651440642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 se custar a minha paz, j\u00e1 custou caro demais \u2728 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/M1dY364gyu"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-09-03T13:22:17.000Z",
            "id": "1168876872270319616",
            "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es MT, onde abrange a APA - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sofre a seis dias seguidos com as queimadas."
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-03T13:10:04.000Z",
            "id": "1168873797186965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional das Emas \u26a0A dire\u00e7\u00e3o do parque informou que o fogo j\u00e1 atingiu tr\u00eas mil hectares, o que equivale a 7 campos de futebol. A causa do inc\u00eandio foi a queda de um raio na reserva.\n\n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm #parquenacionaldasemas \nFoto: EBC https://t.co/p5PEB4G7o5"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2019-09-03T12:57:54.000Z",
            "id": "1168870735668027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil em chamas tb no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-Cuiab\u00e1-Mato Grosso, relexo do governo ecocida!\n https://t.co/fktHbVHnLv"
        },
        {
            "author_id": "48821216",
            "created_at": "2019-09-03T12:56:56.000Z",
            "id": "1168870492339654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/3wy0E7yC2L"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-03T12:49:32.000Z",
            "id": "1168868629879894018",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "CLIMA | A brigada de inc\u00eandio do IBAMA e do ICMBIO tenta neste momento controlar um foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s. O parque passou por um grande inc\u00eandio no ano de 2017 (foto de arquivo). https://t.co/OLYWLySIdr"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-03T12:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "253034260",
                        "start": 196,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168868614822387712",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "CLIMA | E, infelizmente, a proje\u00e7\u00e3o se confirma. Uma \u00e1rea estimada de 6.540 hectares dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es foi destru\u00edda pelo fogo nos \u00faltimos dias. As imagens s\u00e3o do @ICMBio. https://t.co/hd7SEAbzuh"
        },
        {
            "author_id": "65372803",
            "created_at": "2019-09-03T12:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17000492,
                        -23.13481553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1168864011045097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ferias em Centro de Visitantes - Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/LYgm6INgCH"
        },
        {
            "author_id": "748271046231490560",
            "created_at": "2019-09-03T12:21:09.000Z",
            "id": "1168861487022190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.  https://t.co/hqVC5RtYsc"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-03T12:19:57.000Z",
            "id": "1168861185900519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brigada de inc\u00eandio do IBAMA e do ICMBIO est\u00e1 nesta manh\u00e3 tentando controlar um foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s. O inc\u00eandio teria come\u00e7ado no domingo."
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2019-09-03T11:57:30.000Z",
            "id": "1168855536961544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo #CorpodeBombeiros #inc\u00eandio https://t.co/8wDiEPaDYb https://t.co/r8lJI10lmc"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-03T11:02:05.000Z",
            "id": "1168841589973639170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira\n\n\ud83d\udd3a \n\nPor juu_santanaaa\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chegar no cume da montanha, tirar uma foto e descer... \u00c9 muito mais que isso! \u00c9 inexplic\u00e1vel! \u26f0\ud83c\udf0d\u26c5\ud83d\udc7d\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 -\u2026 https://t.co/Z56oL0UHHg"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-09-03T10:52:20.000Z",
            "id": "1168839136406581248",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7h51 - ATUALIZA\u00c7\u00c3O: GUARATIBA | Retirado carro que bateu no sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. Via liberada. Ainda h\u00e1 reten\u00e7\u00f5es. #ZonaOeste https://t.co/dKSbFJlBzj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-03T10:42:48.000Z",
            "id": "1168836736350224386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/otfdKXvlhi"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2019-09-03T10:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "46152686",
                        "start": 178,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168833783807782917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente com um carro ocupa faixa do sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. \nCONDI\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c1FEGO:\nVia t\u00eam tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es a partir da Estrada da Matriz. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2019-09-03T10:21:25.000Z",
            "id": "1168831355825901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/oCV4iTh9z6"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-09-03T10:08:28.000Z",
            "id": "1168828095744360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo https://t.co/KSOZ1cBBvO"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-09-03T09:59:16.000Z",
            "id": "1168825781050597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campon\u00eas foi devorado por um tigre enquanto voltava para casa, em um parque nacional na \u00cdndia\nhttps://t.co/Aqcr6ZNwSR"
        },
        {
            "author_id": "24523326",
            "created_at": "2019-09-03T09:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1168825612196356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o 2019 - Por do sol no deserto mais Bruto das Am\u00e9ricas!! \n\n#amigosdossert\u00f5es #sertoes2019 #sertoes #jalapao #Pordosol #jalapaoextremo #jalapaobruto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ajNpIcfUFg"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-09-03T09:55:21.000Z",
            "id": "1168824793883467778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente com um carro ocupa faixa do sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. CET-Rio atua no local. #ZonaOeste\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c1FEGO:\nVia t\u00eam tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es a partir da Estrada da Matriz. https://t.co/YX6SawZHpE"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-09-03T09:45:53.000Z",
            "id": "1168822412403761154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia \u00e9 o Bicho\n\nEssa \u00e9 uma das f\u00eameas de on\u00e7a-parda que vive sob a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nA menos de 10 km do centro da capital do Brasil podemos encontrar uma amostra de como era o... https://t.co/qQRKEbRXmN"
        },
        {
            "author_id": "985891825146843136",
            "created_at": "2019-09-03T09:44:08.000Z",
            "id": "1168821973822115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INUNDA\u00c7\u00d5ES REPENTINAS MATAM SEIS PESSOAS NO QU\u00c9NIA\n\nPelo menos seis pessoas morreram e uma s\u00e9tima continua desaparecida em consequ\u00eancia de inunda\u00e7\u00f5es repentinas que ocorreram, no Domingo, num parque nacional no Qu\u00e9nia, informou ontem o Servi\u00e7o da Vida Selvagem queniano.\n\n#morte https://t.co/Om0YqdZ8FJ"
        },
        {
            "author_id": "897511008436191232",
            "created_at": "2019-09-03T09:20:23.000Z",
            "id": "1168815995621990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1974, Carl Higdon estava ca\u00e7ando na Floresta Nacional de Medicine Bow, Wyoming, Estados Unidos. Enquanto atirava em um dos alces, algo estranho aconteceu: sua bala parecia se mover em c\u00e2mera lenta. https://t.co/GojnSnSKXH https://t.co/ovQLScMawL"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-09-03T09:14:01.000Z",
            "id": "1168814392458145793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nSunrise in the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/aK6EvWBr0C"
        },
        {
            "author_id": "1129552135446814721",
            "created_at": "2019-09-03T09:11:55.000Z",
            "id": "1168813865133576193",
            "in_reply_to_user_id": "1129552135446814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-09-03T08:28:05.000Z",
            "id": "1168802832323137537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queimadas consomem o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s: https://t.co/sA02ZXQ0Y6 #Hora1 https://t.co/QiN2XOD3Ja"
        },
        {
            "author_id": "175449482",
            "created_at": "2019-09-03T07:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -15.61276,
                        27.970735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26ea6f3a7d7c1465"
            },
            "id": "1168794563772915717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f \u00e0 Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/WHMXFAIUgY"
        },
        {
            "author_id": "818956905867603968",
            "created_at": "2019-09-03T06:26:59.000Z",
            "id": "1168772356849975302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1: Jornal da Record faz expedi\u00e7\u00e3o a \u00e1rea protegida da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/oZi5LlawbJ https://t.co/0DfMPa7BTx"
        },
        {
            "author_id": "176892415",
            "created_at": "2019-09-03T03:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24507,
                        -8.587388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168729185717760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\n\u00c9 que hoje a saudade apertou. \n.\n#biology em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MSY5k1A2nI"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-09-03T03:20:15.000Z",
            "id": "1168725363586940929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade de trekking no Parque Estadual da Lapa Grande. Evento com apoio do Minist\u00e9rio P\u00fablico, IEF e IGS. Presen\u00e7a especial dos brigadistas da B1 e da TARANTO Viagens.\nSIGA: @montesclarosok Montes Claros Minas e\u2026 https://t.co/uibxmgNI6a"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-09-03T03:15:54.000Z",
            "id": "1168724268974301186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta 12% do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Jornal Nacional | G1 https://t.co/nAYEACK0qb"
        },
        {
            "author_id": "29606274",
            "created_at": "2019-09-03T03:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.8095455,
                        -3.214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1168721831609528322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha estrelas a piscar... em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/nZ4hMOGEVV"
        },
        {
            "author_id": "66524930",
            "created_at": "2019-09-03T02:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1168711100076101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/CXXEAM2mGV"
        },
        {
            "author_id": "1043814443442950145",
            "created_at": "2019-09-03T01:46:26.000Z",
            "id": "1168701754990612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o acabando com a minha cidade mano, v\u00e3o tomar no cu \n\nhttps://t.co/rCPdwV7g3G"
        },
        {
            "author_id": "3164392475",
            "created_at": "2019-09-03T01:31:00.000Z",
            "id": "1168697872457641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea a ser preservada .Sob que t\u00edtulo for ! https://t.co/gNsmH3EqIw"
        },
        {
            "author_id": "421050571",
            "created_at": "2019-09-03T01:29:42.000Z",
            "id": "1168697545192853508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | G1 https://t.co/BcIciG202e"
        },
        {
            "author_id": "289544049",
            "created_at": "2019-09-03T01:20:47.000Z",
            "id": "1168695300011319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que  fiquei apaixonada no cara do parque Nacional j\u00e1 tinha planejado nossa vida juntos e hrs depois  Andr\u00e9 encontra ele no grindr"
        },
        {
            "author_id": "84975670",
            "created_at": "2019-09-03T01:07:01.000Z",
            "id": "1168691837348921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha coletando p\u00f3len org\u00e2nico no Parque Nacional da Chapada Diamantina para fazer mel. em Cachoeira da Fuma\u00e7a - Chapada da Diamantina https://t.co/zVv5UFRWms"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2019-09-03T00:49:57.000Z",
            "id": "1168687542109163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | G1 https://t.co/1BhoKDxRCk"
        },
        {
            "author_id": "147262254",
            "created_at": "2019-09-03T00:28:56.000Z",
            "id": "1168682250948550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gente, que tristeza!!!\ud83d\ude22\nhttps://t.co/QH5D5trjvm"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-09-03T00:22:59.000Z",
            "id": "1168680753330302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Enquanto o Brasil e o mundo se alarmam com as queimadas na Amaz\u00f4nia, o fogo devastou 12% do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Centro-Oeste do pa\u00eds: https://t.co/Eh3E46Qwdh #JN"
        },
        {
            "author_id": "49051540",
            "created_at": "2019-09-03T00:18:08.000Z",
            "id": "1168679531982610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/XRTKsYwKY1"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-09-03T00:00:21.000Z",
            "id": "1168675057343827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos acompanham primeiros passos de on\u00e7as nascidas em Itaipu! Iniciativa quer aproximar os estudantes \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja: https://t.co/GQU4WamfKQ https://t.co/vfNGCFZupl"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-09-02T23:55:33.000Z",
            "id": "1168673849908453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jardim de Ninfa (Giardino di Ninfa), constru\u00eddo sobre as ru\u00ednas da cidade medieval de Ninfa, foi classificado pelo New York Times como um dos jardins mais bonitos e rom\u00e2nticos do mundo. Declarado monumento natural pela Regi\u00e3o do\u2026 https://t.co/6IfUu0rvlQ #Viagem #Dicasdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "57692627",
            "created_at": "2019-09-02T23:37:01.000Z",
            "id": "1168669186215829507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 438,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "Fogo est\u00e1 destruindo boa parte do  Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Tudo isso \u00e9 fruto da guerra do governo Bolsonaro contra os defensores do meio ambiente, aliada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o a fazendeiros, mineradores e grileiros no Brasil !"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-09-02T23:32:22.000Z",
            "id": "1168668015694688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato\u00a0Grosso https://t.co/ehXDHhWaMd https://t.co/zq0IwIpuGz"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T23:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168667597174448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DOS HOMENS SEM CABE\u00c7A - ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 ).\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/5QPSmeH7BE"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2019-09-02T23:26:06.000Z",
            "id": "1168666440653836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/fIsVSdmcvd"
        },
        {
            "author_id": "1111468332899885056",
            "created_at": "2019-09-02T23:16:03.000Z",
            "id": "1168663908854448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FORTALEZA TOUR \ud83c\udf34\ud83c\udfd6\nMonte seu Roteiro em Jericoacoara\ud83c\udfd6\n\ud83d\udccd LESTE  : Lagoa do Para\u00edso / \u00c1rvore da Pregui\u00e7a / Praia do Pre\u00e1 / Parque Nacional com Lagoa do Am\u00e2ncio \n\ud83d\udccdOESTE: Tatajuba/ Mague Seco / Cavalo Marinho/ Dunas com\u2026 https://t.co/eQes6ejZAX"
        },
        {
            "author_id": "855902096041930752",
            "created_at": "2019-09-02T23:02:39.000Z",
            "id": "1168660536118128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou agora na Globo sobre a proposta de transformar a reserva do Tingu\u00e1 em parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1138997247356669953",
            "created_at": "2019-09-02T22:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3004584526",
                        "start": 110,
                        "username": "tyta1108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168656791426818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - O verdadeiro para\u00edso Mineiro.\n\nVenha viver essa experi\u00eancia! \u2764\n\n#VIAJANTETHETRAVEL\n\nFoto: @tyta1108 \nFot\u00f3grafo: nando_bomfim_fotografo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/92qphpRHiZ"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-09-02T22:44:08.000Z",
            "id": "1168655877429239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda https://t.co/AUJSzNkmVN"
        },
        {
            "author_id": "42245676",
            "created_at": "2019-09-02T22:38:50.000Z",
            "id": "1168654544118702082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque nacional das emas ao vivo Asafe Alc\u00e2ntara"
        },
        {
            "author_id": "522421441",
            "created_at": "2019-09-02T22:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1168652742438653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/O0mp0uWief"
        },
        {
            "author_id": "141371779",
            "created_at": "2019-09-02T22:29:43.000Z",
            "id": "1168652251654696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai querem que um rebio vire mais um parque nacional aqui na cidade. Sendo que a rebio preserva esp\u00e9cies com risco de extin\u00e7\u00e3o e a vegeta\u00e7\u00e3o do local tbm. Ou seja s\u00f3 pesquisadores podem entrar no lugar pra estudar toda a \u00e1rea. Nojo total pela politicagem e gan\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "218684242",
            "created_at": "2019-09-02T22:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1168650981707591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/HEpO5SLfZ2"
        },
        {
            "author_id": "227436101",
            "created_at": "2019-09-02T22:22:54.000Z",
            "id": "1168650533378375682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tingu\u00e1 tem q continuar  a ser reserva biol\u00f3gica, virar parque Nacional \u00e9 o caralho!"
        },
        {
            "author_id": "1091486032858619905",
            "created_at": "2019-09-02T22:22:28.000Z",
            "id": "1168650425614123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Transformar reserva biol\u00f3gica em parque aberto pra visita\u00e7\u00e3o \u00e9 um crime!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "715031142760583168",
            "created_at": "2019-09-02T22:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1070038644789006336",
                        "start": 0,
                        "username": "EvelynDeAbreu3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168649480981438465",
            "in_reply_to_user_id": "1070038644789006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvelynDeAbreu3 \u00c9 um parque Nacional na Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "339402915",
            "created_at": "2019-09-02T22:16:41.000Z",
            "id": "1168648971163750405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fizeram a reserva do Tingua parque nacional v\u00e3o destru\u00ed tudo"
        },
        {
            "author_id": "47367229",
            "created_at": "2019-09-02T21:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1168643920651116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturelover #360 #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #nofilter #funtimes #vacation em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GFODy6jjO4"
        },
        {
            "author_id": "712624684643303424",
            "created_at": "2019-09-02T21:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1097124757751902208",
                        "start": 183,
                        "username": "obsmineracao"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "778663866213556225",
                        "start": 198,
                        "username": "ConexaoMineral"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "38732884",
                        "start": 215,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "107486579",
                        "start": 224,
                        "username": "MPF_DF"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "259840707",
                        "start": 247,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168638439832653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF faz acordo com Norsk Hydro para autorizar opera\u00e7\u00e3o de barragens de rejeitos sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de amortecimento de comunidades em Barcarena.\nhttps://t.co/iJg3mSRzIb\n@obsmineracao \n@ConexaoMineral \n@MPF_PA \n@MPF_DF \n@NilsGunneng \n@MPF_PGR"
        },
        {
            "author_id": "801761975671910400",
            "created_at": "2019-09-02T21:34:46.000Z",
            "id": "1168638419809050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe meu corpo sereno odoy\u00e1, cuida do meu cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc99 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/r7yAfSG2d0"
        },
        {
            "author_id": "107191631",
            "created_at": "2019-09-02T21:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1168637186423566337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purple sun em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Rw6EqCkwoc"
        },
        {
            "author_id": "297025171",
            "created_at": "2019-09-02T21:27:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26fe63d010052470"
            },
            "id": "1168636577158971398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oferecer mais qualidade de vida aos cidad\u00e3os araquarienses significa, tamb\u00e9m, investir em locais de lazer. E em breve,  Araquari ter\u00e1 um parque municipal! Neste v\u00eddeo, eu e o vice-prefeito Ludgero mostramos o andamento das obras. Ainda neste ano... continua. https://t.co/hyfyjtForA"
        },
        {
            "author_id": "3342303514",
            "created_at": "2019-09-02T21:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "97716172",
                        "start": 17,
                        "username": "anonopsbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168633667205439489",
            "in_reply_to_user_id": "1131949272855916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoR89230194 @anonopsbrazil Deixa de ser burro, Tiago. \n\nEu conhe\u00e7o a Amaz\u00f4nia e trabalhei em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E sabe qual o m\u00e9rito? Ter convencido os ribeirinhos que valia a pena conservar. Como? Com dindim. \n\nS\u00f3 est\u00fapidos acham que o agro s\u00e3o mausz\u00f5es sem interesse em conservar."
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-09-02T21:15:07.000Z",
            "id": "1168633475852853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe n\u00famero de mortos em enxurradas em parque nacional no Qu\u00e9nia https://t.co/Ks253GRRtP #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2019-09-02T21:02:24.000Z",
            "id": "1168630275196280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA\u00a0CANTAREIRA https://t.co/lHruOtQd4V"
        },
        {
            "author_id": "40037609",
            "created_at": "2019-09-02T21:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "94325139",
                        "start": 0,
                        "username": "___edimar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168630190341349376",
            "in_reply_to_user_id": "94325139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@___edimar Lembrando que Chapad\u00e3o do C\u00e9u (GO) faz divisa com Chapad\u00e3o do Sul (MS) pelo Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "1057634451608358913",
            "created_at": "2019-09-02T20:48:12.000Z",
            "id": "1168626702743998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado (7) \u00e9 dia de Balan\u00e7o Geral nos Bairros! A a festa da cidadania vai aterrizar em Trindade no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es e voc\u00ea \u00e9 o nosso convidado! Participe! Vai ter muita presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os sociais, m\u00fasica, divers\u00e3o e o sorteio de SUPERPR\u00caMIOS! https://t.co/52sbYFZki7"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:31:48.000Z",
            "id": "1168622573430759429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Rivadavia in Argentina as seen from Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H95jhqydhE"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:28:12.000Z",
            "id": "1168621668207476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Floriano - Parque Nacional Do Iguacu Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/37ognTkicP"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:26:14.000Z",
            "id": "1168621173959061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Rivadavia over Salto Tres Mosgueteros as seen from Brazil Parque Nacional Do Iguacu. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D4LpRaATMW"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T20:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168617981477302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DO CHAPAD\u00c3O C/ O P\u00d4R DO SOL - ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 )\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/cqaKdUOwLs"
        },
        {
            "author_id": "3312605465",
            "created_at": "2019-09-02T20:09:35.000Z",
            "id": "1168616982159265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @aliciasaturnino Quando foi no parque Municipal e tirou uma foto ao lado da placa do atl\u00e9tico Mineiro hahahah https://t.co/cjHgrlm8yH"
        },
        {
            "author_id": "80448705",
            "created_at": "2019-09-02T19:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1168611741531561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wYvNmtPYI0 https://t.co/k020vC2c4V"
        },
        {
            "author_id": "2907104401",
            "created_at": "2019-09-02T19:46:03.000Z",
            "id": "1168611062066876416",
            "in_reply_to_user_id": "1054547079182327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZNHO__ Bb, mas n\u00e3o \u00e9 assim que funciona, ele ta fzdn uma obra em uma esta\u00e7ao ecol\u00f3gica, o minimo que se espera \u00e9 que ele tente preservar o que de bom a \u00e1rea tem pra oferecer, concretar tudo n\u00e3o \u00e9 uma boa op\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-09-02T19:34:26.000Z",
            "id": "1168608139878567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explore as maravilhas da Calif\u00f3rnia  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 em um roteiro especial de 7 noites, passando por cidades como Los Angeles, Bakersfield, Parque Nacional da Sequoia, Fresno, Yosemite, San Francisco SFO, Monterey, Carmel, San\u2026 https://t.co/NUH26Fxp0G"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2019-09-02T19:25:34.000Z",
            "id": "1168605908257202180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mulher \u00e9 condenada a pagar R$ 1,3 milh\u00e3o por desmatar reserva florestal para criar gado, em RO.\nNadir da Silva desmatava e criava gado em \u00e1rea de reserva extrativista mesmo sem autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica. \nhttps://t.co/olz3mATi99"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2019-09-02T19:00:45.000Z",
            "id": "1168599661961207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual a altura da \u00e1rvore mais alta da amaz\u00f4nia? 88 metros. E uma boa not\u00edcia. Ela est\u00e1 a salvo das queimadas. Trata-se de um exemplar da esp\u00e9cie Dinizia excelsa e fica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual, na Floresta do Par\u00fa, no Par\u00e1. https://t.co/z4RCaYjzwp"
        },
        {
            "author_id": "1048588770147278848",
            "created_at": "2019-09-02T18:56:56.000Z",
            "id": "1168598701444685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "toca o interfone aq em casa eu fecho os olhonhos fico imovel igual as estatua viva do parque municipal so volto ao normal qnd outra pessoa vai atender https://t.co/VOJhZ2LPa2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-02T18:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1168598506078183425",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ E quando esse sujeito vai parar de defender o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U pra reabrir uma estrada desnecess\u00e1ria fechada h\u00e1 d\u00e9cadas???"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-09-02T18:47:38.000Z",
            "id": "1168596360150638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Barco pega fogo e deixa mais de 30 desaparecidos na Calif\u00f3rnia\nApenas 5 pessoas foram resgatadas pela guarda costeira.\nA embarca\u00e7\u00e3o estava perto da Ilha de Sta Cruz, pr\u00f3xima a um parque nacional localizado a 32 quil\u00f4metros da costa.\nhttps://t.co/6D1PxlIWMP https://t.co/PR6xHM8UYd"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T18:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168588702332985346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ROKi9cActv"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-09-02T18:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "62891396",
                        "start": 248,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168585621050417164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada \u00e0 menos de 100 Km de Cuiab\u00e1, o parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 entre os melhores para turismo ecol\u00f3gico em todo o Brasil. \nhttps://t.co/yZJfFraX8L\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udccdChapada dos Guimar\u00e3es\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil\n\ud83d\udcf8 TrilhandoMontanhas\n\ud83d\udccc @MTurismo https://t.co/5C4AttRYr3"
        },
        {
            "author_id": "216516551",
            "created_at": "2019-09-02T16:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1168568799840260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi n\u00e9 \u26f0 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/GNlUDZ6HsC"
        },
        {
            "author_id": "1022903327644893187",
            "created_at": "2019-09-02T16:44:58.000Z",
            "id": "1168565491427926022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Dino constr\u00f3i pra\u00e7as sem \u00e1rvores, manda fazer porto em local de reserva extrativista, acaba com toda uma comunidade em prol do capitalismo q vai poluir ainda mais os mares da regi\u00e3o. \u00c9 um \"comunista\" antiquado, sem consci\u00eancia ambiental. Vai aprender Ecossocialismo, irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "80182708",
            "created_at": "2019-09-02T16:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1168563298914070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/RNjuSzTDPr"
        },
        {
            "author_id": "1162533731929853956",
            "created_at": "2019-09-02T16:15:25.000Z",
            "id": "1168558053588983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que moro h\u00e1 quase 2 anos perto de um parque ecol\u00f3gico (2 quarteir\u00f5es da minha casa),Ele \u00e9 3 vezes maior que o parque Municipal, e ontem eu fui,tomei vergonha na cara a e fui l\u00e1 https://t.co/kwi2UV0ANc"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-09-02T16:14:53.000Z",
            "id": "1168557921422077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional de Zion em Utah \ud83d\ude0d\n.\n.\n#viagens #turistando #viajante #praia #viajando #viaje #blogdeviagem #paisagem #f\u00e9rias #turista #blogmochilando #natureza #mochileiros #mochilao #loucosporviagem\u2026 https://t.co/ppcDZDeKdF"
        },
        {
            "author_id": "1134587987889709061",
            "created_at": "2019-09-02T16:05:04.000Z",
            "id": "1168555447512469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto tirada com amor. \ud83d\udc99 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WGbCzYaKHZ"
        },
        {
            "author_id": "1534342092",
            "created_at": "2019-09-02T15:45:49.000Z",
            "id": "1168550603426947073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxou a Mam\u00e3e \ud83d\udc81\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jchD4ge06q"
        },
        {
            "author_id": "459771570",
            "created_at": "2019-09-02T15:35:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1168547936160178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional das Emas. A destrui\u00e7\u00e3o de ontem pra hoje j\u00e1 passa de 3 mil hectares.\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o Parque Nacional das Emas \u00e9 uma das maiores reservas de cerrado do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-02T15:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168547677954543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ocupa uma \u00e1rea de 1.746 m\u00b2 do litoral de Jo\u00e3o Pessoa - https://t.co/lK6L2xTpY2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1546472136",
            "created_at": "2019-09-02T15:27:26.000Z",
            "id": "1168545979777409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "simplesmente tiraram parte das \u00e1rvores de uma unidade de CONSERVA\u00c7\u00c3O pra fazer um parque praticamente sem sombreamento arb\u00f3reo????? PUTS https://t.co/qBLOvPXQYR"
        },
        {
            "author_id": "946360472286257152",
            "created_at": "2019-09-02T15:06:09.000Z",
            "id": "1168540621428207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugeri, atrav\u00e9s de PL de n\u00famero 4245/2019, a altera\u00e7\u00e3o nos limites da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, no munic\u00edpio de Beberibe-CE! \n\n#heitorfreire #mandato #Brasil #projetodelei #camara #bolsonaropresidente #heitornomandato #trabalho #bolsonarotemrazao #novobrasil https://t.co/xRSlObM96Z"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2019-09-02T15:02:06.000Z",
            "id": "1168539604649222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA \u00d3TIMA NOT\u00cdCIA PARA IN\u00cdCIO DE SEMANA\nReposted from marthachambarelli (get_regrann)  -  Mudas para o nosso parque Municipal Natural Gericin\u00f3.  - #regrann  \n#park #parquedogericin\u00f3\n#meioambiente #errejota\u2026 https://t.co/jo2axIIP2w"
        },
        {
            "author_id": "1056712785114075137",
            "created_at": "2019-09-02T14:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "253034260",
                        "start": 58,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168538397025193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta do 4bavex_oficial com os brigadistas do @icmbio no Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos\n2eheg #exercitobrasileiro #opera\u00e7\u00e3overdebrasil #blackhawk #avex https://t.co/LJGocVHbpa https://t.co/BSVJ8UDegy"
        },
        {
            "author_id": "1070754291604959234",
            "created_at": "2019-09-02T14:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "750689441216356352",
                        "start": 0,
                        "username": "julunatica10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168537474785845249",
            "in_reply_to_user_id": "750689441216356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julunatica10 Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2858588136",
            "created_at": "2019-09-02T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1168535922880724992",
            "in_reply_to_user_id": "62165673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@levissszzz Levi, falando em quadra, bora estrear a do novo parque estadual, aquele no rangedor!"
        },
        {
            "author_id": "307524057",
            "created_at": "2019-09-02T14:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2383644657",
                        "start": 0,
                        "username": "bbb_day"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "790680",
                        "start": 9,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "790680",
                        "start": 256,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168533153155375105",
            "in_reply_to_user_id": "2383644657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbb_day @bbcbrasil Voc\u00ea parece n\u00e3o querer entender a discuss\u00e3o. Estamos falando de explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de uma \u00e1rea protegida para a ci\u00eancia (como existe em todo o mundo), n\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es para pessoas carentes. As informa\u00e7\u00f5es superficiais da mat\u00e9ria da @bbcbrasil tamb\u00e9m n\u00e3o ajudam."
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-09-02T14:06:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f6a6f7081002"
            },
            "id": "1168525721091940358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo - Teodoro Sampaio/SP\nO parque fica no Pontal do Paranapanema,  com eleva\u00e7\u00e3o de 600 metros acima do mar.\nEle \u00e9 uma das \u00faltimas florestas de Mata Atl\u00e2ntica do interior de S\u00e3o Paulo. #caminhotracado #morrododiabo #turismosp https://t.co/kHry5hYCqI"
        },
        {
            "author_id": "735192242294493184",
            "created_at": "2019-09-02T13:59:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1168523918250037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no nosso Norte de Minas! https://t.co/IxAZcHGGRR"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-09-02T13:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168518528414171138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Pontos de \u00d4nibus\nSentido Centro:\nAv dos Andradas, 914 (Parque Municipal, entre Av.Assis Chate https://t.co/Zvi8BkKoR7 (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-02T13:37:31.000Z",
            "id": "1168518316283060224",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Pontos de \u00d4nibus\nSentido Centro:\nAv dos Andradas, 914 (Parque Municipal, entre Av Assis Chateaubriand e Al Ezequiel Dias).\nAten\u00e7\u00e3o\nLinha 51 \u2013 embarque e desembarque\nLinhas 62 e 66 \u2013 somente desembarque\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-02T13:37:30.000Z",
            "id": "1168518314370445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude8c As linhas 51, 62 e 66 ganhar\u00e3o novos pontos na av dos Andradas a partir de 4/9! A mudan\u00e7a \u00e9 uma solicita\u00e7\u00e3o da comunidade, por meio da CRTT Norte, e vai melhorar o acesso ao Parque Municipal e aos hospitais localizados nas Alamedas Ezequiel Dias e Vereador \u00c1lvaro Celso. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Ca8PlYzCAk"
        },
        {
            "author_id": "54517080",
            "created_at": "2019-09-02T13:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1374488300682027018",
                        "start": 0,
                        "username": "EMatsant"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2474749586",
                        "start": 23,
                        "username": "ShellenbergerMD"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "74756085",
                        "start": 40,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168513693233164289",
            "in_reply_to_user_id": "1040512001435418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ematsant @PetitPoeme8 @ShellenbergerMD @BolsonaroSP KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nE, pois \u00e9 j\u00e1, tem proposta do governo querendo mexer no c\u00f3digo Florestal, querendo reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ainda bem que voc\u00ea apoia isso, como disse no tweet anterior"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-02T12:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1329984073889161219",
                        "start": 12,
                        "username": "PedroPingarilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168506093133336576",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @PedroPingarilho Ontem o Parque Nacional das Emas estava pegando fogo . D Instituto On\u00e7a Pintada d pra ver . Que  o Shalon d Deus acompanhe a todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "576405273",
            "created_at": "2019-09-02T12:45:51.000Z",
            "id": "1168505313328291841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga para Coordenador(a) de Produ\u00e7\u00e3o em DESIGN &amp; MADEIRA SUSTENT\u00c1VEL. A posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exercida em coopera\u00e7\u00e3o com o coordenador da Movelaria Anamb\u00e9 e com a diretoria da Cooperativa Mista Comunit\u00e1ria da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \ud83d\udc49https://t.co/O0EK3kkxcX"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-09-02T11:21:35.000Z",
            "id": "1168484106960875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fazendeiros do Par\u00e1 que foram\u00a0alvos de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia,\u00a0s\u00e3o investigados pelo\u00a0desmatamento\u00a0e\u00a0queimada\u00a0de mais de 5.574 hectares de floresta pertencente \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0Triunfo do Xingu, diz a pol\u00edcia. A \u00e1rea corresponde a 6.193 vezes o est\u00e1dio do\u00a0Maracan\u00e3. https://t.co/CsWutQfgJn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-02T10:36:32.000Z",
            "id": "1168472773183754246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periqito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/EX0qsVB6DA"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2019-09-02T10:35:40.000Z",
            "id": "1168472552328445953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nAmanhecendo com todo g\u00e1s para iniciar muito bem a semana com essa foto espetacular produzida no Parque Nacional Abel Tasman, Nova Zel\u00e2ndia, pelo aventureiro que produz fotos fant\u00e1sticas com sua c\u00e2mera de\u2026 https://t.co/ayqhwUsBrs"
        },
        {
            "author_id": "3299254120",
            "created_at": "2019-09-02T10:25:04.000Z",
            "id": "1168469886202458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador recebe a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias no combate \u00e0s queimadas no Estado https://t.co/Mqo1t0AttX https://t.co/2DBk5rHm4Y"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-09-02T10:22:43.000Z",
            "id": "1168469295610945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o encontrados mortos no Parque Municipal de BH com sinais de viol\u00eancia - Horizontes - Home https://t.co/azyvBASUmj"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-09-02T10:08:02.000Z",
            "id": "1168465601079046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis mortos devido a enxurradas em parque nacional do Qu\u00e9nia: Pelo menos seis pessoas morreram e uma s\u00e9tima continua desaparecida em consequ\u00eancia de inunda\u00e7\u00f5es repentinas que ocorreram no domingo num parque nacional no Qu\u00e9nia, informou hoje o Servi\u00e7o da\u2026 https://t.co/thGYhKytGS"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-09-02T09:15:02.000Z",
            "id": "1168452260013252610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxurradas em parque nacional do Qu\u00e9nia provocam seis mortos https://t.co/NO2Z8vUz7U #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "807819566",
            "created_at": "2019-09-02T05:18:28.000Z",
            "id": "1168392729019260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das poucas pessoas que eu conhe\u00e7o q se preocupa at\u00e9 nos games, parab\u00e9ns alexnishi_  por criar um parque estadual no age II hahahahah\n#ageofempires https://t.co/0k94QiKsWy"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-02T04:37:54.000Z",
            "id": "1168382516589473792",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Duas pessoas foram encontradas mortas e a chance de que o restante do grupo esteja vivo s\u00e3o pequenas, segundo as autoridades. O parque nacional de Hell's Gate se tornou famoso por ter sido loca\u00e7\u00e3o do filme \"Tomb Raider\" e \u00e9 bastante procurado por turistas do mundo todo."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-02T04:37:48.000Z",
            "id": "1168382493210435586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero ajuda nas buscas a cinco pessoas desaparecidas no parque nacional de Hell's Gate, no Qu\u00eania. De acordo com o Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Fauna do pa\u00eds africano, eles teriam sido arrastados pela correnteza ap\u00f3s uma tromba d'\u00e1gua atingir o local."
        },
        {
            "author_id": "202356798",
            "created_at": "2019-09-02T03:35:20.000Z",
            "id": "1168366772027830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor por todas as coisas vivas, \u00e9 o mais nobre atributo de um homem.\" ( Charles Darwin)\n.\nParab\u00e9ns a n\u00f3s, os enlouquecidos de amor pela vida! \ud83d\udc9a\n03 de setembro, dia do bi\u00f3logo.\n.\nFloresta nacional de Caraj\u00e1s/Pa, setembro de 2009."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-02T03:13:57.000Z",
            "id": "1168361391448907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 275,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/h1b8ndzbLM"
        },
        {
            "author_id": "1579275415",
            "created_at": "2019-09-02T01:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "121500930",
                        "start": 10,
                        "username": "SertoesOficial"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "184762182",
                        "start": 110,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168341452168073216",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @SertoesOficial O Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas d\u00e1 para ver do IOP Instituto On\u00e7a pintada @exercitooficial https://t.co/GkVZnLqrJs"
        },
        {
            "author_id": "1579275415",
            "created_at": "2019-09-02T01:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "128372940",
                        "start": 18,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 33,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "68712576",
                        "start": 45,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1074209186752413696",
                        "start": 62,
                        "username": "ArthurWeint"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 75,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 89,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "184762182",
                        "start": 101,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168340955633717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor presidente @jairbolsonaro @rsallesmma @CarlosBolsonaro @ArthurWeint @AbrahamWeint @gen_heleno @exercitooficial parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas d\u00e1 para ver do IOP- Instituto On\u00e7a Pintada.  Inc\u00eandio criminoso"
        },
        {
            "author_id": "1616432173",
            "created_at": "2019-09-02T01:43:17.000Z",
            "id": "1168338576309968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#USOpenNoSporTV Eus\u00e9bio manda um abra\u00e7o pra galera do t\u00eanis do parque municipal Josefa Coelho em Petrolina-PE"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-09-02T01:02:32.000Z",
            "id": "1168328320263643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ocupa uma \u00e1rea de 1.746 m\u00b2 do litoral de Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/WkpST81b2I"
        },
        {
            "author_id": "1612763209",
            "created_at": "2019-09-02T00:56:18.000Z",
            "id": "1168326750671167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros &amp;#8211; GO https://t.co/yxpIvyNkcC"
        },
        {
            "author_id": "1096209331131944960",
            "created_at": "2019-09-02T00:54:26.000Z",
            "id": "1168326280867192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava passando com a Meire, pelo parque municipal e a gente avistou um casal gay se beijando, ela achou um absurdo, eu achei fofo.. https://t.co/1kkgha3H6d"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-02T00:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "184762182",
                        "start": 36,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168323761126486021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certamente,  vcs j t conhecimento,  @exercitooficial, q o Parque Nacional das Emas est\u00e1 pegando fogo. D pra ver do Instituto On\u00e7a Pintada.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "290266850",
            "created_at": "2019-09-02T00:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "309716234",
                        "start": 0,
                        "username": "Segovgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168320926913613824",
            "in_reply_to_user_id": "309716234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Segovgoias Uai, ent\u00e3o j\u00e1 devia ser monumento natural estadual..."
        },
        {
            "author_id": "102749299",
            "created_at": "2019-09-02T00:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1168320829676896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/PVvkBUlE4F"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-09-02T00:27:51.000Z",
            "id": "1168319589987553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PREFEITO BRUNO COVAS N\u00c3O CONSEGUE NEM FAZER A MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E EMERGENCIAL DOS BANHEIROS DO PARQUE MUNICIPAL MARIO COVAS https://t.co/HKdqibE81Y"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-09-02T00:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "97081119",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168318781103456256",
            "in_reply_to_user_id": "97081119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoHoliday Esta acontecendo algo grav\u00edssimo nos 107 parques municipais da cidade . Hoje por volta das 7: 50 horas a m foi fechado os banheiros do parque municipal Mario Covas onde frequento diariamente a mais de 3 anos por estar em situa\u00e7\u00e3o de rua ..."
        },
        {
            "author_id": "88168043",
            "created_at": "2019-09-02T00:18:49.000Z",
            "id": "1168317319245905920",
            "in_reply_to_user_id": "88168043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrar \u00e9 viver! Uma breve retrospectiva j\u00e1 ajuda a entender muito o perfil do presidente para \u00e1rea ambiental. Em Jan/2012 ele foi multado por pesca em \u00e1rea ilegal... No anos seguinte, ainda tentou liminar para pescar nessa reserva ambiental.\nhttps://t.co/1gRuA5oW7B"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-09-02T00:18:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ea679934779f45c7"
            },
            "id": "1168317268809474050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Cachoeira #Torc possui 20 metros de altura e 100 metros de comprimento, e est\u00e1 situada no #Rio\u00a0#Owengarriff, dentro do Parque Nacional de\u00a0#Killarney, em #Kerry, no sudoeste da #Irlanda. #Natureza #Europa #Viagem #ParqueNacional #Panorama #PaisagensdoMundo #Para\u00edso #Turismo https://t.co/KIw4tlqlKM"
        },
        {
            "author_id": "2699392536",
            "created_at": "2019-09-02T00:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168316804969762816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck foto ao lado de Sergio Cabral, casa de veraneio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... vai vendo... https://t.co/H8stsCCwfL"
        },
        {
            "author_id": "827865596",
            "created_at": "2019-09-01T23:54:32.000Z",
            "id": "1168311204865085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu pudesse voltar no passado, ou eu matava um grupo de estudantes no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no parque municipal, ou matava meu pai, antes de ele me conceber"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-01T23:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 17,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168305253462269954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vice Presidente  @GeneralMourao , por favor,   \u00f1 sei onde o Sr.esta agora. O Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas, d pra ver do IOP , Instituto On\u00e7a Pintada. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "126964070",
            "created_at": "2019-09-01T23:27:05.000Z",
            "id": "1168304297601327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros, a\u00ed vamos n\u00f3s! Incr\u00edvel como, brasiliense que sou, demorei tantos anos pra conhecer esse parque nacional enorme a apenas 2 horas de Bras\u00edlia! Que riqueza do nosso Brasil! Registrei toda a viagem pro meu canal! Veja aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc\nhttps://t.co/dGNVXx24Vd https://t.co/pEwSsycQeT"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-09-01T23:23:24.000Z",
            "id": "1168303373096910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Lagoinha do Leste, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no sul de Florian\u00f3polis.\n.\n\nO acesso \u00e0 praia \u00e9 feito por trilha ou por mar. A ida foi pela praia do\u2026 https://t.co/6TAR4NI9vo"
        },
        {
            "author_id": "1309501172",
            "created_at": "2019-09-01T23:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1168297843909701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO #Flamengo #errejota \ud83c\udf25\ud83c\udf0a\u26f0\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/lbzvuZpMkk"
        },
        {
            "author_id": "158219995",
            "created_at": "2019-09-01T22:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3361124067",
                        "start": 0,
                        "username": "SaroshBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168295961669591046",
            "in_reply_to_user_id": "3361124067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaroshBrasil Bastante produtivo. Bom, pena que aonde eu moro, \u00e9 longe de natureza, tenho que andar um pouco, para chegar em algum parque municipal, com natureza em abund\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "75138646",
            "created_at": "2019-09-01T22:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1168284032267743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Habitat natural \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2728\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/nI3x4AHNST"
        },
        {
            "author_id": "12075082",
            "created_at": "2019-09-01T21:46:12.000Z",
            "id": "1168278909261090821",
            "in_reply_to_user_id": "12075082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4/5 S\u00e9rvia: come\u00e7a feinha tipo a Hungria e vai ficando linda quando passa de Belgrado at\u00e9 ficar inacreditavelmente lindo num parque nacional onde tirei essa foto. Infelizmente a fronteira pra entrar e sair de carro \u00e9 o coc\u00f4 do cavalo do bandido \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/S7CuVDDM9M"
        },
        {
            "author_id": "287316594",
            "created_at": "2019-09-01T21:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1168277734365073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia foi dele mas o presente foi meu, parab\u00e9ns meu filho. \ud83d\ude07\ud83d\udc4f\u2764\u2693\ud83d\ude4f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/qqLruV0zuf"
        },
        {
            "author_id": "2469172551",
            "created_at": "2019-09-01T21:31:48.000Z",
            "id": "1168275285017382917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o do parque Nacional de Itatiaia.\nParado s\u00f3 pra  tirar  uma  foto https://t.co/12FCTq8bw8"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-09-01T21:19:06.000Z",
            "id": "1168272089134129152",
            "in_reply_to_user_id": "327755846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste artigo, abordamos o padr\u00e3o de atividade, a densidade e a ocupa\u00e7\u00e3o de cachorro dom\u00e9sticos na Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, ES."
        },
        {
            "author_id": "1019967977247182848",
            "created_at": "2019-09-01T20:48:28.000Z",
            "id": "1168264381525741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mete marcha no evangelismo!!!\n.\n.\n.\n.\n#marcha #evangelismo #tenda #anunciar #jesuscristo #miss\u00e3o em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/EIXYknq0vm"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-09-01T20:42:44.000Z",
            "id": "1168262937007525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foram s\u00f3 \u00e1rvores mortas, toda uma biodiversidade foi junto\n#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nAmaz\u00f4nia, uma profus\u00e3o de vida. Uacari. Reserva de Desenvolvimento Sustentavel Mamirau\u00e1. Tef\u00e9. Amazonas. Editada\u2026 https://t.co/ZWXhY433E4"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-09-01T20:34:32.000Z",
            "id": "1168260876463304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nUacari ( Cacajao calvus ).Tef\u00e9, Amazonas. Reserva de Desenvolvimento Sustentavel Mamirau\u00e1. #sosamazonia #sosamaz\u00f4nia #savetheamazon #leonardodicaprio #giselebundchen #bbc #natgeo\u2026 https://t.co/x9Y86i70ys"
        },
        {
            "author_id": "1534342092",
            "created_at": "2019-09-01T20:29:22.000Z",
            "id": "1168259575797223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\ude02 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/WuZmoYhtZ8"
        },
        {
            "author_id": "1534342092",
            "created_at": "2019-09-01T20:25:58.000Z",
            "id": "1168258721127886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/DjjRWKhbgJ"
        },
        {
            "author_id": "232412563",
            "created_at": "2019-09-01T19:58:45.000Z",
            "id": "1168251871561039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/HRuKDdOw5A"
        },
        {
            "author_id": "1553144989",
            "created_at": "2019-09-01T19:54:13.000Z",
            "id": "1168250729708052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos detalhes! em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/7Mp9boLGE0"
        },
        {
            "author_id": "451344376",
            "created_at": "2019-09-01T19:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1168244990457237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai e filha amor para vida toda.\nwanderson0868 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/IgWdGKdWsb"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2019-09-01T19:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "63832769",
                        "start": 125,
                        "username": "robertinhomacae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1168244255401398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto de ontem caminhando no Parque Nacional da Restinga de Juribariba. Momento de reflex\u00e3o. Me sentindo inspirado.\n\n@robertinhomacae\n\n#avivamentoemreforma #roberto_viana #praia #eucurtomacae #beach #macae\u2026 https://t.co/3viXv5lYhg"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-01T19:06:28.000Z",
            "id": "1168238710833471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HmXo78804y https://t.co/hEs4vVttpg"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-09-01T18:38:04.000Z",
            "id": "1168231565161312257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaisdehercules \n#serradosorgaos \n... \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u26f0 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OKiW573IMz"
        },
        {
            "author_id": "178727134",
            "created_at": "2019-09-01T18:28:31.000Z",
            "id": "1168229163708362755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de fazer nossa segunda trilha.\nUm domingo de aventura com minha melhor companhia.\nAmamos passear, amamos aventura!\n#euepretinha \u2014 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/FJgeLrUUrV"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2019-09-01T18:25:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1168228404447125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Os tr\u00eas fazendeiros do Par\u00e1 que foram\u00a0alvos de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil,\u00a0s\u00e3o investigados pelo\u00a0desmatamento\u00a0e\u00a0queimada\u00a0de mais de 5.574 hectares de floresta pertencente \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0Triunfo do Xingu, diz a pol\u00edcia\n https://t.co/JLOXbi2QLL https://t.co/2drrtxpHwJ"
        },
        {
            "author_id": "279689452",
            "created_at": "2019-09-01T18:21:44.000Z",
            "id": "1168227456546947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 de bike ele dorme gostoso!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude34 \u2014 em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/3wu0M4z24D"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-09-01T18:17:00.000Z",
            "id": "1168226262554271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/WH9h8wLowR"
        },
        {
            "author_id": "3493490422",
            "created_at": "2019-09-01T18:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "31116114",
                        "start": 2,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1108815512744722432",
                        "start": 43,
                        "username": "LeonardoCantor_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168225960031862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @KatiaAbreu comprou uma terra que era do @LeonardoCantor_ e est\u00e1 desmatando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nAlgu\u00e9m sabe se isso \u00e9 ver\u00eddico? https://t.co/6C90HfZIUg"
        },
        {
            "author_id": "14383251",
            "created_at": "2019-09-01T18:09:00.000Z",
            "id": "1168224252052549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandei mensagem para todos os amigos q fiz nas Bahamas. Maioria j\u00e1 est\u00e1 em \u00e1rea protegida, pouco sinal. Furac\u00e3o Categoria 5 n\u00e3o \u00e9 pouca coisa. Imagina o desespero de vc ficar no abrigo esperando o neg\u00f3cio passar."
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-09-01T17:51:39.000Z",
            "id": "1168219883362013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos domingos, os petropolitanos podem aproveitar o Circuito Imperial de Lazer da Av. Bar\u00e3o do Rio Branco, que come\u00e7a na Av. Ipiranga, e funciona de 7h \u00e0s 14h. Al\u00e9m destas op\u00e7\u00f5es, tem o Parque Municipal, em Itaipava,\u2026 https://t.co/BTjRUh5t5H"
        },
        {
            "author_id": "1104789048424611840",
            "created_at": "2019-09-01T17:49:10.000Z",
            "id": "1168219257827672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto da Montanha: Parque Estadual V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema - Mato Gro... https://t.co/DsDPIIRxO2"
        },
        {
            "author_id": "1104789048424611840",
            "created_at": "2019-09-01T17:49:07.000Z",
            "id": "1168219247065141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto da Montanha: Lagoa Saraiva - Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/HpROhH6twi"
        },
        {
            "author_id": "131861892",
            "created_at": "2019-09-01T17:29:45.000Z",
            "id": "1168214372155396107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#centroexcursionistabrasileiro\n#ceb100anos\n#rockclimbing\n#escalade\n#escalada\n#riodejaneiro\n#brazil\n#cbm105\n#pnt\n#pedradagavea\n#escalecomoumagarota\n#leslezardsdedakar em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O3KfJIcJWW"
        },
        {
            "author_id": "1089507747715010561",
            "created_at": "2019-09-01T17:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "65473559",
                        "start": 253,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168210070762655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio ultramarino, uma esp\u00e9cie de departamento franc\u00eas na Am\u00e9rica do Sul que foi antiga col\u00f4nia, abriga uma parte da floresta amaz\u00f4nica \u2013 resguardada por um parque nacional que \u00e9 maior \u00e1rea protegida da Uni\u00e3o Europeia.\n https://t.co/Cg7xJMDAeu via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "999774204642852864",
            "created_at": "2019-09-01T16:45:44.000Z",
            "id": "1168203297074941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Minha m\u00e3e sabe q eu vou pro parque Municipal, se eu n falei com ela"
        },
        {
            "author_id": "2265180650",
            "created_at": "2019-09-01T16:27:40.000Z",
            "id": "1168198750772375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que c\u00ea foi fazer no mato?\"\n#paqueta #amor #kh em Biciclet\u00e1rio do Parque Natural Municipal Darke de Mattos https://t.co/zLQxu7B1kp"
        },
        {
            "author_id": "1167781700891480065",
            "created_at": "2019-09-01T16:26:05.000Z",
            "id": "1168198350853853186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pir\u00e2mide est\u00e1 localizada no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa e trata-se de uma constru\u00e7\u00e3o de forma piramidal, com v\u00e1rias janelas que ... https://t.co/UNwA7jspZA https://t.co/nJRiLIeye9"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-09-01T16:22:02.000Z",
            "id": "1168197331990339584",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Eid Mansur - Itaim Bibi\n2) Pra\u00e7a Oliveira Penteado - Butant\u00e3\n3) Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n4) Campo Belo\n5) Avenida Corifeu de Azevedo Marques - Jaguar\u00e9 https://t.co/ZdMiTSOPPI"
        },
        {
            "author_id": "1167781700891480065",
            "created_at": "2019-09-01T16:12:43.000Z",
            "id": "1168194987097501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Bruxa est\u00e1 localizada dentro do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa. Trata-se de uma forma\u00e7\u00e3o rochosa que lembra a face e a silhueta... https://t.co/Gz1nt5Ju0K https://t.co/VTqrd8XwhI"
        },
        {
            "author_id": "1167781700891480065",
            "created_at": "2019-09-01T16:09:32.000Z",
            "id": "1168194184907567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante est\u00e1 situado no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa. Esta centralizado no meio de belezas naturais. Do local \u00e9 poss\u00edvel ter uma vis\u00e3o... https://t.co/GM1boUDRr6 https://t.co/XgeVGDqbYU"
        },
        {
            "author_id": "1167781700891480065",
            "created_at": "2019-09-01T16:07:49.000Z",
            "id": "1168193752218759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Discoporto refere-se a constru\u00e7\u00e3o de tr\u00eas caixas d\u00b4\u00e1guas que ficam no alto do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em forma de discos voadores.. https://t.co/fsRYZv8BOS https://t.co/iZbFDBfpwP"
        },
        {
            "author_id": "2183326266",
            "created_at": "2019-09-01T15:47:51.000Z",
            "id": "1168188727140786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de andar de bicicleta no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-09-01T15:28:54.000Z",
            "id": "1168183957952839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca ilegal no parque estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em S\u00e3o Vicente (SP)\nhttps://t.co/ClqwldiwF8 https://t.co/HYRYFwTkBi"
        },
        {
            "author_id": "576776937",
            "created_at": "2019-09-01T15:14:44.000Z",
            "id": "1168180396212797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar muito pra um dia viajar pra islandia e conhecer o parque nacional de thingviller"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-09-01T15:01:03.000Z",
            "id": "1168176951401562115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO https://t.co/ylekyraAuj"
        },
        {
            "author_id": "903220837465169920",
            "created_at": "2019-09-01T14:55:29.000Z",
            "id": "1168175550826975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da naturesa\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf31\ud83c\udf34 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FJPAykdCnf"
        },
        {
            "author_id": "613464778",
            "created_at": "2019-09-01T14:46:51.000Z",
            "id": "1168173376852103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens que curam do Circuito Cerrado Ecoturismo, bora nessa?\n\n18 A 20 DE OUTUBRO\n\nPARQUE NACIONAL - VALE DA LUA- HOSPEDAGEM CANTO DA CORUJA- SINERGIA- TRANPORTE- MEDITA\u00c7\u00c3O- VIV\u00caNCIAS- TERAPIA https://t.co/gQIjxydg66"
        },
        {
            "author_id": "2395406027",
            "created_at": "2019-09-01T14:39:14.000Z",
            "id": "1168171461493907458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- Na rua do Jo\u00e3o de Deus\n2- meu quarto \n3- nem fa\u00e7o essas coisas\n4- L\u00e1 no Carol \n5- Parque municipal\n6- RJ\n7- Carol n\u00e9 \n8- L\u00e1 no dimas\n9- ke\n10- nunca tive kkkk\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-09-01T14:33:06.000Z",
            "id": "1168169917595770884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Mais de 800 escoteiros est\u00e3o reunidos no Parque Municipal \n\nDesde ontem, dia 31 de agosto, mais de 800 escoteiros de 33 grupos de cidades do Estado de S\u00e3o Paulo, participam do \u201828\u00ba Elo Nacional\u2019 (Escoteiros\u2026 https://t.co/r1RiYWCnFg"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2019-09-01T14:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "63832769",
                        "start": 167,
                        "username": "robertinhomacae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1168163441539829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de ontem caminhando no Parque Nacional da Restinga de Juribariba. De vez em quando a gente faz umas fotos bonitas.\nMe sentindo inspirado. Curtindo a Natureza. \n\n@robertinhomacae\n\n#avivamentoemreforma\u2026 https://t.co/myeK8hz4Pi"
        },
        {
            "author_id": "152653610",
            "created_at": "2019-09-01T14:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97446650",
                        "start": 0,
                        "username": "Bravogalo13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1168163158500028416",
            "in_reply_to_user_id": "97446650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bravogalo13 L\u00e1 na abre hj... Mas j\u00e1 arrumei uma solu\u00e7\u00e3o... Hahaha. Achamos o furo. Meu marido levou pra tentar encher no parque municipal. Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2373326002",
            "created_at": "2019-09-01T13:56:25.000Z",
            "id": "1168160687438401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo dia do Profissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica,  especialmente pelas generosas contribuic\u00f5es que voc\u00ea tem dispensado ao esporte e a atividade com instrumento de melhoria na qualidade de vida dos Petropolistanos (as). \u2014 em Parque Municipal de... https://t.co/sRsA79WUMv"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-09-01T13:45:22.000Z",
            "id": "1168157904857444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/yQnYAuru48"
        },
        {
            "author_id": "1132298379315306496",
            "created_at": "2019-09-01T13:27:04.000Z",
            "id": "1168153301080301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um role no parque municipal com ela, tenho nem roupa pra isso \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2019-09-01T12:59:18.000Z",
            "id": "1168146310664458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/t0zYg8PJ8V"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-09-01T12:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1168142109083340802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/nSvF1gBQdK"
        },
        {
            "author_id": "724985189399695362",
            "created_at": "2019-09-01T12:36:26.000Z",
            "id": "1168140558155563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 se eu v\u00f4 vuma baciado e bebe corote no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "721475769554350085",
            "created_at": "2019-09-01T12:30:47.000Z",
            "id": "1168139136387211265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00b0 Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva realiza a\u00e7\u00e3o social no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/NqoWGdatnR https://t.co/hfTLvapu9w"
        },
        {
            "author_id": "1021808193289240578",
            "created_at": "2019-09-01T12:30:41.000Z",
            "id": "1168139112102211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva realiza a\u00e7\u00e3o social no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/mMGiThVd7c https://t.co/yhrny0ucvU"
        },
        {
            "author_id": "1020313866",
            "created_at": "2019-09-01T12:30:40.000Z",
            "id": "1168139106746019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva realiza a\u00e7\u00e3o social no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/zvRc0q2arD https://t.co/nXZmNB6x24"
        },
        {
            "author_id": "749758694",
            "created_at": "2019-09-01T12:26:39.000Z",
            "id": "1168138096132657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal, BH https://t.co/8HKNLIX1Vx"
        },
        {
            "author_id": "58594065",
            "created_at": "2019-09-01T12:25:27.000Z",
            "id": "1168137792968417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o juiz de Floripa que autorizou boate em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Viram como foi comprado??? Meu Deus \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/mbzoWTN21i"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-01T12:09:20.000Z",
            "id": "1168133735817990150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SckUW8aLm7"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2019-09-01T11:55:35.000Z",
            "id": "1168130277388029953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou a Cidade de Pedra? A 56 km de Piren\u00f3polis, a Serra de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e9 uma \u00e1rea extensa com v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas em quartzito. Considerada a maior Cidade de Pedra do Brasil, o local foi decretado como Monumento Natural Municipal em 2005.\n\n#Belezas #SegovInforma https://t.co/AH8nlMsgJM"
        },
        {
            "author_id": "1058006257456635906",
            "created_at": "2019-09-01T10:53:50.000Z",
            "id": "1168114738179596296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fico e mil\u00edcia negociam im\u00f3veis em parque estadual na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/BUGtGZcL9c"
        },
        {
            "author_id": "1117153163671478274",
            "created_at": "2019-09-01T10:50:12.000Z",
            "id": "1168113823955456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem simulado , queria mesmo \u00e9 ir no parque municipal hj pra fazer um grande nada a tarde toda"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-09-01T10:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60336449,
                        -21.9775003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1168111698064105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost amanda.alp\n\nGRATID\u00c3O por poder aprecia esse nascer do sol espetacular\ud83d\ude4c\ud83c\udf04\u2764\ufe0f .\n\ud83d\udccdPico do Papagaio- Aiuruoca MG\n\ud83d\udcc8 2.100 de Altitude \n14 km\n\ud83d\udcccParque Estadual da Serra do papagaio \ud83e\udd9c .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#picodopapagaio\u2026 https://t.co/PowfmkUnNz"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-01T10:40:04.000Z",
            "id": "1168111271079763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bSAbc7jOm9 https://t.co/uAEbw5RxRK"
        },
        {
            "author_id": "976224497140461570",
            "created_at": "2019-09-01T10:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168110766861500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARUSHA E PARQUE NACIONAL TARANGUIRE - TANZ\u00c2NIA | PROGRAMA VIAJE COMIGO https://t.co/02cgz3Nv7J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3299254120",
            "created_at": "2019-09-01T10:25:03.000Z",
            "id": "1168107492813037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador recebe a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias no combate \u00e0s queimadas no Estado https://t.co/Mqo1t0AttX https://t.co/cMShOJVSMA"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-09-01T09:06:21.000Z",
            "id": "1168087686223036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaisdehercules \u26f0\n#serradosorgaos \n\n\u26f0\u2764\ufe0f..infinito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Fkfiy34o5q"
        },
        {
            "author_id": "56200362",
            "created_at": "2019-09-01T08:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54946916,
                        -23.69701342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1168082485340602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PartiuHolambraSP \n#Excurs\u00e3o#KataturViagens \n#SuperIndico#SuperRecomendo \n#DomingoFlorido\ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83c\udff5\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf37 \n#01set2019 em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/KOgUCfhsJW"
        },
        {
            "author_id": "1103381542246719488",
            "created_at": "2019-09-01T03:37:10.000Z",
            "id": "1168004845518721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente lembrando do parque municipal hoje e rachando de rir do meu irm\u00e3o que chorou igual bebe no dia por causa do barquinho kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-01T03:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167995882664415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dyonises em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/kT4Lpzn2jf"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-01T03:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167995630356090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dyonises em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/7DQYZJtcak"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2019-09-01T02:23:26.000Z",
            "id": "1167986291574824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande passo! https://t.co/qmYBpgsYXH"
        },
        {
            "author_id": "3560699477",
            "created_at": "2019-09-01T02:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "225925013",
                        "start": 0,
                        "username": "filipebarrost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167981264693018624",
            "in_reply_to_user_id": "225925013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filipebarrost 1)Fato. Mas n\u00e3o perca o foco de pol\u00edticas de gera\u00e7\u00e3o de empregos e renda para o Estado que te elegeu. Turismo \u00e9 grande fonte de empregos,e n\u00e3o se resume ao litoral e a capital. As cidades do interior em geral tem um parque Municipal,onde..."
        },
        {
            "author_id": "542246422",
            "created_at": "2019-09-01T01:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "877953551896653824",
                        "start": 0,
                        "username": "dreamwctcher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167980225822515201",
            "in_reply_to_user_id": "877953551896653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreamwctcher trabalho numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ajudo na portaria e nos eventos q tem as vezes\ncansa pra caramba KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-09-01T01:58:31.000Z",
            "id": "1167980021064929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbstzQn"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-09-01T01:18:11.000Z",
            "id": "1167969871629406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu quero um parque nacional, precisando de um sol"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-09-01T00:57:46.000Z",
            "id": "1167964731761549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor em Bras\u00edlia? O parque \u00c1gua Mineral ou Parque Nacional de Bras\u00edlia tem uma piscina linda e deliciosa!\n.\n#visitebrasilia #blogueirosdocerrado #vemprocerrado https://t.co/JLOVCA0CAF https://t.co/7G5jefEFmR"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2019-09-01T00:40:27.000Z",
            "id": "1167960373103742977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na Zona Oeste do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, \u00e9 cons... https://t.co/PzjaNT0NBY"
        },
        {
            "author_id": "286996638",
            "created_at": "2019-09-01T00:26:03.000Z",
            "id": "1167956748906323970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Reserva do Juquery em chamas neste momento. em Franco da Rocha https://t.co/XPhtB1jVZR"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2019-09-01T00:11:11.000Z",
            "id": "1167953007117361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando Conjunto Norte realizou hoje, 31 de agosto, e hoje, 1\u00ba de setembro, a\u00e7\u00e3o social no Parque Estadual do Utinga, \u00e1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado do Par\u00e1, com o objetivo de conscientizar sobre a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "20972249",
            "created_at": "2019-09-01T00:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9986789,
                        -19.92265129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1167950678024548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra acalmar o cora\u00e7\u00e3o.... \n\nCom as minhas pessoas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#TravessiasDoDireito \ndomhelderoficial em Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a https://t.co/9V0dScYIyP"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-08-31T23:47:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1167947116250947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nFatbike \nCicloturismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/x7j80Fnhp9"
        },
        {
            "author_id": "4391220795",
            "created_at": "2019-08-31T23:37:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1167944584401309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No JN, veja as reportagens sobre o Par\u00e1 e procure a ONG respons\u00e1vel pelas cabe\u00e7as de gado em \u00e1rea protegida e procure essa galera no garimpo ilegal. Achou? Pois \u00e9. N\u00e3o est\u00e3o l\u00e1. Mas, tenho um palpite sobre quem s\u00e3o os respons\u00e1veis... Precisa pensar muito?"
        },
        {
            "author_id": "1037152208754823168",
            "created_at": "2019-08-31T23:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1013953992047710208",
                        "start": 0,
                        "username": "Angela32750099"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "916513919413387265",
                        "start": 16,
                        "username": "AntoniaMariaLe1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167944234504114182",
            "in_reply_to_user_id": "1013953992047710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Angela32750099 @AntoniaMariaLe1 @momoieli Diamantes. Sabe onde os h\u00e1? Perto da fronteira com Mato Grosso, na Floresta Nacional de Jamanxim, onde houve os inc\u00eandios (sudoeste do Par\u00e1, munic\u00edpio de Altamira, Distrito de Cachoeira da Serra)."
        },
        {
            "author_id": "84981824",
            "created_at": "2019-08-31T23:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1167943231562121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km de Trekking! Cachoeira da Farofa, na Serra do Cip\u00f3! Como \u00e9 bom fazer aquilo que a gente gosta! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/KVy6WQrguR"
        },
        {
            "author_id": "26920608",
            "created_at": "2019-08-31T23:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1167942587639984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/Mgkp1rVUtd"
        },
        {
            "author_id": "90434684",
            "created_at": "2019-08-31T23:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167941000284606465",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gen_heleno Est\u00e3o denunciando inc\u00eandios criminosos pr\u00f3ximos ao parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es!!"
        },
        {
            "author_id": "550493167",
            "created_at": "2019-08-31T23:19:38.000Z",
            "id": "1167940035066249223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do Cear\u00e1 \u00e9 Vi\u00e7osa. Friozin bom, Parque Nacional de Ubajara, Casa do Licor..."
        },
        {
            "author_id": "950730323901468672",
            "created_at": "2019-08-31T22:53:56.000Z",
            "id": "1167933568456093705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de expedi\u00e7\u00e3o no parquedococo_oficial ! \u2764\ud83c\udf33\n. em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/34N03kFBCv"
        },
        {
            "author_id": "71094231",
            "created_at": "2019-08-31T22:35:40.000Z",
            "id": "1167928969871552514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Monumento Natural da Serra da Beleza (Valen\u00e7a-RJ) destruiu aproximadamente 200 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. Sinal Verde desse (des) governo, que incentiva  os criminosos a agirem livremente. At\u00e9 quando??? https://t.co/xjFeLwh9zM"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2019-08-31T22:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "306718837",
                        "start": 0,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "412101034",
                        "start": 17,
                        "username": "pgsarria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167924962243432448",
            "in_reply_to_user_id": "306718837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MaltratoPaisaxe @pgsarria \u00c9 Ponte da Barca, a terra dos poetas, \u00e9 lind\u00edsima, tam\u00e9n, con tanto bosque, o r\u00edo e casas de pedra...porta do Parque Nacional do Jur\u00e9s(Portugal) cheo de bosque natural e arqueolog\u00eda romana!"
        },
        {
            "author_id": "948224467",
            "created_at": "2019-08-31T21:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "9317502",
                        "start": 66,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167906236261494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venezuelanos cortam lenha de parque nacional para preparar comida @estadao:  https://t.co/8fPJ3z71Yi"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-08-31T20:36:56.000Z",
            "id": "1167899092309069826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradosorgaos \n\n\u26f0\u26f0\u26f0\u26f0.... \u2764\ufe0finfinito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vc3yXy4XA9"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-08-31T20:26:43.000Z",
            "id": "1167896517991993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion em Utah, EUA\ud83d\ude0d em Zion National Park https://t.co/zcxoEx2V87"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2019-08-31T20:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66789220",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusSimoesBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167894069093093376",
            "in_reply_to_user_id": "66789220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusSimoesBH Fala n\u00e3o! Que tristeza o zool\u00f3gico, o Parque Municipal, ali, de frente para a Prefeitura... Parques e pra\u00e7as por toda a cidade, um esc\u00e1rnio..."
        },
        {
            "author_id": "1120738884953038855",
            "created_at": "2019-08-31T20:04:30.000Z",
            "id": "1167890931099435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita!!! E os INC\u00caNDIOS na serra do tabuleiro e no Parque Estadual em Santa Catarina??\n\nSer\u00e3o internacionalizados tamb\u00e9m??"
        },
        {
            "author_id": "384004060",
            "created_at": "2019-08-31T19:37:28.000Z",
            "id": "1167884126944284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Em\u00edlia na roda gigante do parque Municipal. Momentos"
        },
        {
            "author_id": "1108416224436854785",
            "created_at": "2019-08-31T19:33:13.000Z",
            "id": "1167883057933643778",
            "in_reply_to_user_id": "1108416224436854785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "formado por dois irm\u00e3os donos da fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, e pelo gerente da propriedade q fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu. Investiga\u00e7\u00f5es indicam q eles s\u00e3o respons\u00e1veis pela queimada de uma \u00e1rea de+ de 5 mil hectares!"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-08-31T19:03:34.000Z",
            "id": "1167875595482492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo pra conhecer o Parque Nacional do Alto Capara\u00f3, em Minas Gerais! O que acha? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a \ud83d\udcf7 @lorneguide \n#picoftheday #dreams #viajar #bestvacationspix  #vacations #bestvacations  #hollidays #ferias  #queroagora  #paixaoporviajar #traveling #travel \u2026 https://t.co/Vd4ODAyGCV https://t.co/Xxv9mJTx40"
        },
        {
            "author_id": "87282944",
            "created_at": "2019-08-31T18:31:02.000Z",
            "id": "1167867406766637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Estamos no \u00e1pice do Socialismo na Venezuela. Venezuelanos cortam lenha de parque nacional p/ preparar comida. Aus\u00eancia de g\u00e1s de cozinha no varejo faz com que moradores recorram ao Parque Nacional Henri Pittier para usar lenha em fog\u00f5es improvisados\n\nhttps://t.co/X2uSXeoZnh"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-08-31T18:20:16.000Z",
            "id": "1167864698378711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAZAR/BRECH\u00d3\nA PARTIR R$1,00\nMUITAS NOVIDADES\nACEITAMOS D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO\nRUA JOAQUIM CAMPOS N175\nANTIGA RUA 5\nWHATSAPP 13-99656-7037\nABERTO AT\u00c9 \u00c0S 19:00HS \u2014 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/iNQ7XYhWjo"
        },
        {
            "author_id": "1564004666",
            "created_at": "2019-08-31T18:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66789220",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusSimoesBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167863578788909058",
            "in_reply_to_user_id": "66789220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusSimoesBH Mateus ia muito no parque Municipal mas l\u00e1 t\u00e1 cheio de morador de rua, um cheiro horr\u00edvel de urina .\nMuito triste!"
        },
        {
            "author_id": "175835681",
            "created_at": "2019-08-31T18:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "229502648",
                        "start": 77,
                        "username": "calixtounimed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167862983239692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita Mordimia! Na terrinha do Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o! Correligion\u00e1rio ! RT @calixtounimed: \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/tToDK4KSwn"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-31T18:01:46.000Z",
            "id": "1167860040469860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com falta de g\u00e1s, venezuelanos cortam lenha de parque nacional para fazer comida https://t.co/VJgvgZrFPm"
        },
        {
            "author_id": "229502648",
            "created_at": "2019-08-31T17:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1167859122630316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/wz2NTx7ARo"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2019-08-31T17:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167857730390020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#traildays #happytogether #parquedacatacumba #mirantesacop\u00e3 #tchiellotheoriginalofficial  #tchiellogram em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/0wZ31ibnit"
        },
        {
            "author_id": "1398344522",
            "created_at": "2019-08-31T17:40:12.000Z",
            "id": "1167854614181343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas\nhttps://t.co/rhA1sVfs4z https://t.co/Zq76M8yaRi"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-08-31T17:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1167852976003866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/pnpL5Xfvqg"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2019-08-31T17:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167849766815817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadacatacumba #mirantedourubu #gabbyrouge #tchiellogram em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/0jtIKhASHM"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2019-08-31T17:17:08.000Z",
            "id": "1167848809008959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/ys5PdxCs56"
        },
        {
            "author_id": "14552094",
            "created_at": "2019-08-31T16:59:02.000Z",
            "id": "1167844253160169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara lidera ranking de infra\u00e7\u00f5es no CE https://t.co/2lS3miHFCJ"
        },
        {
            "author_id": "60039973",
            "created_at": "2019-08-31T16:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "24199184",
                        "start": 162,
                        "username": "TreesforCities"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "42593930",
                        "start": 194,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 205,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "16500320",
                        "start": 220,
                        "username": "arvoresvivas"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "140604483",
                        "start": 234,
                        "username": "maisarvorespe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167843774791389189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOGNO: \u00e1rvore mais cobi\u00e7ada da Amaz\u00f4nia. No parque municipal de BH h\u00e1 um lindo mogno e est\u00e1 carregado de sementes. Hora da coleta e do plantio! #Amazon #Amazonia @TreesforCities @TreesForLifeSA @andretrig @GretaThunberg @arvoresvivas @maisarvorespe https://t.co/xetxKmspxQ"
        },
        {
            "author_id": "90473063",
            "created_at": "2019-08-31T16:46:49.000Z",
            "id": "1167841178760425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Venezuela, pode. L\u00e1 s\u00f3 tem arvores mesmo.\nSem g\u00e1s de cozinha, venezuelanos cortam lenha para se alimentar. A cidade de Maracay \u00e9 pr\u00f3xima ao Parque Nacional Henri Pittier, de 108 mil hectares, que teve 10% de desmatamento nos \u00faltimos anos. https://t.co/irpQvWjuWS"
        },
        {
            "author_id": "972305526133526528",
            "created_at": "2019-08-31T16:39:43.000Z",
            "id": "1167839393492566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/8lUvpFQsxb"
        },
        {
            "author_id": "1133841200820248581",
            "created_at": "2019-08-31T16:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167837912580403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/QA4i9UAH0S via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-08-31T16:24:41.000Z",
            "id": "1167835610863869954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAZAR/BRECH\u00d3\nA PARTIR R$1,00\nMUITAS NOVIDADES\n#Novos\n#SemiNovos\nACEITAMOS D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO\nABERTO AT\u00c9 \u00c0S 19:00HS\nRUA JOAQUIM CAMPOS N175\nJAPUI-SAO VICENTE\nANTIGA RUA 5\nWHATSAPP 13-99656-7037 \u2014 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/VGIAvNQnM8"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-08-31T16:23:16.000Z",
            "id": "1167835255061041153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Com falta de g\u00e1s, venezuelanos cortam lenha de parque nacional para preparar comida https://t.co/sZtToiSbWK"
        },
        {
            "author_id": "18349692",
            "created_at": "2019-08-31T16:23:15.000Z",
            "id": "1167835251630104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A possibilidade de viver no entorno de uma \u00e1rea protegida \u00e9 reconhecida como um privil\u00e9gio pelos moradores: \u201cQueremos dar essa identidade para a nossa comunidade, da Conserva\u00e7\u00e3o da natureza. Queremos ser guardi\u00f5es desse espa\u00e7o\u201d\n#SP #bertioga #meioambiente\nhttps://t.co/qF4AQaJuoa"
        },
        {
            "author_id": "474069375",
            "created_at": "2019-08-31T16:16:38.000Z",
            "id": "1167833585547644929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nossas florestas s\u00e3o uma das melhores ferramentas na luta contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.  A tentativa de Trump de abrir a Floresta Nacional de Tongass para extra\u00e7\u00e3o de madeira, minera\u00e7\u00e3o e extra\u00e7\u00e3o de energia \u00e9 vergonhosa e contraproducente.\" Semelhan\u00e7as? https://t.co/3flo1leiTD https://t.co/ils4hD2a5n"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-08-31T16:10:24.000Z",
            "id": "1167832016139837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20 de outubro, estaremos indo para o Pico das Agulhas Negras, localizado no Parque Nacional de Itatiaia.\nLembrando que ainda temos 07 vagas! \ud83d\ude09\nVamos conosco? N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer esse lugar\u2026 https://t.co/5RIyOgSy04"
        },
        {
            "author_id": "91554249",
            "created_at": "2019-08-31T15:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167826929459716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c S\u00e1bado de manh\u00e3 em fam\u00edlia! \ud83d\udc9c #dratatianayumi #family #amomuito em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/i8rQKmSw1t"
        },
        {
            "author_id": "1512219926",
            "created_at": "2019-08-31T15:38:28.000Z",
            "id": "1167823979983319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n vai mais ser no parque municipal https://t.co/mphTHn3VAM"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:34:20.000Z",
            "id": "1167822939594661892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s jogo de handebol na escola, cortamos caminho pelo Parque Estadual Alberto Loefgren. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/HIahb2vHjP"
        },
        {
            "author_id": "65672066",
            "created_at": "2019-08-31T15:20:45.000Z",
            "id": "1167819521966694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de fazendeiros acusados de atear fogo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu https://t.co/GJ1iojyb5z"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:15:39.000Z",
            "id": "1167818235825119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pulm\u00f5es da Natureza em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/z2er5JJm8v"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:11:50.000Z",
            "id": "1167817278793998338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emoldurado pela M\u00e3e Natureza! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/ANJui4BPWC"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:06:54.000Z",
            "id": "1167816036550230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/vTypRVJBCJ"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-08-31T15:05:05.000Z",
            "id": "1167815576263114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/yemGuwlT3x"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:04:36.000Z",
            "id": "1167815457367371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21 de setembro, venham conhecer o Parque Estadual Alberto Loefgren em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/iQ7Xy2lae5"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-31T15:03:53.000Z",
            "id": "1167815274843783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeitura Juruti convoca a sociedade civil do munic\u00edpio a participar da Consulta P\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Uso Sustent\u00e1vel \u201c\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jar\u00e1\u201d. Saiba mais:  https://t.co/WvRzfDePCR https://t.co/eNTIbqsLDk"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T15:02:51.000Z",
            "id": "1167815018227933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem na zona norte de S\u00e3o Paulo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/B8Lh3rAT7y"
        },
        {
            "author_id": "49946887",
            "created_at": "2019-08-31T14:52:33.000Z",
            "id": "1167812423182688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bordo de um avi\u00e3o do Greenpeace, o rep\u00f3rter da BBC Will Grant sobrevoou \u00e1reas de queimada na Amaz\u00f4nia.\n\nAs imagens a\u00e9reas mostram as chamas na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. O norte do Estado \u00e9 uma das \u00e1reas mais... https://t.co/zRjYJFw5mm"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T14:47:41.000Z",
            "id": "1167811198235992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea amarelo e sua bela florada ao seu lado o lindo... Quem se lembra do nome, a semente \u00e9 amada com base com semente bem espinhenta. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/IGQ1hc3tjk"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T14:45:54.000Z",
            "id": "1167810750577967105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagens do lindo embiru\u00e7u, no Parque Estadual Alberto Loefgren.\nEstaremos aqui em setembro pra mais uma troca de sementes em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/SWEy520B6z"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-08-31T14:43:30.000Z",
            "id": "1167810148448047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui passa o Tropico de Capric\u00f3rnio, junto ao Museu da Florestal Oct\u00e1vio Vecchi e o lindo ip\u00ea amarelo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/2PZzBqNtXU"
        },
        {
            "author_id": "963184119701213185",
            "created_at": "2019-08-31T14:40:00.000Z",
            "id": "1167809267539357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo proibiu fumar em parque municipal, gl\u00f3ria, at\u00e9 pq quem fuma n\u00e3o presta."
        },
        {
            "author_id": "1512219926",
            "created_at": "2019-08-31T14:30:58.000Z",
            "id": "1167806993387667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter q ir no parque municipal pra ter aula de fotografia, algu\u00e9m quebra minha perna"
        },
        {
            "author_id": "2885087755",
            "created_at": "2019-08-31T14:29:43.000Z",
            "id": "1167806678789525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha melhor companhia!\n#running #sabadou #1milha #casalquecorrejunto #corridaderua #rossini_assessoriaesportiva em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/glaInlgxPS"
        },
        {
            "author_id": "1083477816983859200",
            "created_at": "2019-08-31T14:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1131592907226525698",
                        "start": 0,
                        "username": "smcosta_Sandra"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "62891396",
                        "start": 31,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167806064886255616",
            "in_reply_to_user_id": "1131592907226525698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smcosta_Sandra @jairbolsonaro @MTurismo Isso, tipo pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "39162298",
            "created_at": "2019-08-31T14:24:16.000Z",
            "id": "1167805306715496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro! Agr\u00f4nomos falando que temos muita \u00e1rea protegida no Brasil \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #mimtiradaqui"
        },
        {
            "author_id": "168850971",
            "created_at": "2019-08-31T14:22:22.000Z",
            "id": "1167804830443868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu. Investiga\u00e7\u00f5es apontaram que, ao todo, o grupo j\u00e1 derrubou e colocou fogo em mais de 5 mil hectares de \u00e1rea na fazenda.\" https://t.co/G8gPQveYKS"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2019-08-31T14:20:39.000Z",
            "id": "1167804397570732033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal no interior da Floresta Nacional do Jamanxim.\nO sat\u00e9lite aponta a gente desmonta.\n#amaz\u00f4nia\n#fiscalizacaoambiental \n#protecaoicmbio https://t.co/WRS01m8UdU"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-08-31T13:38:06.000Z",
            "id": "1167793688908402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curso de Brigada de Inc\u00eandios Florestais capacita moradores da APA do Lajeado: Os moradores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Mananciais do C\u00f3rrego Lajeado (APA do Lajeado) receberam nesta sexta-feira, 30 de\u2026 https://t.co/xPcTGkq10n #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/V9WaPXJkCp"
        },
        {
            "author_id": "3952375553",
            "created_at": "2019-08-31T13:37:16.000Z",
            "id": "1167793480195805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta p\u00e1gina tem nota sobre reuni\u00e3o na Pra\u00e7a do Tingu\u00e1, para saber se passa de Reserva Biol\u00f3gica, para Parque Federal. https://t.co/Vx3EXwJtxx"
        },
        {
            "author_id": "1154831837967069185",
            "created_at": "2019-08-31T13:36:01.000Z",
            "id": "1167793164154855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Bombeiros combatem queimadas no Parque Estadual do Mirador \u2013 MA https://t.co/5oKAjgPeUe\nCome\u00e7aram nesta sexta-feira (30) as a\u00e7\u00f5es de combate a queimadas em Mirador, na regi\u00e3o sul do Maranh\u00e3o, e que faz parte da Amaz\u00f4nia Legal. #OMaranhaoSeInformaAqui"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-08-31T13:01:31.000Z",
            "id": "1167784480301621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promulgada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 https://t.co/qWE9VSr1eB"
        },
        {
            "author_id": "216516551",
            "created_at": "2019-08-31T12:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1167779922867306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc0d em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/uHpLsjv1Xf"
        },
        {
            "author_id": "166150487",
            "created_at": "2019-08-31T12:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75290094",
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_jb_paz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167779490224902146",
            "in_reply_to_user_id": "75290094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@carlos_jb_paz Portaria 58/2019 assinada pelo actual ministro do ambiente:\nArtigo 36.\u00ba\nSub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n3 - Nesta sub-regi\u00e3o devem ser privilegiadas as seguintes esp\u00e9cies florestais:\na) Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I):\nv) Eucalipto (Eucalyptus globulus)"
        },
        {
            "author_id": "474150555",
            "created_at": "2019-08-31T12:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13472432,
                        -22.4023557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1167777182388588545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadafamilia #escolajoaodebarro #itaipava #petropolisrj em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/xFM0xKu6P0"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-08-31T12:04:15.000Z",
            "id": "1167770069511868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a https://t.co/ATsMz93XyN"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-08-31T12:00:07.000Z",
            "id": "1167769029903298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara lidera ranking de infra\u00e7\u00f5es no Cear\u00e1 https://t.co/WsXOpsMiy8 #Di\u00e1riodoNordeste https://t.co/DtD6vg1VTo"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-08-31T11:36:21.000Z",
            "id": "1167763048817446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Fernando de Noronha foi criada em 1986 e localiza-se a 545 km da capital de Pernambuco, Recife, e a 360 km de Natal-RN. Entre as esp\u00e9cies protegidas pela APA, est\u00e3o o Bodi\u00e3o-Ilh\u00e9u, a Tartaruga-verde e muitas esp\u00e9cies de corais."
        },
        {
            "author_id": "52267508",
            "created_at": "2019-08-31T11:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1167762045250367494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do meu pa\u00eds. #brasil #len\u00e7\u00f3ismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5Jnv2Xbz5R"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ghiovanela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ghiovanela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ghiovanela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kamudblood].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kamudblood",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kamudblood"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anonopsbrazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anonopsbrazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anonopsbrazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [smcosta_Sandra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "smcosta_Sandra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "smcosta_Sandra"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Tejeda, Espa\u00f1a",
                "id": "26ea6f3a7d7c1465",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvar\u00e3es, Brasil",
                "id": "b663dc7e61c71fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araquari, Brasil",
                "id": "26fe63d010052470",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Morro do Diabo",
                "id": "07d9f6a6f7081002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Irlanda",
                "id": "ea679934779f45c7",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837840228605898752",
                "name": "JH Not\u00edcias",
                "username": "jhnoticias_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146574620750995456",
                "name": "Correio de Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449312611",
                "name": "Jos\u00e9 Nabo",
                "username": "josenabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374725887",
                "name": "Rede Cerrado",
                "username": "Rede_Cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2896505123",
                "name": "ga",
                "username": "briellabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765271209273688064",
                "name": "webmaster\ud83e\udd84",
                "username": "juligaioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956164090409480192",
                "name": "Cissa \ud83d\udc89",
                "username": "SissyRibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041118796919001088",
                "name": "Allan Rodrigues",
                "username": "allan7rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4420033463",
                "name": "Laryssinha biomed",
                "username": "laryssa_camilof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176513850",
                "name": "MARAvilhosa",
                "username": "mara_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795285442333655043",
                "name": "Barral",
                "username": "mathbarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45049928",
                "name": "Desativado",
                "username": "__vitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159118093341351937",
                "name": "Noticia Capixaba",
                "username": "CapixabaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920705474516979713",
                "name": "\u0391\u03cc\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7",
                "username": "leleaorati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27166575",
                "name": "Ted Lago",
                "username": "tedlago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1015816718680313856",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8d \u271e \ud835\udcdc\ud835\udd1e\ud835\udcf4\ud835\udd1e\ud835\udcff\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd20 \u2698 \u201c)",
                "username": "jojosiaszzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216516551",
                "name": "lucas ramos",
                "username": "lxvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097478672599142400",
                "name": "C\u00e9sar Vale",
                "username": "BlogCesarVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974373953098612737",
                "name": "FabiSchiavon",
                "username": "FabiSchiavon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839887768197156865",
                "name": "OAB Conquista",
                "username": "oabconquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339675517",
                "name": "Jo\u00e3o Paullo \ud83d\udc13\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JPaulloOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313620874",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabiBrumana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132309799",
                "name": "Jairo Figueiredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jairosousaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732185252945379328",
                "name": "Implay",
                "username": "implayitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61817239",
                "name": "Pedro Jackson",
                "username": "PedroJackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523772866",
                "name": "flawless",
                "username": "gomesgabiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104668213",
                "name": "S\u00e9rnio Vasconcelos",
                "username": "Serniojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017017393204400130",
                "name": "clara",
                "username": "bich0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069406601788997633",
                "name": "carina com o",
                "username": "carinacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26924288",
                "name": "Carlos Rosa c@uros@",
                "username": "caurosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57013311",
                "name": "Jo\u00e3o Valadares",
                "username": "Joaovaladares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963069296",
                "name": "!!!",
                "username": "_shitgotreal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104969485092573186",
                "name": "Markus",
                "username": "Marks771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096773093874372609",
                "name": "Bernardo Alc\u00e2ntara",
                "username": "berrrnarrrdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44037400",
                "name": "BlogdoMadeira",
                "username": "blogdomadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52092168",
                "name": "Haroldo Barbosa",
                "username": "Haroldob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163165805",
                "name": "Gil Cutrim",
                "username": "gilcutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336026760",
                "name": "Rede Expressos",
                "username": "RedeExpressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141305238663630849",
                "name": "RC",
                "username": "RicardoAndante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66789220",
                "name": "Mateus Sim\u00f5es",
                "username": "MateusSimoesBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573321",
                "name": "Filarm\u00f4nica de Minas",
                "username": "filarmonicamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131040447",
                "name": "Jess\u00e9 Lopes",
                "username": "jessetingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009566799426457600",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "bioatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025571986",
                "name": "\u0618",
                "username": "ULVENRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93208249",
                "name": "Diego Moura",
                "username": "Diego_Paracuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38484350",
                "name": "Fernanda",
                "username": "lunnafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176309494",
                "name": "Miss Antipatia",
                "username": "queloujorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036098049234399234",
                "name": "K\u00e1tia-",
                "username": "Katia53376109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785189970902388736",
                "name": "Jordana Cavalcante (J\u00f4 Viajou)",
                "username": "joviajou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435026176",
                "name": "quero morrer",
                "username": "claradncn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120255350471630849",
                "name": "FERNANDO NAVARRO",
                "username": "NavarroLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844695097237262339",
                "name": "Leon Areco \u2708",
                "username": "leon_areco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568684216",
                "name": "Mairy M. Andrade",
                "username": "MairyMAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156325797",
                "name": "ricardo",
                "username": "rickmbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218223908",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e",
                "username": "Giovanna_sml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381109847",
                "name": "Fabiano Ferreira",
                "username": "Fabianofs92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331460232",
                "name": "cicero manoel",
                "username": "cicero34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237931917",
                "name": "Miss lanchinho",
                "username": "ladygagamafiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274619779",
                "name": "Enjoada",
                "username": "haryserique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131021158",
                "name": "Rafaela Santos",
                "username": "RafaSantos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170178689",
                "name": "Iris Edelweis",
                "username": "IrisEdelweis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103710279307874304",
                "name": "Kalinca Wielewski",
                "username": "KalincaWielews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43041690",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804716165457125377",
                "name": "J\u00fanio c\u00e9sar de Jesus",
                "username": "Jniocesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6714582",
                "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
                "username": "magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802273881042063360",
                "name": "pedro ospina reyes",
                "username": "pedrOspinaReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062831969476771842",
                "name": "Ernesto Ara\u00fajo",
                "username": "ernestofaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105646150164594688",
                "name": "enrico",
                "username": "enricoandradeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094259106905493505",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc94\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud83e\udd8b",
                "username": "biancakaroll_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775335548",
                "name": "Ailson Leite",
                "username": "ailsonleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127327242",
                "name": "Christiano Jilvan | De Veneta",
                "username": "chrisjilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879418034015924224",
                "name": "maranerys",
                "username": "mara_maranerys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967618972",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Cidade",
                "username": "aloalocidadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469588755",
                "name": "Selaria E Sapataria Newton \"Newton Apolin\u00e1rio\"",
                "username": "selarianewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037713884155658241",
                "name": "NEGRESCO \ud83c\udf6b",
                "username": "NajefersonF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745854296",
                "name": "Revista Al L\u00edmite",
                "username": "BrustinPatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142079794349268993",
                "name": "Pequi News",
                "username": "pequinewsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780891096381554688",
                "name": "\u03c1\u03b1\u043c\u03c1\u0455",
                "username": "paloma_its",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163882055601655809",
                "name": "rudggero",
                "username": "itallorud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768923912566476801",
                "name": "Samuel Pimentel",
                "username": "SamuelPimentel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46696832",
                "name": "Eduardo Homem",
                "username": "eduardohomem41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53479397",
                "name": "MPF na 3\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "mpf_prr3",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926664458",
                "name": "\u0618",
                "username": "yeriscandal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616394066",
                "name": "\u2113\u03b1\u03c5 \u238a",
                "username": "lanabananw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281203285286846464",
                "name": "jul \ud83d\udc07",
                "username": "tinyrene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890386620435791872",
                "name": "murilo",
                "username": "murirmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332244093",
                "name": "Nuno",
                "username": "nunobomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505868854",
                "name": "lixo espacial",
                "username": "dustcosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915601307247005696",
                "name": "bioMesquita \ud83e\udd82",
                "username": "biomesquitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14779740",
                "name": "Caio Scafuro",
                "username": "caioscafuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984918945",
                "name": "marluce",
                "username": "neidepitombeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115783561",
                "name": "robunda",
                "username": "roberro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308607800",
                "name": "lenival dos santos",
                "username": "SantosLenival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131052444",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94, \ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd9a \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\u2122",
                "username": "nostalgicabdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35446673",
                "name": "Nelson L. S. Saraiva",
                "username": "__nsaraiva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49031434",
                "name": "Thaiana Barros",
                "username": "tatahcullen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109183527168421891",
                "name": "thom\u00e1s",
                "username": "thomasnocool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208582289",
                "name": "Andr\u00e9 Anlub\u00ae\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndreAnlub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884884312348393473",
                "name": "MariiPinheiiro",
                "username": "MariPinheiiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23437152",
                "name": "Haitiano",
                "username": "leobotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56814907",
                "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85",
                "username": "DfMartinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53101721",
                "name": "JOILDO AQUINO",
                "username": "joildoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802811617675214848",
                "name": "Terry Dourado",
                "username": "terrydouradoart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422034313",
                "name": "DjPeck da zona Sul",
                "username": "DjPeckdazonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003424795827081218",
                "name": "Descubra Botucatu",
                "username": "descubrabtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989865088369790976",
                "name": "Elaine Rios",
                "username": "lanerios17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204354254",
                "name": "Elcione",
                "username": "ElcioneRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65712183",
                "name": "Luli",
                "username": "luisanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763533942553182208",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau252",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48821216",
                "name": "leticia andrade",
                "username": "leticianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65372803",
                "name": "Luiz Augusto Firmino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "luizfirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2VemPraRua \ud83d\udd30\u2618\ufe0f",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24523326",
                "name": "Suki Bassetto",
                "username": "sukibassetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985891825146843136",
                "name": "Media Mais TV",
                "username": "mediamaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897511008436191232",
                "name": "MMUFO - Movimento Mundial da Ufologia",
                "username": "Portal_MMUFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129552135446814721",
                "name": "Luis Renato Geraldo",
                "username": "LuisRenatoGera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175449482",
                "name": "Moodpicker",
                "username": "mood_picker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818956905867603968",
                "name": "Jos\u00e9 Elias Ribeiro",
                "username": "zeeliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176892415",
                "name": "Luana",
                "username": "PoulainLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29606274",
                "name": "T\u00f8ni Pires \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ToniPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66524930",
                "name": "Tiago Dionizio",
                "username": "tmdionizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043814443442950145",
                "name": "ronaldo",
                "username": "ronaldoadso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164392475",
                "name": "Claudio Daniel Paiva de Loureiro",
                "username": "CDPL1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421050571",
                "name": "Rubens Mesquita",
                "username": "VeneziaRUBENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289544049",
                "name": "Sailor Mars\u269c",
                "username": "meninademarte20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975670",
                "name": "Ministro da Sa\u00fade",
                "username": "5folhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376101260",
                "name": "nelson camargo",
                "username": "nelsoneugenio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147262254",
                "name": "S\u00f4nia Gamino \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "soniagamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49051540",
                "name": "Milena Batista",
                "username": "milenabatista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111468332899885056",
                "name": "Fortaleza tour",
                "username": "TourFortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855902096041930752",
                "name": "oea",
                "username": "Lena_dorigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138997247356669953",
                "name": "THE TRAVEL TURISMO",
                "username": "TheTravelTurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004584526",
                "name": "Doidadastrilhas",
                "username": "tyta1108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42245676",
                "name": "Maxwell Roberto TV",
                "username": "MaxwellTV4kids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522421441",
                "name": "sarinha",
                "username": "sarahalkimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141371779",
                "name": "m.",
                "username": "blackheartxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218684242",
                "name": "Dihl Leder",
                "username": "DihlLeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227436101",
                "name": "Emerson Santiago \u2720",
                "username": "emersonsantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091486032858619905",
                "name": "\u0618",
                "username": "Vicdsrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715031142760583168",
                "name": "K\u00e9rol",
                "username": "_SchnorrCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070038644789006336",
                "name": "Evy De Abreu",
                "username": "EvelynDeAbreu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339402915",
                "name": "carol",
                "username": "PequenBelieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47367229",
                "name": "Karina Carneiro",
                "username": "KarinaCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712624684643303424",
                "name": "Ismael Moraes",
                "username": "ismaeladvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778663866213556225",
                "name": "Conex\u00e3o Mineral",
                "username": "ConexaoMineral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107486579",
                "name": "MPF/DF",
                "username": "MPF_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801761975671910400",
                "name": "Gibrin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cvro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107191631",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoa33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297025171",
                "name": "Clenilton Pereira",
                "username": "cleniltonsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342303514",
                "name": "Camila Ferraz",
                "username": "CamilaFrrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40037609",
                "name": "Augusto Diniz",
                "username": "augustodiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325139",
                "name": "edimar___",
                "username": "___edimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057634451608358913",
                "name": "Record TV Goi\u00e1s",
                "username": "recordtvgoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708224413947146240",
                "name": "Gary Hamdorf",
                "username": "GaryHamdorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312605465",
                "name": "Elma Maria",
                "username": "victornunees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80448705",
                "name": "MauricioRZCR",
                "username": "MauricioRZCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907104401",
                "name": "Queen V",
                "username": "dextruidoraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048588770147278848",
                "name": "galileu galigrelo",
                "username": "gugstuitero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022903327644893187",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "AmmoniteValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80182708",
                "name": "thales",
                "username": "thalesvvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162533731929853956",
                "name": "nekonekoniii",
                "username": "memechuncaraio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134587987889709061",
                "name": "Julia Alves",
                "username": "julialvexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534342092",
                "name": "Jordana Krisly",
                "username": "JordanaKrisly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459771570",
                "name": "is adora",
                "username": "feitanogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546472136",
                "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94",
                "username": "semidews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946360472286257152",
                "name": "Heitor Freire",
                "username": "HeitorFreireCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056712785114075137",
                "name": "Botacini",
                "username": "sgtbotacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070754291604959234",
                "name": "canguru",
                "username": "juliamcangussu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750689441216356352",
                "name": "jujujuuu",
                "username": "julunatica10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858588136",
                "name": "Coach de Levain",
                "username": "liquidobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307524057",
                "name": "Tania Dominici",
                "username": "TaniaDominici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383644657",
                "name": "#FORASALLES",
                "username": "bbb_day",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735192242294493184",
                "name": "Ingrid Cangussu",
                "username": "Ingrid_Cangussu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54517080",
                "name": "\u00c9 de bom tom?",
                "username": "oantoniojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374488300682027018",
                "name": "El Matsant",
                "username": "EMatsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474749586",
                "name": "Michael Shellenberger",
                "username": "ShellenbergerMD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711662412768944128",
                "name": "#vit\u00f3ria",
                "username": "vitria87935662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329984073889161219",
                "name": "Trysttam Dyamantts 2050 \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e",
                "username": "PedroPingarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576405273",
                "name": "BVRio",
                "username": "BVRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299254120",
                "name": "Seguran\u00e7a Maranh\u00e3o",
                "username": "SegurancaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807819566",
                "name": "The Sidekick Guy",
                "username": "RenatoR53104707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202356798",
                "name": "Ramon&Vanessa Lisboa",
                "username": "ramonnlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579275415",
                "name": "fabiola_nosse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiolanosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121500930",
                "name": "Sert\u00f5es",
                "username": "SertoesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074209186752413696",
                "name": "Arthur Weintraub",
                "username": "ArthurWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1616432173",
                "name": "Mario Alexandre",
                "username": "marioinfoead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612763209",
                "name": "PAULO CEZAR MOREIRA ",
                "username": "pcms4861",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096209331131944960",
                "name": "1 9 8 1",
                "username": "ginmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290266850",
                "name": "Lud....",
                "username": "ludgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102749299",
                "name": "Joao Vitor Andrade",
                "username": "joaovitorandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88168043",
                "name": "Tupamaru \u262d",
                "username": "Sardigrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699392536",
                "name": "Amadeu Antunes",
                "username": "AmadeuAmado07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827865596",
                "name": "dan",
                "username": "miopinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126964070",
                "name": "Luciana Liviero\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuLiviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309501172",
                "name": "Higor",
                "username": "RochaHigor8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158219995",
                "name": "C\u00e9ReSi Block de Seguir.",
                "username": "celiagasparzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361124067",
                "name": "Sarosh \ud80c\udcf0",
                "username": "SaroshBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138646",
                "name": "Bels",
                "username": "BelaBernardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12075082",
                "name": "Debbie",
                "username": "debbiecorrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287316594",
                "name": "MARLON",
                "username": "_lobomarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469172551",
                "name": "Kadetteirosgm@gmail.",
                "username": "kadetteirosgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019967977247182848",
                "name": "Erykaoo",
                "username": "erykaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232412563",
                "name": "Tamii ~",
                "username": "TamyIturria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553144989",
                "name": "Victor Nunes",
                "username": "victortmnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451344376",
                "name": "ANDRESSA BARROS",
                "username": "barros_tvw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79966346",
                "name": "lu barreiro",
                "username": "lusbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727134",
                "name": "Renato Privat",
                "username": "RenatoPrivat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279689452",
                "name": "Marcela Fagundes",
                "username": "marcelaebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3493490422",
                "name": "Leandro Souza",
                "username": "craque11oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108815512744722432",
                "name": "Leonardo",
                "username": "LeonardoCantor_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104789048424611840",
                "name": "Nossa Terra Forte",
                "username": "paranaense_raiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131861892",
                "name": "Henri Ndione",
                "username": "hsnn69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089507747715010561",
                "name": "landulpho Rabelo Jr.",
                "username": "JrLandulpho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999774204642852864",
                "name": "GaBI",
                "username": "Gabysilvaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265180650",
                "name": "Eu sou o Will",
                "username": "Will_ggil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167781700891480065",
                "name": "Pousada Por do Sol",
                "username": "chalespordosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183326266",
                "name": "Gabriel Willian",
                "username": "_gabrielwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576776937",
                "name": "antonio",
                "username": "augiepullman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903220837465169920",
                "name": "Jose  Bastos",
                "username": "josebastos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613464778",
                "name": "Aline Karina",
                "username": "alinekarina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395406027",
                "name": "Naluisa",
                "username": "berlivou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152653610",
                "name": "Fernanda Galo",
                "username": "Florfefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97446650",
                "name": "Bravo Nacho Galo",
                "username": "Bravogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373326002",
                "name": "Fabio Junior",
                "username": "FabioJuniorRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132298379315306496",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fRTIN$ \ud83d\udd77",
                "username": "TimpelaOrdee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724985189399695362",
                "name": "rosa cheguei",
                "username": "masselo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721475769554350085",
                "name": "@orbisdefense",
                "username": "orbisdefense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021808193289240578",
                "name": "Defesa TV",
                "username": "DefesaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020313866",
                "name": "Anderson Gabino",
                "username": "AndersonGabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749758694",
                "name": "mosergo",
                "username": "whallover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58594065",
                "name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "kelfiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058006257456635906",
                "name": "Online Brasil Noticias 24h",
                "username": "OnlineBrasilNo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117153163671478274",
                "name": "Mari",
                "username": "MarianaBrandoT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976224497140461570",
                "name": "Geovanny Storch",
                "username": "storch_geovanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56200362",
                "name": "Fernanda Soares da Silva",
                "username": "FernandaSS1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103381542246719488",
                "name": "x\u00falinh\u0251",
                "username": "juliamatosfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3560699477",
                "name": "Junior Boechat",
                "username": "junior_boechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225925013",
                "name": "Filipe Barros",
                "username": "filipebarrost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542246422",
                "name": "hiatus.",
                "username": "dongworId",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877953551896653824",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "dreamwctcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "LH",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286996638",
                "name": "98FmDoseujeito",
                "username": "98fmdoseujeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20972249",
                "name": "Mariana Assis",
                "username": "mariana_ssassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4391220795",
                "name": "Pedro Cordoeira \ud83d\udc10",
                "username": "TheCordoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037152208754823168",
                "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
                "username": "FabioTalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013953992047710208",
                "name": "Angela - Anticomunismo, Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!",
                "username": "Angela32750099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916513919413387265",
                "name": "Direita Unida \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "AntoniaMariaLe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84981824",
                "name": "Ale Ritter\u2122",
                "username": "Ale_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26920608",
                "name": "anthony",
                "username": "juniorpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90434684",
                "name": "Laura E. V. de Souza",
                "username": "lauravitola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550493167",
                "name": "Deusemberg\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "petsha42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950730323901468672",
                "name": "L\u00edlian Martins",
                "username": "lilianmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71094231",
                "name": "Sergio Vieira",
                "username": "vieiramaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412101034",
                "name": "Paco  Sarria",
                "username": "pgsarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948224467",
                "name": "Alian\u00e7a pelo Brasil, @Biruleibonn",
                "username": "PaullloMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120738884953038855",
                "name": "margottriunfo@gmail.com",
                "username": "margottriunfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384004060",
                "name": "Fe, 50% imune \ud83d\udc89",
                "username": "fernandadssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108416224436854785",
                "name": "Selma Mac-Dowell\ud83d\ude0e",
                "username": "MacDowe93118979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87282944",
                "name": "Vinicius Carrion",
                "username": "viniciuscfp82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564004666",
                "name": "Ventos Frios \ud83d\udd3a\u270b",
                "username": "tiabili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175835681",
                "name": "Valter Paiva",
                "username": "DrValterPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229502648",
                "name": "Jos\u00e9 Calixto",
                "username": "calixtounimed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344522",
                "name": "ACTUALIZANDOME.COM",
                "username": "ACTUALIZANDOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14552094",
                "name": "marcoseduardoSdeamoficial.'.",
                "username": "marcoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60039973",
                "name": "Cesar Pedrosa \ud83c\udf33",
                "username": "cesarpedrosasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24199184",
                "name": "Trees for Cities",
                "username": "TreesforCities",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16500320",
                "name": "\u00c1rvores Vivas",
                "username": "arvoresvivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140604483",
                "name": "Plante Mais \u00c1rvores",
                "username": "maisarvorespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90473063",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "lucianotrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972305526133526528",
                "name": "zevitu \ud83c\udf97",
                "username": "zevitorsaiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133841200820248581",
                "name": "Jennyfer Hikari",
                "username": "jennyferhikari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18349692",
                "name": "paulomuzio",
                "username": "paulomuzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474069375",
                "name": "\ud83d\udea9 Livio Memento vivere",
                "username": "livio2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91554249",
                "name": "dratatianayumi",
                "username": "dratatianayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512219926",
                "name": "uo\u0287ll\u01dd\u028d \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795",
                "username": "wellton404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196356539",
                "name": "Dani Pastana Cuevas",
                "username": "danipastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65672066",
                "name": "Zelinda Barros",
                "username": "zelindabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49946887",
                "name": "S\u00e9rgio Magno Lopes",
                "username": "sergiomagno42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963184119701213185",
                "name": "borella\u2122",
                "username": "VBorella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885087755",
                "name": "Vanessa Fontes Schweling",
                "username": "vanessarunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083477816983859200",
                "name": "Jacques Kenway",
                "username": "JacquesKenway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39162298",
                "name": "Gabi Gabriela",
                "username": "GrisaGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168850971",
                "name": "Willian Carlos Corte",
                "username": "willianccorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952375553",
                "name": "Amaz\u00f4nia Fernando Del Castillo",
                "username": "AmazoniaFDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154831837967069185",
                "name": "Di\u00e1rio Sul Maranhense",
                "username": "sul_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166150487",
                "name": "Jo\u00e3o Matos de Carvalho",
                "username": "JCarvalho1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75290094",
                "name": "Carlos Paz",
                "username": "carlos_jb_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474150555",
                "name": "Serginho Dortas",
                "username": "sdortasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52267508",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "Chef_Paulo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1169354036413419527",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31jandnomhzglhej9kbjkje1q4d",
        "oldest_id": "1167762045250367494",
        "result_count": 498
    }
}