{
    "data": [
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-08-22T17:30:02.000Z",
            "id": "1164590563590623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 267,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Lembra quando esse desgoverno conseguia manter o discurso de \"acabar com o aparelhamento\"? \n\nRemoveu servidores de carreira A REVELIA e agora indicou mais um MILICO pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nA PM  TOMOU CONTA do ICMBIO, na cara de pau.\n\nhttps://t.co/hBT9d1klGZ"
        },
        {
            "author_id": "606336605",
            "created_at": "2019-08-22T17:27:05.000Z",
            "id": "1164589822092152835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudante do Curso de Computa\u00e7\u00e3o da #NossaUespi desenvolve aplicativo para o Parque Nacional de Sete Cidades. Que orgulho! \u2764 https://t.co/nUUEEvX6ZJ"
        },
        {
            "author_id": "1127742489023193088",
            "created_at": "2019-08-22T17:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 17,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164589421116755969",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @mdregional_br Salles foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o. O MP moveu a\u00e7\u00e3o que resultou na condena\u00e7\u00e3o dele por improbidade administrativa em dezembro de 2018.  Cad\u00ea a for\u00e7a tarefa?"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-22T17:24:06.000Z",
            "id": "1164589072830160898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/xQJjzZvgkt"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-22T17:22:24.000Z",
            "id": "1164588645703176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/TID1QECCN4"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-22T17:22:12.000Z",
            "id": "1164588592787836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/JkjozG4o4L"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-22T17:22:11.000Z",
            "id": "1164588588513857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/gxIIRsVWtk"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-08-22T17:12:04.000Z",
            "id": "1164586044592971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amea\u00e7a\n\nComo se as amea\u00e7as que j\u00e1 existem, como ca\u00e7a, desmatamento, grilagem, entre outras, n\u00e3o fossem suficientes, ainda querem abrir uma estrada no meio do #ParqueNacional do Igua\u00e7u. https://t.co/AtE5zd3Qfp\n\n#UnidosCuidamos #Desmatamento #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/5Ds7pVaQVX"
        },
        {
            "author_id": "116790451",
            "created_at": "2019-08-22T17:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1076061444",
                        "start": 0,
                        "username": "FNXConservadora"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "11348282",
                        "start": 17,
                        "username": "NASA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164586002620592128",
            "in_reply_to_user_id": "1076061444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FNXConservadora @NASA Kkkk N\u00e3o sabe nem ler mapa ainda quer discutir. Mas vou te ajudar. Procura l\u00e1 na \u00faltima foto onde vc colocou o Parque Estadual do Morro do Diabo, confere onde ele realmente fica, depois conversamos talkey?"
        },
        {
            "author_id": "890265645983703042",
            "created_at": "2019-08-22T17:06:48.000Z",
            "id": "1164584718890938370",
            "in_reply_to_user_id": "890265645983703042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Atrav\u00e9s dessa m\u00fasica, esperamos trazer aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Ilha Coreana Dokdo, que \u00e9 um Monumento Natural Coreano. N\u00f3s esperamos que pelo Kpop, possamos apresentar o significado e essa bela ilha para os f\u00e3s internacionais.] https://t.co/cyXgFYR0mb"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2019-08-22T16:51:57.000Z",
            "id": "1164580981656997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo consumiu mais de 60% da reserva ambiental e chegou a amea\u00e7ar propriedades vizinhas https://t.co/zzDNkKmKGv"
        },
        {
            "author_id": "1088549279596249088",
            "created_at": "2019-08-22T16:36:55.000Z",
            "id": "1164577199719997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maio, 24 de 2019\nFloresta Nacional de Caxiuan\u00e3 - Rio Curu\u00e1 https://t.co/x8D8VbWDes"
        },
        {
            "author_id": "1225389198",
            "created_at": "2019-08-22T16:34:49.000Z",
            "id": "1164576670285815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 422,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 152
            },
            "text": "Vale lembrar: \"Salles e a Fiesp s\u00e3o acusados de diversas irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\"\n#ForaSalles\n https://t.co/hazTPCp6il"
        },
        {
            "author_id": "121831901",
            "created_at": "2019-08-22T16:22:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "1164573451581046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naquele document\u00e1rio virunga, da Netflix mostra os ingleses explorando o parque nacional de virunga (acho que \u00e9 esse o nome) pq tinha uma grande de ter uma reserva de petr\u00f3leo l\u00e1, s\u00e3o uns filhos da puta https://t.co/a4TyX5lUTn"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T16:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164573294307270656",
            "in_reply_to_user_id": "894281995689349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauwild1 Algu\u00e9m ouviu ou assistiu sobre na \"grande m\u00eddia isenta\" ?\nhttps://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "1120098293344808961",
            "created_at": "2019-08-22T16:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164571268190035968",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha uao, perdi o medo de nunca mais conseguir me aposentar e de ter a maior floresta nacional destru\u00edda"
        },
        {
            "author_id": "229458016",
            "created_at": "2019-08-22T16:13:12.000Z",
            "id": "1164571229052973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DENTRO DO PACOTE DE PRIVATIZA\u00c7\u00d5ES DO PRESIDENTE JAIR BOLSONARO EST\u00c1 O PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA https://t.co/UGpXOl3Gu7"
        },
        {
            "author_id": "981192303946731520",
            "created_at": "2019-08-22T16:11:28.000Z",
            "id": "1164570791687667717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tente n\u00e3o AMAR esse lugar: Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/YCEMYcldk9"
        },
        {
            "author_id": "363396321",
            "created_at": "2019-08-22T16:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 15,
                        "username": "casacivilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164569929196154885",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @casacivilbr Amaz\u00f4nia em chamas e tu falando em parque nacional, ir\u00f4nico"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2019-08-22T16:05:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1164569385505361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Parcerias e Investimentos (PPI) do Governo Federal. Parque Nacional de Jericoacoara ser\u00e1 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/vG34fdYPuJ"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T16:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1360542466571698179",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpkat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164569089915916288",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpkat Algu\u00e9m ouviu ou assistiu sobre na \"grande m\u00eddia isenta\"?https://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "2764186785",
            "created_at": "2019-08-22T16:03:54.000Z",
            "id": "1164568891059822593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente a caneca eh do parque nacional da serra da capivara onde tem mts pinturas rupestres de 10mil anos eu trouxe essa caneca com um viadinho rupestre pq minha namorada eh viadinha :p https://t.co/4BKj3zkvYY"
        },
        {
            "author_id": "34170168",
            "created_at": "2019-08-22T16:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3435462749",
                        "start": 0,
                        "username": "kakavelT1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164568407355904001",
            "in_reply_to_user_id": "3435462749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakavelT1 @RiotMaka_ TALVEZ pra fazer grilagem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00f3 um chute, mas deve ser fakenews da Folha mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1049102212918665216",
            "created_at": "2019-08-22T16:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1113873233936359424",
                        "start": 13,
                        "username": "bozossaura"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14594698",
                        "start": 25,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164568388565381120",
            "in_reply_to_user_id": "68238665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LEOANCHIETA @bozossaura @UOLNoticias Ele foi condenado por alterar documentos, bem como intimidar funcion\u00e1rios, ao fraudar processo de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/mUaowkiCjx"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T16:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39246484",
                        "start": 0,
                        "username": "Wendel_Lucas"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1010174656190574592",
                        "start": 14,
                        "username": "AfpChecamos"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "87818409",
                        "start": 27,
                        "username": "guardian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164568210672431111",
            "in_reply_to_user_id": "39246484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wendel_Lucas @AfpChecamos @guardian Algu\u00e9m ouviu ou assistiu sobre na \"grande m\u00eddia isenta\" ?\nhttps://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T15:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2804949532",
                        "start": 0,
                        "username": "GFiuza_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164563451529895936",
            "in_reply_to_user_id": "2804949532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GFiuza_Oficial Algu\u00e9m ouviu ou assistiu algo sobre na \"m\u00eddia isenta\"...https://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2019-08-22T15:40:37.000Z",
            "id": "1164563031524876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/IXKxeY2pI6"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T15:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "304256910",
                        "start": 0,
                        "username": "clsvieira"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "11348282",
                        "start": 11,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "24919888",
                        "start": 17,
                        "username": "NASAEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164562961144393729",
            "in_reply_to_user_id": "304256910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clsvieira @NASA @NASAEarth Algu\u00e9m ouviu ou viu na grande \"m\u00ecdia isenta\"?https://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T15:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "11348282",
                        "start": 0,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "33242642",
                        "start": 6,
                        "username": "RafaelColombo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "24919888",
                        "start": 21,
                        "username": "NASAEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164562141506129927",
            "in_reply_to_user_id": "11348282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NASA @RafaelColombo @NASAEarth Mais p/ os incautos desinformados...https://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "50759578",
            "created_at": "2019-08-22T15:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "60722362",
                        "start": 94,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164560592193163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara expressa cuidados https://t.co/SgR2EVWHdj via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-08-22T15:27:35.000Z",
            "id": "1164559747833573377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s alegres e felizes s\u00e3o sempre sucessos no melhor Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas.A intergeracionalidade \u00e9 o caminho para conscientiza\u00e7\u00e3o do envelhecimento ativo e saud\u00e1vel.Crian\u00e7as e velhos (velhice)s\u00e3o o futuro do pa\u00eds.Parab\u00e9ns colegas!Sucessos e estamos junt@s! https://t.co/82wfU5VwZY"
        },
        {
            "author_id": "2753197849",
            "created_at": "2019-08-22T15:25:59.000Z",
            "id": "1164559345423736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OOooooooooooi que bom que voc\u00ea estava com sdds de mim, ia te chamar para o show que rolou no parque municipal mas\u2026 \u2014 OLAAA PESSOAAA, nem lembro das respostas, se eu fui grosso mals ai. Eu lembro q eu me divertia bastante com essas\u2026 https://t.co/yE9wGVf6DC"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-08-22T15:21:28.000Z",
            "id": "1164558210717683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 11 dias, inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9\u00a0controlado https://t.co/x4Tx0fsZy4"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-08-22T15:01:15.000Z",
            "id": "1164553122951380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 430,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "O bi\u00f3logo Marcos Fianco, mestre em Biodiversidade Neotropical pela UNILA, descobriu tr\u00eas novas esp\u00e9cies do inseto conhecido como esperan\u00e7a (fam\u00edlia Tettigoniidae) no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nSaiba mais: https://t.co/mh2rC03Z59 https://t.co/xbhStohxHt"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-08-22T14:55:24.000Z",
            "id": "1164551648766808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Fique atento! Nesse s\u00e1bado, 24/08, ser\u00e3o oferecidos diversos servi\u00e7os gratuitos para a popula\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. \ud83d\ude03\n\n#itaguai #caravanavale #a\u00e7\u00e3osocial #lazer #cidadania https://t.co/f5ZmHHHr7B"
        },
        {
            "author_id": "29108807",
            "created_at": "2019-08-22T14:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "896736181198741505",
                        "start": 0,
                        "username": "filgmartin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164549702345535488",
            "in_reply_to_user_id": "896736181198741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filgmartin E a cria\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o regulat\u00f3rio com poder para perdoar ou revisar multas ambientais? E a exonera\u00e7\u00e3o do servidor do Ibama que havia multado Bolsonaro por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? E a tentativa de extinguir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "29108807",
            "created_at": "2019-08-22T14:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "896736181198741505",
                        "start": 0,
                        "username": "filgmartin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164549667096584193",
            "in_reply_to_user_id": "896736181198741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filgmartin os cortes do or\u00e7amento do Ibama? E a retirada de especialistas para colocar policiais militares na presid\u00eancia e diretoria ICMBio? E a queda de 34% nas multas por desmatamento ilegal? E o planejamento de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma \u201cCanc\u00fan Brasileira\u201d?"
        },
        {
            "author_id": "239480069",
            "created_at": "2019-08-22T14:35:48.000Z",
            "id": "1164546719075459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB). Tem que sair! https://t.co/pHZTzDA8wx"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2019-08-22T14:35:16.000Z",
            "id": "1164546583599468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repovoamento florestal no Parque Nacional de Bo\u00e9, agosto de 2019. https://t.co/WvDA0YJswK"
        },
        {
            "author_id": "61263972",
            "created_at": "2019-08-22T14:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "313074549",
                        "start": 0,
                        "username": "dorafigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164546160389971968",
            "in_reply_to_user_id": "313074549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorafigueiredo Nosso problema \u00e9 enorme, vide alguns dos inc\u00eandios que j\u00e1 combati, como o do parque nacional do Xingu em 2016, onde foi perdido 15% da sua \u00e1rea, cerca de 300 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "1075885794131365888",
            "created_at": "2019-08-22T14:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1397783531414228997",
                        "start": 0,
                        "username": "ro_moller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164545755685822465",
            "in_reply_to_user_id": "2549016857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "@Ro_Moller Na minha regi\u00e3o j\u00e1 tem mais de 2 meses sem chover, devido a esse tempo seco  o Parque Nacional de Ilha Grande est\u00e1 em chamas, n\u00e3o vi ningu\u00e9m da m\u00eddia noticiar isso, s\u00f3 falam da Amaz\u00f4nia para atingir o Presidente.\nhttps://t.co/0kpu6uXtHh"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-08-22T14:26:59.000Z",
            "id": "1164544500980768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Romeu Aldigueri (PDT) diz que a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara expressa cuidados por parte do Governo.\n\nAssista ao vivo:\n- https://t.co/vVKuGQjf4B\n- TV Assembleia (31.1)\n- FM Assembleia (96,7 MHz)\n\n#ALECE #LegislativoCE #Politica https://t.co/q1xYzWQYZI"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-08-22T14:25:07.000Z",
            "id": "1164544029880672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/uJGPYEAElW"
        },
        {
            "author_id": "1186756182",
            "created_at": "2019-08-22T14:09:58.000Z",
            "id": "1164540218143326213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "politica de prote\u00e7ao ambiental no brasil \u00e9 uma merda e ja nao \u00e9 de hoje, se fosse tao boa como essa topeira acha que \u00e9, nao teria parque nacional sofrendo invasao de madeireiro ilegal entre outros milhoes de exemplos https://t.co/FHNMAcDN4I"
        },
        {
            "author_id": "199070915",
            "created_at": "2019-08-22T14:08:02.000Z",
            "id": "1164539729670483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Ilha Grande (PR) j\u00e1 consumiu quase 70% da unidade https://t.co/O0ufN0vsWN"
        },
        {
            "author_id": "94077283",
            "created_at": "2019-08-22T13:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164534768568061952",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O capit\u00e3o motoserra, para de ser hip\u00f3crita. Querendo acabar com \u00e1rea protegida pra criar uma Cancun brasileira s\u00f3 pq tomou multa (que n\u00e3o pagou) por pesca irregular. Semanas atr\u00e1s falando que quem se importa com natureza \u00e9 vegano e incentivando grilagem e vem jogar no das ongs"
        },
        {
            "author_id": "1126875079395237891",
            "created_at": "2019-08-22T13:46:48.000Z",
            "id": "1164534384894128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que voc\u00ea t\u00e1 caminhando \u00e0 noite pr\u00f3ximo ao Parque Municipal e passa dois caras numa moto e fazem a volta. https://t.co/4P9ZiW4t4j"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2019-08-22T13:27:33.000Z",
            "id": "1164529543199232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos chega a seis dias. Saiba mais em https://t.co/iGA9HzXIQH https://t.co/xFWeiAD4Ei"
        },
        {
            "author_id": "903624721903833090",
            "created_at": "2019-08-22T13:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "8515492",
                        "start": 34,
                        "username": "jovemnerd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164524472696803328",
            "in_reply_to_user_id": "1130584940071010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasPS21443134 @KeanuWithColt77 @jovemnerd O bolso pesca em \u00e1rea protegida, \u00e9 multado e exonera o cara que o multou. Recebe dados de desmatamento altos e exonera o cara que forneceu os dados. Se ele levasse a s\u00e9rio a quest\u00e3o n\u00e3o estaria discutindo aqui. Daqui a pouco ele vai me exonerar do tweeter tmb"
        },
        {
            "author_id": "28374930",
            "created_at": "2019-08-22T12:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "37990633",
                        "start": 0,
                        "username": "Amel43"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c23efb9efbba951d"
            },
            "id": "1164522570542198784",
            "in_reply_to_user_id": "37990633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Amel43 \nSai de casa ontem e viajei 350 km na 163 e Transamaz\u00f4nica. Passei dentro da FLORESTA NACIONAL DO TAOAJOS e n\u00e3o vi sequer uma fogueirinha.\nComo est\u00e1 a\u00ed em Manaus? \nVc deve estar de extintor na m\u00e3o, suponho.... https://t.co/vNpvBSO8EZ"
        },
        {
            "author_id": "16276984",
            "created_at": "2019-08-22T12:57:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1164522017137340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ali na lista de concess\u00f5es:\n\nParque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/MA\nParque Nacional de Jericoacoara/CE\nParque Nacional de Igua\u00e7u/PR https://t.co/LLJ9eGnIpN"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2019-08-22T12:54:45.000Z",
            "id": "1164521288360181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro e Mercado | Quest\u00e3o Brasil: Governo anuncia plano para privatizar empresa\n\nO governo prev\u00ea a concess\u00e3o dos parques nacionais de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) e Jericoacoara (CE); e a renova\u00e7\u00e3o, em 2020, da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).\n\nhttps://t.co/ZPs0Y3YKuk https://t.co/Byt8Og8W1A"
        },
        {
            "author_id": "69698218",
            "created_at": "2019-08-22T12:54:13.000Z",
            "id": "1164521155694354432",
            "in_reply_to_user_id": "69698218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais: em maio, ele defendeu a revoga\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Rio de Janeiro para estimular o turismo. Assinou um decreto para acabar com  \"farra das multas ambientais\" ap\u00f3s ser multado pescando em \u00e1rea proibida e EXONERAR o fiscal respons\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2019-08-22T12:52:14.000Z",
            "id": "1164520655821389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo prev\u00ea a concess\u00e3o dos parques nacionais de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) e Jericoacoara (CE); e a renova\u00e7\u00e3o, em 2020, da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/RLETAlxN3f"
        },
        {
            "author_id": "56466312",
            "created_at": "2019-08-22T12:50:04.000Z",
            "id": "1164520109869817858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAUNA BRASILEIRA DO IGUA\u00c7U\nComo parte dos preparativos para a Feira Interdisciplinar 2019 os alunos produziram animais que vivem no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O macaco foi o escolhido para representar a fauna local, t\u00e3o rica e diversificada.https://t.co/i7Q8pCMQb6\n#VemSerBarao https://t.co/eJz2aUzHuL"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-08-22T12:45:24.000Z",
            "id": "1164518934017728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a focos de inc\u00eandio chega ao 6\u00ba dia no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no sudeste do PA\n\nhttps://t.co/Wd5YyqrmwM"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-08-22T12:43:23.000Z",
            "id": "1164518427421290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A americana de 27 anos estava visitando o Parque Estadual Cratera de Diamantes em Arkansas, nos EUA, com seu filho, quando sentou-se em uma sombra... https://t.co/APqs7isN6T"
        },
        {
            "author_id": "1083206306146734080",
            "created_at": "2019-08-22T12:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3311716376",
                        "start": 33,
                        "username": "peterjordan100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164517117477044225",
            "in_reply_to_user_id": "4693532503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissapfelixx @Batatin34212890 @peterjordan100 O que quero mostrar, eh que vc pega uma informa\u00e7\u00e3o dessas, que est\u00e1 sendo usada como manobra pol\u00edtica, e usa ela equivocadamente.. Vc conhece a chapada dos Guimar\u00e3es? \u00c9 um parque nacional, sabia que est\u00e1 pegando fogo tbm? Pega todo ano, n\u00e3o pra desmatar, pega por imprud\u00eancia...."
        },
        {
            "author_id": "2592161251",
            "created_at": "2019-08-22T12:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "955665710",
                        "start": 0,
                        "username": "oxilucastargino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164516022008856576",
            "in_reply_to_user_id": "955665710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oxilucastargino A Mata dos Saguis (Figura 1), originalmente uma extens\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o cont\u00ednua ligada ao Parque Estadual das Dunas do Natal, foi isolada durante a constru\u00e7\u00e3o do campus da UFRN e sofreu um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na d\u00e9cada de 90"
        },
        {
            "author_id": "28305677",
            "created_at": "2019-08-22T12:32:58.000Z",
            "id": "1164515806186811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/h8dbAy43qU"
        },
        {
            "author_id": "130214014",
            "created_at": "2019-08-22T12:29:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1164514998779109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador do Amap\u00e1, estado mais preservado do Brasil. E quanto custa manter a floresta \ud83c\udf33 de p\u00e9 quando os 16 munic\u00edpios do estado est\u00e3o dentro do Parque Nacional Montanhas \u26f0 do Tumucumac? https://t.co/oJwIxHiXrB"
        },
        {
            "author_id": "2884685463",
            "created_at": "2019-08-22T12:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "14184115",
                        "start": 94,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164514330873872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara expressa cuidados https://t.co/uVsbGP0K8D via @Gazeta da Jurema"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-22T12:25:15.000Z",
            "id": "1164513864983220226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SANTA F\u00c9\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SANTA F\u00c9 NATIONAL... https://t.co/fnJ961Zpk1"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-08-22T12:16:24.000Z",
            "id": "1164511638860566529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Ilha Grande (PR) j\u00e1 consumiu quase 70% da\u00a0unidade https://t.co/NH0wY4nepm https://t.co/k7ElQZ6DVr"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-08-22T12:16:23.000Z",
            "id": "1164511632527114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Ilha Grande (PR) j\u00e1 consumiu quase 70% da\u00a0unidade https://t.co/LD3FvvbMEd https://t.co/3peBVxtJy1"
        },
        {
            "author_id": "390713118",
            "created_at": "2019-08-22T11:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1683571658",
                        "start": 117,
                        "username": "CartaCampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164507153681604610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 consumiu cerca de 4 mil hectares https://t.co/u401xUnMqR via @CartaCampinas"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-08-22T11:55:40.000Z",
            "id": "1164506420336824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 consumiu cerca de 4 mil\u00a0hectares https://t.co/j5LzsUMG0Y"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-08-22T11:55:40.000Z",
            "id": "1164506418071965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 consumiu cerca de 4 mil\u00a0hectares https://t.co/wMabEONyyH"
        },
        {
            "author_id": "48417003",
            "created_at": "2019-08-22T11:48:51.000Z",
            "id": "1164504703633448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, minion toppzeira... J\u00e1 t\u00e1 sabendo da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara? Sabendo q os 5 reais que tu paga corre o risco de aumentar? \n\nhttps://t.co/NlC7BQewoE"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-08-22T11:38:08.000Z",
            "id": "1164502005429211137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais realizam a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/THMVsDNboe https://t.co/5SoKoz7b9W"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2019-08-22T11:25:12.000Z",
            "id": "1164498752352264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara expressa cuidados https://t.co/cM8J9up70e"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2019-08-22T11:24:50.000Z",
            "id": "1164498660190822402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU IPU: Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara ex... https://t.co/jznSEV7dEh"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-08-22T11:12:50.000Z",
            "id": "1164495641265025025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam desmatamento em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais fotos da opera\u00e7\u00e3o! https://t.co/VueGdROLau"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-22T11:06:34.000Z",
            "id": "1164494063648878595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/cdyIMK5IU3"
        },
        {
            "author_id": "996531332720349184",
            "created_at": "2019-08-22T11:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "128372940",
                        "start": 8,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164493939640012800",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi @jairbolsonaro Queiroz deve estar incendiando alguma reserva biol\u00f3gica aqui em Rond\u00f4nia! \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "869847140",
            "created_at": "2019-08-22T10:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "249288409",
                        "start": 0,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f690ade83d56000"
            },
            "id": "1164491435011465216",
            "in_reply_to_user_id": "249288409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1para #VCnoBDP Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m/PA. https://t.co/NVqUzzHMFw"
        },
        {
            "author_id": "869847140",
            "created_at": "2019-08-22T10:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52183009",
                        "start": 0,
                        "username": "JL1edicao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f690ade83d56000"
            },
            "id": "1164490969678528519",
            "in_reply_to_user_id": "52183009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JL1edicao #VCnoBDP Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m/PA. https://t.co/ZJ5t1pgeZd"
        },
        {
            "author_id": "1146474732365258752",
            "created_at": "2019-08-22T10:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 126,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164486028444545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, sudeste do Par\u00e1, j\u00e1 dura mais de quatro dias https://t.co/IC19YijXpZ via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "51602165",
            "created_at": "2019-08-22T10:27:33.000Z",
            "id": "1164484244170821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente anunciou a privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional de Jeri e dia len\u00e7\u00f3is maranhenses. eu n\u00e3o sei nem o que pensar. Por favor algu\u00e9m veta o Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "869847140",
            "created_at": "2019-08-22T10:19:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f690ade83d56000"
            },
            "id": "1164482091930857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCnoBDP\nParque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m/PA. https://t.co/A1gbT887jH"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-08-22T10:15:33.000Z",
            "id": "1164481225156751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#nature #naturephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/F2xwYMoBiB"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-08-22T10:00:19.000Z",
            "id": "1164477389818257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque de Jericoacoara: privatiza\u00e7\u00e3o pode gerar preju\u00edzos econ\u00f4micos e ambientais https://t.co/Ss8moLKYTM https://t.co/BNQLKerLv3"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-08-22T09:54:35.000Z",
            "id": "1164475946558246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um belo amanhecer direto do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, em Mato Grosso do Sul. Obrigado pela foto, Celso Ikedo. #Hora1 https://t.co/IXeQkmcPXQ"
        },
        {
            "author_id": "61559338",
            "created_at": "2019-08-22T09:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1164470904618987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 INSPIRA\u00c7\u00d5ES DE FOTOS PRA REGISTRAR NO CEAR\u00c1\n\n1. Cumbuco \n2. Park Tucano Guaraciaba do Norte\n3. Sobral\n4. Paracuru\n5. Parque do Coc\u00f3 \n6. Canoa Quebrada \n7. Ilha do amor em Camocim\n8. Parque Nacional de Ubajara \n9.\u2026 https://t.co/wXh2OI4XW0"
        },
        {
            "author_id": "828795827145551873",
            "created_at": "2019-08-22T09:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "615509791",
                        "start": 13,
                        "username": "oiluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164468493015797761",
            "in_reply_to_user_id": "1033686910231867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hik74492325 @oiluiz Aqui no Amap\u00e1 uma reserva biol\u00f3gica teve 2 meses de queimadas, \u00e9 muito dif\u00edcil controlar."
        },
        {
            "author_id": "726865063978606592",
            "created_at": "2019-08-22T07:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1164441372180566017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33paz\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/vLiXLouNSk"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-08-22T07:06:10.000Z",
            "id": "1164433565221818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: A hist\u00f3ria do parque mais antigo do Brasil https://t.co/gZ3uplF8n3"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-08-22T05:51:54.000Z",
            "id": "1164414873071161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9, PE. #Cachoeira, #Tamandar\u00e9 #pernambuco #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador #paix\u00e3o #natureza https://t.co/PXTFD1JBCv"
        },
        {
            "author_id": "168760111",
            "created_at": "2019-08-22T04:58:15.000Z",
            "id": "1164401371724025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas fotos n\u00e3o s\u00e3o na Amaz\u00f4nia em 2019!\n\nhttps://t.co/aBrpvZVIbU\n\nhttps://t.co/IDpCum5ADr\n\nhttps://t.co/9Pr6NyaWi2\n\nhttps://t.co/d3wEJloM7f\n\nhttps://t.co/HWcfJGqY6S\n\n#AmazonRainforest #PrayforAmazonia #PrayforAmazonas #PrayforAmazon https://t.co/DsP1TlczKq"
        },
        {
            "author_id": "419596856",
            "created_at": "2019-08-22T04:30:13.000Z",
            "id": "1164394320042037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de mt luta os caras conseguirem aumentar em 4x o tamanho do parque nacional e a\u00ed simplesmente a galera q tinha terra l\u00e1 tacou fogo em tudo"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2019-08-22T04:15:37.000Z",
            "id": "1164390643814338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes s\u00e3o apreendidos por dano ao patrim\u00f4nio p\u00fablico no Parque Municipal Josepha Coelho em\u00a0Petrolina https://t.co/jmNPCnGwtA https://t.co/O6NL5u9GzP"
        },
        {
            "author_id": "141668281",
            "created_at": "2019-08-22T04:01:39.000Z",
            "id": "1164387129956413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adornando el parque municipal.\n#PCC\n.\n.\n#Fotografiacallejera \n#fotografiadeciudad https://t.co/u6wALhMW1c https://t.co/I4JPm4N8bQ"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-22T03:58:41.000Z",
            "id": "1164386381499633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/1oBpF0HMcE https://t.co/FqulCIAwTr"
        },
        {
            "author_id": "2501720766",
            "created_at": "2019-08-22T03:43:35.000Z",
            "id": "1164382583846838278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado cresce 85% na maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/WCDWkFXunY"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-08-22T03:35:58.000Z",
            "id": "1164380665174999045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca\n\nO\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0munic\u00edpio\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil. \u00c9 considerado uma das maiores florestas\u2026 https://t.co/QewRQqKg2f"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2019-08-22T03:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "248890506",
                        "start": 205,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164376168461733889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Bolsonazi t\u00e1 botando fogo em tudo...&gt; Em plena sequ\u00eancia de queimadas, governo amplia privatiza\u00e7\u00f5es para parques nacionais. Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 na lista.\nhttps://t.co/a850zc3uwH @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "69079589",
            "created_at": "2019-08-22T03:06:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "1164373299561934849",
            "in_reply_to_user_id": "69079589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) 8 - Criado em abril o N\u00facleo de Concilia\u00e7\u00e3o que tem poder de anistiar multas ambientais.\n9 - Bolsonaro disse, entre outras coisas, que:\n- [causa ambiental] \u00e9 coisa de vegano\n- Ibama \u00e9 ind\u00fastria de multa\n- est\u00e1 ao lado dos ruralistas\n- n\u00e3o vai mais criar \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1107616555188277248",
            "created_at": "2019-08-22T02:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "766443124268867584",
                        "start": 0,
                        "username": "PokeFindSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164367786375860224",
            "in_reply_to_user_id": "766443124268867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PokeFindSP Tem ninho no parque estadual do Bel\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1068199615542018053",
            "created_at": "2019-08-22T02:38:05.000Z",
            "id": "1164366097245777922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+18 ou quase \n\n\ud83d\udd25- G\n\ud83d\udd25- sei n\n\ud83d\udd25- G\n\ud83d\udd25- n\u00e3o lembro\n\ud83d\udd25- parque municipal (???) \n\ud83d\udd25- j\u00e1\n\ud83d\udd25- j\u00e1 \n\ud83d\udd25- n\u00e3o \n\ud83d\udd25- n\u00e3o \n\ud83d\udd25- j\u00e1 \n\ud83d\udd25- a sos\n\ud83d\udd25- j\u00e1 \n\ud83d\udd25- n\u00e3o \n\ud83d\udd25- j\u00e1 \n\ud83d\udd25- M\n\ud83d\udd25- banho\n\ud83d\udd25- bastante \n\ud83d\udd25- pq n\u00e3o ne\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "56878123",
            "created_at": "2019-08-22T02:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2571656740",
                        "start": 0,
                        "username": "henriolliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164365229867896832",
            "in_reply_to_user_id": "2571656740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henriolliveira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Moro h\u00e1 poucos Km do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e a \u00fanica girafa por aqui \u00e9 uma lanchonete pr\u00f3ximo \u00e0 minha resid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "56878123",
            "created_at": "2019-08-22T02:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1198753995122196481",
                        "start": 0,
                        "username": "oppavao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164364966172012544",
            "in_reply_to_user_id": "1098257527794483202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oppavao \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Moro h\u00e1 poucos Km do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e a \u00fanica girafa por aqui \u00e9 uma lanchonete pr\u00f3ximo \u00e0 minha resid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "2625405430",
            "created_at": "2019-08-22T02:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1005455320645292032",
                        "start": 0,
                        "username": "__no_me__"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1219057363463872512",
                        "start": 11,
                        "username": "porrazatta"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "758372425243455488",
                        "start": 23,
                        "username": "acababozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164364077021519876",
            "in_reply_to_user_id": "1005455320645292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__no_me__ @porrazatta @acababozo As vezes funciona, as vezes n\u00e3o, sempre tem \"riscos\", mas \u00e9 melhor que n\u00e3o fazer absolutamente nada, certo??? A praia do rosa foi preservada gra\u00e7as a um abaixo-assinado, queriam construir uma propriedade privada em uma \u00e1rea protegida, cada caso \u00e9 um caso..."
        },
        {
            "author_id": "461701889",
            "created_at": "2019-08-22T02:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "961723810344030208",
                        "start": 0,
                        "username": "viina00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164362810341699584",
            "in_reply_to_user_id": "961723810344030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viina00 @_iti_malia os do parque municipal n\u00e3o s\u00e3o assim \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "4623088589",
            "created_at": "2019-08-22T02:07:07.000Z",
            "id": "1164358304031805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os anos vimos queimadas, na Amaz\u00f4nia e em v\u00e1rios outros estados, a poucos anos o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, quase foi destru\u00eddo. A Calif\u00f3rnia foi devastada, Portugal igualmente, mas somente esse ano, no Governo Bolsonaro atribuem culpa ao Governo."
        },
        {
            "author_id": "935614570244304901",
            "created_at": "2019-08-22T02:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3365786339",
                        "start": 0,
                        "username": "Moreira_du"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1132038351723409410",
                        "start": 12,
                        "username": "paulodiniz1909"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164357155442569216",
            "in_reply_to_user_id": "3365786339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moreira_du @paulodiniz1909 O DESGRA\u00c7A A CAMARADA E MAIS CAMARADA MINHA DO QUE SUA SO, O CACHORRO E MEU SOBRINHO SO. QUANTOS PACOTES DE DROGA SE JA ESCONDEU DENTRO DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-22T02:02:23.000Z",
            "id": "1164357113696653320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGBDLXcK62"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-22T02:02:12.000Z",
            "id": "1164357066955329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lY363d3wxl"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-22T02:02:08.000Z",
            "id": "1164357053084852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IvbDjfPwZ5"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-22T02:02:07.000Z",
            "id": "1164357047909060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rDIPXkMJWX"
        },
        {
            "author_id": "17897411",
            "created_at": "2019-08-22T01:52:03.000Z",
            "id": "1164354512691310599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morcegos t\u00eam habitat natural invadido por fi\u00e9is! \n\n\"A maioria dos acidentes aconteceu na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Iguatemi, local utilizado por muitos fi\u00e9is que v\u00e3o para o chamado \u201cmonte da ora\u00e7\u00e3o\u201d. A regi\u00e3o \u00e9 o habitat natural dos morcegos\" https://t.co/Ti221EPtzM"
        },
        {
            "author_id": "1186756182",
            "created_at": "2019-08-22T01:49:30.000Z",
            "id": "1164353871319379970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o bolsonaro nao entende que \"parque nacional\" nao significa necessariamente um PARQUE https://t.co/0LlhSXlU5V"
        },
        {
            "author_id": "1186756182",
            "created_at": "2019-08-22T01:47:03.000Z",
            "id": "1164353256119767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o sentido de se fazer concess\u00e3o de parque nacional?? nao \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? https://t.co/3ltJKABccK"
        },
        {
            "author_id": "1128788471714340865",
            "created_at": "2019-08-22T01:37:28.000Z",
            "id": "1164350846227951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAUAPEBAS:  Parque Nacional do Campos Ferruginosos est\u00e1 em chamas https://t.co/VCuUXbZ5Nr"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2019-08-22T01:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1200411453066493952",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveeira_alex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164346874595348481",
            "in_reply_to_user_id": "1445368152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveeira_alex Sei n\u00e3o, parece o Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "81123354",
            "created_at": "2019-08-22T01:09:55.000Z",
            "id": "1164343909960617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde j\u00e1 se viu privatizar um parque nacional? Se bem que e espero nada de algu\u00e9m que abriu m\u00e3o da Amaz\u00f4nia por dinheiro. Fonte de oxig\u00eanio? N\u00e3o teremos."
        },
        {
            "author_id": "704636529222799361",
            "created_at": "2019-08-22T01:05:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164342886948884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- Nem lembro\n2- Em casa\n3- No quarto \n4- Chalezin, Night Market e derivados\n5- Parque Municipal/Zool\u00f3gico\n6- Trancoso/BA\n7- \n8- Cozinha\n9- Quarto\n10- Ohhh mas \u00e9 claro \n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "150052789",
            "created_at": "2019-08-22T00:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1164340363047215106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeliguazu #7maravillasnaturales\n#cataratasbrasileras\n#viajeso\u00f1ado \n#madreehija en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/5ultcWa1Oa"
        },
        {
            "author_id": "70164286",
            "created_at": "2019-08-22T00:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "724295922805551104",
                        "start": 0,
                        "username": "lolalow6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164339533757870081",
            "in_reply_to_user_id": "724295922805551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lolalow6 Em 1988, era sargento do EB. Participei do combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas. Agora, n\u00e3o vejo mobiliza\u00e7\u00e3o alguma das FAs. Nem para generais e coron\u00e9is ganharem di\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-08-22T00:51:02.000Z",
            "id": "1164339159403769859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam \u00e1rea rural desmatada lindeira ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jtnOwMERQR"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-08-22T00:50:00.000Z",
            "id": "1164338897754759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os ataques ocorreram em sua maior parte na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Iguatemi\n#iG \n\nhttps://t.co/nHqcivXL6C"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-22T00:46:05.000Z",
            "id": "1164337913901068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a focos de inc\u00eandio chega ao 6\u00ba dia no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no sudeste do PA https://t.co/pcRavBUrWF"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-22T00:39:39.000Z",
            "id": "1164336295478476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a focos de inc\u00eandio chega ao 6\u00ba dia no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no sudeste do Par\u00e1. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/hnUpB7ObRj"
        },
        {
            "author_id": "182573469",
            "created_at": "2019-08-22T00:38:01.000Z",
            "id": "1164335883165847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 287,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "Governo da destrui\u00e7\u00e3o e das trevas quer privatizar parque nacional de Jericoacoara e Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Em outras palavras: transform\u00e1-los em resorts para estrangeiros ricos https://t.co/bq3zv2EaN9"
        },
        {
            "author_id": "38421891",
            "created_at": "2019-08-22T00:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "720786569792253952",
                        "start": 21,
                        "username": "evoespueblo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164334753996312576",
            "in_reply_to_user_id": "38421891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "O que acontece \u00e9 que @evoespueblo \u00e9 uma esp\u00e9cie de panda para o muitos ambientalistas. Como ele diz que \u00e9 \u00edndio, n\u00e3o d\u00e1 para criticar. Ele promove obra em \u00e1rea protegida, defende queimadas e o aumento dos cultivos de coca, que se d\u00e3o via desmatamento. Apesar de tudo \u00e9 \"fofo\"."
        },
        {
            "author_id": "950421980",
            "created_at": "2019-08-22T00:30:36.000Z",
            "id": "1164334015500959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui numa palestra hoje sobre o parque estadual da boa esperan\u00e7a e mano praticamente fui jogada la no ch\u00e3o!!!! as leis/regras n\u00e3o s\u00e3o quase nada respeitadas, a popula\u00e7\u00e3o odeia o parque porque impede o \"\"\"\"\"desenvolvimento\"\"\"\"\" e muitas coisas n\u00e3o podem ser feitas"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2019-08-22T00:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1164331239660249090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje parto pra iniciar a coleta de dados do meu mestrado. 10 dias off na Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9.\n Desvantagem: ficar sem contato com a fam\u00edlia e minha cremosa.\nVantagem: N\u00e3o acompanhar as besteiras que o governo e seu rebanho est\u00e3o falando sobre as queimadas na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "481592696",
            "created_at": "2019-08-22T00:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "259810770",
                        "start": 95,
                        "username": "folhadelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164329901048193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/SHkP2T6mdZ via @folhadelondrina"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-22T00:10:42.000Z",
            "id": "1164329010354110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a tarde, a fuma\u00e7a chegou ao centro urbano da cidade de Parauapebas. Combate ao fogo em Parque Nacional no... https://t.co/M5wBxwV1Y4"
        },
        {
            "author_id": "292464095",
            "created_at": "2019-08-22T00:05:30.000Z",
            "id": "1164327701513220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano do governo Jair Bolsonaro de leiloar po\u00e7os de petr\u00f3leo em uma \u00e1rea pr\u00f3xima do Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 mobilizando ONGs ambientais. https://t.co/FofcYguhg1"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-08-22T00:00:32.000Z",
            "id": "1164326450419372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O plano do governo Jair Bolsonaro de leiloar po\u00e7os de petr\u00f3leo em uma \u00e1rea pr\u00f3xima do Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 mobilizando ONGs ambientais.\n\nhttps://t.co/S4Pg590ooy"
        },
        {
            "author_id": "1312148526",
            "created_at": "2019-08-21T23:54:15.000Z",
            "id": "1164324868596338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande momento pra nossa Regi\u00e3o!\n\nAs principais demandas para a potencializa\u00e7\u00e3o da atividade tur\u00edstica do Entorno do Parque Estadual do Rio Doce e das cidades filiadas ao CTMAM foram tema de uma audi\u00eancia com o ministro @marceloalvaroantonio  na manh\u00e3 de hoje, em Bras\u00edlia. https://t.co/XbznHEyKez"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2019-08-21T23:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1143877644",
                        "start": 0,
                        "username": "WilsonCarvalh"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2864003225",
                        "start": 15,
                        "username": "claudiorenato27"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1000004748177805312",
                        "start": 32,
                        "username": "RaquelStasiaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164321122487283712",
            "in_reply_to_user_id": "1143877644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@WilsonCarvalh @claudiorenato27 @RaquelStasiaki MOREI LA TAMB\u00c9M. de 99 a 2005 \u00e9 verdade \no \u00e1centamento rio pardo 160 KM DE PORTO VELHO por exemplo destruiu pelo menos 135 mil hequit\u00e1reas de florestas denominada FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO RO."
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-21T23:28:18.000Z",
            "id": "1164318338299912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a focos de inc\u00eandio chega ao 6\u00ba dia no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no sudeste do PA https://t.co/mwbYiSsQvW"
        },
        {
            "author_id": "84064954",
            "created_at": "2019-08-21T23:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "23439654",
                        "start": 0,
                        "username": "azulinhasaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164314433029586944",
            "in_reply_to_user_id": "23439654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azulinhasaereas Para os amantes da natureza indico o Parque Estadual Cristalino. #AltaFloresta\nAproveite antes que a Floresta Amaz\u00f4nica acabe."
        },
        {
            "author_id": "381109847",
            "created_at": "2019-08-21T23:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1164311910692655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje #5km\ud83c\udfc3 #runner #runningnortedeminas #run #running \nworldfitacademiaeassessoria em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/WMtSXgcHW6"
        },
        {
            "author_id": "1269644112",
            "created_at": "2019-08-21T23:00:27.000Z",
            "id": "1164311329307529217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/XYHqj20atn"
        },
        {
            "author_id": "2657921939",
            "created_at": "2019-08-21T22:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39138857",
                        "start": 0,
                        "username": "RogerioVilela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164307388062732288",
            "in_reply_to_user_id": "39138857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogerioVilela A coitada provavelmente teve como maior experi\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o a natureza foi com um vazinho de planta ou com um parque Municipal dentro de uma grande cidade e fica nesta consterna\u00e7\u00e3o imensa com a situa\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. N\u00e3o que n\u00e3o seja digno de preocupa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m..."
        },
        {
            "author_id": "103726666",
            "created_at": "2019-08-21T22:43:14.000Z",
            "id": "1164306996297908225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jericoacoara ser\u00e1 \"privatizado\". Algu\u00e9m imaginou isso um dia ???"
        },
        {
            "author_id": "189931693",
            "created_at": "2019-08-21T22:40:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1164306367294967809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa, o inc\u00eandio t\u00e1 extinto no parque nacional de ilha grande, por\u00e9m 62% do parque j\u00e1 havia sido queimado \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-08-21T22:31:07.000Z",
            "id": "1164303946770501635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo trabalho e sucessos sempre aos meus colegas do melhor Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira.S\u00f3 sucessos e alegrias coordenado pela competente Silvanete Mota. #EnvelhecimentoAtivoESaud\u00e1vel #IntergeracionalidadeParquePessoaIdosa https://t.co/eYdWluXRtK"
        },
        {
            "author_id": "78404670",
            "created_at": "2019-08-21T21:58:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1164295713662099462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que fiz amizade com um Pato no parque municipal hj??"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-08-21T21:47:10.000Z",
            "id": "1164292888320249861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco #Publi https://t.co/FJHqg3FiQf"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-08-21T21:45:43.000Z",
            "id": "1164292523826864129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/0ILm95puH8"
        },
        {
            "author_id": "338717565",
            "created_at": "2019-08-21T21:34:50.000Z",
            "id": "1164289782723350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAUAPEBAS:  Parque Nacional do Campos Ferruginosos est\u00e1 em chamas https://t.co/OmNIzRyuvq"
        },
        {
            "author_id": "1146574620750995456",
            "created_at": "2019-08-21T21:13:03.000Z",
            "id": "1164284301736890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo de C\u00e2mara dos Deputados: Turismo - Audi\u00eancia sobre Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) - 21/08/2019 - 15:21 | https://t.co/azTl8RR4vd"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-08-21T21:03:18.000Z",
            "id": "1164281846915588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam \u00e1rea desmatada na \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Q8tmbz7is7"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-21T20:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1164279985353498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual invadida pelo samba! #sececrj #govrj \ud83c\udf89\ud83d\ude0c em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/LDreRbac2j"
        },
        {
            "author_id": "33696593",
            "created_at": "2019-08-21T20:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3984632307",
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164278512947216384",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allantercalivre Isso nunca foi nem no Parque Municipal da pr\u00f3pria cidade e est\u00e1 a\u00ed \"esquerdopatiando\"...."
        },
        {
            "author_id": "1067213661821898752",
            "created_at": "2019-08-21T20:49:50.000Z",
            "id": "1164278458219974658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Taehyun levou o polaroid para um local de descanso pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Joshua Tree.  Ele disse que \u00e9 realmente a primeira vez que v\u00ea a n\u00e9v\u00e9*, Ele nunca viu neve no topo de uma montanha\n++\nhttps://t.co/B9a34j0m20"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2019-08-21T20:37:41.000Z",
            "id": "1164275401046274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/08/19 \u2013 PARQUE NACIONAL DA\u00a0AMAZ\u00d4NIA https://t.co/FOAwxlKh05"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-21T20:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1164275114466086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Rio na Secretaria de Cultura e Economia Criativa! #sececrj #govrj \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eNPesLirx6"
        },
        {
            "author_id": "1148535154035634176",
            "created_at": "2019-08-21T20:34:12.000Z",
            "id": "1164274523572756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreirinha mexuruca com a minha miniatura. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/41WjukERsa"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-21T20:25:45.000Z",
            "id": "1164272398121754624",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro deste per\u00edodo, foram analisadas as \u00e1reas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e dentre elas, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, lidera o ranking com 305 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "2946723316",
            "created_at": "2019-08-21T20:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1164269875524755463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/avgIMx4XEg"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2019-08-21T20:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "253034260",
                        "start": 60,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164267916650569729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui conhecer o Parque Nacional de Igua\u00e7u, mantido pelo @ICMBio \ud83d\udc9a https://t.co/4qQTBvl4co"
        },
        {
            "author_id": "68411853",
            "created_at": "2019-08-21T19:55:44.000Z",
            "id": "1164264844205416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/10nKm1d7hC"
        },
        {
            "author_id": "309206945",
            "created_at": "2019-08-21T19:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1470325987",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaiasAdryan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "167836092",
                        "start": 14,
                        "username": "alexaraujoc"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "141416754",
                        "start": 27,
                        "username": "felipefritzen20"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 44,
                        "username": "isentoes2"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "308605432",
                        "start": 55,
                        "username": "inpe_mct"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "993854799950032896",
                        "start": 65,
                        "username": "dsrinpe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164264336778510336",
            "in_reply_to_user_id": "1470325987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaiasAdryan @alexaraujoc @felipefritzen20 @isentoes2 @inpe_mct @dsrinpe Eu tamb\u00e9m cresci ouvindo isso!!!! Eu achava que esse tipo de coisa abaixo era quest\u00e3o de culpa, mas \u00e9 dolo!\n\nhttps://t.co/zIuRH6Fmyp"
        },
        {
            "author_id": "84983084",
            "created_at": "2019-08-21T19:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164263773408047104",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Aqui no Paran\u00e1, onde moro, na divisa com o PY, temos o Parque Nacional de Ilha Grande, no Rio Paran\u00e1, que est\u00e1 a 13 dias em chamas tamb\u00e9m. Tivemos geadas e, logo ap\u00f3s, um grande per\u00edodo de seca. Estamos precisando muito de chuvas por aqui!!!"
        },
        {
            "author_id": "140526670",
            "created_at": "2019-08-21T19:51:15.000Z",
            "id": "1164263714171817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pa\u00edses que exploram a amaz\u00f4nia est\u00e3o planejando uma interven\u00e7\u00e3o mundial na amaz\u00f4nia atrav\u00e9s da ONU. V\u00e3o considerar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mundial. AGUARDEM."
        },
        {
            "author_id": "1621537705",
            "created_at": "2019-08-21T19:44:49.000Z",
            "id": "1164262095262769154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o controlando j\u00e1, segundo a Vale ent\u00e3o realmente foi proposital esses dias todos o bagulho queimando a bangu sem suporte nenhum https://t.co/jK1WrigKdi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-08-21T19:38:45.000Z",
            "id": "1164260571610537986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam desmatamento em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais fotos da opera\u00e7\u00e3o! https://t.co/WgPhr3KUTO"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-08-21T19:37:58.000Z",
            "id": "1164260374398558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fazenda j\u00e1 foi autuada outras sete vezes por desmatar \u00e1rea ilegalmente https://t.co/KxAFy8Elc7 https://t.co/wygsduXHnf"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2019-08-21T19:34:40.000Z",
            "id": "1164259543267926017",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u? \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no norte de Minas Gerais, com \u00e1rea de 56.400 hectares. Ele abriga cavernas, a maior estalactite do mundo com 28 metros de comprimento, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e pinturas rupestres."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-08-21T19:34:05.000Z",
            "id": "1164259394441400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam \u00e1rea desmatada na \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OXWkgRUO4D"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2019-08-21T19:32:33.000Z",
            "id": "1164259009022648323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Come\u00e7a agora a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a indica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) \u00e0 Patrim\u00f4nio da Humanidade. Acompanhe conosco: https://t.co/czMaly5K8O #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "285974786",
            "created_at": "2019-08-21T19:32:29.000Z",
            "id": "1164258992354316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amante da Corrida e gosta de Desafios???\nInscri\u00e7\u00f5es  em andamentos..forme sua dupla ou quarteto e garanta sua vaga!!!\nVEM AI! \n1\u00ba REVEZAMENTO PICO DO JARAGU\u00c1 20km \n08/12/2019 -  Domingo\nPARQUE ESTADUAL PICO DO\u2026 https://t.co/GsG2wNU5hV"
        },
        {
            "author_id": "2991522473",
            "created_at": "2019-08-21T19:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "831639222872338432",
                        "start": 0,
                        "username": "camilotaxp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164258949794807808",
            "in_reply_to_user_id": "831639222872338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilotaxp Vai pra Itatiaia, se voc\u00ea for no parque nacional de l\u00e1, vai se apaixonar, fora que \u00e9 perto de Penedo"
        },
        {
            "author_id": "263655556",
            "created_at": "2019-08-21T19:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1164257997507497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed algo que raramente aparece em fotos: meus dentes. S\u00f3 pra saberem que eles existem, que mozona \u00e9 uma fotografazona da porra e que esse fds foi extremamente gostoso e feliz. \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/hSCvv3WunK"
        },
        {
            "author_id": "1337840802",
            "created_at": "2019-08-21T19:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86433369,
                        -15.80001697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1164257126425849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Turismo reuniu seu Colegiado para audi\u00eancia  p\u00fablica sobre o Parque Nacional Cabernas do Perua\u00e7u. A deputada Magda Mofatto estava presente. #plnacamara #pl22 em C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/fQYEx47JXx"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-08-21T19:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164254929478979584",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma L\u00e1 vem o condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de quebra perdeu os direitos pol\u00edticos por alguns anos! O MINISTRO DO MEIO AMBIENTE \u00c9 UM CONDENADO POR ALTERAR MAPAS DE \u00c1REA AMBIENTAL!! Nos poupe TAOKEY!"
        },
        {
            "author_id": "517898870",
            "created_at": "2019-08-21T19:11:17.000Z",
            "id": "1164253656105070595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF instala reservat\u00f3rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/JpNempS9ST"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-08-21T19:07:53.000Z",
            "id": "1164252802715201538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t4GWZeRdp5"
        },
        {
            "author_id": "124545877",
            "created_at": "2019-08-21T19:05:54.000Z",
            "id": "1164252303974703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- Pra\u00e7a \n2- quatro \n3- cozinha \n4- festa \n5- parque Municipal \n6- Florian\u00f3polis \n7- faculdade \n8- trabalho \n9- n\u00e3o sei kkkk \n10 - loja \n\nemoji que mando dm"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-21T19:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1164252093001023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a na Secretaria de Cultura e Economia Criativa! #sececrj #govrj \ud83d\udc83\ud83c\udffb em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/n6ZncCYBbI"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-08-21T19:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2223205620",
                        "start": 116,
                        "username": "institutojurumi"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 143,
                        "username": "iieboficial"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1433632262",
                        "start": 156,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164250914653462530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado\nOs pesquisadores do projeto \"Ecologia e recupera\u00e7\u00e3o do #cacto Uebelmannia buiningii\", que \u00e9 executado pelo @institutojurumi com apoio @iieboficial @CommunityCEPF, estar\u00e3o presentes na Semana Florestal do Parque Estadual da Serra Negra, MG (23-27/09). Veja a programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/5S1BXtXpeg"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-08-21T18:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1164248974108188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost luckasph\n\nLocal: Parque Nacional do Itatiaia.\n\n\"Pra quem tem alma de vento o destino \u00e9 ser livre\"... em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/yXVV9nQoNr"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-08-21T18:50:55.000Z",
            "id": "1164248534557892609",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alojamentos estar\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00e1bado (24/8) para acomodar os participantes interessados no pernoite na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 preciso levar roupas de cama (travesseiro, len\u00e7ol e colchas) e de banho (toalha e material para higiene pessoal). #ambienterj #vempassarinharrj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-08-21T18:50:01.000Z",
            "id": "1164248306870083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo fim de semana, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do Alto Igua\u00e7u, em Duque de Caxias, recebe o Programa Vem Passarinhar RJ! A a\u00e7\u00e3o tem como objetivo inspirar e unir pessoas interessadas em proteger e desfrutar da observa\u00e7\u00e3o de aves em unidades de conserva\u00e7\u00e3o. #govrj https://t.co/OxE8wS38Ee"
        },
        {
            "author_id": "822267406181629952",
            "created_at": "2019-08-21T18:48:42.000Z",
            "id": "1164247975612309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarta feira a tarde eu assistindo uma palestra no parque municipal sobre intera\u00e7\u00e3o cultural\n\nser\u00e1 que atingi o \u00e1pice do aleat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2019-08-21T18:46:51.000Z",
            "id": "1164247509927124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Mundial - UNESCO\nVamos fortalecer esta luta! \nAcompanhe, ao vivo, audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Turismo da C\u00e2mara dos Deputados. https://t.co/tP8CHgFUZE #Perua\u00e7uPatrim\u00f4nioMundial"
        },
        {
            "author_id": "861247742995288064",
            "created_at": "2019-08-21T18:38:46.000Z",
            "id": "1164245476935426050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o povo do curso levou a gente pro parque municipal e foi mtttt bom"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2019-08-21T18:36:03.000Z",
            "id": "1164244792982888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda a instala\u00e7\u00e3o de um reservat\u00f3rio de \u00e1gua, com capacidade para armazenar 80 mil litros, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona). https://t.co/mAw6LNqmRi"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2019-08-21T18:33:42.000Z",
            "id": "1164244198209576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens danificam telhado do \u201cTransforma Petrolina\u201d no Parque Municipal Josepha Coelho. https://t.co/ATDIwFR9er https://t.co/gJ1yA4JQ4C"
        },
        {
            "author_id": "3039548824",
            "created_at": "2019-08-21T18:32:20.000Z",
            "id": "1164243856143073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hmmm e aqui no Paran\u00e1 meus queridos\nparque nacional de ilha grande pegando fogo ha uns 10 dias\n\nde 76 mil hectares, quase 50 mil ja queimaram\nmas n\u00e3o da pra colocar culpa em um governo que s\u00f3 tem 8 meses \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-08-21T18:22:01.000Z",
            "id": "1164241259940188170",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "VERS\u00c3O ORIGINAL | Onda de queimadas j\u00e1 atinge 68 \u00e1reas protegidas somente nesta semana; Parque Nacional de Ilha Grande (PR) j\u00e1 perdeu ao menos 32,5 mil hectares de sua cobertura vegetal\n\nhttps://t.co/ujSqOfFCPM"
        },
        {
            "author_id": "109305787",
            "created_at": "2019-08-21T18:22:00.000Z",
            "id": "1164241254445699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 l Localizado na Avenida Francisco Matarazzo, na Barra Funda, o Parque Estadual da \u00c1gua Branca abriga uma s\u00e9rie de atra\u00e7\u00f5es para todos os p\u00fablicos. \n\nAgora,  a gestora Priscila Cipolini Maria traz detalhes sobre o local em https://t.co/AAzT8ASpNk"
        },
        {
            "author_id": "627526291",
            "created_at": "2019-08-21T18:14:52.000Z",
            "id": "1164239459090653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Amaz\u00f4nia e \u00e1rea protegida. \\interessante sabermos.\n#AmazoniaENossa https://t.co/48NACgvr4Z"
        },
        {
            "author_id": "29108807",
            "created_at": "2019-08-21T18:05:27.000Z",
            "id": "1164237090017726465",
            "in_reply_to_user_id": "29108807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrayforAmazonas \n\n E a exonera\u00e7\u00e3o do servidor do Ibama que havia multado Bolsonaro por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? E a tentativa de extinguir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "29108807",
            "created_at": "2019-08-21T18:05:07.000Z",
            "id": "1164237007712870400",
            "in_reply_to_user_id": "29108807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrayforAmazonas \n\nE o planejamento de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma \u201cCanc\u00fan Brasileira\u201d como Bolsonaro disse? E a cria\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o regulat\u00f3rio com poder para perdoar ou revisar multas ambientais?"
        },
        {
            "author_id": "98619186",
            "created_at": "2019-08-21T18:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1164236091618222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Sacop\u00e3 em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/kVqUyt2qeu"
        },
        {
            "author_id": "740890388253298689",
            "created_at": "2019-08-21T17:53:39.000Z",
            "id": "1164234121150963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande momento pra nossa Regi\u00e3o!\n\nAs principais demandas para a potencializa\u00e7\u00e3o da atividade tur\u00edstica do Entorno do Parque Estadual do Rio Doce e das cidades filiadas ao CTMAM foram temas de uma audi\u00eancia com o ministro Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio, na manh\u00e3 de hoje, em Bras\u00edlia. https://t.co/FEkz9LuZuk"
        },
        {
            "author_id": "1938613843",
            "created_at": "2019-08-21T17:52:12.000Z",
            "id": "1164233754577162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um projeto conclu\u00eddo com sucesso! \ud83d\ude03 \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/sZppNKfJnm"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2019-08-21T17:41:09.000Z",
            "id": "1164230976685453319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb instala reservat\u00f3rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Ag\u00eancia\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/ipcS8xoU5E"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2019-08-21T17:35:36.000Z",
            "id": "1164229579562782726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb instala reservat\u00f3rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rPWdCS7OCu"
        },
        {
            "author_id": "40290551",
            "created_at": "2019-08-21T17:30:23.000Z",
            "id": "1164228263926886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carpe Diem Quam Minimum Credula Postero em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/ZnNJaZvStC"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2019-08-21T17:27:23.000Z",
            "id": "1164227509153669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso em qualquer \u00e2ngulo! A Lua na Terra no Parque Nacional Pali-Aike na Patag\u00f4nia do #Chile \u2661 #FelizJueves #DiversificarDestinos #Patagonia https://t.co/wImn2Y5Ddf"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-08-21T17:11:54.000Z",
            "id": "1164223614406811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Quilombo  do Frechal, Mirinzal (MA).\nImagem: Edmilson Pinheiro\n#PoloTuristicoFlorestaDosGuaras \n#QuilombosDoMaranhao https://t.co/9vwBxwpnLO"
        },
        {
            "author_id": "1066751182377533440",
            "created_at": "2019-08-21T17:09:57.000Z",
            "id": "1164223124264640515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no MT at\u00e9 o Parque  Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es ardeu. https://t.co/lWSpNKUXVV"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-08-21T17:09:14.000Z",
            "id": "1164222942273839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulguem aos seus clientes o *card\u00e1pio de atrativos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3*.\nScaneando esse QRCode \u00e9 poss\u00edvel acessar o documento online!\n\nO QRCode funciona como um c\u00f3digo de barras que l\u00ea a imagem e\u2026 https://t.co/xXR3VCWiRL"
        },
        {
            "author_id": "47736394",
            "created_at": "2019-08-21T17:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164221773463920642",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Tamb\u00e9m dever\u00edamos aprender com a experi\u00eancia acumulada e cient\u00edfica Norte Americana que por d\u00e9cadas combateram os inc\u00eandios florestais em Yellowstone e finalmente aprenderam que os inc\u00eandios florestais faziam parte da vida c\u00edclica do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "47736394",
            "created_at": "2019-08-21T17:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164221696892645392",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Tamb\u00e9m dever\u00edamos aprender com a experi\u00eancia acumulada e cient\u00edfica Norte Americana que por d\u00e9cadas combateram os inc\u00eandios florestais em Yellowstone e finalmente aprenderam que os inc\u00eandios florestais faziam parte da vida c\u00edclica do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3094906241",
            "created_at": "2019-08-21T17:01:53.000Z",
            "id": "1164221092854149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre Mucambo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Jnnvj5YYfY"
        },
        {
            "author_id": "374604446",
            "created_at": "2019-08-21T16:54:58.000Z",
            "id": "1164219353916743685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "quase n\u00e3o est\u00e3o falando sobre ent\u00e3o aqui vai o que est\u00e1 acontecendo: a dias est\u00e1 ocorrendo um inc\u00eandio que j\u00e1 queimou 62% do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1, dos 76 mil hectares j\u00e1 queimou quase 47 mil https://t.co/plSLm5q0yz"
        },
        {
            "author_id": "23606047",
            "created_at": "2019-08-21T16:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54568253",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoHansen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45409867",
                        "start": 14,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164218531120066560",
            "in_reply_to_user_id": "54568253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagohansen @gugachacra Quem \u00e9 contra? Muita gente:\nhttps://t.co/7sPSswDxhh\nhttps://t.co/55XT7mwjEA"
        },
        {
            "author_id": "1027732149187895297",
            "created_at": "2019-08-21T16:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164212255174643716",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico Galo, Atletico, deveria atrav\u00e9s das suas midias divulgar a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do parque Nacional Serra da Gandarela. Colocar uma placa de doa\u00e7\u00e3o no parque, entrevistar autoridades e fazer disto um marco."
        },
        {
            "author_id": "1027732149187895297",
            "created_at": "2019-08-21T16:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "802518919043018752",
                        "start": 0,
                        "username": "estadiodogalo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90676816",
                        "start": 15,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164209958059171840",
            "in_reply_to_user_id": "802518919043018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estadiodogalo @Atletico Galo, Atletico, deveria atrav\u00e9s das suas midias divulgar a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do parque Nacional Serra da Gandarela. Colocar uma placa de doa\u00e7\u00e3o no parque, entrevistar autoridades e fazer disto um marco."
        },
        {
            "author_id": "44502081",
            "created_at": "2019-08-21T16:12:11.000Z",
            "id": "1164208587159347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita balb\u00fardia pra uma universidade s\u00f3, n\u00e9? #UniversidadePublicaResiste https://t.co/dS1DoUj0DZ"
        },
        {
            "author_id": "951588998581047301",
            "created_at": "2019-08-21T16:07:22.000Z",
            "id": "1164207373310783491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracas!!! Estamos na esta\u00e7\u00e3o de Trem\u00a0 no fim do mundo!!! Muito engracado esse termo \ud83d\ude02 n\u00e3o pod\u00edamos deixar de andar de Maria Fuma\u00e7a no fim do mundo n\u00e9 gente?\nO trem parte do Parque Nacional Tierra del Fuego e quem\u2026 https://t.co/2rhXTBYxTo"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2019-08-21T16:05:46.000Z",
            "id": "1164206972490649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais tentam se proteger de inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/QH0tmaBa4N"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-08-21T16:01:59.000Z",
            "id": "1164206018957651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: A hist\u00f3ria do parque mais antigo do Brasil https://t.co/sEUiU3wmPY"
        },
        {
            "author_id": "76530526",
            "created_at": "2019-08-21T15:47:49.000Z",
            "id": "1164202453795053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/8HS5kSge9L"
        },
        {
            "author_id": "1067226651984044032",
            "created_at": "2019-08-21T15:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1059327333532749824",
                        "start": 232,
                        "username": "TXT_members"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "1083198663424237569",
                        "start": 245,
                        "username": "TXT_bighit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164201915443568640",
            "in_reply_to_user_id": "1067226651984044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. No caminho para o Parque Nacional Joshua Tree! \n2. Um primeiro acampamento memor\u00e1vel \n3. Primeiro acampamento com os membros! O tempo da pr\u00f3xima vez .. \n4. Acampar com os membros pela primeira vez. \n5. Branca de neve shalala ~ \u266a @TXT_members @TXT_bighit"
        },
        {
            "author_id": "23705634",
            "created_at": "2019-08-21T15:44:41.000Z",
            "id": "1164201666549338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SA6q7A1odI"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-21T15:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "48045793",
                        "start": 66,
                        "username": "edgarduvivier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1164200894658838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ilustre aqui na Secretaria de Cultura e Economia Criativa! @edgarduvivier fernandobicudorio em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/G9pT7v8SHZ"
        },
        {
            "author_id": "885916182",
            "created_at": "2019-08-21T15:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "885916182",
                        "start": 229,
                        "username": "nutrepampauy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164200202980528133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NUTREPAMPA equilibrio en nutrici\u00f3n - 42\u00aa EXPOINTER 2019 \nParque Estadual de Exposiciones Assis Brasil / BR 116 Km. 13\nEsteio/RS - Brasil Del 24 de agosto al 01 de setiembre de 2019\n\u00a1\u00a1\u00a1Los esperamos!!!  #nutrepampa #expointer2019 @nutrepampauy https://t.co/lci7tQsxn9"
        },
        {
            "author_id": "247167392",
            "created_at": "2019-08-21T15:36:10.000Z",
            "id": "1164199521775214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das queimadas em curso em Rond\u00f4nia, Mato Grosso e divisa com a Bol\u00edvia, o Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 arde em chamas h\u00e1 13 dias e 62% do seu territ\u00f3rio j\u00e1 se perdeu. O Brasil t\u00e1 literalmente pegando fogo e ningu\u00e9m fala nada!!"
        },
        {
            "author_id": "293091685",
            "created_at": "2019-08-21T15:26:09.000Z",
            "id": "1164197000004415491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/07GskhOqEU"
        },
        {
            "author_id": "895309570419167232",
            "created_at": "2019-08-21T15:25:58.000Z",
            "id": "1164196956660523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 esse parque Municipal p\u00fablico s\u00f3 quem usa sao os ricos falidos ou aposentados com 40 anos da reforma do fhc, pobre passa longe e com a privatiza\u00e7\u00e3o  vulgo concess\u00e3o continuar\u00e1 longe."
        },
        {
            "author_id": "590222100",
            "created_at": "2019-08-21T15:25:39.000Z",
            "id": "1164196877132320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkk  meu deus, essa menina nem sabe do que t\u00e1 falando. Estou envolvido com a brigada do Parque nacional das sempre vivas e leio material todo dia sobre manejo de fogo. A\u00ed a estudante de humanas que nunca leu sobre o assunto vem querer lacrar, me poupe, se poupe."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-21T15:14:42.000Z",
            "id": "1164194120577011718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos - Economia - Estad\u00e3o https://t.co/BwwjOY5CdL"
        },
        {
            "author_id": "3087572456",
            "created_at": "2019-08-21T15:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49762925",
                        "start": 0,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164190903562571777",
            "in_reply_to_user_id": "49762925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItamaratyGovBr area protegida q ta queimando . adianta oq ser protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1051116300251144192",
            "created_at": "2019-08-21T15:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164190892992937984",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro a Amaz\u00f4nia e o parque nacional de Ilha Grande sendo tomados pelas chamas e vc preocupado COM EDITAL COM S\u00c9RIES LGBTs EM TVs P\u00daBLICAS????? DEIXA OS LGBT VIVEREM EM PAZ E VAI CUIDAR DE SEU PAIS CAR4LH0"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-21T15:01:25.000Z",
            "id": "1164190778194845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Membros do Imazon apresentaram, no \u00faltimo dia 20, na C\u00e2mara Municipal de Juruti, o projeto para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no entorno do munic\u00edpio. Assista: https://t.co/7rH5DopN4a\n\nSaiba mais sobre o projeto: https://t.co/qG8jJjG3l3\n\n#Amazonia #UnidadesDeConservacao https://t.co/DnE2jjNaSu"
        },
        {
            "author_id": "1130450070254624768",
            "created_at": "2019-08-21T15:01:22.000Z",
            "id": "1164190762369728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u, que abriga parte do Parque Nacional das Emas, completa 37 anos de hist\u00f3ria. Desejo que o futuro seja de prosperidade, mais oportunidades e de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83c\udf89 https://t.co/McP1Hq2457"
        },
        {
            "author_id": "4839630856",
            "created_at": "2019-08-21T15:00:00.000Z",
            "id": "1164190419632185345",
            "in_reply_to_user_id": "4839630856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao acabar o contrato da SAD com o Est\u00e1dio do Restelo a SAD resolveu buscar mandar seus jogos no est\u00e1dio do Jamor, outro est\u00e1dio hist\u00f3rico localizado dentro de um parque nacional e famoso por ser o lugar das finais da Ta\u00e7a de Portugal https://t.co/jP9bgJG36e"
        },
        {
            "author_id": "1021560711514873857",
            "created_at": "2019-08-21T14:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164189818399731712",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Enquanto vcs est\u00e3o preocupados com a vida alheia do outros, cidades do norte est\u00e3o literalmente em chamas, a maior floresta nacional que nosso presidente disse que iria proteger esta virando cinzas, mas cad\u00ea ele agr o sil\u00eancio da m\u00eddia e de autoridades \u00e9 gritante. https://t.co/ptJBOcBy04"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-08-21T14:54:57.000Z",
            "id": "1164189151538896897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/B3XHvKl0u6"
        },
        {
            "author_id": "380300901",
            "created_at": "2019-08-21T14:48:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1164187423112404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar o SBT Par\u00e1 e a gente vai te mostrar a situa\u00e7\u00e3o das queimadas aqui no estado. Um parque nacional est\u00e1 em chamas desde sexta e madeireiros promoveram o dia do fogo, destruindo \u00e1reas verdes.\nEm Bel\u00e9m \u00e9 regi\u00e3o metropolitana, canal 05. ;)"
        },
        {
            "author_id": "49409022",
            "created_at": "2019-08-21T14:44:25.000Z",
            "id": "1164186500545818626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/r2bwyhsx0n"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-08-21T14:44:00.000Z",
            "id": "1164186395088498694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JeQJtbr6Pq"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-21T14:38:21.000Z",
            "id": "1164184970367262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#ArquivoNatGeo Em outubro de 2017, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, sofreu o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria. Foram queimados 65 mil hectares de terra, cerca de 25% da \u00e1rea total da reserva. #queimadas\n\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-08-21T14:34:34.000Z",
            "id": "1164184020806176771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional \nhttps://t.co/o4BPpUF5Wx https://t.co/lcaRCZ9g1T"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-21T14:31:25.000Z",
            "id": "1164183226086240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/w8mAdDx5R2"
        },
        {
            "author_id": "712411671344635904",
            "created_at": "2019-08-21T14:30:21.000Z",
            "id": "1164182957399166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos voltam a ser torturados at\u00e9 a morte no Parque Municipal e Prefeitura vai treinar guardas, em Belo Horizonte https://t.co/I9DbhtIxC2"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-21T14:30:00.000Z",
            "id": "1164182870883274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ArquivoNatGeo Em outubro de 2017, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, sofreu o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria. Foram queimados 65 mil hectares de terra, cerca de 25% da \u00e1rea total da reserva. #queimadas\n\nhttps://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "286411436",
            "created_at": "2019-08-21T14:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "945446066039685120",
                        "start": 0,
                        "username": "sarah_tibau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164180711668178947",
            "in_reply_to_user_id": "945446066039685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarah_tibau Se \u00e9 \u00e1rea ind\u00edgena, deveria ser \u00e1rea protegida. Se o inc\u00eandio foi proposital, \u00e9 um crime HEDIONDO.\nPrecisamos saber a verdade por tr\u00e1s desses inc\u00eandios - v\u00e1rios ao mesmo tempo!\n#DeusSalveOBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-08-21T14:20:04.000Z",
            "id": "1164180369098383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ecoturismo Cachoeira 3 Quedas em Itanha\u00e9m - Localizada no Parque Estadual da Serra do Mar, a cachoeira de 18 metros de altura forma duas piscinas naturais, onde \u00e9 poss\u00edvel praticar rapel ou apenas  contemplar as quedas d\u2019\u00e1gua https://t.co/NSDB9DciiT #itanhaem #turismopaulista https://t.co/s2ww8asPEn"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-08-21T14:15:25.000Z",
            "id": "1164179202167463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores da UNILA descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais fotos! https://t.co/1jvfFVjc3i"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-08-21T14:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "139183350",
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "139183350",
                        "start": 23,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164178740034904064",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek Onde o amigo @andrizek estava nos governos anteriores? N\u00e3o me recordo de ver o camarada vir nas redes sociais cobr\u00e1-los... Pq ser\u00e1, hein...????\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/RPAlVMrzmu https://t.co/uqdotQ0HWN"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-08-21T14:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "139183350",
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "139183350",
                        "start": 61,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164178228958732299",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek H\u00e1 anos que vem funcionando BEM as coisas... Hein, @andrizek \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/RPAlVMJae2 https://t.co/1H5mdmsiFY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-21T14:11:29.000Z",
            "id": "1164178211657388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/hxFV3SSDpU\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/yxKwLErr7B"
        },
        {
            "author_id": "728699545656410114",
            "created_at": "2019-08-21T14:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164177164381540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva porque a vida passa r\u00e1pido demais e tudo que nos resta \u00e9 o vazio em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BKKtDhZJSQ"
        },
        {
            "author_id": "92373074",
            "created_at": "2019-08-21T13:39:50.000Z",
            "id": "1164170245524905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa que me irrita \u00e9 a galera que fica mais indignada com o homem aranha que O FIM DA FLORESTA NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "196436541",
            "created_at": "2019-08-21T13:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2258982376",
                        "start": 0,
                        "username": "rasakinabaiomi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "67150902",
                        "start": 16,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164169460766466055",
            "in_reply_to_user_id": "2258982376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rasakinabaiomi @correio Quer dizer que, a Amaz\u00f4nia, jamais foi queimada? S\u00f3 na gest\u00e3o desse presidente que est\u00e3o acontecendo o que acontece em todos os anos?\n\n\u00c9 uma pessoal muito alienado. Quero ver quando come\u00e7arem as tradicionais queimadas de setembro no Parque Nacional, se dir\u00e3o que \u00e9 a 1\u00aa vez."
        },
        {
            "author_id": "824687354107588608",
            "created_at": "2019-08-21T13:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2571656740",
                        "start": 0,
                        "username": "henriolliveira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164166627497324545",
            "in_reply_to_user_id": "2571656740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henriolliveira @LucianoHuck Esse ai nunca me enganou...todas as atitudes dele sao voltadas para obter lucro a qualquer custo...seja se aproveitando de trag\u00e9dia, seja constru\u00edndo casa em \u00e1rea protegida com a anu\u00eancia da quadrilha do Cabral...enfim...nunca valeu nada!"
        },
        {
            "author_id": "538538180",
            "created_at": "2019-08-21T13:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1007049411975733248",
                        "start": 0,
                        "username": "markangeloca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164165079874572290",
            "in_reply_to_user_id": "1007049411975733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markangeloca Imagem 3, 2014, Brasil https://t.co/KcZks9j4iq"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-08-21T13:15:10.000Z",
            "id": "1164164036482752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a se espalhar pelo Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no Par\u00e1\nhttps://t.co/yxoTynv8XS"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2019-08-21T12:35:43.000Z",
            "id": "1164154111643836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CDT - Rodovia do Sol: acidente sentido Guarapari, na altura do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha. Aten\u00e7\u00e3o ao trecho.\nFoto: ouvinte Marcelo Ramos Nogueira/WA https://t.co/e4ClV52WJb"
        },
        {
            "author_id": "2358738354",
            "created_at": "2019-08-21T12:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "246797995",
                        "start": 110,
                        "username": "diariodapb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164153951027179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | https://t.co/IJyLxs1spf (via @diariodapb) #Paraiba #ALPB #politica"
        },
        {
            "author_id": "62844735",
            "created_at": "2019-08-21T12:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.92111111,
                        -3.85444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1164151963895959554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|ROTEIRO CULTURAL UBAJARA \ud83c\udf32|\n\nO Parque Nacional de Ubajara vai muito al\u00e9m do bondinho e das cachoeiras. \n\nL\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel fazer o roteiro cultural, que conta um pouco da hist\u00f3ria do parque e\u2026 https://t.co/iw6di3fCY0"
        },
        {
            "author_id": "123972639",
            "created_at": "2019-08-21T12:20:15.000Z",
            "id": "1164150219191152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morreu mas passa bem #tbw em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/m73KeDrHTi"
        },
        {
            "author_id": "314590693",
            "created_at": "2019-08-21T12:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3225422139",
                        "start": 0,
                        "username": "_GiovanniR_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "40545889",
                        "start": 13,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164148992235704320",
            "in_reply_to_user_id": "314590693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_giovannir_ @AndreiaSadi H\u00e1 poucos anos, c\u00e1 em Bras\u00edlia, houve o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria da Floresta Nacional (cerrado, que queima todo ano), mas o centro da cidade n\u00e3o ficou sequer cinza."
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2019-08-21T12:15:02.000Z",
            "id": "1164148903605936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinh\u00e3o - Grupo Smart Run de Corrida participa da Meia Maratona no Parque Estadual Vila Velha https://t.co/jmoXLhGa1Y"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-21T12:13:30.000Z",
            "id": "1164148520904994817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GENERAL DE DIVIS\u00c3O OMAR TORRIJOS HERRERA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/pxcz1qRYdY"
        },
        {
            "author_id": "1120080145891713024",
            "created_at": "2019-08-21T12:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120080145891713024",
                        "start": 0,
                        "username": "NayanaCoelho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164148203219894272",
            "in_reply_to_user_id": "1120080145891713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayanaCoelho1. Ger\u00eas e suas cascatas e lagos azuis. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Qavo5hkxa7"
        },
        {
            "author_id": "1056294528334868480",
            "created_at": "2019-08-21T12:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1264592810",
                        "start": 0,
                        "username": "ourlmj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164145929110339584",
            "in_reply_to_user_id": "380019932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ourlmj Ta parecendo eu, que toda vez que planejo uma viagem, tenho que adiar porque algo acontece. \nSem contar o Parque Nacional da Serra da Bodoquena :(\nA serie da Netflix o \u201c escolhido\u201d eles gravaram perto de Corumba."
        },
        {
            "author_id": "965648849976086529",
            "created_at": "2019-08-21T11:45:11.000Z",
            "id": "1164141391582289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu namorado prefere &gt; dormir &lt; do q levar a crian\u00e7a (no caso eu) p brincar no brinqued\u00e3o do parque municipal \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1949519724",
            "created_at": "2019-08-21T11:38:49.000Z",
            "id": "1164139791321128961",
            "in_reply_to_user_id": "1949519724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00f3gico que a amaz\u00f4nia era mesma coisa que o parque nacional do Igua\u00e7u que \u00e9 aqui do lado"
        },
        {
            "author_id": "368298702",
            "created_at": "2019-08-21T11:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1067297426",
                        "start": 0,
                        "username": "daniflaiman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164136440269352961",
            "in_reply_to_user_id": "1067297426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniflaiman Alameda Ezequiel dias. Ao lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-08-21T11:15:08.000Z",
            "id": "1164133830200102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: A hist\u00f3ria do parque mais antigo do Brasil https://t.co/zw8m3e69eF #Brasil #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2019-08-21T11:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164133428238925825",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Com que autoridade pol\u00edtica, moral ou cient\u00edfica esse cara tem? Com uma vida pregressa de enriquecimento a base de fraude e crime ambiental: Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/EFfIV7dMfO"
        },
        {
            "author_id": "82089092",
            "created_at": "2019-08-21T11:10:02.000Z",
            "id": "1164132546030067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em JP https://t.co/ALj0vlD3pX"
        },
        {
            "author_id": "3956529717",
            "created_at": "2019-08-21T10:56:32.000Z",
            "id": "1164129150581559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce 2018 https://t.co/gqQn3DsUmz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-21T10:51:41.000Z",
            "id": "1164127928256540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fcw2x8PeY0"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-21T10:41:22.000Z",
            "id": "1164125333467148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/Zcn5RDmgKb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/j7ecPbU472\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/2knFD6iCsU"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2019-08-21T10:19:21.000Z",
            "id": "1164119793986879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta - Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/XGakAAyuRW"
        },
        {
            "author_id": "590222100",
            "created_at": "2019-08-21T10:15:39.000Z",
            "id": "1164118862247485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu fa\u00e7o est\u00e1gio em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e vejo diretamente o quanto o atual presidente n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed com o meio ambiente. EXISTE SIM O FOGO CRIMINOSO, pessoas q por qualquer burra pol\u00edtica p\u00f5e fogo no terreno do vizinho.\nO Brasil de fato n\u00e3o merece a biodiversidade que tem."
        },
        {
            "author_id": "201263280",
            "created_at": "2019-08-21T09:51:58.000Z",
            "id": "1164112901956886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/zWiU0N1MuI"
        },
        {
            "author_id": "14631848",
            "created_at": "2019-08-21T09:48:53.000Z",
            "id": "1164112123494043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- na rua\n2- andando de moto\n3- sala/quarto\n4- festa legal\n5- parque Municipal de po\u00e7os\n6- Sertan\u00f3polis\n7- YouTube\n8- cozinha\n9- cal\u00e7ada\n10- senac\n\nemoji que mando inbox"
        },
        {
            "author_id": "3537007281",
            "created_at": "2019-08-21T07:50:51.000Z",
            "id": "1164082420246708226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi destinado ao passeio de trem : O trem do fim do mundo, que vai para o Parque Nacional Terra do Fogo.\nVenha vc tambem viver essa experiencia!"
        },
        {
            "author_id": "907424148959449091",
            "created_at": "2019-08-21T07:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164072242160029696",
            "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaclarabolso @rsallesmma J\u00e1 que mora em Bras\u00edlia sabe que esse ano n\u00e3o houve nenhum grande foco de inc\u00eandio por esta regi\u00e3o. O Parque Nacional est\u00e1 indo super bem e a seca n\u00e3o foi ruim esse ano. Acho que percebeu tamb\u00e9m que os ip\u00eas floresceram meio fora de \u00e9poca...\nAquecimento global n\u00e3o existe, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2019-08-21T05:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "902281216510054401",
                        "start": 83,
                        "username": "342Amazonia"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "3459051",
                        "start": 98,
                        "username": "Greenpeace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164050309255225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "44 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e 34 terras ind\u00edgenas em chamas neste momento no Brasil \u2066@342Amazonia\u2069 \u2066@Greenpeace\u2069 https://t.co/jugQdYqVs9"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-08-21T05:12:33.000Z",
            "id": "1164042582646652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio depositados em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/LDvlFxPMCH https://t.co/8kQah168x2"
        },
        {
            "author_id": "16005780",
            "created_at": "2019-08-21T05:06:47.000Z",
            "id": "1164041130918469632",
            "in_reply_to_user_id": "16005780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti ao festival de \u00e1guas no parque municipal de Lima e fiquei????? PERPLECTA????? pois estava descrente de que seria um passeio t\u00e3o legal https://t.co/LrVdm7NKZj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-21T03:41:14.000Z",
            "id": "1164019603212775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/AKH9jLycpy\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ymcOq8LuFR"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-08-21T03:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "90959293",
                        "start": 152,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164019291622010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 797,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 322
            },
            "text": "BRASIL EM CHAMAS | Parque Nacional de Ilha Grande (PR) j\u00e1 perdeu ao menos 32,5 mil hectares de sua cobertura vegetal; focos aumentam 83% neste ano (via @folha_ambiente)\n\nhttps://t.co/ujSqOfXdHk"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-08-21T03:23:43.000Z",
            "id": "1164015196299583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje venho falar de uma vista mais belas do Rio de Janeiro e um local pouco conhecido:\n\nPARQUE NATURAL MUNICIPAL PENHASCO DOIS IRM\u00c3OS\n\nPT\n\nPARQUE NATURAL MUNICIPAL PENHASCO DOIS IRM\u00c3OS\n\nDe qualquer um dos\u2026 https://t.co/wIivY0yfqy"
        },
        {
            "author_id": "108410758",
            "created_at": "2019-08-21T03:04:53.000Z",
            "id": "1164010454445895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 impedindo a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional na \u00e1rea desde 2007... Imagine o quanto j\u00e1 foi explorado. https://t.co/qM07PVs3Ye"
        },
        {
            "author_id": "116513309",
            "created_at": "2019-08-21T02:42:17.000Z",
            "id": "1164004767695327234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O excremento quer liberar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reserva ind\u00edgena pra garimpo e especula\u00e7\u00e3o rural pra pasto. Vc acha q essas queimadas s\u00e3o normais depois de saber disso? Acha mesmo? Coisa da \u00e9poca? S\u00f3 se for da \u00e9poca de trevas com essa mente diab\u00f3lica no poder."
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-08-21T02:38:15.000Z",
            "id": "1164003753093152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/2P4HFH9Br8"
        },
        {
            "author_id": "903599684211666946",
            "created_at": "2019-08-21T02:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "916685022672965632",
                        "start": 0,
                        "username": "vitinhodagalera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164003151344754689",
            "in_reply_to_user_id": "903599684211666946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitinhodagalera Vale lembrar o Ministro do Meio ambiente discurso contra o meio ambiente e foi condenado na justi\u00e7a por facilitar que ind\u00fastrias se instalassem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando secret\u00e1rio em SP."
        },
        {
            "author_id": "3496386434",
            "created_at": "2019-08-21T02:30:11.000Z",
            "id": "1164001721540055041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- n\u00e3o lembro aushaua\n2- escola\n3- casa dela\n4- parque municipal aushaushs\n5- sla \n6- jo\u00e3o pessoa\n7- itb aquela bosta\n8- minha casa\n9- esse eu n\u00e3o entendi \n10- alphaville\n\nemoji que mando inbox"
        },
        {
            "author_id": "1072295866311041029",
            "created_at": "2019-08-21T02:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068637838785294337",
                        "start": 0,
                        "username": "PlasterThauane"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1316801593170366466",
                        "start": 16,
                        "username": "eilishculture"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "968616034520453120",
                        "start": 31,
                        "username": "BeatsVics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164001081770352640",
            "in_reply_to_user_id": "1072295866311041029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PlasterThauane @eilishculture @BeatsVics O desmatamento \u00e9 uma forma de abrir espa\u00e7o pra cria\u00e7\u00e3o de gado que a cada vez aumenta mais. Segue reportagem: \nhttps://t.co/BQVsROIXET\n+"
        },
        {
            "author_id": "295202352",
            "created_at": "2019-08-21T02:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1164000589610721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de estar em meio \u00e1 natureza \ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/pIvNPK0ypO"
        },
        {
            "author_id": "1162902910264643584",
            "created_at": "2019-08-21T02:23:47.000Z",
            "id": "1164000110558240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para viver novas experi\u00eancias voc\u00ea ter\u00e1 que deixar o conforto dos costumes...\n\n#nature #picodointamber #escalada  #goodvibes em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/Z6K07wfGvb"
        },
        {
            "author_id": "124584960",
            "created_at": "2019-08-21T02:22:45.000Z",
            "id": "1163999853061521408",
            "in_reply_to_user_id": "124584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas Arauc\u00e1rias no Sul as quais foram devastadas e que recentemente, \"nosso\" ministro do meio ambiente estuda anular o decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias (esp\u00e9cie da flora brasileira amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o...). \u00c9 triste galera, mas temos que lutar!!"
        },
        {
            "author_id": "761043393287823360",
            "created_at": "2019-08-21T01:47:37.000Z",
            "id": "1163991012613730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "o sil\u00eancio do governo \u00e9 a maior prova de desprezo e ignor\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o ao nosso meio ambiente\no aperto no cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 gigante, a maior reserva biol\u00f3gica do mundo est\u00e1 sendo incendiada."
        },
        {
            "author_id": "151696294",
            "created_at": "2019-08-21T01:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1163990998566854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para ver o mundo e as coisas perigosas que est\u00e3o por vir, para ver al\u00e9m das paredes e chegar mais perto, para encontrar o outro e sentir.\n\nEsse \u00e9 o prop\u00f3sito da vida.\" em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/f9Ol3RqmIN"
        },
        {
            "author_id": "1106333521264758784",
            "created_at": "2019-08-21T01:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "326966250",
                        "start": 0,
                        "username": "ops_jessi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1143966449775587329",
                        "start": 11,
                        "username": "Carlosvolponny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163987270241832961",
            "in_reply_to_user_id": "326966250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ops_jessi @Carlosvolponny 5\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois,"
        },
        {
            "author_id": "129870879",
            "created_at": "2019-08-21T01:23:37.000Z",
            "id": "1163984969225707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana Mariana do Carmo acariciando um gatinho diferente do parque municipal voltando da faculdade"
        },
        {
            "author_id": "1030814763444527104",
            "created_at": "2019-08-21T01:20:18.000Z",
            "id": "1163984136782196742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- atras do port\u00e3o \n2- Rua \n3-\n4- Esquina de uma rua \n5- Parque municipal\n6- Furnas \n7- Escola \n8- \n9- Casa de um conhecido \n10-"
        },
        {
            "author_id": "4623088589",
            "created_at": "2019-08-21T01:15:06.000Z",
            "id": "1163982826787790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os anos, no periodo de estiagem, vimos o surgimento de grandes inc\u00eandios, um deles a alguns anos, quase destruiu o Parque Nacional do Parque dos Veadeiros, mas este ano a culpa e toda do atual Governo. Imprensa CANALHA \u00c9 FODAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "51672355",
            "created_at": "2019-08-21T01:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1074421743102689281",
                        "start": 0,
                        "username": "GlaucoS41843642"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163981189662875650",
            "in_reply_to_user_id": "1074421743102689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GlaucoS41843642 Os Marinhos tem uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em uma ilha do litoral fluminense. Trata a ilha como se fosse particular. S\u00e3o contraventoras ambientais?"
        },
        {
            "author_id": "827883220582674433",
            "created_at": "2019-08-21T00:48:26.000Z",
            "id": "1163976115972714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To saindo pra fazer uma disciplina amanh\u00e3 na esta\u00e7\u00e3o ecologica em Caxuan\u00e3. 16 horas de barco me desejem sorte"
        },
        {
            "author_id": "338724694",
            "created_at": "2019-08-21T00:42:09.000Z",
            "id": "1163974535936454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estado de Rond\u00f4nia j\u00e1 decretou calamidade p\u00fablica e h\u00e1 16 dias seu fogo se alastra. O MS j\u00e1 teve perda de 61% do parque nacional da Ilha Grande e 11% de toda \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do MG. J\u00e1 batemos de longe o resto de queimadas dos \u00faltimos 5 anos. Bem vindos \u00e0 NOVA ERA"
        },
        {
            "author_id": "1968727290",
            "created_at": "2019-08-21T00:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163973964223279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo o contato com a natureza!\n\ud83d\udc95\u2698\ud83d\udc26 em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/BjcpWJycFC"
        },
        {
            "author_id": "2603985012",
            "created_at": "2019-08-21T00:39:15.000Z",
            "id": "1163973804751818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/mIWaLgMIr6"
        },
        {
            "author_id": "3332106983",
            "created_at": "2019-08-21T00:07:32.000Z",
            "id": "1163965823301705731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00e1rias \u00e1reas protegidas sofreram inc\u00eandio c/invas\u00f5es e arrendamentos ilegais. \u00c9 o caso da Terra Ind\u00edgena Kadiweu (MS) e da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1 (RO),c/39 e 16 queimadas desde segunda(19). 37% de inc\u00eandio e 43% de desmatamento at\u00e9 julho.\nhttps://t.co/hlnnXLOsZW"
        },
        {
            "author_id": "1115402371654397953",
            "created_at": "2019-08-21T00:05:04.000Z",
            "id": "1163965205006704640",
            "in_reply_to_user_id": "1115402371654397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente atropelou um parecer t\u00e9cnico do Ibama que vetava a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo nas proximidades do Parque Nacional de Abrolhos. Em nota, a secret\u00e1ria-executiva do minist\u00e9rio, Ana Maria Pellini (bra\u00e7o direito de Salles), rejeitou as argumenta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas+"
        },
        {
            "author_id": "381109847",
            "created_at": "2019-08-21T00:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1163964541170081794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje fazendo RP nos #8km #runner #runningnortedeminas #run #running \nworldfitacademiaeassessoria em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/54C6CqNOtP"
        },
        {
            "author_id": "1038944746608230400",
            "created_at": "2019-08-20T23:58:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1163963624928374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- festa de santo Ant\u00f4nio \ud83d\ude02\n2- casa\n3- casa\n4- lote vago \n5- parque municipal\n6- BA-Porto Seguro\n7- Genoma\n8- Genoma\n9- \n10- loja kil\n\nemoji que mando dm"
        },
        {
            "author_id": "1115402371654397953",
            "created_at": "2019-08-20T23:56:45.000Z",
            "id": "1163963108345438209",
            "in_reply_to_user_id": "1115402371654397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e recipientes para peixes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Um ano depois de ser multado, Bolsonaro apresentou um projeto de lei na C\u00e2mara para desarmar todos os fiscais do Ibama e do ICMBio (apesar da cruzada do parlamentar em favor da libera\u00e7\u00e3o das armas para toda a popula\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "1115402371654397953",
            "created_at": "2019-08-20T23:54:19.000Z",
            "id": "1163962497252114433",
            "in_reply_to_user_id": "1115402371654397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anunciou v\u00e1rias vezes o desejo de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (ref\u00fagio de esp\u00e9cies marinhas, criada h\u00e1 30 anos numa \u00e1rea que ocupa aproximadamente 5% da Ba\u00eda de Ilha Grande)\u00a0numa \"Canc\u00fan brasileira\". N\u00e3o ligando para as diversas esp\u00e9cies marinhas."
        },
        {
            "author_id": "201507804",
            "created_at": "2019-08-20T23:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1163959525172363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunrise #sunriseoftheday #jalapao em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/gmCgBHU1Th"
        },
        {
            "author_id": "1120121564450709504",
            "created_at": "2019-08-20T23:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1098252248063332352",
                        "start": 0,
                        "username": "portalbts_twt"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "797874605562195968",
                        "start": 15,
                        "username": "gukmilks"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "335141638",
                        "start": 25,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163958714103205890",
            "in_reply_to_user_id": "1098252248063332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalbts_twt @gukmilks @BTS_twt Eu n\u00e3o sei se o parque Municipal pode plantar alguma planta, j\u00e1 que l\u00e1 e um espa\u00e7o muito grande"
        },
        {
            "author_id": "62379680",
            "created_at": "2019-08-20T23:33:29.000Z",
            "id": "1163957255697567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Di\u00e1rio da Para\u00edba https://t.co/utTisaTiOt"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2019-08-20T23:32:04.000Z",
            "id": "1163956897889882114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Di\u00e1rio da Para\u00edba https://t.co/t6r8FEzgen"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-08-20T23:30:11.000Z",
            "id": "1163956422427795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As praias do mais novo parque nacional dos E.U.A. foram fechadas no in\u00edcio deste m\u00eas, depois que uma f\u00e1brica de a\u00e7o em Indiana vazou cianeto em um afluente do Lago Michigan, matando 3.000 peixes. https://t.co/NpI3Ka3ifo"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2019-08-20T23:26:41.000Z",
            "id": "1163955544895426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PERUA\u00c7U PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL - UNESCO\n\nAmanh\u00e3, 21, teremos mais uma importante etapa da nossa luta pelo reconhecimento do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como Patrim\u00f4nio Mundial - UNESCO. \nPara apoiar a campanha, acesse o link https://t.co/1d52Wd37GJ e assine o abaixo-assinado. https://t.co/mP5DZKFSGZ"
        },
        {
            "author_id": "16655507",
            "created_at": "2019-08-20T23:16:11.000Z",
            "id": "1163952902760742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Uma queimada levou nos \u00faltimos dias mais 45 mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande, no oeste do PR. Isso \u00e9 metade do t\u00e3o debatido desmatamento de toda a Amaz\u00f4nia em junho - segundo a estimativa mais pessimista, do INPE."
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2019-08-20T23:16:06.000Z",
            "id": "1163952878815461378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0JP https://t.co/m54te1I1oW https://t.co/wSPPhcezHu"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2019-08-20T23:01:59.000Z",
            "id": "1163949327494107137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos https://t.co/L3fl4YzJhs"
        },
        {
            "author_id": "719060930",
            "created_at": "2019-08-20T22:59:24.000Z",
            "id": "1163948679323103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o em uma expedi\u00e7\u00e3o - Cariri Revista https://t.co/FbSgPT4EsG"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2019-08-20T22:58:43.000Z",
            "id": "1163948503564988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA\ud83e\udd70\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\nE a\u00ed governo Bolsonaro, vai continuar a ignorar o crime ecol\u00f3gico/ambiental q est\u00e1 acontecendo l\u00e1, j\u00e1 repercutindo aqui/Sudeste, at\u00e9 quando? At\u00e9 a Floresta acabar? Ilha Grande/Parque Nacional/RJ tb t\u00e1 queimando. Ah \u00e9 s\u00f3 coincid\u00eancia, e n\u00f3s\ud83e\udd21 https://t.co/WYRtnB6f5U"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-08-20T22:58:28.000Z",
            "id": "1163948442600783880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "Onda de queimadas atinge 68 \u00e1reas protegidas apenas nesta semana.\n\nParque Nacional de Ilha Grande (PR) j\u00e1 perdeu ao menos 32,5 mil hectares de sua cobertura vegetal; focos aumentam 83% neste ano \nhttps://t.co/KgkSXVOsuz"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-08-20T22:48:31.000Z",
            "id": "1163945938714550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Um inc\u00eandio consome a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1, h\u00e1 dez dias. Nesta ter\u00e7a-feira (20), o inc\u00eandio est\u00e1 pr\u00f3ximo de propriedades rurais. De acordo com o ICMBio, dos 76 mil hectares de \u00e1rea, o fogo j\u00e1 queimou quase 47 mil, ou seja, 62,25% do parque.\" https://t.co/fOGjeA3BZt"
        },
        {
            "author_id": "62974672",
            "created_at": "2019-08-20T22:47:21.000Z",
            "id": "1163945646572875778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleitor do presidente pastando em \u00e1rea protegida https://t.co/2nVjHgxG29"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-08-20T22:45:00.000Z",
            "id": "1163945052760158215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 472,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "Fogo queima a vegeta\u00e7\u00e3o do parque h\u00e1 10 dias https://t.co/hXpZ7JgEW3 #G1"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-08-20T22:42:20.000Z",
            "id": "1163944383433060354",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 578,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 209
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 27 anos no Brasil, denunciamos a destrui\u00e7\u00e3o de nossas florestas, alertando para os riscos das queimadas. Essa imagem \u00e9 de 2008, na Floresta Nacional do Jamanxim, \u00e0s margens da BR-163, no Par\u00e1, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que deveria estar sendo preservada. https://t.co/ApmBEoPZSD"
        },
        {
            "author_id": "1102181448",
            "created_at": "2019-08-20T22:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "791635",
                        "start": 155,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163943606488616961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 brigadistas combatem o fogo que atinge a unidade h\u00e1 1 semana. Chamas est\u00e3o concentradas na regi\u00e3o centro-norte do Parque. - https://t.co/PZmmOIHgDR via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2019-08-20T22:27:32.000Z",
            "id": "1163940659323166722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a Feira do Verde em Botucatu, no Parque Municipal https://t.co/wTfNnnLlva"
        },
        {
            "author_id": "1080271433450823681",
            "created_at": "2019-08-20T22:09:03.000Z",
            "id": "1163936008007749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu s\u00f3 eu indo naquele parque municipal e tirando foto com Mc Rick kkkkkskksksk socorro https://t.co/reSxeReoRA"
        },
        {
            "author_id": "1052635109231194112",
            "created_at": "2019-08-20T22:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5787179,
                        -11.1347142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "479726d966a6d4f9"
            },
            "id": "1163935798108053509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora, a aventureira! \ud83c\udf92 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/RT4iSfmVD3"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-08-20T21:54:40.000Z",
            "id": "1163932386054344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio depositados em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/JFKMjipt38 O Amazonas para o mundo ver! #Amazonas #amazonasemdestaque"
        },
        {
            "author_id": "1029556368",
            "created_at": "2019-08-20T21:54:11.000Z",
            "id": "1163932263513579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Na escola\n2- Meu quarto\n3- Na praia\n4- Faculdade\n5- Parque Municipal de BH\n6- SP \n7- universidade\n8- cafeteria\n9- 1007\n10- sim\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2019-08-20T21:54:06.000Z",
            "id": "1163932245012307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio depositados em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/cCWG4lHeRS #Amazonas #OAmazonasparaomundover"
        },
        {
            "author_id": "55202711",
            "created_at": "2019-08-20T21:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30117765",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163930962385866757",
            "in_reply_to_user_id": "30117765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelorubens Acho engra\u00e7ado vcs que querem matar o bolso pela Amaz\u00f4nia ser t\u00e3o desinformado quanto o meio ambiente no governo haddad, s\u00f3 2 ex, fim da inspe\u00e7\u00e3o veicular, s\u00f3 pelo ipva, \u00e9 libera\u00e7\u00e3o de invas\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mananciais..."
        },
        {
            "author_id": "1142902008535535616",
            "created_at": "2019-08-20T21:30:51.000Z",
            "id": "1163926392700059650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado cresce 85% na maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/WsvOhd0SRB"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-08-20T21:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3349970531",
                        "start": 24,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "9317502",
                        "start": 44,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163926054643339265",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a reportagem de @AndreBorges_JOR no @Estadao: https://t.co/IFeDoSNU2I #AbrolhosSemPetroleo #ProtejaAbrolhos #Conex\u00e3oAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-20T21:13:38.000Z",
            "id": "1163922062165073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o segundo inc\u00eandio que ocorre em menos de dois anos no parque nacional. Fogo no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos se alastra... https://t.co/nKa7Bj3z4f"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-08-20T21:13:06.000Z",
            "id": "1163921926198157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de expediente. Gratid\u00e3o, Tapajos! #tapajosvivo em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/Y7EzPiGcoO"
        },
        {
            "author_id": "385056888",
            "created_at": "2019-08-20T21:10:33.000Z",
            "id": "1163921283739869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 palavras para explicar a sensa\u00e7\u00e3o de poder estar no topo do Forno Grande ap\u00f3s 20 anos de acesso fechado a visitantes. O caminho \u00e9 dif\u00edcil, mais a recompensa \u00e9 grande!!! \n\n#castelo #capixabadagema\ud83c\udf1e  @ Parque Estadual de Forno Grande \u2014 em Parque... https://t.co/RqDUIdS2sF"
        },
        {
            "author_id": "948539286",
            "created_at": "2019-08-20T21:07:14.000Z",
            "id": "1163920449430011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado cresce 85% na maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/bINUyEGJHr"
        },
        {
            "author_id": "846433557463621635",
            "created_at": "2019-08-20T20:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "830074722125766656",
                        "start": 0,
                        "username": "Fran_Alice13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163918463909474309",
            "in_reply_to_user_id": "830074722125766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fran_Alice13 Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2019-08-20T20:54:11.000Z",
            "id": "1163917166137270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\"Cria\u00e7\u00e3o de gado cresce 85% na maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo\" https://t.co/SEkNI1RQLC"
        },
        {
            "author_id": "136473848",
            "created_at": "2019-08-20T20:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17028942",
                        "start": 0,
                        "username": "PikachuSama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163915967518380034",
            "in_reply_to_user_id": "17028942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PikachuSama Sem contar que unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi inventada nos EUA... Yellowstone. Era s\u00f3 fazer uma pesquisa no Google."
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-08-20T20:47:07.000Z",
            "id": "1163915385734750210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura 12 dias atinge 62% do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/aqRUzmgSeS"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-08-20T20:46:24.000Z",
            "id": "1163915207909027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfad J\u00e1 pensou em usar a arte como terapia? Essa \u00e9 a proposta da oficina livre de teatro oferecida na Biblioteca  Parque Estadual, no Centro. Aulas abertas para todas as pessoas, com faixa et\u00e1ria livre. Inscri\u00e7\u00f5es no local. https://t.co/9yieMjxRcX"
        },
        {
            "author_id": "1038936486165598209",
            "created_at": "2019-08-20T20:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "735567688303575042",
                        "start": 0,
                        "username": "safbf"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "710218354720694272",
                        "start": 7,
                        "username": "5litrotintoseco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163914305466748928",
            "in_reply_to_user_id": "735567688303575042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@safbf @5litrotintoseco Na verdade uma Ecocracia funcionaria bem melhor. Iniciou uma queimada? Ca\u00e7ou um bicho em \u00e1rea protegida? Traficou biomassa?\nPena de morte.\nS\u00f3 assim pra funcionar."
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-20T20:34:38.000Z",
            "id": "1163912246893907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em julho, a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto #UmDiaNoParque levou brasileiros de todo pa\u00eds a conhecer de perto os encantos e benef\u00edcios das \u00c1reas Protegidas. Hoje compartilhamos com voc\u00eas o v\u00eddeo da programa\u00e7\u00e3o que aconteceu na Floresta Estadual de Faro, na regi\u00e3o da Calha Norte. https://t.co/jSsgBE2GCR"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2019-08-20T20:21:01.000Z",
            "id": "1163908818683813893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/Dcum9wTVvc https://t.co/E8M0iv5H9W"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2019-08-20T20:21:00.000Z",
            "id": "1163908813197664257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/gfd92VHdVZ https://t.co/iwO75iquLa"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-08-20T20:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163907856321667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga meu povo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Qsqcyuh2g8"
        },
        {
            "author_id": "2917049849",
            "created_at": "2019-08-20T20:13:13.000Z",
            "id": "1163906856827478021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/xtMy80h6pp"
        },
        {
            "author_id": "250193448",
            "created_at": "2019-08-20T20:11:33.000Z",
            "id": "1163906435111096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Muro do Leonor\" ficou sensacional!\nVenham conferir o trabalho de mais de 70 artistas. A obra foi finalizada em 18/08/2019 e est\u00e1 exposta no Parque Estadual do Bel\u00e9m - Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho - S\u00e3o Paulo/SP aberto todos os dias das 6:00 \u00e0s 18:00. https://t.co/P9B44nHLAp"
        },
        {
            "author_id": "868309346509312000",
            "created_at": "2019-08-20T20:05:40.000Z",
            "id": "1163904954194640897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade? Deveria ser. Deveria ser intocada. Uma \u00e1rea protegida de toda e qualquer explora\u00e7\u00e3o, extra\u00e7\u00e3o etc. E assim deveria ser feito com tantos outros biomas importantes mundo afora. Seria um pequeno passo para a preserva\u00e7\u00e3o, eu acho."
        },
        {
            "author_id": "150071900",
            "created_at": "2019-08-20T19:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163901258715062274",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma \ud83c\udfb6 Estava \u00e0 toa em SP\nO #Bolsonazi chamou \nPra corromper no MMA\nA Amaz\u00f4nia queimou \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/GtwXQhihtd"
        },
        {
            "author_id": "77090279",
            "created_at": "2019-08-20T19:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "736328009423163392",
                        "start": 0,
                        "username": "Anjolonne"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "202907625",
                        "start": 11,
                        "username": "wpaschoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "13124602",
                        "start": 21,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163900969878466561",
            "in_reply_to_user_id": "77090279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anjolonne @wpaschoa @delucca Bolsonaro anunciou que transformar\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande, numa \"Canc\u00fan brasileira\"."
        },
        {
            "author_id": "77090279",
            "created_at": "2019-08-20T19:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "736328009423163392",
                        "start": 0,
                        "username": "Anjolonne"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "202907625",
                        "start": 11,
                        "username": "wpaschoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "13124602",
                        "start": 21,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163900815049928705",
            "in_reply_to_user_id": "77090279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anjolonne @wpaschoa @delucca Al\u00e9m disso, Salles recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por criminosos para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, apesar de decreto federal autorizar o procedimento."
        },
        {
            "author_id": "159113222",
            "created_at": "2019-08-20T19:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36184220",
                        "start": 0,
                        "username": "NatGeoTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163900752898793472",
            "in_reply_to_user_id": "36184220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatGeoTravel Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Santa Virg\u00ednia (Serra do Mar Park Wildlife Conservation Facility) S\u00e3o Paulo State North Shore - Brazil"
        },
        {
            "author_id": "66153861",
            "created_at": "2019-08-20T19:48:24.000Z",
            "id": "1163900612196487169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo o Instituto Chico Mendes, o inc\u00eandio no parque tinha sido contido na segunda-feira (19), mas voltou a ficar fora de controle nesta ter\u00e7a (20).\"\nhttps://t.co/mzJ0oSjE1I"
        },
        {
            "author_id": "77090279",
            "created_at": "2019-08-20T19:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "736328009423163392",
                        "start": 0,
                        "username": "Anjolonne"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "202907625",
                        "start": 11,
                        "username": "wpaschoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "13124602",
                        "start": 21,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163900564033482752",
            "in_reply_to_user_id": "77090279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anjolonne @wpaschoa @delucca Em abril, Salles prometeu instaurar procedimento administrativo contra funcion\u00e1rios do ICMBio que n\u00e3o compareceram a uma reuni\u00e3o no Parque Nacional Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-20T19:43:14.000Z",
            "id": "1163899310569918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A avalia\u00e7\u00e3o reconhece a grandiosidade ecol\u00f3gica e social do Parque Estadual da Serra do Mar (PESM), a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do dom\u00ednio da Mata Atl\u00e2ntica brasileira \ud83c\udf33\n#serradomar #meioambiente #mata #mataatl\u00e2ntica #uc\nhttps://t.co/QUkA1yDLeT"
        },
        {
            "author_id": "77090279",
            "created_at": "2019-08-20T19:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "736328009423163392",
                        "start": 0,
                        "username": "Anjolonne"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "202907625",
                        "start": 11,
                        "username": "wpaschoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "13124602",
                        "start": 21,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163899250478071809",
            "in_reply_to_user_id": "77090279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anjolonne @wpaschoa @delucca O ministro Salles anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Pq Nacional de Itatiaia at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul . Segundo ele, as unidades foram feitas \"sem crit\u00e9rio t\u00e9cnico\" e poder\u00e3o ter os tra\u00e7ados revistos ou serem extintas."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-08-20T19:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "6135602",
                        "start": 7,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 18,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "790680",
                        "start": 50,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163898609097744384",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma @dw_brasil @elpais_brasil @ONUMeioAmbiente @bbcbrasil \nONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em regi\u00e3o de Abrolhos: \nhttps://t.co/2kBHuuId8J #salveabrolhos #protejaabrolhos"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-20T19:26:15.000Z",
            "id": "1163895036968349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a se espalhar pelo Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no Par\u00e1 https://t.co/7fwELJxCUZ"
        },
        {
            "author_id": "1093254572217434112",
            "created_at": "2019-08-20T19:12:07.000Z",
            "id": "1163891478118260743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTE FUJI, UM MONUMENTO NATURAL QUE REPRESENTA  UM MARCO NA GEOGRAFIA DO JAP\u00c3O.\u270d\ufe0f https://t.co/Vwrz4O1Wzp"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-20T19:07:58.000Z",
            "id": "1163890436286664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades\u00a0rurais https://t.co/vrUbKe6K7L"
        },
        {
            "author_id": "137068448",
            "created_at": "2019-08-20T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163889391296757760",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra O Evaristo Miranda (Embrapa) j\u00e1 mostrou isso. Enquanto n\u00f3s temos cerca de 70% da nossa \u00e1rea protegida, eles tem 30%. N\u00e3o sei se \u00e9 pouco ou muito. Mas proporcionalmente..."
        },
        {
            "author_id": "62644153",
            "created_at": "2019-08-20T19:01:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1163888916564459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabe onde tamb\u00e9m cresce de forma assustadora as queimadas? No Maranh\u00e3o, ao redor de v\u00e1rias Terras Ind\u00edgenas como a de Bacurizinho. No Piau\u00ed, ao redor do Parque Nacional Serra da Capivara, Serra das Confus\u00f5es e seu corredor ecol\u00f3gico. Sabe como sei disso? (+) #PrayforAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-20T19:01:43.000Z",
            "id": "1163888863619796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/GIPEO60Kvi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/XjMtdGqdbH"
        },
        {
            "author_id": "39290438",
            "created_at": "2019-08-20T18:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9317502",
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163887749457313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos @estadao:  https://t.co/J1hXmoHvli"
        },
        {
            "author_id": "1150154405305573377",
            "created_at": "2019-08-20T18:53:48.000Z",
            "id": "1163886869563752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andei pra caralho,do IEMG fui parar na Savassi, do nada viemos parar no parque municipal!!! EU ESTOU CANSADA PRA CRLH,ainda por cima puta."
        },
        {
            "author_id": "592891731",
            "created_at": "2019-08-20T18:52:08.000Z",
            "id": "1163886452515758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados derrubam veto do governador e praia de Jacarap\u00e9 ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/bHiOa8vJWY"
        },
        {
            "author_id": "636996464",
            "created_at": "2019-08-20T18:49:06.000Z",
            "id": "1163885687848001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, abriga belos atrativos naturais, como a Cachoeira do Formiga. \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc9a #jalapao #tocantins #brasil  #southamerica #ecopass #ecopassapp #turismosustentavel #sustainabletourism #mundomelhor #betterworld \n\ud83d\udcf8 Laura Capanema - Dedoc Abril. https://t.co/6Y5blHn6J6"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2019-08-20T18:47:17.000Z",
            "id": "1163885229565775873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de duas centenas de mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/lACJScur9i https://t.co/mOzGATMQQs"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2019-08-20T18:47:13.000Z",
            "id": "1163885212360744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de duas centenas de mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/Zf56QjqQWc https://t.co/j5Xs2fFW9a"
        },
        {
            "author_id": "1138677776964313089",
            "created_at": "2019-08-20T18:44:05.000Z",
            "id": "1163884423508561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/YfVIi31FwD"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-08-20T18:42:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1163883983115030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o virando pastagem na Calha Norte, no Par\u00e1.\n\n#UnidosCuidamos #Amaz\u00f4nia #CalhaNorte #AreasProtegidas\n\nhttps://t.co/NY893EfKYh"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2019-08-20T18:41:51.000Z",
            "id": "1163883863761772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entre 2000 e 2017, o rebanho bovino dos nove munic\u00edpios da Calha Norte, no Par\u00e1, passou de 515 mil para 957 mil cabe\u00e7as de gado https://t.co/Jdh7EmCyHp"
        },
        {
            "author_id": "65373850",
            "created_at": "2019-08-20T18:38:23.000Z",
            "id": "1163882991782957058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande completa 12 dias - Portal Tri https://t.co/3hLVkwEwP9"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-20T18:30:23.000Z",
            "id": "1163880979171368963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/78AmmwCxH0"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-20T18:30:13.000Z",
            "id": "1163880935282106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/2mgMMMxyfb"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-20T18:30:10.000Z",
            "id": "1163880923328389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/sX7atnjQJE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-20T18:30:08.000Z",
            "id": "1163880915371737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/AbBBydckXZ"
        },
        {
            "author_id": "36484033",
            "created_at": "2019-08-20T18:19:36.000Z",
            "id": "1163878265335033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0gMZAMcVQ1"
        },
        {
            "author_id": "963905718184300545",
            "created_at": "2019-08-20T18:10:58.000Z",
            "id": "1163876091343380486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/vEkHO9IvcV"
        },
        {
            "author_id": "194229634",
            "created_at": "2019-08-20T18:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1106335938844782593",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosPetry5"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1319973226521464832",
                        "start": 14,
                        "username": "the_brunor"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1086067567461130240",
                        "start": 26,
                        "username": "SergioS11700639"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "725880323574235137",
                        "start": 43,
                        "username": "luaanle"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "4642368983",
                        "start": 52,
                        "username": "manu_musi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163873383567765506",
            "in_reply_to_user_id": "1106335938844782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosPetry5 @the_Brunor @SergioS11700639 @luaanle @manu_musi Aham... igual o caso de Abrolhos, n\u00e9?\nCom 800 km de pr\u00e9-sal, o governo precisa liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo numa ilha de 50 km2 que abriga um Parque Nacional para preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha."
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2019-08-20T17:48:07.000Z",
            "id": "1163870342454136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 - Inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande completa 12 dias\n\nhttps://t.co/inoVQPUjrp https://t.co/cOAivWXx2F"
        },
        {
            "author_id": "70381287",
            "created_at": "2019-08-20T17:47:53.000Z",
            "id": "1163870280382652420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA CAPITAL: Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8LnMFBY1gm #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "132907466",
            "created_at": "2019-08-20T17:47:50.000Z",
            "id": "1163870267652919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA CAPITAL: Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/dxsdkYHuqy #paraibaja"
        },
        {
            "author_id": "1703214044",
            "created_at": "2019-08-20T17:47:07.000Z",
            "id": "1163870090577817606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 - https://t.co/AliYf66Oxu https://t.co/4fNCP3VVmr"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-20T17:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9317502",
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163868659569192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos @estadao:  https://t.co/dyijjvaVcR"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2019-08-20T17:40:24.000Z",
            "id": "1163868400474439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam mais de 260 mat\u00e9rias e criam nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em JP - Fatos PB https://t.co/8e9k4jO1vZ"
        },
        {
            "author_id": "314824739",
            "created_at": "2019-08-20T17:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1163867991626461189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se as pessoas valorizassem o seu lar mais que suas riquezas o mundo seria um lugar bem melhor.\nMinha alegria \ud83d\ude0d em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/eONPVo87g2"
        },
        {
            "author_id": "1235089291",
            "created_at": "2019-08-20T17:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2818263140",
                        "start": 0,
                        "username": "jmarcosmoura1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163866957013311490",
            "in_reply_to_user_id": "2818263140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jmarcosmoura1 Mas num \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o???"
        },
        {
            "author_id": "1099102352236339200",
            "created_at": "2019-08-20T17:09:42.000Z",
            "id": "1163860672041627650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "milh\u00f5es de pessoas. (The World Fact Book)\n14 - A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3030 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro em SP. (Rank Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "904359711755161600",
            "created_at": "2019-08-20T16:55:04.000Z",
            "id": "1163856990306783236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "orla e parque municipal que nos aguarde \ud83d\ude1b\u270c\ufe0f https://t.co/ZMf38JQE15"
        },
        {
            "author_id": "1157445513513508865",
            "created_at": "2019-08-20T16:54:28.000Z",
            "id": "1163856840033222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- festa da Biia \n2- em casa \n3- em casa \n4- cfcm \n5- parque municipal \n6- Bahia \n7- cfcm \n8- em casa \n9- casa do amg \n10- sim \n\nCurte nada n, to c pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2019-08-20T16:46:52.000Z",
            "id": "1163854927246045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/GmbIBjhGWW https://t.co/WZKuGRwRMk"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2019-08-20T16:46:48.000Z",
            "id": "1163854910624059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/7YVUZyxGtU https://t.co/6fCqDnZctZ"
        },
        {
            "author_id": "1032315488586616832",
            "created_at": "2019-08-20T16:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163854825542602752",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck o \"bom mo\u00e7o\" que quer ser presidente para resgatar o pa\u00eds dos desmandos, financia jatinho com dinheiro p\u00fablico, consegue favores de Sergio Cabral para ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. Mais um demagogo."
        },
        {
            "author_id": "99761660",
            "created_at": "2019-08-20T16:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "102029465",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianortr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "45409867",
                        "start": 12,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163853169270624258",
            "in_reply_to_user_id": "102029465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianortr @gugachacra Vc j\u00e1 ouviu falar do Parque nacional de Yellowstone??"
        },
        {
            "author_id": "1075455396352024577",
            "created_at": "2019-08-20T16:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8703862",
                        "start": 0,
                        "username": "jurandirfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163852351310041088",
            "in_reply_to_user_id": "8703862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jurandirfilho T\u00e1 pegando fogo no parque nacional  ilha grande no Parana t\u00e1 uma verdadeira desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2904593765",
            "created_at": "2019-08-20T16:34:28.000Z",
            "id": "1163851805564051462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/vcE4vlSV0U"
        },
        {
            "author_id": "2750068845",
            "created_at": "2019-08-20T16:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163851035670208512",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra S\u00e3o pioneiros no sistema de prote\u00e7\u00e3o dos recursos naturais... Yellowstone foi o primeiro parque nacional criado no mundo!"
        },
        {
            "author_id": "623304315",
            "created_at": "2019-08-20T16:25:24.000Z",
            "id": "1163849526156943362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- na escola (leon renault)\n2- quarto da minha v\u00f3\n3- casa da pessoa aii\n4- m\u00e3o\n5- parque municipal\n6- sitio\n7- a ano atras mes 7\n8- em casa\n9- na casa da pessoa aii\n10- oi vamo? \n\ncurte que amando"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2019-08-20T16:23:38.000Z",
            "id": "1163849079224492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #herpgirls Renata Fadel e Sarah M\u00e2ngia e colaboradores observaram eventos de preda\u00e7\u00e3o sobre algumas esp\u00e9cies de anf\u00edbios no Tocantins, nas redondezas do Parque Estadual do Cant\u00e3o. O artigo est\u00e1 dispon\u00edvel em: https://t.co/GRAyQYHRWb https://t.co/2AosHcCMBO"
        },
        {
            "author_id": "951601862",
            "created_at": "2019-08-20T16:17:06.000Z",
            "id": "1163847436575617025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "menor de 16 anos n\u00e3o pode ir pra festa minha gente, menor de 16 anos tem que dar rol\u00ea no shopping e no parque municipal e voltar pra casa cedo pra dormir e acordar cedo pra ir pra escola de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-08-20T16:10:31.000Z",
            "id": "1163845778391085057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em regi\u00e3o de Abrolhos: \nhttps://t.co/zdHAfqBycv #salveabrolhos #protejaabrolhos"
        },
        {
            "author_id": "1066407530727989254",
            "created_at": "2019-08-20T16:05:49.000Z",
            "id": "1163844596230742017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia decretou calamidade p\u00fablica, fogo que se alastra a 16 dias, Mato Grosso do Sul j\u00e1 perdeu 61% de todo o Parque Nacional da Ilha Grande.\nPorqu\u00ea ningu\u00e9m da a devida aten\u00e7\u00e3o a tudo isso??"
        },
        {
            "author_id": "893702071",
            "created_at": "2019-08-20T16:03:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1163843953319383046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parte do Brasil que chorou por Notre Dame se cala agora enquanto sua casa pega fogo.\n\nNesse momento no Parque Nacional de Ilha Grande-PR e Rond\u00f4nia\n\nOnde est\u00e3o as autoridades nesse momento?\n\nQuais medidas o governo vai tomar? https://t.co/oZRRF6WTAt"
        },
        {
            "author_id": "2168845430",
            "created_at": "2019-08-20T16:01:28.000Z",
            "id": "1163843500863082498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/fgzrQfSVTS"
        },
        {
            "author_id": "1106978752985251846",
            "created_at": "2019-08-20T16:00:10.000Z",
            "id": "1163843173531181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALPB derruba veto do governador e cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 - https://t.co/1sjGhjoy78"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-20T15:53:02.000Z",
            "id": "1163841380277526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/TGimuzFfmg"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2019-08-20T15:51:33.000Z",
            "id": "1163841006405607425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de bike no Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/lmpX1yQGsi"
        },
        {
            "author_id": "32537580",
            "created_at": "2019-08-20T15:39:54.000Z",
            "id": "1163838073223962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea compra jatinho com juros subsidiados pelos impostos pagos pelos mais pobres, VOC\u00ca FAZ PARTE DO CAOS!\n\nSe voc\u00ea constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e consegue escapar da justi\u00e7a gra\u00e7as \u00e0s suas... https://t.co/h0c0MUGzZY"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-08-20T15:37:57.000Z",
            "id": "1163837580938534918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal realiza audi\u00eancia p\u00fablica sobre as mortes de animais no Parque Municipal de BH https://t.co/u4OC5RJT06 #defesaanimal #direitoanimal #c\u00e2mara #vereadores #BeloHorizonte"
        },
        {
            "author_id": "54169884",
            "created_at": "2019-08-20T15:34:04.000Z",
            "id": "1163836607360917510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/2NAes72tyD https://t.co/1ejcPldhdg"
        },
        {
            "author_id": "1308751190",
            "created_at": "2019-08-20T15:34:03.000Z",
            "id": "1163836601568337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto do deputado Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/wbZQ8u282d https://t.co/m9feSGrAE7"
        },
        {
            "author_id": "929836958494478336",
            "created_at": "2019-08-20T15:32:14.000Z",
            "id": "1163836144209018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- cefet\n2- minha casa\n3- Enel\n4- faculdade na maioria das vezes\n5- parque municipal\n6- Rio\n7- FALE\n8- FALE again\n9- Casa do Le\u00e3o\n10- tava respondendo as perguntas tranquilamente a\u00ed veio essa grrrr (sim)\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "101649810",
            "created_at": "2019-08-20T15:28:48.000Z",
            "id": "1163835281151320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tem pre\u00e7o, n\u00e3o tem valor ......e o que tem  valor , n\u00e3o tem pre\u00e7o que pague .\nIsso nenhum ouro ou dinheiro compra . \u2014 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/HZ65KMpnWj"
        },
        {
            "author_id": "1000334810580123648",
            "created_at": "2019-08-20T15:24:59.000Z",
            "id": "1163834319934304256",
            "in_reply_to_user_id": "1000334810580123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro em uma cidade do interior do MT rodeada por um parque estadual, todo ano queima, em 2015 ficou 15 dias queimando, pessoas tiveram q deixar as casas no entorno, inc\u00eandio criminoso"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-08-20T15:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "78774644",
                        "start": 94,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163832171464990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "ONGs se unem contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos https://t.co/grJRLum86M -via @EstadaoEconomia"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-08-20T15:13:59.000Z",
            "id": "1163831552259895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/QHUBbGEfxe https://t.co/O6sC83s8o7"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2019-08-20T15:13:40.000Z",
            "id": "1163831470441582593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/K7JnFPtYR5 https://t.co/wGKH7nujVP"
        },
        {
            "author_id": "3767423421",
            "created_at": "2019-08-20T14:54:20.000Z",
            "id": "1163826608094011394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe tem uma mat\u00e9ria optativa de adm que se chama criatividade nas organiza\u00e7\u00f5es e a prof promove encontros no parque nacional pra gente poder entender melhor sobre o cerrado, animais, biologia e a natureza\n\u00c9 uma coisa de louco! Aprendemos sobre nosso ecossistema (+)"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-08-20T14:52:02.000Z",
            "id": "1163826027040317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 mil ovos de tracaj\u00e1 devem ser protegidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/Vlki4mdBjL https://t.co/mbqw5joE4g"
        },
        {
            "author_id": "59878382",
            "created_at": "2019-08-20T14:43:55.000Z",
            "id": "1163823986461085697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de promover a integra\u00e7\u00e3o entre solu\u00e7\u00f5es inovadoras nas a\u00e7\u00f5es governamentais, a SECTI promoveu o 2\u00ba Encontro da Rede InovaRJ. O encontro, que contou com o PRODERJ, teve o apoio do Laborat\u00f3rio de Acelera\u00e7\u00e3o e Efici\u00eancia P\u00fablica e da Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/a1NeFJKiP6"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-08-20T14:37:06.000Z",
            "id": "1163822271326117889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Coaliz\u00e3o formada por SOS Mata Atl\u00e2ntica, WWF-Brasil, Conserva\u00e7\u00e3o Internacional (CI-Brasil), Oceana no Brasil e Rare protesta contra leil\u00e3o em Abrolhos. Reportagem revelou que MMA e Ibama ignoraram parecer t\u00e9cnico para autorizar explora\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. \n\nhttps://t.co/hu31YHzOOk"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-08-20T14:35:23.000Z",
            "id": "1163821838079856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai proteger cerca de 3 mil ovos de tracaj\u00e1, diz\u00a0Sema https://t.co/jSm5gDu4Bh https://t.co/kaYXxzuQDc"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-08-20T14:35:03.000Z",
            "id": "1163821754495557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Raia gigante \u00e9 flagrada sem querer em SP e ganha apelido de Fef\u00ea - A raia manta foi registrada no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos (PEMLS), a 42 km das praias do litoral de S\u00e3o Paulo https://t.co/v076QcBcWS #Turismopaulista #Santos https://t.co/rBxU7xout6"
        },
        {
            "author_id": "173941492",
            "created_at": "2019-08-20T14:30:20.000Z",
            "id": "1163820566362644481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da ilha grande aqui bem pertinho de n\u00f3s tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas \u00e0 varios dias. Acho at\u00e9 estranho que nenhum jornal da regi\u00e3o ta acompanhando a situa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "328227937",
            "created_at": "2019-08-20T14:23:02.000Z",
            "id": "1163818731178319873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 queimou 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/o4uD9XNRY2"
        },
        {
            "author_id": "17968279",
            "created_at": "2019-08-20T14:15:24.000Z",
            "id": "1163816807343386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ordem e progresso-2\n\nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque - Mesmo tamanho que a Belgica. Por enquanto...\n\nOferta por tempo limitado. Aproveite antes dos saldos...\n\nhttps://t.co/Z5qevcPSkJ\n\nhttps://t.co/pvRvHEZxFS https://t.co/ATX4FGPz5O"
        },
        {
            "author_id": "3094906241",
            "created_at": "2019-08-20T14:09:22.000Z",
            "id": "1163815288560709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de conex\u00e3o com a natureza \ud83d\ude0a\u263a\ufe0f em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Ib9jGo93N8"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-08-20T14:08:33.000Z",
            "id": "1163815084033921028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia foram ao local ap\u00f3s receberem den\u00fancia do Linha Verde (0300 253 1177).\n#diariodovale #resende #pol\u00edcia #licen\u00e7aambiental \nhttps://t.co/vDEynrJGVe"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-08-20T14:07:05.000Z",
            "id": "1163814715685871619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 consumiu 61% da\u00a0\u00e1rea https://t.co/u5Ph5p0sOd https://t.co/MZF2RTzdkL"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-08-20T14:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "62891396",
                        "start": 243,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "53085255",
                        "start": 255,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163813622440591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos mais famosos tesouros naturais do nosso pa\u00eds, os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o um dos mais procurados destinos do Maranh\u00e3o, situado em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza .\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 por Cl\u00e9o Audi Calil\n\ud83d\udccc @MTurismo / @GovernoMA https://t.co/MHQhVcc53p"
        },
        {
            "author_id": "165669661",
            "created_at": "2019-08-20T14:02:36.000Z",
            "id": "1163813586717691907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar \u00e9 espiritualidade. \u00c9 arte. \u00c9 filosofia.\n#FlorestadaTijuca\n#SimMataAtlantica\n#SimAmazonia \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ltYgWYWuR4"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-08-20T14:02:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "791635",
                        "start": 129,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163813476369752066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 10 mil ovos de quel\u00f4nio depositados em praias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas - https://t.co/AsmenBXIia via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "559003056",
            "created_at": "2019-08-20T13:45:02.000Z",
            "id": "1163809164717711360",
            "in_reply_to_user_id": "559003056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o com muitos focos de inc\u00eandios \u00e9 a reserva biol\u00f3gica nascentes da serra do cachimbo. apesar de a legisla\u00e7\u00e3o proibir sequer a presen\u00e7a humana, ocorrem diversas invas\u00f5es, principalmente para a cria\u00e7\u00e3o de gado."
        },
        {
            "author_id": "559003056",
            "created_at": "2019-08-20T13:45:01.000Z",
            "id": "1163809162742161408",
            "in_reply_to_user_id": "559003056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a floresta nacional do jamanxim \u00e9 um dos principais alvos de grileiros. embora seja uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, \u00e9 a mais devastada nos \u00faltimos 12 meses. a perda de cobertura vegetal chegou em 135 km\u00b2 (cabe Vit\u00f3ria - ES inteira e mais outra metade dela)."
        },
        {
            "author_id": "338724694",
            "created_at": "2019-08-20T13:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "334173562",
                        "start": 0,
                        "username": "annaclaricef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163808299772469249",
            "in_reply_to_user_id": "334173562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annaclaricef Tem uma cidade chamada \"novo progresso\" que vive dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com 25.000 habitantes. Sua economia \u00e9 concentrada no garimpo, extra\u00e7\u00e3o de madeiras e pecu\u00e1ria. Da\u00ed a impressa de l\u00e1, esses dias, notificou q os produtores planejavam queimar a regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2019-08-20T13:20:15.000Z",
            "id": "1163802929947717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Ilha Grande ja dura + de 10 dias e j\u00e1 queimou + de 60% da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que inclusive abrigava esp\u00e9cies da fauna amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e at\u00e9 esp\u00e9cies que s\u00f3 existem nessa regi\u00e3o. Que tristeza... https://t.co/Uf2Dysj6lH"
        },
        {
            "author_id": "27882904",
            "created_at": "2019-08-20T13:19:00.000Z",
            "id": "1163802616444456965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Anivers\u00e1rio do PESM*\n\n*Ei Amigos, Moradores, Turistas e Visitantes de Bertioga!!!*\n\nO nosso Parque Estadual Serra do Mar (PESM) estar\u00e1 completando neste dia 30/08/2019 o seu 42\u00b0 anivers\u00e1rio de funda\u00e7\u00e3o, vamos fazer uma grande comemora\u00e7\u00e3o para festejar, o\u2026https://t.co/CAPGLPwb03"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-08-20T13:12:44.000Z",
            "id": "1163801037297324033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 conhecido como o \u201cRei dos Gatos\u201d, porque tenta salvar a vida dos gatinhos do Parque Municipal de #BH Muitos gatinhos est\u00e3o sendo mortos de forma covarde. #defesaanimal #BeloHorizonte https://t.co/CEBWcvJZho"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-08-20T13:00:35.000Z",
            "id": "1163797979494567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/7LzUq8bbmw"
        },
        {
            "author_id": "332078701",
            "created_at": "2019-08-20T12:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1720985706",
                        "start": 0,
                        "username": "eddgarssantos"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "172572824",
                        "start": 15,
                        "username": "Lets_Dex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163797396670820352",
            "in_reply_to_user_id": "1720985706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eddgarssantos @Lets_Dex Tem 2 dias q Cuiab\u00e1 est\u00e1 sob fuma\u00e7a pq h\u00e1 um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na chapada dos Guimar\u00e3es e no parque estadual da serra de ricardo franco, perto da Bol\u00edvia"
        },
        {
            "author_id": "43895037",
            "created_at": "2019-08-20T12:57:47.000Z",
            "id": "1163797274021048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! No Parque Nacional Banff, Canad\u00e1, o nascer do sol faz com que o congelado Lago Bow brilhe. \"Quase chorei quando o primeiro raio de sol perfurou o nevoeiro\", diz o fot\u00f3grafo Ying Han. Veja mais na galeria da NatGeo #FOTO \ud83d\udcf8 Ying Han https://t.co/CHW6B3lrW0 https://t.co/f84c1lmufe"
        },
        {
            "author_id": "53591104",
            "created_at": "2019-08-20T12:55:23.000Z",
            "id": "1163796670481686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/9IkLSv7xC0"
        },
        {
            "author_id": "1007605873223569411",
            "created_at": "2019-08-20T12:49:42.000Z",
            "id": "1163795243562438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultive a for\u00e7a de espirito e voc\u00ea estar\u00e1 preparado para enfrentar as surpresas da sorte adversa\n.\n.\n.\n\ud83d\udcccIlha de Paquet\u00e1 \n\ud83d\udcf8 Parque Natural Municipal Darke de Mattos\n.\n.\n.\n#trilhasetravessias #xtrilhas\u2026 https://t.co/8IWHZcvvpU"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-08-20T12:39:36.000Z",
            "id": "1163792700761677826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma profunda tristeza com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s den\u00fancias de maus-tratos, envenenamento e tortura contra os gatinhos do Parque Municipal de #BH, momentos de um certo al\u00edvio. O Neg\u00e3o, como \u00e9 conhecido por aqui, est\u00e1 vivo. Ele \u00e9 o gato mais antigo do Parque. #defesaanimal https://t.co/xqIqWZtGpd"
        },
        {
            "author_id": "81764252",
            "created_at": "2019-08-20T12:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163792688631734272",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 \u00e9 um dos melhores youtubers hoje em dia e \u00e9 um dos que me motiva a terminar meu curso pra trabalhar na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2019-08-20T12:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "28589824",
                        "start": 116,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163791234344919043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar o dia inspirado, veja o clique do fot\u00f3grafo Ying Han, no Parque Nacional Banff do Canad\u00e1, publicado no @natgeobrasil. Detalhe do brilho dos raios do nascer do sol ultrapassando a n\u00e9voa. #fotografia https://t.co/GpKELEedZk"
        },
        {
            "author_id": "1157656092169691137",
            "created_at": "2019-08-20T12:31:09.000Z",
            "id": "1163790572420816899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome parque nacional no Paran\u00e1 em meio \u00e0 estiagem - https://t.co/11ucwsIiM5 https://t.co/dMnu8uyB7K"
        },
        {
            "author_id": "420569669",
            "created_at": "2019-08-20T12:30:28.000Z",
            "id": "1163790402488586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mano\nO c\u00e9u ta emba\u00e7ado no parque Nacional do Capara\u00f3 \nO QUE VOC\u00caS FIZERAM COM O BRASIL PORRA????????????"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-20T12:21:30.000Z",
            "id": "1163788143960690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CHAGRES\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CHAGRES NATIONAL PARK\"... https://t.co/uY3QehmQqD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-20T12:01:40.000Z",
            "id": "1163783153812738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2eEK8m2Mq4\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rgpn9qBy6h"
        },
        {
            "author_id": "27606170",
            "created_at": "2019-08-20T11:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "22829173",
                        "start": 0,
                        "username": "forfoxsaake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163781528356364288",
            "in_reply_to_user_id": "22829173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forfoxsaake No Paran\u00e1 um Parque Nacional com 76 mil hectares est\u00e1 pegando fogo desde sexta feira \u00e9 j\u00e1 queimou 61% da \u00e1rea. E o presidente?"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1163780983126155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/LYwFcFx42g) ESTAMOS TE ESPERANDO.\nCircuito Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, em SC / Tres Barras --  25-08-2019 \n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite.\n Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/dW8YwdCd5x"
        },
        {
            "author_id": "4840651528",
            "created_at": "2019-08-20T11:46:21.000Z",
            "id": "1163779300887269376",
            "in_reply_to_user_id": "4840651528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo partir do princ\u00edpio que existe sim inc\u00eandio natural, principalmente na parte central do pa\u00eds, onde grande parte da vegeta\u00e7\u00e3o nativa precisa do ciclo do fogo pra continuar a vida (qualquer interesse, pesquisar sobre o parque Nacional da emas)"
        },
        {
            "author_id": "1051555051230105601",
            "created_at": "2019-08-20T11:45:06.000Z",
            "id": "1163778984255078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conquista do cume\n#trekking #trekkingbrasil #itatiaia #agulhasnegras #prateleiras #montanha #montanhismo #pirambeira #trilha #escalaminhada em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DZrhVYqyKN"
        },
        {
            "author_id": "495222843",
            "created_at": "2019-08-20T11:30:39.000Z",
            "id": "1163775345830563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado teve um inc\u00eandio no parque estadual aqui da minha regi\u00e3o, muito bicho morreu e o corpo de bombeiros, volunt\u00e1rios e equipe do instituto estadual de floresta passaram dias l\u00e1 tentando apagar as chamas"
        },
        {
            "author_id": "1146748889682382848",
            "created_at": "2019-08-20T11:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "100431343",
                        "start": 0,
                        "username": "venturini_avs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163774729582448640",
            "in_reply_to_user_id": "100431343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@venturini_avs O Parque Nacional  do Xingu virou fuma\u00e7a?kkkkkkk ta bem de geografia heim!"
        },
        {
            "author_id": "319811750",
            "created_at": "2019-08-20T11:13:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1163770974438862850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foco de inc\u00eandio em fazenda no entorno do Parque Nacional Campos Ferruginosos, no sudeste do Par\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nDesde sexta-feira as chamas est\u00e3o sendo combatidas. Ainda n\u00e3o se sabe a dimens\u00e3o da destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/0oaEI0QKaT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-20T11:12:07.000Z",
            "id": "1163770685803704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nRwstkg20o"
        },
        {
            "author_id": "1094246462173646848",
            "created_at": "2019-08-20T10:53:37.000Z",
            "id": "1163766026850324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um bom p\u00f4r-do-sol! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/nDZ4C7MxeL"
        },
        {
            "author_id": "956551339303145474",
            "created_at": "2019-08-20T09:51:40.000Z",
            "id": "1163750439936024576",
            "in_reply_to_user_id": "880649061312987138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IgorDS_Correa mais triste ainda \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o ENORME da construtora Volendam que n\u00e3o \u00e9 demolida... a garagem n\u00e1utica a pm n\u00e3o invade\n\no problema n\u00e3o \u00e9 ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 ser pobre morando nessa \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2019-08-20T08:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1071190977090609154",
                        "start": 0,
                        "username": "albert0_Lf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163734607109529601",
            "in_reply_to_user_id": "1071190977090609154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albert0_Lf Fico na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na parte da tarde"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2019-08-20T07:08:52.000Z",
            "id": "1163709468422660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked on YouTube: PICO DOS TR\u00caS MUNIC\u00cdPIOS - PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS https://t.co/OXmr1joYdd https://t.co/oYl1VXVVKJ"
        },
        {
            "author_id": "80874491",
            "created_at": "2019-08-20T07:06:23.000Z",
            "id": "1163708843689426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta Vermelho... em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/MFBpNseMt6"
        },
        {
            "author_id": "255458988",
            "created_at": "2019-08-20T05:26:28.000Z",
            "id": "1163683696467202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sim, assim como no ano passado no Parque Nacional Yosemite, nos EUA, tamb\u00e9m pegou fogo por uma semana queimando 54 mil hectares. \n\nPortugal, Gr\u00e9cia etc etc todos sofreram com inc\u00eandios em a\u00e9reas florestais e a culpa \u00e9 do Bolsonaro!\n\n#PrayforAmazonia https://t.co/7Z8Zmeq14f"
        },
        {
            "author_id": "99534029",
            "created_at": "2019-08-20T04:42:20.000Z",
            "id": "1163672590587764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem palavras pro que esse c\u00e9u de SP hj representa\n16 dias de inc\u00eandio em RO\n11 dias de inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande no PR\n\na nossa terra sangra e o grito de socorro \u00e9 ensurdecedor :'( https://t.co/H5OpNI4GRL"
        },
        {
            "author_id": "247392008",
            "created_at": "2019-08-20T04:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1809411",
                        "start": 0,
                        "username": "ddfalcao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54341363",
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163671907268485120",
            "in_reply_to_user_id": "1809411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddfalcao @JornalOGlobo Pescar \u00e9 com ele mesmo... ainda mais se for em \u00e1rea protegida.... a\u00ed que ele gosta de pescar..."
        },
        {
            "author_id": "2393349288",
            "created_at": "2019-08-20T04:04:12.000Z",
            "id": "1163662994661924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada em Rond\u00f4nia\nQueimada no Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1, meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i, pelos animais, pelas esp\u00e9cies nativas e end\u00eamicas \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-08-20T04:03:50.000Z",
            "id": "1163662901183492098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem vindo a maior floresta urbana,. O\u00a0Parque Nacional\u00a0da Tijuca\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na\u00a0cidade\u00a0do\u00a0Rio de  Janeiro.\nEntre os pontos\u2026 https://t.co/sOIfZfdoyb"
        },
        {
            "author_id": "212801071",
            "created_at": "2019-08-20T03:55:39.000Z",
            "id": "1163660843684368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\ude21\ud83d\udc2f\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83e\udd8a\ud83e\udd8b\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83e\udd9c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\udd25 #PrayforAmazonia Ministra da Agricultura Tereza Cristina assinou nesta segunda-feira (19) uma concess\u00e3o para a explora\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/IbtLUxgOm9"
        },
        {
            "author_id": "632491910",
            "created_at": "2019-08-20T03:14:32.000Z",
            "id": "1163650494289580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Cama da minha m\u00e3e \ud83e\udd2d\n2- Casa da minha v\u00f3, tem nem uma hora k \n3- Casa do @ \n4- No cursinho\n5- Parque Municipal\n6- Ro\u00e7a, \u00f4h saudade\n7- Plugminas\n8- Sala da minha casa\n9- Na rua voltando do curso kkkkk\n10- Carinha de h\u00e9tero\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "152121841",
            "created_at": "2019-08-20T03:14:26.000Z",
            "id": "1163650471057338374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande/PR, consumido pelo fogo #pnig #PrayforAmazonia https://t.co/iJ2wEu6cOj"
        },
        {
            "author_id": "152121841",
            "created_at": "2019-08-20T03:13:38.000Z",
            "id": "1163650268061405185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Vejo a #PrayforAmazonia dizendo que a Amaz\u00f4nia est\u00e1 em chamas e aqui perto de n\u00f3s metade do  parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 foi consumido pelo fogo! https://t.co/h4KhEeyRGs"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-20T03:04:17.000Z",
            "id": "1163647914977255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/6ynR9MfREf\""
        },
        {
            "author_id": "1035941254515908610",
            "created_at": "2019-08-20T03:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163647133108428801",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Reservas, at\u00e9 concordo. Yellowstone foi a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do mundo. Agora, \"na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas\" vivendo \"soberanamente\" em territ\u00f3rio norte-americano nem o \"Ze Colmeia e o Catatau\" acreditam. \"Enterrem meu cora\u00e7\u00e3o na curva do rio\". Dee Brown."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-20T03:00:00.000Z",
            "id": "1163646837749891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/LWcy5qUJuQ"
        },
        {
            "author_id": "874363258353975296",
            "created_at": "2019-08-20T02:56:49.000Z",
            "id": "1163646038886010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "- Parque Nacional de Ilha Grande pegando fogo;\n- Amaz\u00f4nia pegando fogo.\nE o povo n\u00e3o para de falar do que?\nQue o Saulo traiu a Gabi, PORRA TODO MUNDO \u00c9 CORNO.\n\nPOR FAVOR CUIDEM DA NOSSA NATUREZA E N\u00c3O DA VIDA DOS OUTROS!"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-08-20T02:39:36.000Z",
            "id": "1163641703984746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele j\u00e1 cometeu outro quando nomeou o sinistro do meio https://t.co/7mXUBdAvGx condenado por falsificar mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Tem que se criar lei que impe\u00e7a https://t.co/kRxYLoitFs condenado assumir cargo t\u00e3o alto.Fim da imunidade! https://t.co/k01FpA6DjV"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-08-20T02:30:55.000Z",
            "id": "1163639518911746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00e1rea total atingida pelas chamas, dentro e fora do Parque Nacional, j\u00e1 ultrapassa 9.500 hectares https://t.co/2WOT9vjSJc"
        },
        {
            "author_id": "349839283",
            "created_at": "2019-08-20T02:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "836801502383640577",
                        "start": 0,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163638100935004161",
            "in_reply_to_user_id": "836801502383640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "@luizguiprado O Parque Nacional da Ilha Grande do Rio Paran\u00e1 est\u00e1 queimando a 11 dias, mais de 40 mil hectares j\u00e1 foram queimados. \ud83d\udc94\nhttps://t.co/npHDxUJ2ov"
        },
        {
            "author_id": "57074404",
            "created_at": "2019-08-20T02:22:02.000Z",
            "id": "1163637284983443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o postal pega fogo na Europa, brasileiro corre espalhar tag pray for europa. Parte da maior floresta nacional se consome em chamas e a como\u00e7\u00e3o passa longe. \n\n #PrayforAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "789642253627195392",
            "created_at": "2019-08-20T02:05:16.000Z",
            "id": "1163633064133746689",
            "in_reply_to_user_id": "789642253627195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sds de matar aula com voc\u00ea e os meninos no parque municipal e f1 kk \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "318146381",
            "created_at": "2019-08-20T02:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52708803",
                        "start": 0,
                        "username": "VenhaMeteoro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1163632203697467393",
            "in_reply_to_user_id": "52708803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VenhaMeteoro Desolador demais! Aqui em Bras\u00edlia temos muitas queimadas e nem \u00e9 nessa dimens\u00e3o e j\u00e1 \u00e9 mto sofr\u00edvel, imagina a extens\u00e3o e consequ\u00eancias dessas???  A \u00faltima que teve aqui no parque nacional foi absurda e at\u00e9 hoje sofremos as consequ\u00eancias. Os animais??? Eu t\u00f4 arrasada! \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "990057133411635200",
            "created_at": "2019-08-20T01:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1135349287624294400",
                        "start": 0,
                        "username": "CamillaEster1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163630930227077120",
            "in_reply_to_user_id": "1135349287624294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamillaEster1 Parque municipal t\u00e1 aberto \u2764\ufe0f\u264b\ud83c\udf38"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-08-20T01:41:47.000Z",
            "id": "1163627153801601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 40 mil pessoas prestigiaram a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled, durante todo o fim de semana no Parque Municipal, em Itaipava. O evento \u00e9 considerado a maior reuni\u00e3o de carros e amantes dos antigos da\u2026 https://t.co/sbqzyjyQCG"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-08-20T01:34:04.000Z",
            "id": "1163625212929355777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireira vence licita\u00e7\u00e3o para explorar a Floresta Nacional do Jamari, em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/NmWUzvOEcD https://t.co/lHWaLXW72C"
        },
        {
            "author_id": "957321829403779073",
            "created_at": "2019-08-20T01:33:04.000Z",
            "id": "1163624961761775616",
            "in_reply_to_user_id": "957321829403779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro de voc\u00ea \u00e9poca de parque municipal quando voc\u00ea era famosinha kkkkkkk te acho uma princesinha desde de sempre \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2019-08-20T01:29:27.000Z",
            "id": "1163624051564261377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereza Cristina participa de cerim\u00f4nia de concess\u00e3o florestal da Unidade IV da Floresta Nacional do Jamari https://t.co/gud7Ejx7li #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2389710019",
            "created_at": "2019-08-20T01:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 90,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163623783120429056",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jornalnacional Compara\u00e7\u00e3o maldosa @RedeGlobo . Pra q tanto \u00f3dio ao metal\u00fargico? Numbers: @LulaOficial criou 26.8 milh\u00f5es de hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, maior \u00e1rea protegida por um presidente. E estruturou ICMBio e fortaleceu IBAMA. Isso o coloca anos luz do bozo."
        },
        {
            "author_id": "24021396",
            "created_at": "2019-08-20T01:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1910459971",
                        "start": 0,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45409867",
                        "start": 14,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163622996759764992",
            "in_reply_to_user_id": "1910459971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XadrezVerbal @gugachacra Jellystone, em refer\u00eancia ao\u00a0Yellowstone, um\u00a0parque nacional\u00a0norte-americano\u00a0localizado nos\u00a0estados\u00a0de\u00a0Wyoming,\u00a0Montana\u00a0e\u00a0Idaho. \u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo, e um marco na hist\u00f3ria das\u00a0\u00e1reas protegidas. Foi inaugurado a\u00a01 de mar\u00e7o\u00a0de\u00a01872\u00a0e cobre uma \u00e1rea de 8980\u00a0km\u00b2"
        },
        {
            "author_id": "445957502",
            "created_at": "2019-08-20T01:25:04.000Z",
            "id": "1163622946784645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 no Paran\u00e1. Inc\u00eandio j\u00e1 queimou 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande. Os animais est\u00e3o correndo em busca de abrigo, muitos acabam morrendo, fora que \u00e9 uma \u00e1rea irrecuper\u00e1vel. Eu t\u00f4 muito triste. https://t.co/TfqiBZLYJp"
        },
        {
            "author_id": "772556681708498945",
            "created_at": "2019-08-20T01:17:47.000Z",
            "id": "1163621114263801858",
            "in_reply_to_user_id": "772556681708498945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u2022 Wolf Creek \n\nIvan Milat fez varias v\u00edtimas na Austr\u00e1lia, principalmente mochileiros na Floresta Estadual de Belanglo. \nNo dia de seu julgamento, ele disse que ca\u00e7ava os viajantes antes de tirar suas vidas para sentir mais emo\u00e7\u00e3o. https://t.co/fQl14IDqQb"
        },
        {
            "author_id": "2389942669",
            "created_at": "2019-08-20T01:12:32.000Z",
            "id": "1163619792605057026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesses dias de queimadas, foram queimados 10% do Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es.\nSerio, eu nao consigo nem explicar como eu estou mal por pensar que tem a possibilidade de meus filhos nao conhecerem a chapada \n\nvsf humanidade"
        },
        {
            "author_id": "52242058",
            "created_at": "2019-08-20T01:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163617972201697281",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ Acredite se quiser: funcion\u00e1rios do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a j\u00e1 me contaram que tem mulheres que fazem isso pra ver os bombeiros em a\u00e7\u00e3o. Oi????"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-08-20T00:52:51.000Z",
            "id": "1163614839337607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No dia em que a fuma\u00e7a das queimadas chega como an\u00fancio \u00e0 S\u00e3o Paulo, publicamos essa mat\u00e9ria sobre o avan\u00e7o do desmatamento na regi\u00e3o mais protegida da Amaz\u00f4nia. Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo - ((o))eco - https://t.co/pBjS4sRfnp"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-08-20T00:52:19.000Z",
            "id": "1163614706994569221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Conta pra mim...]\n.\nQual o seu acampamento preferido no Rio de Janeiro?\n.\nMeus preferidos:\n1\u00b0 Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os / RJ.\n2\u00b0 Vale dos Deus - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos / RJ\n.\n[O\u2026 https://t.co/QgEdWookls"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-20T00:35:02.000Z",
            "id": "1163610357417443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme prometido, saiu o post com o roteiro de dois dias de trilhas na Serra da Capivara.\nTem tudo que voc\u00ea precisa saber pra visitar os principais pontos desse parque nacional no Piau\u00ed e muito mais. Al\u00e9m de\u2026 https://t.co/guKEgo4S7V"
        },
        {
            "author_id": "904338880031330308",
            "created_at": "2019-08-20T00:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163609771385204738",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra O primeiro parque nacional protegido do mundo foi nos EUA, o famoso yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "1075497000035119104",
            "created_at": "2019-08-20T00:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78473551",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163609687201386496",
            "in_reply_to_user_id": "78473551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelodedois Aonde t\u00e1 a moral de criticar a postura de um pa\u00eds quando se pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FNXConservadora].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FNXConservadora",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FNXConservadora"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimpkat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimpkat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimpkat"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bozossaura].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bozossaura",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bozossaura"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oiluiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oiluiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oiluiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [henriolliveira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "henriolliveira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "henriolliveira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oppavao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oppavao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oppavao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alexaraujoc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alexaraujoc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alexaraujoc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [estadiodogalo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "estadiodogalo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "estadiodogalo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rasakinabaiomi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rasakinabaiomi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rasakinabaiomi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [henriolliveira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "henriolliveira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "henriolliveira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ourlmj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ourlmj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ourlmj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carlosvolponny].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carlosvolponny",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carlosvolponny"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portalbts_twt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portalbts_twt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portalbts_twt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gukmilks].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gukmilks",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gukmilks"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [manu_musi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "manu_musi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "manu_musi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uruar\u00e1, Brasil",
                "id": "c23efb9efbba951d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual do Utinga",
                "id": "0f690ade83d56000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindorama do Tocantins, Brasil",
                "id": "479726d966a6d4f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606336605",
                "name": "uespioficial",
                "username": "uespioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127742489023193088",
                "name": "Gi",
                "username": "Gi01587513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116790451",
                "name": "Luizin",
                "username": "ludefreitax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890265645983703042",
                "name": "MONT BRAZIL | #LISTENUP",
                "username": "mont_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088549279596249088",
                "name": "nay",
                "username": "eunayarasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225389198",
                "name": "Lia",
                "username": "carvalhia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121831901",
                "name": "Matheus",
                "username": "WKmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130178773557633030",
                "name": "Jcm Medina",
                "username": "JcmMedina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120098293344808961",
                "name": "Lana on cerrado",
                "username": "NxHiper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229458016",
                "name": "Alexsandro.Alb.Alves",
                "username": "presidentePCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981192303946731520",
                "name": "Upgrade Engenharia",
                "username": "upgradesolar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363396321",
                "name": "Rodri \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_SemCrise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764186785",
                "name": "blonded %\u1d55\u203f\u203f\u1d55%",
                "username": "mriapisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34170168",
                "name": "Bruno",
                "username": "clichenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435462749",
                "name": "oNe kakavel!",
                "username": "kakavelT1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049102212918665216",
                "name": "BaguiGabi",
                "username": "eutobemcansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39246484",
                "name": "Wendel Lucas",
                "username": "Wendel_Lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010174656190574592",
                "name": "AFP Checamos \ud83d\udd0e",
                "username": "AfpChecamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304256910",
                "name": "Rodrigo Vieira\ud83d\udea9",
                "username": "clsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24919888",
                "name": "NASA Earth",
                "username": "NASAEarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33242642",
                "name": "Rafael Colombo",
                "username": "RafaelColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50759578",
                "name": "CEUCERTO DELEGACIA",
                "username": "CEUCERTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753197849",
                "name": "lull a mando do comunismo liban\u00eas",
                "username": "TheBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29108807",
                "name": "mary mary",
                "username": "mariagimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736181198741505",
                "name": "Filipe G. Martins",
                "username": "filgmartin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239480069",
                "name": "Edetino Filho",
                "username": "edetinofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61263972",
                "name": "bolonhajonas",
                "username": "BOLONHAJONAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313074549",
                "name": "Dora Figueiredo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dorafigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075885794131365888",
                "name": "YaraCastanheira",
                "username": "CastanheiraYara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397783531414228997",
                "name": "Erich Ro\u00dfm\u00f6ller",
                "username": "ro_moller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186756182",
                "name": "marina",
                "username": "natasharmanoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199070915",
                "name": "Discoberta O BLOG",
                "username": "DiscobertaOblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077283",
                "name": "Melendi",
                "username": "g_melendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126875079395237891",
                "name": "Petrolina Ordin\u00e1ria",
                "username": "pnzordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903624721903833090",
                "name": "Dr Z",
                "username": "Little_ZeJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8515492",
                "name": "Jovem Nerd",
                "username": "jovemnerd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28374930",
                "name": "JJ",
                "username": "jjcarlossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37990633",
                "name": "Maria Am\u00e9lia FT \ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56",
                "username": "Amel43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16276984",
                "name": "Thais Carran\u00e7a",
                "username": "tcarran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69698218",
                "name": "Mirella Vicente",
                "username": "MirellaVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466312",
                "name": "Instituto de Ensino Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
                "username": "institutobarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083206306146734080",
                "name": "Mimimi Que N\u00e3o Tem Fim",
                "username": "que_fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311716376",
                "name": "Peter Jordan",
                "username": "peterjordan100",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2592161251",
                "name": "Rob\u00f4zao da Furadeira",
                "username": "pomboshonem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955665710",
                "name": "a casa das tomadas",
                "username": "oxilucastargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28305677",
                "name": "Ditta",
                "username": "dditta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130214014",
                "name": "Sandala Barros",
                "username": "Sandalabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884685463",
                "name": "Carlos Kt\u00e9 Santos",
                "username": "CarlosKte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390713118",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Junio",
                "username": "joorodrigues16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48417003",
                "name": "o voo da Coruja",
                "username": "italo_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Aconteceu Ipu",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996531332720349184",
                "name": "Monica Paiva Vieira",
                "username": "MonicaPaivaVie2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869847140",
                "name": "CarlosdeAlmeida",
                "username": "dealmeida1403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52183009",
                "name": "JL1 - TV Liberal",
                "username": "JL1edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146474732365258752",
                "name": "Jos\u00e9 Dion\u00edsio Sobreira de Ara\u00fajo Fonseca",
                "username": "JosDionsioSobr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51602165",
                "name": "Ib",
                "username": "ibssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61559338",
                "name": "Amanda Alves",
                "username": "amandavfalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828795827145551873",
                "name": "Nilo Ruela",
                "username": "nilogama1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726865063978606592",
                "name": "vixt\u00f3ria",
                "username": "victyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168760111",
                "name": "Martins",
                "username": "mmarttins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419596856",
                "name": "\u79cb",
                "username": "caiocsobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141668281",
                "name": "Edgar St Delgado R.",
                "username": "edgares26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501720766",
                "name": "Silvio Costa",
                "username": "SilvioCostaBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69079589",
                "name": "Dg",
                "username": "diegoareco_dg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107616555188277248",
                "name": "LucasMOliveira",
                "username": "LucasManduO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766443124268867584",
                "name": "PokeFindSP by AmiGOs",
                "username": "PokeFindSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068199615542018053",
                "name": "kim ber ly",
                "username": "heynolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56878123",
                "name": "Elane Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elane01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2625405430",
                "name": "bel",
                "username": "rarexbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005455320645292032",
                "name": "lucas \ud83d\udc89",
                "username": "__no_me__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219057363463872512",
                "name": "antena paranoica",
                "username": "porrazatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758372425243455488",
                "name": "contagem para o fim do governo bolsonaro",
                "username": "acababozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461701889",
                "name": "bela",
                "username": "isabelannery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961723810344030208",
                "name": "vina",
                "username": "viina00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623088589",
                "name": "sergio cardoso",
                "username": "sergiogcardoso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935614570244304901",
                "name": "la flame",
                "username": "foolks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365786339",
                "name": "Duda Moreira",
                "username": "Moreira_du",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132038351723409410",
                "name": "Bazuc\u00e3o\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "paulodiniz1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17897411",
                "name": "nathalia",
                "username": "naguarezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128788471714340865",
                "name": "VOZ DO PAR\u00c1",
                "username": "VOZDOPAR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0627\u0646\u0648 \u062a\u0647 \u0642\u0648\u062a \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200411453066493952",
                "name": "menina solta",
                "username": "oliveeira_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81123354",
                "name": "Day",
                "username": "danafeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704636529222799361",
                "name": "Balducco da World",
                "username": "luisbalducco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150052789",
                "name": "\u028d\u04bd\u03f2\u0570\u057e \u028d\u04bd\u027e\u04bd\u0539",
                "username": "MechyMerep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70164286",
                "name": "Ant\u00f4nio Marcos",
                "username": "antoniomarcoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724295922805551104",
                "name": "Lola Lou Delirante Comunista",
                "username": "lolalow6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38421891",
                "name": "Leonardo Coutinho",
                "username": "lcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720786569792253952",
                "name": "Evo Morales Ayma",
                "username": "evoespueblo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "950421980",
                "name": "mariana",
                "username": "xwhowhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "eu vi o chay",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481592696",
                "name": "Anna vacinada \ud83d\udc89",
                "username": "AnnaRFurlanetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292464095",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "juarezrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312148526",
                "name": "En\u00e9ias Reis",
                "username": "DepEneiasReis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900420019674329088",
                "name": "ENOS ALEXANDRE DA SILVA",
                "username": "DASILVAENOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143877644",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7_Wilson_Oliveira_\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WilsonCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864003225",
                "name": "claudio renato de Almeida e silvam",
                "username": "claudiorenato27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000004748177805312",
                "name": "Raquel Stasiaki",
                "username": "RaquelStasiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84064954",
                "name": "Ronaldo Oliveira",
                "username": "RonaldoBoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23439654",
                "name": "Azul Linhas A\u00e9reas",
                "username": "azulinhasaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381109847",
                "name": "Fabiano Ferreira",
                "username": "Fabianofs92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269644112",
                "name": "Jean G. Camargo",
                "username": "jeangeovanicama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657921939",
                "name": "Rodolfo Cotrim ",
                "username": "rcotrim66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138857",
                "name": "ROG\u00c9RIO VILELA",
                "username": "RogerioVilela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103726666",
                "name": "Susy Costa",
                "username": "susyfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189931693",
                "name": "Fer \u2790",
                "username": "Fer_loopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78404670",
                "name": "\u0475\u03b5\u2113\u03c3\u0ae8\u0e40\u03c3 \u03c3\u0273\u2113\u0e40\u0273\u03b5",
                "username": "danilusoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "627705533",
                "name": "RODRIGO LOPES",
                "username": "marcelinonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338717565",
                "name": "Sales Par\u00e1",
                "username": "SalesGuilherme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146574620750995456",
                "name": "Correio de Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33696593",
                "name": "Pinguim",
                "username": "pinguim_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1067213661821898752",
                "name": "TXT BRAZIL",
                "username": "TXT_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148535154035634176",
                "name": "heber1982hmm",
                "username": "heber1982hmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2946723316",
                "name": "Carlos Martins",
                "username": "carlos_nota3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411853",
                "name": "Nilton",
                "username": "24nilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309206945",
                "name": "cleber tonello",
                "username": "CleberTonello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470325987",
                "name": "Isa\u00edas\u2721\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "IsaiasAdryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141416754",
                "name": "Brasileiro",
                "username": "felipefritzen20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308605432",
                "name": "INPE",
                "username": "inpe_mct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84983084",
                "name": "Ana Paula Ceolin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "paulaceolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140526670",
                "name": "Helio Maia",
                "username": "maiafilho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621537705",
                "name": "c-137\ud83d\udcab",
                "username": "prxplxyxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285974786",
                "name": "Branca Esportes",
                "username": "BrancaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991522473",
                "name": "victor",
                "username": "BrianHanner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831639222872338432",
                "name": "Camir\u00e9 \ud83d\udc0a vacinada, t\u00e1 passada?!",
                "username": "camilotaxp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263655556",
                "name": "Lula Presidente \ud83d\udea9",
                "username": "gabriellmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337840802",
                "name": "Lideran\u00e7a do PL na C\u00e2mara",
                "username": "plnacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517898870",
                "name": "Jornal Luzi\u00e2nia",
                "username": "NoticiaPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124545877",
                "name": "Bibia",
                "username": "Biiancabarroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822267406181629952",
                "name": "juliana",
                "username": "julianadias0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "\ud83d\udd3a\ufe0fPaulo Guedes do Bem",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861247742995288064",
                "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6.",
                "username": "AlmeidaDudasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039548824",
                "name": "camarada izadora",
                "username": "izarznd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109305787",
                "name": "R\u00e1dio Gazeta Online",
                "username": "radiogazetaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627526291",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SILVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- DIA 7 AINDA N\u00c3O TERMINOU",
                "username": "SILZAZ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98619186",
                "name": "Leina Mara",
                "username": "leina_mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740890388253298689",
                "name": "CTMAM",
                "username": "ctmamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938613843",
                "name": "Milton Moreira",
                "username": "eapsep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40290551",
                "name": "Josimar Filho",
                "username": "Josimarsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066751182377533440",
                "name": "Gildasio Lima #FORA BOZO",
                "username": "GILDASIOALVESD8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47736394",
                "name": "Manoel S Campistrous Ribeiro",
                "username": "manoelribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3094906241",
                "name": "KillerKinGsBR",
                "username": "SexKinGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374604446",
                "name": "thai nara \u2602\ufe0e",
                "username": "benhrgreeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23606047",
                "name": "Mario Silvio Nusbaum",
                "username": "paulista1950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54568253",
                "name": "Thiago Hansen \ud83d\udc0a",
                "username": "ThiagoHansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027732149187895297",
                "name": "Lucilio",
                "username": "Lucilio56445121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44502081",
                "name": "Ed F.",
                "username": "resetyourself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951588998581047301",
                "name": "Vivendoavidapelomundo",
                "username": "Vivendoavidape1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76530526",
                "name": "Rocha Maia",
                "username": "Gutomaia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067226651984044032",
                "name": "TXT NEWS BRASIL",
                "username": "TXTNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059327333532749824",
                "name": "TOMORROW X TOGETHER",
                "username": "TXT_members",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083198663424237569",
                "name": "TXT OFFICIAL",
                "username": "TXT_bighit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23705634",
                "name": "Nilson Junior",
                "username": "nilsoncvj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48045793",
                "name": "edgar duvivier",
                "username": "edgarduvivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885916182",
                "name": "Nutrepampa",
                "username": "nutrepampauy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247167392",
                "name": "lucas, o anti-ca\u00e7\u00e3o",
                "username": "el_larrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293091685",
                "name": "Selito SD",
                "username": "SelitoSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895309570419167232",
                "name": "Flopes\ud83c\udff4",
                "username": "fabio110197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590222100",
                "name": "Vaguininho \ud83e\udded",
                "username": "vagneralve_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087572456",
                "name": "Daniel Garcia",
                "username": "YoutuberDeAnime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051116300251144192",
                "name": "gus",
                "username": "gahyeon_cth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130450070254624768",
                "name": "Fl\u00e1via Morais",
                "username": "FlviaMo74599829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839630856",
                "name": "Beguilas Sofre Acusa\u00e7\u00f5es de Satanismo",
                "username": "bglascas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021560711514873857",
                "name": "\u1d9c\u02e1\u1d49\u2071\u1d57\u2071\u207f",
                "username": "cleitinteclados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380300901",
                "name": "Brenno Cardoso",
                "username": "OkBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49409022",
                "name": "Lu\u00edsa N.",
                "username": "multivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712411671344635904",
                "name": "Solange Val\u00e9ria",
                "username": "SolangeSime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286411436",
                "name": "Kiko Medeiros",
                "username": "kiko0407",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945446066039685120",
                "name": "Sarah Chrystina \u26aa\u26ab",
                "username": "sarah_tibau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25590952",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno",
                "username": "buninrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728699545656410114",
                "name": "Jeff Doguetto\u2122\ufe0f \ud83c\udf04",
                "username": "jefersonts20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92373074",
                "name": "Jeff silvaSon",
                "username": "jeff_theblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196436541",
                "name": "THIAG\u2786 \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f",
                "username": "thiago7cv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824687354107588608",
                "name": "Paulo Bruno Viveiros",
                "username": "PauloBruno7PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538538180",
                "name": "Aragorn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "AragornTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007049411975733248",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \u263d*:\uff65\uff9f",
                "username": "markangeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2358738354",
                "name": "Portal Valentina",
                "username": "portalVALENTlNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246797995",
                "name": "Di\u00e1rio da Para\u00edba",
                "username": "diariodapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844735",
                "name": "Eumar Lima",
                "username": "eumarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123972639",
                "name": "Paula do Monte",
                "username": "pauladomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314590693",
                "name": "Hugo Kalil",
                "username": "hugokalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225422139",
                "name": "Giovanni Ruotolo",
                "username": "_GiovanniR_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40545889",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120080145891713024",
                "name": "Nayana Tour",
                "username": "NayanaCoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056294528334868480",
                "name": "Arine",
                "username": "lmjach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965648849976086529",
                "name": "yAyA \ud83e\udd8b",
                "username": "araycrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949519724",
                "name": "Tec\u0274\u03b1 | W\u03b9\u0274\u0445",
                "username": "Modelsonmdma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368298702",
                "name": "Karine \ud83c\udd71\ufe0farreto",
                "username": "kkbarret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067297426",
                "name": "dani",
                "username": "daniflaiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089092",
                "name": "F\u00e1bio Augusto",
                "username": "fabio_augustojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3956529717",
                "name": "Merche",
                "username": "munozcuencam65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201263280",
                "name": "Omar Schneider",
                "username": "omarvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14631848",
                "name": "Rodrigo Figueiredo",
                "username": "bodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537007281",
                "name": "Viagem e Bagagem",
                "username": "ViagemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907424148959449091",
                "name": "Miso good",
                "username": "callmecyntia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902281216510054401",
                "name": "342 AMAZ\u00d4NIA \ud83c\udf33",
                "username": "342Amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005780",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f",
                "username": "takemeout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108410758",
                "name": "suelane",
                "username": "sussu_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116513309",
                "name": "Adriana Comunista Delirante",
                "username": "dibacez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903599684211666946",
                "name": "Caminhoneiro dan\u00e7ando Macarena",
                "username": "ericmmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916685022672965632",
                "name": "augustho",
                "username": "vitinhodagalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496386434",
                "name": "z",
                "username": "Itsjjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072295866311041029",
                "name": "Meuri \ud83c\udf33",
                "username": "mrlzocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068637838785294337",
                "name": "Thauane Plaster",
                "username": "PlasterThauane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316801593170366466",
                "name": "thiago",
                "username": "eilishculture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968616034520453120",
                "name": "vidinha",
                "username": "BeatsVics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295202352",
                "name": "Augusta Zimmer",
                "username": "augustta_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162902910264643584",
                "name": "Alexandro Scapeddi",
                "username": "scapeddi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584960",
                "name": "Fuzarka \ud83c\udf33",
                "username": "msfuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761043393287823360",
                "name": "d u d a",
                "username": "dudaadiamantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151696294",
                "name": "lucas muad'dib",
                "username": "lgspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106333521264758784",
                "name": "Maleficent Scioli",
                "username": "cintia_honey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326966250",
                "name": "jessi",
                "username": "ops_jessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129870879",
                "name": "a magui",
                "username": "maguiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030814763444527104",
                "name": "\ud835\udcb9\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83e\udd40",
                "username": "ttdadudav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51672355",
                "name": "Ruzzem Modesto",
                "username": "Ruzzem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074421743102689281",
                "name": "Professor Glauco Silva",
                "username": "GlaucoS41843642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Beelzebufo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338724694",
                "name": "Nois trupica Marx Durkheim \u262d",
                "username": "VannessaMacedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968727290",
                "name": "Bete Barroso",
                "username": "BeteBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603985012",
                "name": "George Costa",
                "username": "gg_cost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332106983",
                "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir",
                "username": "Anna_Lupereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115402371654397953",
                "name": "\u26a1\ufe0f",
                "username": "aaas3n4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038944746608230400",
                "name": "Arihell",
                "username": "Arihell3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201507804",
                "name": "Alessandro Messias",
                "username": "alexmessiastj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120121564450709504",
                "name": "taci\u2077 Namjoon day \ud83e\udeb4",
                "username": "jinmoona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62379680",
                "name": "Cabuloso\ud83c\udf35",
                "username": "portalcabuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16655507",
                "name": "Leandro Narloch",
                "username": "lnarloch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719060930",
                "name": "M\u00e9rcia Oliveira",
                "username": "mrcyaOly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763533942553182208",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau252",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62974672",
                "name": "Dragapalooza",
                "username": "PepiMarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1102181448",
                "name": "Paulo Rivetti",
                "username": "p_rivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080271433450823681",
                "name": "sammy",
                "username": "cardososmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052635109231194112",
                "name": "Patiane",
                "username": "patiqueirozn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029556368",
                "name": "love, gus",
                "username": "gustavonazarito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55202711",
                "name": "Spock sp",
                "username": "spock_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142902008535535616",
                "name": "(Z\u00e9h!)@seontasa",
                "username": "seontasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385056888",
                "name": "Portal Castelo",
                "username": "PortalCastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948539286",
                "name": "Maria Auxiliadora Mo",
                "username": "MariaAu32664225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846433557463621635",
                "name": "Cansada",
                "username": "thaysaed7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830074722125766656",
                "name": "Fran\u00e7oise \ud83d\udd25",
                "username": "Fran_Alice13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136473848",
                "name": "M\u03b1\u2113\u03c5\u0301",
                "username": "maluflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17028942",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "PikachuSama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038936486165598209",
                "name": "\u2734\ufe0fDead Can Dance",
                "username": "DeadCDance1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735567688303575042",
                "name": "Sabrina Fernandes #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "safbf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710218354720694272",
                "name": "\u2022 hater do fiuk \u2022",
                "username": "5litrotintoseco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917049849",
                "name": "Angelo",
                "username": "AngeloGeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250193448",
                "name": "Hospital Leonor",
                "username": "HMLMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868309346509312000",
                "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd60",
                "username": "lndiesposto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150071900",
                "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3",
                "username": "veronsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77090279",
                "name": "Comunista delirante \ud83e\udd2a",
                "username": "panparazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736328009423163392",
                "name": "AnjoLonne",
                "username": "Anjolonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202907625",
                "name": "\u24dfWagner  Paschoa",
                "username": "wpaschoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159113222",
                "name": "Antonio Lawand",
                "username": "antoniolawand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36184220",
                "name": "Nat Geo Travel",
                "username": "NatGeoTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66153861",
                "name": "Ana Mendes",
                "username": "Ana_AnaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093254572217434112",
                "name": "Ciceratenoriodemelo@/cice",
                "username": "Ciceratenoriod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137068448",
                "name": "Marcos Trigo",
                "username": "marcostrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62644153",
                "name": "Vicente do SIG",
                "username": "vicentepsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39290438",
                "name": "Jaime Gesisky",
                "username": "Gesisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150154405305573377",
                "name": "Marcelina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Brunamarcellina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592891731",
                "name": "vanderlan farias",
                "username": "vanderlanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636996464",
                "name": "Rede EcoPass",
                "username": "redeecopass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "FBASHOW",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389397196",
                "name": "GPS da Not\u00edcia",
                "username": "gpsdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138677776964313089",
                "name": "NO WAY NO",
                "username": "BadLiar21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65373850",
                "name": "RobsoN s LeusE",
                "username": "RobsoN_s_LeusE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36484033",
                "name": "Rafaella",
                "username": "edellamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963905718184300545",
                "name": "herilene sousa",
                "username": "Scherilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194229634",
                "name": "Luiz Manfro",
                "username": "luizhmanfro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106335938844782593",
                "name": "Marcos Petry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcosPetry5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319973226521464832",
                "name": "Bruno",
                "username": "the_brunor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067567461130240",
                "name": "Sergio Santacruz",
                "username": "SergioS11700639",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725880323574235137",
                "name": "Luan",
                "username": "luaanle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70381287",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "FelipeMatos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703214044",
                "name": "paraibaurgente1",
                "username": "paraibaurgente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314824739",
                "name": "Gustavo Britos",
                "username": "Gustavobritosdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235089291",
                "name": "julia",
                "username": "JuNotAStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818263140",
                "name": "Jaime",
                "username": "jmarcosmoura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099102352236339200",
                "name": "UTILIDADEXIDEIAS",
                "username": "utilidadexideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904359711755161600",
                "name": "\u0618",
                "username": "pjmelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157445513513508865",
                "name": "amanda",
                "username": "_amandaaa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032315488586616832",
                "name": "Jorge D'Ambrosio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "JorgeDAmbrosio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99761660",
                "name": "Eg\u00eddio",
                "username": "egidiomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102029465",
                "name": "Fabiano R. Tito Rosa",
                "username": "fabianortr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075455396352024577",
                "name": "Sorinha\ud83e\udd49",
                "username": "sorgekin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8703862",
                "name": "Jurandir Filho",
                "username": "jurandirfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904593765",
                "name": "ana guarniere",
                "username": "naclarag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750068845",
                "name": "Gaalahad Fernandes",
                "username": "GaalahadF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623304315",
                "name": "okoner",
                "username": "Bryanzin_DD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "951601862",
                "name": "jogadora cara",
                "username": "fakejappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066407530727989254",
                "name": "Gabrielzim",
                "username": "G4brielzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893702071",
                "name": "Peituda Metida",
                "username": "apertaechupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168845430",
                "name": "Fernanda Rosa",
                "username": "FERNANDAESTHERS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106978752985251846",
                "name": "ultimahorapb",
                "username": "ultimahorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32537580",
                "name": "Jorge Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JORGINHOFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54169884",
                "name": "JOJOJOIA - JOELMA",
                "username": "Jojojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308751190",
                "name": "Portal do Litoral PB",
                "username": "PortalLitoralPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929836958494478336",
                "name": "tic titic dum",
                "username": "famosobruno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101649810",
                "name": "Stephany fernandes",
                "username": "Unicaorigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000334810580123648",
                "name": "Ge",
                "username": "Bugsandtree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767423421",
                "name": "Miri\u00e3 Mikaely",
                "username": "miriamikaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59878382",
                "name": "PRODERJ",
                "username": "PRODERJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173941492",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Vitor",
                "username": "matheusv1t0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328227937",
                "name": "@SabrinaFurlan",
                "username": "saah_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17968279",
                "name": "RDV69",
                "username": "RDV69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165669661",
                "name": "Taka",
                "username": "fellipetakanori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559003056",
                "name": "calli",
                "username": "caIIiophini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334173562",
                "name": "clarice",
                "username": "annaclaricef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27882904",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ranzani",
                "username": "jranzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332078701",
                "name": "Bruno Zanchet",
                "username": "zanchetbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720985706",
                "name": "libertatem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eddgarssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172572824",
                "name": "Let's Dex",
                "username": "Lets_Dex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43895037",
                "name": "Texto & Cia",
                "username": "textoecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53591104",
                "name": "Silvia Borba",
                "username": "SilviaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007605873223569411",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "FelipeM90142969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81764252",
                "name": "uai tain\u00e1",
                "username": "tainavinhadelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157656092169691137",
                "name": "ECOAPICULTORES Tel. 098 196 804 ecoapicultores.com",
                "username": "ECOAPICULTORES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420569669",
                "name": "Clarex",
                "username": "sistematiclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27606170",
                "name": "Katiuscia Mizokami",
                "username": "katiuscialobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22829173",
                "name": "nalin \ud83e\udd8a\u2728",
                "username": "forfoxsaake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840651528",
                "name": "Problema \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf7a",
                "username": "PFregadolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051555051230105601",
                "name": "Space Ghost do Comunismo",
                "username": "xaufascista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495222843",
                "name": "gabriela",
                "username": "heathclxff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146748889682382848",
                "name": "Rodrigo Cadoni Sant'Ana",
                "username": "CadoniAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100431343",
                "name": "AVS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "venturini_avs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319811750",
                "name": "Taym\u00e3 Carneiro",
                "username": "taymacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094246462173646848",
                "name": "Xand\u00e3o Malvad\u00e3o",
                "username": "bkp_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956551339303145474",
                "name": ".",
                "username": "meunomeehmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071190977090609154",
                "name": "Beto",
                "username": "albert0_Lf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80874491",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva",
                "username": "DedezaoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255458988",
                "name": "Wallan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Wallan_Stoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99534029",
                "name": "fungo super resistente",
                "username": "thaalvim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247392008",
                "name": "Oliveira",
                "username": "Cadudududu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1809411",
                "name": "Dudu Falc\u00e3o",
                "username": "ddfalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2393349288",
                "name": "Jacke \u2601",
                "username": "jackems98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212801071",
                "name": "basicregisters",
                "username": "basicregisters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632491910",
                "name": "Medusa \ud83d\udc0d",
                "username": "ViictoriaConce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152121841",
                "name": "Leandro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oleandroferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035941254515908610",
                "name": "Omar Serva Maciel",
                "username": "OmarServa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874363258353975296",
                "name": "Feia e sem talento\u00b9",
                "username": "Goncalves018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349839283",
                "name": "mazine, AMANDA.",
                "username": "_amazinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836801502383640577",
                "name": "Luiz Guilherme Prado",
                "username": "luizguiprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57074404",
                "name": "Crisberto M.",
                "username": "Crisberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789642253627195392",
                "name": "jes",
                "username": "jessmonica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318146381",
                "name": "1/2DIVA1/2JACAROA \ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "DivadoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52708803",
                "name": "Gateira Est\u00f3ica uLULAnte",
                "username": "VenhaMeteoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990057133411635200",
                "name": "Ig\u00e3o M\u00f3 paz",
                "username": "IgorGab53190393",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135349287624294400",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "username": "CamillaEster1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957321829403779073",
                "name": "f",
                "username": "ferrrraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157960927",
                "name": "Truck Brasil",
                "username": "truckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389710019",
                "name": "Rajada",
                "username": "abelharajada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24021396",
                "name": "Lucio Maciel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "luciofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445957502",
                "name": ":",
                "username": "crckayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772556681708498945",
                "name": "Horror Movies Brasil",
                "username": "HorrorMoviesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389942669",
                "name": "a",
                "username": "vidadeantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52242058",
                "name": "In\u00eas Sadala",
                "username": "Ines_sadala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904338880031330308",
                "name": "Lucas Kneipp N",
                "username": "LucasKneipp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075497000035119104",
                "name": "Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaodanoruega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1164590563590623232",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zum13e824i0w7vc7ocx4tm388t",
        "oldest_id": "1163609687201386496",
        "result_count": 497
    }
}