{
    "data": [
        {
            "author_id": "1051116300251144192",
            "created_at": "2019-08-20T00:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "953720941766500354",
                        "start": 0,
                        "username": "ifavdiaries"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163609660156456961",
            "in_reply_to_user_id": "953720941766500354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ifavdiaries e tem um parque nacional de extrema import\u00e2ncia e ngm est\u00e1 falando nada tbm, e j\u00e1 vai fazer 11 dias que est\u00e1 queimando, metade da reserva j\u00e1 foi queimada"
        },
        {
            "author_id": "962235992722825216",
            "created_at": "2019-08-20T00:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "43023158",
                        "start": 21,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163608553837486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um lixo!\n@LucianoHuck voc\u00ea \u00e9 um bosta que s\u00f3 serve para alienar a massa burra.\nSer\u00e1 lembrado como um brasileiro parasita.\nDesgra\u00e7ado \u00e9 rico e mesmo assim se aproveita do povo pobre.\nAliado de S\u00e9rgio Cabral, cada em Angra em \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nCara vc \u00f1 presta https://t.co/I0bHFdWEiz"
        },
        {
            "author_id": "924341788567134208",
            "created_at": "2019-08-20T00:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.12107,
                        -25.24614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54186730d7d4449d"
            },
            "id": "1163606154745958407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Colono, um direito da popula\u00e7\u00e3o oestina, vamos a luta. em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2lKsyGocMs"
        },
        {
            "author_id": "3517138283",
            "created_at": "2019-08-20T00:17:36.000Z",
            "id": "1163605970439856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara puta q pariu \n\nmais de 20% do nosso Cerrado j\u00e1 virou soja\ne os inc\u00eandios florestais est\u00e3o destruindo oq era pra ser protegido pelo parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n\no Cerrado guarda apenas grande parte da biodiversidade mundial mesmo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "19295427",
            "created_at": "2019-08-20T00:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163601864631488514",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra A primeira \u00e1rea protegida do mundo foi yellowstone. \u00c9 um marco para quest\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "35058183",
            "created_at": "2019-08-20T00:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28213358,
                        -19.49560098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1163601787888103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c Quem anda no trilho \u00e9 trem de ferro. Sou \u00e1gua que corre entre pedras - liberdade ca\u00e7a jeito.\u201d \nManoel de Barros em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/nUD3wk3Bwn"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-08-19T23:51:46.000Z",
            "id": "1163599469901996034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nossa viagem para a regi\u00e3o da Serra da Capivara, reservamos dois dias para conhecer esse que \u00e9 o primeiro parque nacional criado na Caatinga e que re\u00fane mais de 1.300... https://t.co/Clk89KeELN"
        },
        {
            "author_id": "37926585",
            "created_at": "2019-08-19T23:41:39.000Z",
            "id": "1163596921849765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Baleia em Belo Horizonte | Minas Gerais | G1 https://t.co/DWPgye03Qv"
        },
        {
            "author_id": "2586394507",
            "created_at": "2019-08-19T23:38:46.000Z",
            "id": "1163596197300514827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- atr\u00e1s da escola\n2- meu quarto\n3- na sala da casa dele\n4- na rua\n5- parque municipal\n6- etrip\n7- faculdase\n8- sala de casa\n9- n lembro\n10- restaurante \n\nemoji que mando dm"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2019-08-19T23:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54568253",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoHansen"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45409867",
                        "start": 14,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163595496725909504",
            "in_reply_to_user_id": "54568253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagohansen @gugachacra Foi o criador da primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo, o Parque de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "134460106",
            "created_at": "2019-08-19T23:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "259810770",
                        "start": 94,
                        "username": "folhadelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163595138486214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 queimou 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/RinfyKypba via @folhadelondrina"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2019-08-19T23:31:59.000Z",
            "id": "1163594487605747714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 queimou 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/cdwN7wEfx3"
        },
        {
            "author_id": "4398123809",
            "created_at": "2019-08-19T23:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4398123809",
                        "start": 11,
                        "username": "gualter_naves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163593832505708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza\" @gualter_naves #natureza #nature #fineart #contemporaryart #modernart #decor #interiordesign #designer #decoration em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/aGABLyYPHh"
        },
        {
            "author_id": "1034438254047703042",
            "created_at": "2019-08-19T23:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1421721",
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163593013353963520",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cardoso Cardoso, de fato tem mesmo. Agora \u00e9 desproporcional o que tem de \u00e1rea protegida no Brasil. 70% mais ou menos do Brasil \u00e9 de matas, sendo que 50% \u00e9 protegido, de uma forma ou de outra. Voc\u00ea vai se surpreender, olha a Embrapa falando:\nhttps://t.co/nIkregeAim"
        },
        {
            "author_id": "759082318950727680",
            "created_at": "2019-08-19T23:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1110483665174347778",
                        "start": 0,
                        "username": "floraasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163591846355984384",
            "in_reply_to_user_id": "1110483665174347778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@floraasp \u00c9 numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e nosso governo federal pro-meio ambiente ja mandou um total de 0 pessoas pra la\nTa tudo nas costas do governo de Rond\u00f4nia/Acre, q n tem dinheiro nem equipamentos/pessoas pra um inc\u00eandio desse tamanho\nCade o ex\u00e9rcito agr?Asfaltando estrada"
        },
        {
            "author_id": "58438051",
            "created_at": "2019-08-19T23:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163588922703777792",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay A regulariza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 importante pelo fato de os garimpos estarem localizadas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que tem mais de 2 milh\u00f5es de hectares e foi criada em 2006. Esse tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o permite presen\u00e7a humana maior do que os Pq e Florestas Nacionais."
        },
        {
            "author_id": "41351331",
            "created_at": "2019-08-19T23:03:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "300bcc6e23a88361"
            },
            "id": "1163587442848309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, os EUA t\u00eam \u00e1reas imensas de reserva florestal. Tudo bem que elas n\u00e3o tem a mesma diversidade da Amaz\u00f4nia, mas ainda assim s\u00e3o \u00e1reas naturais e preservadas. Se tu jogar lixo em ou mexer com os animais em parque nacional da cadeia. https://t.co/sFpmSEVWMy"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-19T23:03:07.000Z",
            "id": "1163587227068305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional Serra da Capivara com\u00a0crian\u00e7as https://t.co/LSlBdNgXmw https://t.co/hbiIQDgDvE"
        },
        {
            "author_id": "171172333",
            "created_at": "2019-08-19T23:00:48.000Z",
            "id": "1163586643082788868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "SP na escurid\u00e3o por causa das queimadas na Amazonia. Cuiab\u00e1 tambem coberta e com cheiro forte de fuma\u00e7a. 11% da reserva do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es destruida pelo fogo. Chocante!"
        },
        {
            "author_id": "68313759",
            "created_at": "2019-08-19T23:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163586593434808320",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Vou citar apenas um parque Nacional  que me veio a mente: Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "215857926",
            "created_at": "2019-08-19T22:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163585535903981568",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Huck tem q explicar suas maracutaias com o S\u00e9rgio Cabral para conseguir comprar uma Ilha em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "22078153",
            "created_at": "2019-08-19T22:42:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1163582013745565701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 falando que S\u00e3o Paulo ficou nas sombras hoje \u00e9 porque n\u00e3o viu Cuiab\u00e1. Creio que todo o centro-oeste sofreu as consequ\u00eancias\n E n\u00e3o somente pelo inc\u00eandio em Rond\u00f4nia. Pelo menos 10% do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 virou cinzas..."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-08-19T22:30:14.000Z",
            "id": "1163578950796414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 casas s\u00e3o destru\u00eddas em reserva ambiental no Rio! Parque Estadual da Costa do Sol vem sofrendo cont\u00ednuas agress\u00f5es e graves danos. Veja: https://t.co/gEUozTNz0R https://t.co/L7O6KuGoO9"
        },
        {
            "author_id": "158452312",
            "created_at": "2019-08-19T22:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1163578663419437057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 uma quest\u00e3o de equil\u00edbrio, irm\u00e3o! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/O2kRGygOx1"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-08-19T22:20:03.000Z",
            "id": "1163576386809999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como a Caatinga, o Parque Nacional Serra da Capivara guarda muitas surpresas para seus visitantes. Do conte\u00fado impressionante dos museus \u00e0s aventuras das trilhas, mirantes e cavernas, a Serra da Capivara tem atra\u00e7\u00f5es para todos os gostos: https://t.co/kypqwGmUHu"
        },
        {
            "author_id": "50851109",
            "created_at": "2019-08-19T22:19:13.000Z",
            "id": "1163576177270960134",
            "in_reply_to_user_id": "50851109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusoularialves Ser\u00e1 que realmente o estado precisa tutelar tudo? As Unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o tuteladas pelo estado (ICMBIO). As reservas extrativistas tbm (FUNAI). Precisar\u00edamos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o pela educa\u00e7\u00e3o. Essas pessoas precisariam ter consci\u00eancia do uso consciente."
        },
        {
            "author_id": "233743392",
            "created_at": "2019-08-19T22:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1163574676565573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando essa fotinho pra vcs me chamarem pra fazer trilhas enquanto elas ainda existem rs\n\nRindo de nervoso e sdds Petar 2017 en PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/lZcMHjO32S"
        },
        {
            "author_id": "170072545",
            "created_at": "2019-08-19T22:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "66376767",
                        "start": 28,
                        "username": "CamaraCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163573926393520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi aprovado em 1\u00ba turno na @CamaraCuritiba o projeto que modifica os limites de abrang\u00eancia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban. Em que pese o discurso da \"amplia\u00e7\u00e3o\" da esta\u00e7\u00e3o, a proposta retira \u00e1rea de floresta e incorpora uma \u00e1rea visivelmente degradada.https://t.co/ry1n4xE0Pk"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-08-19T22:07:14.000Z",
            "id": "1163573162812088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CALHA NORTE: GADO ADENTRA MAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DE FLORESTA TROPICAL DO MUNDO https://t.co/7BbAg324eY"
        },
        {
            "author_id": "1121455497629130752",
            "created_at": "2019-08-19T22:06:54.000Z",
            "id": "1163573079685193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 pegando fogo no Parque Nacional Ilha Grande  faz mais de uma semana e j\u00e1 foram queimados mais de 36 mil hectares e o parque possui 76.138,19 hectares e l\u00e1 se vai os animaizinhos indefesos \ud83d\ude23\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1130461603588182016",
            "created_at": "2019-08-19T22:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163573041118482439",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandregarcia Aqui entre n\u00f3s, rondoniense, existe um certo enigma da FLONA (FLORESTA NACIONAL) I, II E III DO JAMARI. Fica a\u00ed a dica."
        },
        {
            "author_id": "982785280749993984",
            "created_at": "2019-08-19T21:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1233400949428846593",
                        "start": 0,
                        "username": "betap_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163570465190895616",
            "in_reply_to_user_id": "127210333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betap_ Olha amiga, acho que voc\u00ea n\u00e3o poderia me visitar desde segunda passada ent\u00e3o, t\u00e1 pegando fogo em um Parque Nacional aqui, o ar t\u00e1 seco e cheio de fuma\u00e7a, horr\u00edvel pra respirar"
        },
        {
            "author_id": "935614570244304901",
            "created_at": "2019-08-19T21:55:11.000Z",
            "id": "1163570131030683648",
            "in_reply_to_user_id": "935614570244304901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fala pra mim so, quantas vezes c\u00ea j\u00e1 escondeu droga na \u00e1rvore do parque municipal s\u00f3. Agora sem zuera, queria te dizer q voc\u00ea \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel sabe e eu n\u00e3o queria q voc\u00ea tivesse passando por aquilo e que logo as coisas v\u00e3o se ajeitar, enos cabe\u00e7uda"
        },
        {
            "author_id": "370171791",
            "created_at": "2019-08-19T21:52:58.000Z",
            "id": "1163569573083394054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/jr7SXVJQhj"
        },
        {
            "author_id": "82163306",
            "created_at": "2019-08-19T21:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1163566359218802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho p\u00f3s rafting pra refrescar hahahahah em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zhQj3cFKbx"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-19T21:14:09.000Z",
            "id": "1163559802494214146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o fica entre os munic\u00edpios de Parauapebas e Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, no sudeste do estado. Inc\u00eandio atinge parque nacional desde sexta-feira, no... https://t.co/n96zNlTUCN"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2019-08-19T21:07:50.000Z",
            "id": "1163558211938652162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem a\u00ed deseja se exercitar em um dos locais mais arborizados de BH? \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\nNa 6\u00aa Corrida e Caminhada Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG, os participantes v\u00e3o poder curtir o Parque Municipal de um jeito diferente, com muita sa\u00fade e divers\u00e3o. N\u00e3o d\u00e1 pra perder, n\u00e9? https://t.co/l0k0tFvMGQ https://t.co/8lPQjHK5YP"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-19T21:04:17.000Z",
            "id": "1163557319948546053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1reas de mata do Parque Nacional dos Campos Ferruginosos no Par\u00e1 https://t.co/NJKqL5buyr"
        },
        {
            "author_id": "956178751699783680",
            "created_at": "2019-08-19T21:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4656896488",
                        "start": 0,
                        "username": "ArianaQueenDW"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1496892300",
                        "start": 15,
                        "username": "Maaxferreira97"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163556795287252994",
            "in_reply_to_user_id": "4656896488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "@ArianaQueenDW @Maaxferreira97 Sem contar que o Parque Nacional da Ilha Grande tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas, ele atinge os estados de MS, PR e SP https://t.co/hK1O1IzwSF"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2019-08-19T21:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386350224",
                        "start": 0,
                        "username": "devekktra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163556606161952768",
            "in_reply_to_user_id": "386350224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@devekktra Pois \u00e9, aqui t\u00e1 assim mas e do fogo que colocaram no Parque Nacional de ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "194228517",
            "created_at": "2019-08-19T20:59:12.000Z",
            "id": "1163556039649910785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018 Peteca monstra \ud83c\udff8 #peteca em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/feCRFppfW5"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-08-19T20:55:17.000Z",
            "id": "1163555053292204033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/g115e1a4gm"
        },
        {
            "author_id": "43372615",
            "created_at": "2019-08-19T20:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1163554171888570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/XaApEyz3Nb"
        },
        {
            "author_id": "872869582800814080",
            "created_at": "2019-08-19T20:40:50.000Z",
            "id": "1163551416293691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana inicia com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas. https://t.co/m2iUp6SkQI #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "419744502",
            "created_at": "2019-08-19T20:38:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1163550950017159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha homenagem ao dia mundial da Fotografia. Parque Estadual da Pedra de boca, Araruna /PB - Brasil. https://t.co/rrWbcBGKfH"
        },
        {
            "author_id": "20999807",
            "created_at": "2019-08-19T20:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62404307",
                        "start": 0,
                        "username": "berbahia"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "31772118",
                        "start": 10,
                        "username": "Erica_Colaco"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "72054137",
                        "start": 24,
                        "username": "lianamachado"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "9317502",
                        "start": 38,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "14594813",
                        "start": 47,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "14594698",
                        "start": 54,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163550771943813120",
            "in_reply_to_user_id": "62404307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@berbahia @Erica_Colaco @lianamachado @Estadao @folha @UOLNoticias Pegou fogo no parque nacional da Ilha Grande, divisa do MS com o PR mais de 40.000ha j\u00e1 queimaram, muito mais perto que a Amaz\u00f4nia...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23..."
        },
        {
            "author_id": "1029515712337989632",
            "created_at": "2019-08-19T20:19:08.000Z",
            "id": "1163545955943297025",
            "in_reply_to_user_id": "1029515712337989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oce tinha tudo pra eu te odiar mas eu nao consegui kkkkkkk, \u00f3timas lembran\u00e7as do parque municipal, e sigo sua conta no soundclound ate hoje pra fragar uns funk doido\n\u00f4 das maravilhas"
        },
        {
            "author_id": "90536749",
            "created_at": "2019-08-19T20:12:58.000Z",
            "id": "1163544406445764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo - ((o))eco https://t.co/EkhL899DN3"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2019-08-19T20:09:02.000Z",
            "id": "1163543415864332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Amaz\u00f4nia, onde voc\u00ea abre estrada, voc\u00ea abre possibilidade para o desmatamento\u201d\nhttps://t.co/tPioMUiTKZ"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2019-08-19T20:07:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163542966256001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Amaz\u00f4nia, onde voc\u00ea abre estrada, voc\u00ea abre possibilidade para o desmatamento\u201d\nhttps://t.co/kbDA1XcjO8"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2019-08-19T19:58:46.000Z",
            "id": "1163540831913033730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana inicia com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas. https://t.co/EdTCFUJTBP #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "68728330",
            "created_at": "2019-08-19T19:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 61,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163539452112908289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Possu\u00edmos a maior \u00e1rea protegida do mundo.\"\n#MeioAmbiente \ud83d\udd8a\n@rsallesmma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2705\ud83e\udd1d\ud83c\udffb https://t.co/TzTwj6Jl3M"
        },
        {
            "author_id": "609648060",
            "created_at": "2019-08-19T19:38:10.000Z",
            "id": "1163535648361500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#assustador #bojardadodia em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GrCr9sMkJp"
        },
        {
            "author_id": "2353405634",
            "created_at": "2019-08-19T19:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775459382205218820",
                        "start": 0,
                        "username": "Layanisvelasco2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163533396095709184",
            "in_reply_to_user_id": "775459382205218820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Layanisvelasco2 Monumento  Natural San Pedro Pichasca  de comuna Rio Hurtado https://t.co/tzO4AZgC86"
        },
        {
            "author_id": "83936284",
            "created_at": "2019-08-19T19:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1163531493731438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo novos lugares e novos caminhos com pessoas maravilhosas. \u2764\ufe0f #minasdastrilhas #OuroPreto #parquedasandorinhas #trilha em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/8Vt0uZPjVU"
        },
        {
            "author_id": "800438989735890944",
            "created_at": "2019-08-19T19:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1145101605236350977",
                        "start": 0,
                        "username": "Nicolewlopes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163529667829260289",
            "in_reply_to_user_id": "1145101605236350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nicolewlopes1 num \u00e9 meninas eles n\u00e3o tinham feito show depois q eu conheci (s\u00f3 um no parque municipal mas \u00e9 uma hist\u00f3ria complicada depois te conto)"
        },
        {
            "author_id": "1069287754087976960",
            "created_at": "2019-08-19T19:13:06.000Z",
            "id": "1163529341223002113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo - ((o))eco https://t.co/fHlxb1dSTO"
        },
        {
            "author_id": "108703986",
            "created_at": "2019-08-19T19:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163528292001026052",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \nMinistro, quando \u00e9 que v\u00e3o PARAR com a queimada em Rond\u00f4nia? 17 dias, fazendeiros tendo a capacidade de coordenar uma queimada em massa atingindo a uma \u00e1rea protegida, pra PIORAR? Em que pa\u00eds vivemos, que anarquia \u00e9 essa? Isso \u00e9 crime!"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-08-19T19:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "270399607",
                        "start": 140,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163526838670544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\"O caminho que o governo quer seguir \u00e9 o da sustentabilidade. Temos que estar juntos tirando as pessoas da ilegalidade\", afirmou a ministra @TerezaCrisMS durante a assinatura do contrato de concess\u00e3o florestal IV da Floresta Nacional do Jamari https://t.co/IqfGuUupFS"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-08-19T19:02:39.000Z",
            "id": "1163526711356641281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O texto cita tamb\u00e9m a pris\u00e3o de um garimpeiro na Reserva Extrativista Brilho de Fogo, a oeste da Terra Ind\u00edgena #Waj\u00e3pi. Com ele, teriam sido apreendidas duas espingardas calibres 12 e 20, al\u00e9m de mantimentos e farta muni\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/kNX1Yuxeie"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-08-19T18:53:36.000Z",
            "id": "1163524432981385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Equipe apaga inc\u00eandio causado por grande bal\u00e3o: P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, \u00e1rea de replantio de brom\u00e9lias. Com Marcelo Andrade, ecologista, diretor do Monumento Natural P\u00e3o de A\u00e7\u00facar; + montanhista e bombeiro. Domingo na Cl\u00e1udio Coutinho. N\u00e3o solte bal\u00e3o: \u00e9 crime! Perda seria enorme sem a\u00e7\u00e3o https://t.co/mmV5fAdCLB"
        },
        {
            "author_id": "448315821",
            "created_at": "2019-08-19T18:49:23.000Z",
            "id": "1163523370765496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci que tinha pegado um bus\u00e3o diferente dos que estou acostumado e fui parar no parque municipal KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2019-08-19T18:42:34.000Z",
            "id": "1163521655131508736",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem, pra esse #DiaMundialFotografia trago uma foto da vila de Aventureiro, no Parque Estadual da Ilha grande.\n\n\u00c9 um pequeno peda\u00e7o do para\u00edso, ber\u00e7o de uma biodiversidade incr\u00edvel e cada vez mais amea\u00e7ada pela ignor\u00e2ncia de nossos l\u00edderes. Essa foto tbm \u00e9 #PelaCienciaBrasileira https://t.co/Frf6mmeM8y"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-19T18:38:35.000Z",
            "id": "1163520652877410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana come\u00e7a com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas\nhttps://t.co/xZenQr3vwl https://t.co/xZenQr3vwl"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-19T18:38:24.000Z",
            "id": "1163520606110932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana come\u00e7a com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas https://t.co/xZenQr3vwl https://t.co/6vJZps2UHO"
        },
        {
            "author_id": "485888170",
            "created_at": "2019-08-19T18:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "323953165",
                        "start": 0,
                        "username": "poeira_stelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163518147074363393",
            "in_reply_to_user_id": "323953165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poeira_stelar Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "267909433",
            "created_at": "2019-08-19T18:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "36714704",
                        "start": 16,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163517277842694144",
            "in_reply_to_user_id": "897274767308468225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxSEVENSEVEN_ @camposmello Eu citei a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. A esta\u00e7\u00e3o que o Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira'. Vc \u00e9 um rob\u00f4 bolsonaristas muito incompetente."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-08-19T18:21:23.000Z",
            "id": "1163516325723029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio sobre a Mata Atl\u00e2ntica no Parque do Coc\u00f3\n\nNeste momento acontece no audit\u00f3rio do Parque Estadual do Coc\u00f3 o \u201cSemin\u00e1rio sobre a Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica no Estado do Cear\u00e1\u201d. https://t.co/5qqgXWpmeD"
        },
        {
            "author_id": "43418587",
            "created_at": "2019-08-19T18:14:52.000Z",
            "id": "1163514684256993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O homem multado por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fingindo preocupa\u00e7\u00e3o com as baleias.\n\nQuo usque tandem abutere, Catilina, patientia nostra?"
        },
        {
            "author_id": "226356500",
            "created_at": "2019-08-19T18:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163512805531770880",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Podia ent\u00e3o  resolver a quest\u00e3o  dos assaltos no parque nacional da floresta da tijuca pra melhorar o turismo...esse final de semana, tinha uma parte do parque bloqueada devido a inseguran\u00e7a...."
        },
        {
            "author_id": "954779750551228422",
            "created_at": "2019-08-19T17:59:01.000Z",
            "id": "1163510695734009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano comassim que parque Municipal era pra ser at\u00e9 o boulevard????"
        },
        {
            "author_id": "438994537",
            "created_at": "2019-08-19T17:52:47.000Z",
            "id": "1163509127395663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha pode ganhar balonismo e novas atra\u00e7\u00f5es https://t.co/qA4oQBWRXi"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-08-19T17:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "45083460",
                        "start": 263,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163508944314273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patroc\u00edniopetrobras, apresenta mais uma Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\ud83d\uddd3 21 a 25 de agosto\n\ud83d\udccd Centro de Visitantes Paineiras \n\ud83d\udd58 9h \u00e0s 18h \n#projetoilhasdorio #institutomaradentro #icmbio #governofederal @petrobras"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-08-19T17:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "179642838",
                        "start": 28,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163497105354362883",
            "in_reply_to_user_id": "2803613940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (19), o @SFB_florestal e a empresa Madeflona Industrial Madeireira Ltda firmam contrato de concess\u00e3o florestal da Unidade de Manejo Florestal IV da Floresta Nacional do Jamari. A primeira concess\u00e3o na \u00e1rea foi autorizada em 24 de setembro de 2007 https://t.co/jzl0AHffyr"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-08-19T17:02:42.000Z",
            "id": "1163496523881164802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate \u00e0s chamas j\u00e1 dura mais de uma semana no Parque Nacional de Ilha Grande\nhttps://t.co/9Wejux1HF6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-08-19T17:02:28.000Z",
            "id": "1163496462484946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-08-19T17:02:17.000Z",
            "id": "1163496418948112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-08-19T16:49:57.000Z",
            "id": "1163493313317679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o ICMBio, fogo atingiu 35 mil dos 76 mil hectares do parque, no noroeste do Paran\u00e1 https://t.co/31VNsU4LSL"
        },
        {
            "author_id": "63134039",
            "created_at": "2019-08-19T16:46:37.000Z",
            "id": "1163492475933220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\n#life #happy #travel #summer #tbt #instagood #instamood @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/48k4QR5UhE"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-08-19T16:29:28.000Z",
            "id": "1163488158631305218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/H4wDAPbR7N https://t.co/EY9rWPHULG"
        },
        {
            "author_id": "36182769",
            "created_at": "2019-08-19T16:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1163487512737636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fal\u00e9sias #Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/UgEGK9b7Tk"
        },
        {
            "author_id": "4712180241",
            "created_at": "2019-08-19T16:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "318979973",
                        "start": 0,
                        "username": "SaahChanquini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163487128627662848",
            "in_reply_to_user_id": "318979973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaahChanquini N\u00e3o \u00e9 bem por conta da Amaz\u00f4nia e sim por uma queimada em um parque nacional de ilha grande (pr\u00f3ximo ao rio Paran\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "60674363",
            "created_at": "2019-08-19T16:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163484171345387524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o Domingo em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/TQI10UCPyq"
        },
        {
            "author_id": "3396260272",
            "created_at": "2019-08-19T16:03:43.000Z",
            "id": "1163481678666489859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qria ir pro parque municipal ficar moscando l\u00e1, puta clima bom"
        },
        {
            "author_id": "1084254599681318912",
            "created_at": "2019-08-19T16:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163481064859492360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas (Maranh\u00e3o) https://t.co/hMCYf1TfRB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1957794505",
            "created_at": "2019-08-19T15:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "72137473",
                        "start": 0,
                        "username": "mariwonka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163480026270056448",
            "in_reply_to_user_id": "72137473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariwonka P\u00f4! Parque Nacional de Chapada sofre todo ano. \u00c9 foda"
        },
        {
            "author_id": "64433870",
            "created_at": "2019-08-19T15:48:36.000Z",
            "id": "1163477874793426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tantas foto de animais selvagens lindos flagrados no parque, quase sempre nas margens do asfalto, na minha humilde e ignorante opini\u00e3o que ningu\u00e9m pediu, j\u00e1 demorou para o Parque Nacional do Igua\u00e7u fazer tuneis e/ou pontes para os animais atravessarem a rodovia."
        },
        {
            "author_id": "42410066",
            "created_at": "2019-08-19T15:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2447284021",
                        "start": 0,
                        "username": "yaki_cavalcanti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "9317502",
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163475657046843393",
            "in_reply_to_user_id": "2447284021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaki_cavalcanti @Estadao Se ele \u00e9 t\u00e3o preocupado com a vida marinha, pq praticou pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios?"
        },
        {
            "author_id": "1923819110",
            "created_at": "2019-08-19T15:36:15.000Z",
            "id": "1163474767497838595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- UFMG\n2- Hospital\n3- Em casa\n4- Parque Municipal BH\n5- Ro\u00e7a\n6- Guarapari\n7- EBP\n8- Casa da minha tia\n9- N\u00e3o lembro, ainda bem kkk\n10- Banca de revistas\n\nCurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1047122020734066695",
            "created_at": "2019-08-19T15:20:00.000Z",
            "id": "1163470676889501698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional do Ja\u00fa\u2753\n\nLocalizado no estado do Amazonas, \u00e9 o terceiro maior parque do mundo em floresta tropical \u00famida intacta.\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\n\nEm 2000, foi reconhecido como S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural e Reserva da Biosfera pela UNESCO.\ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8Diego Lezama https://t.co/4oIt4VtqG4"
        },
        {
            "author_id": "1147180709381050368",
            "created_at": "2019-08-19T15:13:34.000Z",
            "id": "1163469059398275073",
            "in_reply_to_user_id": "1147180709381050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teremos  agua da cosanpa se agora as autoridades  tomarem uma atitude contra esta invasao da area de protecao ambiental em castanhal e p acrescentar  esta na justica a anos esta reintegracao.  E uma area que tem um potencial p que nos proximos anos teremos agua potavel ."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-08-19T15:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 166,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163468175893291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - Em nenhum lugar do mundo a categoria de estrada parque trata de uma estrada cortando ao meio um parque nacional: https://t.co/a8wEVAtocl Via. @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1147180709381050368",
            "created_at": "2019-08-19T15:00:07.000Z",
            "id": "1163465673042989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E funciona 2 oficinas e um lava jato de caminhoes pesados.Este usa produtos quimicos que \u00e9  depositado em uma vala que fica dentro da area de protecao ambiental da cosanpa.Esta vala fica a 30 metros  do po\u00e7o  da cosanpa. Esta area esta cheia de olhos d'\u00e1gua que seria usado. https://t.co/5nCgDHlRft"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-19T14:55:43.000Z",
            "id": "1163464565130006529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/ZQ41O1FDdq"
        },
        {
            "author_id": "138024426",
            "created_at": "2019-08-19T14:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1082452277812711426",
                        "start": 0,
                        "username": "ysanikalapalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163463892489658369",
            "in_reply_to_user_id": "1082452277812711426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ysanikalapalo S\u00f3 o q n falta no meu estado \u00e9 os indios de tribos em zonas ruraris e urbanas andando de hilux e cobrando ped\u00e1gio enquanto as tribos mais afastadas est\u00e3o realmente com dificuldade pq s\u00e3o proibidos de plantar pq moram em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-08-19T14:52:55.000Z",
            "id": "1163463860499750913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo- \"A \u00e1rea \u00e9 a \u00faltima regi\u00e3o de campos naturais de Curitiba tem mais de 27 hectares. O espa\u00e7o est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Igua\u00e7u\": https://t.co/J3u5mouNFe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-19T14:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "306929625",
                        "start": 128,
                        "username": "marcioisensee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163462956769841152",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A equipe de o((eco)) foi at\u00e9 l\u00e1 apurar. Vale a pena clicar na mat\u00e9ria para ler o texto da Fernanda Wenzel e assistir o v\u00eddeo do @marcioisensee sobre o avan\u00e7o do gado na maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-19T14:43:29.000Z",
            "id": "1163461487899418625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Poucas partes da Amaz\u00f4nia correspondem tanto \u00e0 ideia da floresta intocada quanto a Calha Norte do Par\u00e1. Mas o gado est\u00e1 avan\u00e7ando sobre as \u00e1reas protegidas, o que deve aumentar com as novas obras de infraestrutura prometidas pelo governo Bolsonaro. https://t.co/w9685nTR3f"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-19T14:32:01.000Z",
            "id": "1163458603455582213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/4uCuM1IWoV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2eEK8m2Mq4\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Gw33DvS87q"
        },
        {
            "author_id": "1057838807876280320",
            "created_at": "2019-08-19T14:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163458014046826496",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Logo ele que permitiu e incentivou o uso de arma de fogo em ca\u00e7a esportiva em todos os seus n\u00edveis, foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental(exonerou o funcion\u00e1rio), criticando a Noruega pela ca\u00e7a de baleias, divulgando um v\u00eddeo de ca\u00e7a da Dinamarca\n\u00c9 isso mesmo????"
        },
        {
            "author_id": "1040950503730032640",
            "created_at": "2019-08-19T14:21:34.000Z",
            "id": "1163455970917269505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPITAL| Semana come\u00e7a com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas https://t.co/7Oe3jPhhMQ https://t.co/6b6iMsRQIm"
        },
        {
            "author_id": "1060641780855652352",
            "created_at": "2019-08-19T14:21:33.000Z",
            "id": "1163455966416818178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPITAL| Semana come\u00e7a com atividades terap\u00eauticas no Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas https://t.co/LsCG0RnQXB https://t.co/c1NpHZA6Or"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2019-08-19T14:19:29.000Z",
            "id": "1163455449951342593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em fazer uma trilha em meio aos antigos encanamentos de abastecimento de \u00e1gua da cidade de S\u00e3o Paulo? Na Serra da Cantareira voc\u00ea pode.  A antiga esta\u00e7\u00e3o de bombeamento de \u00e1gua pode ser visitada no N\u00facleo Engordador do Parque Nacional da Serra.\u2026 https://t.co/XmqPa4igb9 https://t.co/VGXcF1oCCW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-19T14:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "73550153",
                        "start": 178,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163454634117226498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "QUE REGISTRO! \ud83e\udd29 \n\nTamandu\u00e1 Bandeira (Myrmecophaga tridactyla) desfilou para os visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, mostrando a qualidade ambiental da unidade, que abriga as @CataratasBrasil. Respeito total aos animais! \ud83c\udf0e https://t.co/2NeYvXZChW"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-08-19T14:15:01.000Z",
            "id": "1163454324749623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal uma experi\u00eancia de observa\u00e7\u00e3o de #anf\u00edbios (sapos, r\u00e3s, pererecas) em uma das \u00e1reas + preservadas de #MataAtl\u00e2ntica do pa\u00eds, no Parque Estadual Serra do Mar, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP? Se liga na programa\u00e7\u00e3o.\nParab\u00e9ns aos gestores pela iniciativa!\n\n#biodiversidade #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6xbeqxlhrL"
        },
        {
            "author_id": "3364201395",
            "created_at": "2019-08-19T14:02:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163451230854795265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou resolver o que tiver pra resolver, sentar naquele parque municipal e fumar"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-08-19T13:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "270399607",
                        "start": 24,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163450347412754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#AgendaMinAgricultura | @TerezaCrisMS est\u00e1 em Porto Velho para participar da assinatura do contrato de concess\u00e3o da Unidade de Manejo Florestal IV da Floresta Nacional do Jamari https://t.co/1icLQ1XFv6 https://t.co/aCN0m5xk40"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2019-08-19T13:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "270399607",
                        "start": 0,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "179642838",
                        "start": 14,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1163449646238359552",
            "in_reply_to_user_id": "270399607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerezaCrisMS @SFB_florestal Senhora ministra, esse processo come\u00e7ou em 2010, onde foram concedidas tr\u00eas \u00e1reas. Ainda n\u00e3o foram avaliados os resultados das \u00e1reas concedidas. Al\u00e9m disso tem o garimpo de \u201cCahoeirinha\u201d de 250 ha no interior da Floresta Nacional. Aproveite e fa\u00e7a uma visita ao local!"
        },
        {
            "author_id": "1047826320019873792",
            "created_at": "2019-08-19T13:55:29.000Z",
            "id": "1163449409524252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional do Ciclista \ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/UBLcPCbO47"
        },
        {
            "author_id": "267909433",
            "created_at": "2019-08-19T13:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36714704",
                        "start": 0,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163443255486365696",
            "in_reply_to_user_id": "36714704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camposmello Bolsonaro tem uma falsa preocupa\u00e7\u00e3o com os animais. Ele j\u00e1 foi multado por pescar em \u00e1rea de reserva ambiental. \nEle quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 'Canc\u00fan brasileira'."
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-08-19T13:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "128372940",
                        "start": 58,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163443085537361925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MinutoBrasil: Caixa e BB iniciam pagamento do PIS/Pasep; @jairbolsonaro assina decreto sobre bem-estar de animais em rodeios; em Rond\u00f4nia, Tereza Cristina, do @Min_Agricultura, assina contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Jamari. https://t.co/DnvS6GYBqx"
        },
        {
            "author_id": "118943978",
            "created_at": "2019-08-19T13:11:15.000Z",
            "id": "1163438275421323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Savana Brasileira. em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/RO7O6jgqMi"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-19T13:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "918890199375077376",
                        "start": 0,
                        "username": "genidozepelim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163437599400374272",
            "in_reply_to_user_id": "918890199375077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@genidozepelim J\u00e1 divulgamos - https://t.co/y45wwiF6A6, mas podemos voltar a noticiar!"
        },
        {
            "author_id": "1012147486897725440",
            "created_at": "2019-08-19T12:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "608337908",
                        "start": 0,
                        "username": "giusgiusgiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163435133342560257",
            "in_reply_to_user_id": "608337908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giusgiusgiu Aqui em Gua\u00edra tem uma parque nacional pegando fogo a mais de 10 dias"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2019-08-19T12:57:26.000Z",
            "id": "1163434800335785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A Calha Norte \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Se ela perder a cobertura florestal, toda a Amaz\u00f4nia acabou. E com ela o clima de todo o planeta. A preserva\u00e7\u00e3o da Calha Norte = preserva\u00e7\u00e3o da civiliza\u00e7\u00e3o humana https://t.co/VeoT6ydBq0"
        },
        {
            "author_id": "989854797565186048",
            "created_at": "2019-08-19T12:46:24.000Z",
            "id": "1163432021433233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Socioambiental Permanente faz visita t\u00e9cnica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que abrigar\u00e1 Bosque da Justi\u00e7a https://t.co/1fl8jV86zP"
        },
        {
            "author_id": "3090926406",
            "created_at": "2019-08-19T12:29:07.000Z",
            "id": "1163427675249225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de quem vai comer parati grelhada. Mesmo na chuva. #fundining #nachuva #timedoandre #pesca @ Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/7Ty0y1X0Li"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-08-19T12:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48863557",
                        "start": 2,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163425402804740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Naturatins e o Corpo de Bombeiros estiveram reunidos com os representantes do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, brigadistas e a Prefeitura de Mateiros para dialogar sobre o planejamento de a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente, neste per\u00edodo de estiagem. \ud83d\udc49 https://t.co/8RHWWoqKXY https://t.co/ZlJOUVSws5"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2019-08-19T12:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "68693419",
                        "start": 112,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163424078499373058",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos projetos e requerimentos, com a vota\u00e7\u00e3o da amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban, requerida pela @Curitiba_PMC , haver\u00e1 tamb\u00e9m a posse de suplente do PDT. Dalton Borba assume a vaga antes ocupada pelo Professor Matsuda. Entenda a mudan\u00e7a &gt; https://t.co/3QACTkKlTV"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-08-19T12:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "791635",
                        "start": 118,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163422918732369923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo - ((o))eco - https://t.co/HN50NV408T via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2019-08-19T11:45:16.000Z",
            "id": "1163416636772294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo. Mais em: https://t.co/295bSgT9cd\n#Ambiente #Agroneg\u00f3cio #Desmatamento #Amaz\u00f4nia \nVeja mais em: https://t.co/oVzMTs93Sk\nhttps://t.co/sta0IK5o7p\nhttps://t.co/OWyIsGmWp4 https://t.co/6AQUJby7p0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-19T11:44:31.000Z",
            "id": "1163416448989114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DE COIBA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"COIBA NATIONAL PARK\"... https://t.co/MkKwUJPP5V"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2019-08-19T11:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "51499359",
                        "start": 106,
                        "username": "blogmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163415487520415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo https://t.co/295bSgT9cd via @@blogmesquita"
        },
        {
            "author_id": "270399607",
            "created_at": "2019-08-19T11:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "179642838",
                        "start": 200,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163406984823083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3377,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 80,
                "retweet_count": 444
            },
            "text": "Bom dia! Sigo agora p/ Rond\u00f4nia onde participarei da cerim\u00f4nia de assinatura do contrato de concess\u00e3o da Unidade de Manejo Florestal IV da Floresta Nacional do Jamari.O contrato ser\u00e1 assinado entre o @SFB_florestal e a empresa vencedora do processo de licita\u00e7\u00e3o realizado em 2018"
        },
        {
            "author_id": "3356800343",
            "created_at": "2019-08-19T11:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4310249,
                        -7.23359706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1163405787655311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhe-se \ud83d\udc99 em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/48lw7jiNM3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-19T10:56:12.000Z",
            "id": "1163404290939113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vEMZXgzpw9"
        },
        {
            "author_id": "1071190579739013120",
            "created_at": "2019-08-19T10:43:45.000Z",
            "id": "1163401158209224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Did you know?#Serengeti nationa park was voted as #Africa  best #nationalpark by the world travel awards #2019.\n\nVo\u00e7\u00ea sabia?que o #Parque nacional de #Serengeti foi votado como o melhor parque nacional da #Africa pelo o #worldTravel awards 2019.\n\n#Africa #viajarnostransforma https://t.co/34Y6Un5Mzv"
        },
        {
            "author_id": "2837732740",
            "created_at": "2019-08-19T10:34:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163398844417282051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/ve92JcymP0"
        },
        {
            "author_id": "1120080145891713024",
            "created_at": "2019-08-19T05:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120080145891713024",
                        "start": 0,
                        "username": "NayanaCoelho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163324687461388288",
            "in_reply_to_user_id": "1120080145891713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayanaCoelho1 Ger\u00eas. \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Bv1FRNaRv6"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-08-19T05:11:02.000Z",
            "id": "1163317425808596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Calha Norte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo - ((o))eco - https://t.co/e8vGashkVU"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2019-08-19T04:29:26.000Z",
            "id": "1163306956867739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereza Cristina participa de cerim\u00f4nia de concess\u00e3o florestal da Unidade IV da Floresta Nacional do Jamari https://t.co/gud7Ejx7li #brasil"
        },
        {
            "author_id": "924436316661735424",
            "created_at": "2019-08-19T03:51:04.000Z",
            "id": "1163297301932253185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um por do sol para lista \ud83d\ude09\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Carimba que \u00e9 Top ... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Yh0JIbHcJT"
        },
        {
            "author_id": "924436316661735424",
            "created_at": "2019-08-19T03:46:12.000Z",
            "id": "1163296077522456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem explica\u00e7\u00e3o pelo que estou sentindo \ud83d\ude0d\ud83e\udd17\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uruPCP10G3"
        },
        {
            "author_id": "322258868",
            "created_at": "2019-08-19T03:42:23.000Z",
            "id": "1163295115890384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, Brazil https://t.co/oLi9JUGUYt"
        },
        {
            "author_id": "720739850857545729",
            "created_at": "2019-08-19T03:25:38.000Z",
            "id": "1163290900447080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do caracol canela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4Y8VgEaSne"
        },
        {
            "author_id": "481592696",
            "created_at": "2019-08-19T03:25:00.000Z",
            "id": "1163290740484653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste o inc\u00eandio essa semana no Parque Nacional de Ilha Grande, l\u00e1 na minha regi\u00e3o :("
        },
        {
            "author_id": "726865063978606592",
            "created_at": "2019-08-19T03:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1163289092978880517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vai soprado o vento \nquem governa o tempo?\navante peregrino no caminho. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/9RUh3uQIRb"
        },
        {
            "author_id": "1028984917160615941",
            "created_at": "2019-08-19T02:58:45.000Z",
            "id": "1163284135458291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Cana\u00e3\n2- minha casa\n3- casa do yuri\n4- igreja\n5- parque municipal\n6- arraial do cabo\n7- puc\n8- sorveteria carol\n9- n lembro\n10- sim\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "1072630573838073862",
            "created_at": "2019-08-19T02:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "431038400",
                        "start": 8,
                        "username": "vitimasBancoop"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "47835702",
                        "start": 24,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163282267353075717",
            "in_reply_to_user_id": "190466863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@W_F_Jr @vitimasBancoop @caleromarcelo Pois \u00e9... Lideran\u00e7a? Aquele apresentador que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ e foi denunciado pelo MPF. A\u00ed, contratou o escrit\u00f3rio da Adriana Ancelmo, ent\u00e3o esposa do Governador, e conseguiu um Decreto assinado pelo pr\u00f3prio Cabral excluindo a \u00e1rea constru\u00edda da APA?"
        },
        {
            "author_id": "827259986308853762",
            "created_at": "2019-08-19T02:40:51.000Z",
            "id": "1163279630780047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdd da epoca q eu ia no parque municipal so pra ir nesse brinquedo https://t.co/VPibtL6daW"
        },
        {
            "author_id": "1162938247749820417",
            "created_at": "2019-08-19T02:04:51.000Z",
            "id": "1163270570068381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Diamante) \ud83d\ude0e https://t.co/9mg7FKfXeV"
        },
        {
            "author_id": "169226499",
            "created_at": "2019-08-19T02:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163270459254853632",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias S\u00f3 estou vendo rochas e parques pequenos. Floresta, eu n\u00e3o vi nenhuma. At\u00e9 o parque Nacional da Tijuca aqui no Rio, \u00e9 \nMaior que os parquinhos alem\u00e3es. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3081432087",
            "created_at": "2019-08-19T01:54:15.000Z",
            "id": "1163267903623442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Monica Ourique Vargas, Daniel Janaina Menezes Biscola, Chadia Diego Schultz, topam?? https://t.co/362D40KtJ4"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2019-08-19T01:39:36.000Z",
            "id": "1163264216595349505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Imagem de hoje da devasta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. Destrui\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 um projeto de poder. https://t.co/gFFVSVwKU5"
        },
        {
            "author_id": "105188623",
            "created_at": "2019-08-19T01:39:24.000Z",
            "id": "1163264166498578434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande arde em chamas - Jornal Ilustrado https://t.co/hlwsJbVdDD"
        },
        {
            "author_id": "991393974593171456",
            "created_at": "2019-08-19T01:37:14.000Z",
            "id": "1163263622585307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/xDTntpwaRv"
        },
        {
            "author_id": "267909433",
            "created_at": "2019-08-19T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163261013774536704",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Por que essa falsa preocupa\u00e7\u00e3o com os animais? Vc j\u00e1 pescou em \u00e1rea de reserva ambiental. Vc quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma Canc\u00fan."
        },
        {
            "author_id": "1330342146",
            "created_at": "2019-08-19T01:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1219256106",
                        "start": 31,
                        "username": "JoaoKleberShow"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "3073699255",
                        "start": 61,
                        "username": "JoaoKlebereall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163259206767730698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pegadinha #ineditas #programa @JoaoKleberShow #apresentador @joaoklebereall #atriz #actress\ud83c\udfac #influencer #blogueirinha #vamosrir #tv #televis\u00e3o redetv #\ud83d\ude02 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/sJCU3d2gMK"
        },
        {
            "author_id": "165941646",
            "created_at": "2019-08-19T01:11:34.000Z",
            "id": "1163257164020011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um novo dia. Recomece. \u2014 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/4UcawFhkiC"
        },
        {
            "author_id": "293755873",
            "created_at": "2019-08-19T01:11:32.000Z",
            "id": "1163257154389925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um jogo e eu sei que pular \u00e9 o x, porque todo jogo \u00e9 x\ud83e\udd18 em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/FKxQGgmG1R"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-08-19T01:10:06.000Z",
            "id": "1163256792962523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos/GO\nhttps://t.co/LEVoim5K04"
        },
        {
            "author_id": "202000582",
            "created_at": "2019-08-19T01:00:21.000Z",
            "id": "1163254341752500226",
            "in_reply_to_user_id": "202000582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps quando eu tiver muito velho e morre vai virar uma \u00e1rea protegida do governo \ud83d\ude06\ud83d\udc4d\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "809227097222811648",
            "created_at": "2019-08-19T00:48:12.000Z",
            "id": "1163251281789538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/9fzp9G1LsG"
        },
        {
            "author_id": "4120757777",
            "created_at": "2019-08-19T00:42:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1163249885686259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "eu encontrei esses dois gatinhos no parque municipal (em Petrolina-PE) o guardinha de l\u00e1 disse que a m\u00e3e morreu eles estavam sozinhos, ent\u00e3o eu e minha amiga pegamos os dois mas\ninfelizmente n\u00e3o podemos ficar com eles :( https://t.co/Vi6nZPKlVp"
        },
        {
            "author_id": "529796541",
            "created_at": "2019-08-19T00:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163246800582656000",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Melhor se calar n\u00e9 Luciano??Vai que voltam a tona as sacanagens ambientais que voc\u00ea e Sergio Cabral fizeram para vc contruir a sua casa em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ne mesmo??"
        },
        {
            "author_id": "2925905897",
            "created_at": "2019-08-19T00:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1037390492147826688",
                        "start": 0,
                        "username": "laurxmoscatelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163246296255401984",
            "in_reply_to_user_id": "1037390492147826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurxmoscatelli eu q n\u00e3o vou no parque municipal pegar febre amarela, desiste laura"
        },
        {
            "author_id": "717427651179384832",
            "created_at": "2019-08-19T00:27:05.000Z",
            "id": "1163245966658560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio da seca, do aquecimento global, desse inc\u00eandio no parque nacional da ilha grande, tudo isso t\u00e1 me assustando de um jeito! \nE o pior \u00e9 que as pessoas fingem que n\u00e3o \u00e9 com elas, que \u00e9 mentira e fecham os olhos pro problema, gente vamos acordar e cuidar da nossa casa!\ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "421812908",
            "created_at": "2019-08-19T00:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1037390492147826688",
                        "start": 0,
                        "username": "laurxmoscatelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163245935490715650",
            "in_reply_to_user_id": "1037390492147826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurxmoscatelli No parque municipal acho que tem"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-08-19T00:24:35.000Z",
            "id": "1163245340436455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros de terras est\u00e3o destruindo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/tQ2Nt2pvfV"
        },
        {
            "author_id": "48995276",
            "created_at": "2019-08-19T00:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1163245191127392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou um amante da natureza \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf43 #lovenature #nature #natureza #amonatureza #guararema #guararemacity #park #brazil #brasil #saopaulo #vibes #goodvibes em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/tPmmTAl86C"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2019-08-19T00:22:04.000Z",
            "id": "1163244706177961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de gratid\u00e3o! Hoje foi a travessia do Morro do Couto e Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia!\n14 km de trilha, subidas, pedras e aventuras!\nMedo de altura desafiado e superado \nAgora renovada para\u2026 https://t.co/BEnmldm40S"
        },
        {
            "author_id": "50162188",
            "created_at": "2019-08-18T23:46:45.000Z",
            "id": "1163235816501653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7...\" https://t.co/j6vVwAWwkA"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-08-18T23:41:57.000Z",
            "id": "1163234607808024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gatos voltam a ser torturados at\u00e9 a morte no Parque Municipal e Prefeitura vai treinar guardas, em Belo Horizonte https://t.co/O7exXrUQFc"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-18T23:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "739450808304029696",
                        "start": 11,
                        "username": "GCMSP_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163234584852652042",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil @GCMSP_oficial Eu gostaria de saber se ele acolheria esse jovem que roubou o celular do estrangeiro aqui no parque municipal Prefeito Mario Covas para vender e usar drogas ?"
        },
        {
            "author_id": "204973112",
            "created_at": "2019-08-18T23:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163224158504923136",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Vai poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem tomar multa?"
        },
        {
            "author_id": "1123695967172218880",
            "created_at": "2019-08-18T22:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "742472286633140224",
                        "start": 0,
                        "username": "armyrectioner94"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163223073346244608",
            "in_reply_to_user_id": "742472286633140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@armyrectioner94 Que nem aquela vez que a gnt foi l\u00e1 no Parque Municipal  e o burrinho fez xixi no p\u00e9 dela."
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2019-08-18T22:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.66166667,
                        -22.38
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1163213162830651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras.\nParque Nacional de Itatiaia.\nRio de Janeiro, Brasil.\n.\n.\n.\n#souesportista #trekking #trilha em Pico das Agulhas Negras https://t.co/1WMW6kfxxA"
        },
        {
            "author_id": "25872089",
            "created_at": "2019-08-18T22:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1163212246199263234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MeR8M3cXft"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2019-08-18T22:09:17.000Z",
            "id": "1163211289604190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A \u00e1gua cristalina do Rio Cip\u00f3 cria um mosaico de luz nos p\u00e9s dos aventureiros...\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 The crystal clear water of the Cipo River creates a mosaic of light at the feet of adventurers ... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ymF0EXdgmR"
        },
        {
            "author_id": "3312128680",
            "created_at": "2019-08-18T21:58:05.000Z",
            "id": "1163208470092496896",
            "in_reply_to_user_id": "3312128680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente trocou ideia uma vez s\u00f3 kkk te achei muuuito gente boa, te vi dentro do bus\u00e3o perto do parque municipal outro dia, c\u00ea \u00e9 lindo \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "166461176",
            "created_at": "2019-08-18T21:55:54.000Z",
            "id": "1163207920382828547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Venham conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins! \n\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b A terra dos girass\u00f3is \u00e9 linda, vejam!!  \nhttps://t.co/J7AUKsnNO2"
        },
        {
            "author_id": "100660891",
            "created_at": "2019-08-18T21:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1163207778477006849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Morro do Diabo em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/KG6PjeIGOW"
        },
        {
            "author_id": "859637266578378752",
            "created_at": "2019-08-18T20:40:07.000Z",
            "id": "1163188850207993857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram quando isso rolou no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, foi o maior incendio da hist\u00f3ria, mais de 35 mil hectares queimados, 26% da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental logo ap\u00f3s o parque ter sido expandido. UM INCENDIO CRIMINOSO POR CAUSA DO AGRONEG\u00d3CIO! https://t.co/eXCleOPDEQ"
        },
        {
            "author_id": "743023516270874624",
            "created_at": "2019-08-18T20:38:45.000Z",
            "id": "1163188506199355393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre perfeito estar contigo \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Bh2RU1vqF2"
        },
        {
            "author_id": "364460031",
            "created_at": "2019-08-18T20:18:07.000Z",
            "id": "1163183313680556033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando quando eu levei a Valentina no escorregador do parque municipal e ela desceu t\u00e3o r\u00e1pido que eu peguei ela no ar kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2216898889",
            "created_at": "2019-08-18T20:09:23.000Z",
            "id": "1163181114539872258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's five o'clock here, now: https://t.co/JYV3FXuwQN\nParque Estadual de Dois Irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "418101979",
            "created_at": "2019-08-18T20:00:15.000Z",
            "id": "1163178817109860363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mar\u00edlia https://t.co/FHywoEToM3"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-08-18T19:18:23.000Z",
            "id": "1163168282494550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso terceiro dia no Parque Nacional da Chapada Diamantina, fomos \u00e0 t\u00e3o conhecida Cachoeira da Fuma\u00e7a.\n.\nA Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 uma das mais belas e altas quedas d\u2019\u00e1gua do pa\u00eds, com 380 metros, e para acess\u00e1-la\u2026 https://t.co/Ht61kcKgEl"
        },
        {
            "author_id": "796014372376166400",
            "created_at": "2019-08-18T19:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163166149707800578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando dia dos Pais com um passeio Ecol\u00f3gico e um delicioso Pic Nic, com meus filhos,  getmartinslima e estudioliberato em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/GAq2ZOn9zA"
        },
        {
            "author_id": "796014372376166400",
            "created_at": "2019-08-18T19:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163165441830924290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando dia dos Pais com um passeio Ecol\u00f3gico e um delicioso Pic Nic, com meus filhos,  getmartinslima e estudioliberato em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/2uzmesrb9X"
        },
        {
            "author_id": "796014372376166400",
            "created_at": "2019-08-18T19:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163165017560272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando dia dos Pais com um passeio Ecol\u00f3gico e um delicioso Pic Nic, com meus filhos,  getmartinslima e estudioliberato em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/U7W3zGFlKO"
        },
        {
            "author_id": "1175561605",
            "created_at": "2019-08-18T19:01:05.000Z",
            "id": "1163163929482129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias2019 #RN em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/zNhKrkIRiB"
        },
        {
            "author_id": "393683528",
            "created_at": "2019-08-18T18:46:09.000Z",
            "id": "1163160171272650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o Rio de Janeiro... (pt 2) @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/a37IfK2S7J"
        },
        {
            "author_id": "184999117",
            "created_at": "2019-08-18T17:51:22.000Z",
            "id": "1163146384645640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParab\u00e9ns mam\u00e3e, seu projeto de homem feliz deu certo.\u201d \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\n\ud83d\udcf7 arthur_ventrilho em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/eaVXQxAT9W"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2019-08-18T17:51:02.000Z",
            "id": "1163146300336087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Atente: As grandes mamatas, as grandes falcatruas, os maiores golpes mercen\u00e1rios do governo Bozo est\u00e3o sendo armados pelo ministro do meio Ambiente, Ricardo Salles, j\u00e1 condenado pela Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo por transferir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para mineradora"
        },
        {
            "author_id": "1122321810798911488",
            "created_at": "2019-08-18T17:33:22.000Z",
            "id": "1163141854293966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observe a vida como um presente \ud83c\udf43#vidacomporque em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/u5RLuP9ioZ"
        },
        {
            "author_id": "931274713",
            "created_at": "2019-08-18T17:24:23.000Z",
            "id": "1163139591572000770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH \u00e9 um recanto muito procurado na cidade, mas t\u00e1 carecendo de um olhar mais afetuoso da prefeitura. Esta obra, iniciada e administra\u00e7\u00e3o anterior est\u00e1 h\u00e1 anos paralisada e abandonada. Qual... https://t.co/o3dkX0iHWs"
        },
        {
            "author_id": "1046451120",
            "created_at": "2019-08-18T17:24:04.000Z",
            "id": "1163139511057915909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizado... Hora de voltar pra casa! Mais uma conquista realizada com sucesso!\n#nascerdoSol #gratid\u00e3o #PicodaBandeira \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udf40 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/pPJyvyODsN"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-08-18T17:18:16.000Z",
            "id": "1163138051528450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Baleia em Belo Horizonte https://t.co/aLLh4S5akY"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-18T17:04:41.000Z",
            "id": "1163134632403120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Arco-\u00edris duplo sobre a Torre do Meio, no Parque Estadual da Guarita, em Torres (RS). Foto de Gustavo Selau (gustavoselauphotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. #natgeo #suafo\u2026 https://t.co/Qc28tchWz3\""
        },
        {
            "author_id": "3309695560",
            "created_at": "2019-08-18T17:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3491738656",
                        "start": 0,
                        "username": "mi_amorimm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163134394082779136",
            "in_reply_to_user_id": "3491738656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_amorimm Cascatas e fazeres trilhos pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z",
            "id": "1163133457834233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Arco-\u00edris duplo sobre a Torre do Meio, no Parque Estadual da Guarita, em Torres (RS). Foto de Gustavo Selau (@gustavoselauphotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. #natgeo #suafoto #nationalgeographic https://t.co/bED5VrbWLh"
        },
        {
            "author_id": "466977168",
            "created_at": "2019-08-18T16:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.89921786,
                        42.22701414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df6ac4d361d4e0e"
            },
            "id": "1163132225820549125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso em Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia https://t.co/KTqznvTBWV"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-08-18T16:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "791635",
                        "start": 88,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1163123178312523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddea Vanilla pompona \u00e9 descoberta pela 1\u00aa vez no Par\u00e1 - https://t.co/TNXMDBIlP2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1054843313927438336",
            "created_at": "2019-08-18T16:13:31.000Z",
            "id": "1163121759320707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Hulk...\nO falso bonzinho...e a maracutaia para construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida!!! https://t.co/Fh3XFCZd5H"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-18T16:06:14.000Z",
            "id": "1163119926841925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Maratona e Meia Maratona das Gerais |\u00c1rea Central: 13h05 Nossos agentes informam que foi liberada mais uma faixa da Av. dos Andradas sentido Santa Efig\u00eania, altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-18T16:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "20646711",
                        "start": 198,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "183393434",
                        "start": 242,
                        "username": "luizllipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163119613976227842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), em #S\u00e3oPaulo, abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil e ainda tem mais de 300 cavernas! Al\u00e9m disso tudo, \u00e9 reconhecido pela @UNESCO como Patrim\u00f4nio da Humanidade. \ud83c\udf96\ud83d\udc4f\n\ud83d\udcf8 @luizllipe\n\n#DomingoDeDestinos https://t.co/xzIBTfSyoW"
        },
        {
            "author_id": "3886409309",
            "created_at": "2019-08-18T16:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "386849491",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofox777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163119166687195137",
            "in_reply_to_user_id": "386849491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofox777 Tropeiro de BH \u00e9  uma das maravilhas do mundo,bom demais. estou bem aqui no Parque municipal comendo"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2019-08-18T15:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163118123559608324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de Jacarepagu\u00e1 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ibB0UMVJGM"
        },
        {
            "author_id": "1670467796",
            "created_at": "2019-08-18T15:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14213711",
                        "start": 79,
                        "username": "DaniloGentili"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163117672260915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se for pra namorar e n\u00e3o beijar assim, ent\u00e3o nem quero. S\u00f3 espero que o @danilogentili n\u00e3o fique bravo comigo \ud83d\ude1c em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/H2z0dEFej3"
        },
        {
            "author_id": "3886409309",
            "created_at": "2019-08-18T15:53:47.000Z",
            "id": "1163116793143222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papillon \ud83d\udc49parque Municipal \ud83d\udc49 Mineir\u00e3o \ud83d\udc49 Cabuloso \ud83d\udc49 vit\u00f3ria Celeste"
        },
        {
            "author_id": "55553488",
            "created_at": "2019-08-18T15:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1163111854044057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dois dias seguidos de parque estadual Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "102183555",
            "created_at": "2019-08-18T15:26:48.000Z",
            "id": "1163110002003009539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos que o portugu\u00eas Ant\u00f3nio Pestana Drumond realiza expedi\u00e7\u00f5es \u00e0s regi\u00f5es de selva do Delta Amacuro e do Parque Nacional Canaima. \n\u00c9 conhecido como o 'Rambo' lusitano. https://t.co/OJsFnFdUOi"
        },
        {
            "author_id": "125220724",
            "created_at": "2019-08-18T15:24:46.000Z",
            "id": "1163109490453110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc99\ud83d\udc96 \u2014 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/oOnGe1VJCB"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-08-18T15:09:56.000Z",
            "id": "1163105757526671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A nossa aventura s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando, acredite quando a gente falar isso!\nFomos um pouco mais longe visitamos o parque estadual do Ibitipoca em MG\nConfira tudo em nossas redes sociais e canal.\n\n#ibitipoca #mg #foraderoteiro #minasgerais #janeladoceu #vidaforaderoteiro https://t.co/owXs1CMDnf"
        },
        {
            "author_id": "796014372376166400",
            "created_at": "2019-08-18T15:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1163104230095446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando dia dos Pais com um passeio Ecol\u00f3gico e um delicioso Pic Nic, com meus filhos,  getmartinslima e estudioliberato em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/yo0vGkIE79"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2019-08-18T15:02:49.000Z",
            "id": "1163103964541476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Vanderley, um dos herois da conquista da Ta\u00e7a Libertadores de 1976. Hoje ele tem um carrinho de pizza no Parque Municipal de BH. https://t.co/T5vX6wFGvY"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-08-18T15:00:42.000Z",
            "id": "1163103434746318849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/UQrYOGsCTw"
        },
        {
            "author_id": "2801757807",
            "created_at": "2019-08-18T14:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "361836159",
                        "start": 13,
                        "username": "LeiaRachor"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "455069103",
                        "start": 40,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163099940932993026",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @LeiaRachor @jairbolsonaro @DNIToficial Ministro , olhe para BR 485 , trecho da garganta do registro ao pico das agulhas negras ,foi gasto milh\u00f5es de reparo no gov. Dilma e hoje est\u00e1 destru\u00edda. A porta de entrada do 1\u00b0 parque nacional do Brasil. Investigue e a recupere."
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-08-18T14:34:49.000Z",
            "id": "1163096919918485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/lC6CN4sPLS"
        },
        {
            "author_id": "1113923222548905985",
            "created_at": "2019-08-18T14:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "60910105",
                        "start": 0,
                        "username": "ismaelcarvalhon"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 17,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "128372940",
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "455069103",
                        "start": 45,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163095515086643201",
            "in_reply_to_user_id": "60910105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ismaelcarvalhon @tarcisiogdf @jairbolsonaro @DNIToficial Esse trecho j\u00e1 estava refeito, a partir do km 200 \u00e9 que est\u00e1 destru\u00eddo (dentro de \u00e1rea protegida criada na administra\u00e7\u00e3o Sarney) n\u00f3s avisem quando come\u00e7arem a obra real de reconstru\u00e7\u00e3o da parte destru\u00edda h\u00e1 35 anos pelo concession\u00e1rio da balsa Manaus/Bel\u00e9m. N\u00e3o tente enganar!"
        },
        {
            "author_id": "1027546990455021570",
            "created_at": "2019-08-18T14:25:52.000Z",
            "id": "1163094666939699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Paraguai mnh internet n funcionou de jeito nenhum mas dentro do parque nacional na Argentina t\u00e1 pegando, am\u00e9m irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1082400080299261954",
            "created_at": "2019-08-18T14:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "886283633463525376",
                        "start": 0,
                        "username": "Luckklllll"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "266861485",
                        "start": 25,
                        "username": "mitags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163092725215969281",
            "in_reply_to_user_id": "886283633463525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luckklllll @tatcher1717 @mitags Quer coisa mais suja: \nA maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique, com 80 TF e a segunda maior est\u00e1 no Brasil, Paran\u00e1, com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos.  Em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "41153485",
            "created_at": "2019-08-18T14:15:45.000Z",
            "id": "1163092119499808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos que o portugu\u00eas Ant\u00f3nio Pestana Drumond realiza expedi\u00e7\u00f5es \u00e0s regi\u00f5es de selva do Delta Amacuro e do Parque Nacional Canaima onde \u00e9 conhecido pelos ind\u00edgenas locais como o 'Rambo' lusitano. https://t.co/wMhXDu6Wic"
        },
        {
            "author_id": "1113923222548905985",
            "created_at": "2019-08-18T14:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "455069103",
                        "start": 28,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163090019877314565",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro @DNIToficial At\u00e9 o km 200 j\u00e1 tinha sido refeito no in\u00edcio da administra\u00e7\u00e3o Dilma !!!! O problema est\u00e1 a partir da\u00ed .... Vera , vou me surpreender e por favor nos avise se eles come\u00e7arem o pr\u00f3ximo trecho ( dentro de \u00e1rea protegida) ."
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2019-08-18T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1284205801016635393",
                        "start": 24,
                        "username": "RevistaDinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163088159107776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #MPRJ foi destaque na @RevistaDinheiro, com den\u00fancia na qual informa que casas constru\u00eddas irregularmente em \u00e1rea de invas\u00e3o no Parque Estadual Costa do Sol, em Arraial do Cabo, foram constru\u00eddas e habitadas em 24h. Leia mat\u00e9ria completa: https://t.co/XWH0FsdDPm https://t.co/0daBMmS3xC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-18T13:54:07.000Z",
            "id": "1163086676471812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FtWYFP4Z2N"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-08-18T13:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163085369576792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DyoNises #teatro #saudemental #nisedasilveira em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UHw5LeXyI7"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-08-18T13:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1163081475622936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu velho onde ele gosta de estar!\n\n#natureza #legado #serradogandarela #aguasdogandarela #rioacima #minasgerais #brasil #paisagem #paiefilhos #amizade em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/GoM6YGGg6c"
        },
        {
            "author_id": "2492226434",
            "created_at": "2019-08-18T13:25:47.000Z",
            "id": "1163079546293366785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Uso Sacramental da Cannabis Sativa - OS PAP\u00c9IS CANNABIS De Roderick W. Marling Parte I Aconteceu um dia em 1987 no Parque Nacional das Montanhas Mahale, na Tanz\u00e2nia . Pesquisadores cient\u00edficos encontraram um chimpanz\u00e9 f\u00eamea isolado que estava... https://t.co/2SuEf5N51Z"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2019-08-18T13:20:14.000Z",
            "id": "1163078148365402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Esse \u00e9 o agro que precisa ser pop:  \"Para a produ\u00e7\u00e3o, o caminho mais eficiente \u00e9 melhorar aquilo que j\u00e1 temos aberto. \u00c9 aumentar a efici\u00eancia dessas \u00e1reas. N\u00e3o temos necessidade nenhuma de avan\u00e7ar sobre reserva ind\u00edgena, unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/0UpXTIp5XN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-18T13:11:00.000Z",
            "id": "1163075824980910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nNosso banco de imagens, o #MTurDestinos, tem quase 6 mil fotos do Brasil como essa do Parque Nacional de Bras\u00edlia, que conta com piscinas de \u00e1gua corrente. \nAs imagens s\u00e3o para livre uso, basta dar o cr\u00e9dito.\nAcesse \u27a1 https://t.co/iRRK2TK1t7\n\n\ud83d\udcf7 Bento Viana https://t.co/ckpbIMc38x"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-08-18T12:43:20.000Z",
            "id": "1163068864630067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta ser\u00e1 analisada nesta segunda-feira na C\u00e2mara Municipal de Curitiba.\nhttps://t.co/xDPmfeKg4H"
        },
        {
            "author_id": "109249368",
            "created_at": "2019-08-18T12:23:13.000Z",
            "id": "1163063799508873217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perante a atual destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, promovida pelos Amorais Corruptos, lembremos que o Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 foi terra arrasada [1]\n\nO processo de devasta\u00e7\u00e3o que vem acontecendo na Amaz\u00f4nia pode e deve ser revertido\n\nVontade pol\u00edtica.\n\n[1] https://t.co/skajGj0MUo"
        },
        {
            "author_id": "704228522",
            "created_at": "2019-08-18T12:15:51.000Z",
            "id": "1163061945576108032",
            "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaclarabolso N\u00e3o esque\u00e7a que o Bozo azulejou todo o Parque Nacional do Igua\u00e7u deixando ele parecendo como um grande banheiro a c\u00e9u aberto.kkk"
        },
        {
            "author_id": "615440002",
            "created_at": "2019-08-18T12:10:36.000Z",
            "id": "1163060625209118722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/6ZQvkpEHtO"
        },
        {
            "author_id": "123972639",
            "created_at": "2019-08-18T11:49:32.000Z",
            "id": "1163055323235737602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/46OCuegvaj"
        },
        {
            "author_id": "123972639",
            "created_at": "2019-08-18T11:47:00.000Z",
            "id": "1163054685466570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpar\u00eancia em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0IQlseMn1N"
        },
        {
            "author_id": "978433467145957377",
            "created_at": "2019-08-18T11:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "289519514",
                        "start": 0,
                        "username": "odairtiooda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1163054381555703808",
            "in_reply_to_user_id": "289519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odairtiooda Tem tunning party em indaial hoje, no parque municipal jorge hardt"
        },
        {
            "author_id": "26959659",
            "created_at": "2019-08-18T11:30:47.000Z",
            "id": "1163050605448847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "casaaltodovale em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/3QwHARPd5i"
        },
        {
            "author_id": "2176793917",
            "created_at": "2019-08-18T11:27:31.000Z",
            "id": "1163049785210888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia , aquela pausa para respirar e admirar o vizoo , tem mais subida ..... \n\n#natrilha #rotaseaventuras #jahbless \u2014 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/r1M0DBu3dN"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2019-08-18T10:46:11.000Z",
            "id": "1163039382468800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos que o portugu\u00eas Ant\u00f3nio Pestana Drumond realiza expedi\u00e7\u00f5es \u00e0s regi\u00f5es de selva do Delta Amacuro e do Parque Nacional Canaima, leste da Venezuela, onde \u00e9 conhecido pelos ind\u00edgenas locais como o 'Rambo' lusitano.  https://t.co/yu4vzonG71"
        },
        {
            "author_id": "877984198392504320",
            "created_at": "2019-08-18T10:32:25.000Z",
            "id": "1163035916010758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava feliz pq ia no parque nacional, a\u00ed o Gabriel desistiu"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2019-08-18T10:26:03.000Z",
            "id": "1163034313002225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o temos necessidade nenhuma de avan\u00e7ar sobre reserva ind\u00edgena, unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para falar a verdade, n\u00e3o temos necessidade de avan\u00e7ar sobre as reservas legais. Precisamos melhorar o processo produtivo das \u00e1reas que j\u00e1 est\u00e3o abertas.\"\nhttps://t.co/U7GDGdF5GK"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2019-08-18T10:24:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163034002435051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00e3o temos necessidade nenhuma de avan\u00e7ar sobre reserva ind\u00edgena, unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para falar a verdade, n\u00e3o temos necessidade de avan\u00e7ar sobre as reservas legais. Precisamos melhorar o processo produtivo das \u00e1reas que j\u00e1 est\u00e3o abertas.\" https://t.co/vlTM3jkpqN"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-08-18T10:07:31.000Z",
            "id": "1163029651410829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nVale dos Deuses\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nValley of the Gods\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #rainyday #rain #thunder #highlands #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #water\u2026 https://t.co/EQrx3aENdK"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-08-18T09:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1163025704717602824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/E7s2TDDWL9 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Kl4DnkY6Yl"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-08-18T09:01:21.000Z",
            "id": "1163012999768170497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/C0dS3wPAzt"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2019-08-18T08:33:13.000Z",
            "id": "1163005918809743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh preciso de personalidade \npra saber usar bem o dinheiro. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/RzYHvBMl3b"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-08-18T08:14:02.000Z",
            "id": "1163001091308449793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nasceu no Cura\u00e7au, emigrou para a Madeira e agora vive na selva venezuelana h\u00e1 25 anos onde \u00e9 conhecido como o \u2018Rambo\u2019 luso: H\u00e1 25 anos que o portugu\u00eas Ant\u00f3nio Pestana Drumond realiza expedi\u00e7\u00f5es \u00e0s regi\u00f5es de selva do Delta Amacuro e do Parque Nacional\u2026 https://t.co/RE9i65X9rg"
        },
        {
            "author_id": "2260454084",
            "created_at": "2019-08-18T06:21:43.000Z",
            "id": "1162972826493685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Florais, vegetarianos \u2013\u00e9 tudo a mesma frescura, dir\u00e1 o amante da pistola, do jet ski e da pesca em \u00e1rea protegida. N\u00e3o \u00e9, e quem n\u00e3o perceber a diferen\u00e7a vai arder com Greta Thunberg e o planeta.  https://t.co/YAFqGViC3f"
        },
        {
            "author_id": "936943068862967809",
            "created_at": "2019-08-18T05:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "801874623176511488",
                        "start": 0,
                        "username": "IzaReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162955269086863360",
            "in_reply_to_user_id": "801874623176511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IzaReal Iza o parque nacional de ilha grande no Paran\u00e1 tbm ta pegando fogo a 10 DIAS, e ningu\u00e9m t\u00e1 falando, j\u00e1 destruiu metade da vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2019-08-18T05:00:29.000Z",
            "id": "1162952382231265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Atente: As grandes mamatas, as grandes falcatruas, os maiores golpes mercen\u00e1rios do governo Bozo est\u00e3o sendo armados pelo ministro do meio Ambiente, Ricardo Salles, j\u00e1 condenado pela Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo por transferir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para mineradora."
        },
        {
            "author_id": "60377504",
            "created_at": "2019-08-18T02:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "8384632",
                        "start": 0,
                        "username": "tatato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162918771033554945",
            "in_reply_to_user_id": "8384632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatato Vou no modo chut\u00f4metro e dizer que depende do tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas se for feito de acordo com icmbio e afins, n\u00e3o vai ter problema"
        },
        {
            "author_id": "2513394336",
            "created_at": "2019-08-18T02:45:12.000Z",
            "id": "1162918338038837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque Municipal com o segue-me espero n ficar de lado kkk choro"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2019-08-18T02:29:36.000Z",
            "id": "1162914411599843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereza Cristina participa de cerim\u00f4nia de concess\u00e3o florestal da Unidade IV da Floresta Nacional do Jamari https://t.co/gud7Ejx7li #brasil"
        },
        {
            "author_id": "34377765",
            "created_at": "2019-08-18T01:58:31.000Z",
            "id": "1162906588040105991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o come\u00e7o do fim... https://t.co/x0EBpJfUbL"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2019-08-18T01:52:00.000Z",
            "id": "1162904951837941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pulo ali na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. \u00c9 nossa! \u00c9 do povo da Amaz\u00f4nia! https://t.co/0ycTfK3xlZ"
        },
        {
            "author_id": "987728681278853123",
            "created_at": "2019-08-18T01:35:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1162900859950436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se cuida, Huck, que seu teatrinho de honestidade est\u00e1 caindo por terra !  Aprova\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mediante propina ao escrit\u00f3rio da mulher do Cabral, compra de jatinho financiada pelo BNDES... Ficou feio, hein ?? https://t.co/4N75kE3udt"
        },
        {
            "author_id": "1160652934952235013",
            "created_at": "2019-08-18T00:54:36.000Z",
            "id": "1162890507028180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a Letargia\n\n#filmeshd1 A pol\u00edcia confirma a presen\u00e7a de um \u201cc\u00f3digo 86\u201d no Parque Nacional. Uma fera de outro mundo pode ter despertado de sua letargia https://t.co/UxWLx6MjFg https://t.co/00wa5mnRqM"
        },
        {
            "author_id": "957688765505593345",
            "created_at": "2019-08-18T00:52:49.000Z",
            "id": "1162890057298038785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...juventude, poesia, negrura...\n...encontros que a vida proporciona... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/6sHvkFfFQ1"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2019-08-17T23:55:19.000Z",
            "id": "1162875587859554310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o / Governador do Tocantins formaliza\u00a0pedido\u00a0ao Ministro do Turismo para asfaltamento de acesso ao Parque Estadual - Sou de Palmas https://t.co/hNbKJU1C80"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-08-17T23:39:48.000Z",
            "id": "1162871681578348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/zE2w54oKWx"
        },
        {
            "author_id": "1461666132",
            "created_at": "2019-08-17T23:06:26.000Z",
            "id": "1162863282853728256",
            "in_reply_to_user_id": "1461666132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A atual investiga\u00e7\u00e3o de enriquecimento il\u00edcito tem como suspeita de ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-08-17T22:49:18.000Z",
            "id": "1162858973197979653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, a reportagem foi informada de que dois felinos foram encontrados sem vida, em jardins do parque, com diversos machucados pelo corpo https://t.co/MHAhPI7byd"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-08-17T22:49:00.000Z",
            "id": "1162858897796763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem uma dica que podemos dar \u00e9 a seguinte! Viaje! N\u00e3o tem melhor coisa a se fazer quando a mente precisa de descanso!\nUm dos muitos registros que fizemos no parque estadual de Ibitipoca em Minas Gerais!\nEm breve\u2026 https://t.co/w5bFw4RFsY"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2019-08-17T22:21:03.000Z",
            "id": "1162851863416508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo ataca a fam\u00edlia em Parque nacional no\u00a0Canad\u00e1 https://t.co/w2QOMiGga7"
        },
        {
            "author_id": "4463554528",
            "created_at": "2019-08-17T22:21:03.000Z",
            "id": "1162851860824371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo ataca a fam\u00edlia em Parque nacional no\u00a0Canad\u00e1 https://t.co/uPClGtLlDh"
        },
        {
            "author_id": "1050752129495904256",
            "created_at": "2019-08-17T22:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162850970579230721",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \u00c9 mais um parque nacional do que uma floresta! A floresta de Hambach e uma das \u00faltimas grande \u00e1rvores nativas cortadas.Olhem a imagem... um ativsta ambientalista alem\u00e3o, desesperado, que estava documentando  e protestando caiu e morreu!A pol\u00edcia alem\u00e3 cortando ! https://t.co/gQcq7qM0xH"
        },
        {
            "author_id": "398195787",
            "created_at": "2019-08-17T22:07:17.000Z",
            "id": "1162848397340172289",
            "in_reply_to_user_id": "398195787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas (Portugal). https://t.co/MhFkrNX0ew"
        },
        {
            "author_id": "942515654103531520",
            "created_at": "2019-08-17T22:00:41.000Z",
            "id": "1162846735577812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti: a casa do Rei\u00a0Le\u00e3o https://t.co/AakVzo75Sg https://t.co/8pRSCrtdaB"
        },
        {
            "author_id": "2206028688",
            "created_at": "2019-08-17T21:37:48.000Z",
            "id": "1162840978627149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ucHsathE2U"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-08-17T21:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1162838212315885574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/VabYQq5DxF https://t.co/3eWS086lAX"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-08-17T21:00:35.000Z",
            "id": "1162831614424080386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esp\u00e9cie  foi descoberta em territ\u00f3rio paraense pelo pesquisador da Coordena\u00e7\u00e3o de Bot\u00e2nica do Museu Goeldi, Leandro Ferreira, no Parque Estadual do Utinga. \u00c9 do fruto dessa planta que se extrai o aromatizante de baunilha, muito utilizado na culin\u00e1ria. https://t.co/1jo2Atqmbq"
        },
        {
            "author_id": "3900008789",
            "created_at": "2019-08-17T20:43:16.000Z",
            "id": "1162827256097574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noruega \u2013 Viagem- Parque Nacional de Rondane \u2013 Dia\u00a05 https://t.co/yqae9wPCec https://t.co/9M8rwmWULM"
        },
        {
            "author_id": "33905879",
            "created_at": "2019-08-17T20:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "350476403",
                        "start": 0,
                        "username": "Jouberth19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162826993710358528",
            "in_reply_to_user_id": "350476403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jouberth19 @JoaquimEstevam Esse dinheiro n\u00e3o era para o Brasil. Era para ONGs internacionais que apenas pesquisam onde tem riquezas para depois roubar o que pode e for\u00e7ar os governos, petistas, a demarcar as \u00e1reas como reserva ind\u00edgena ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. S\u00f3 bandido."
        },
        {
            "author_id": "1095736133374406658",
            "created_at": "2019-08-17T20:39:04.000Z",
            "id": "1162826196419264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente socorro a cavalgada no meio do parque municipal entendam como quiserem"
        },
        {
            "author_id": "329170114",
            "created_at": "2019-08-17T20:32:31.000Z",
            "id": "1162824549001547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to completamente apaixonado por uma guardinha florestal do Parque Nacional Redwood l\u00e1 na California"
        },
        {
            "author_id": "1055577601744486400",
            "created_at": "2019-08-17T20:23:08.000Z",
            "id": "1162822187805372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente a \u00e1gua do parque municipal \u00e9 a melhor \u00e1gua q eu j\u00e1 bebi na vida"
        },
        {
            "author_id": "988459368139149312",
            "created_at": "2019-08-17T20:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 0,
                        "username": "isentoes2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162817731437178880",
            "in_reply_to_user_id": "2240128740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isentoes2 73% do meu Estado (Amap\u00e1) \u00e9 \u00e1rea protegida...."
        },
        {
            "author_id": "52217075",
            "created_at": "2019-08-17T20:02:31.000Z",
            "id": "1162817001821212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente, repito na minha cidade, aqui num parque nacional, quase no Pantanal, os nossos \"guerrilheiro\" est\u00e3o fazendo muita falta.\nPoderia substitu\u00ed-los por favor??? https://t.co/RBGUrTFAqk"
        },
        {
            "author_id": "988459368139149312",
            "created_at": "2019-08-17T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 12,
                        "username": "isentoes2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162816851367419904",
            "in_reply_to_user_id": "964265947803668482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hulk_relax @isentoes2 Na regi\u00e3o norte o que mais tem \u00e9 mato \ud83d\ude02\nMeu Estado (Ap), por exemplo, mais de 73% dele \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "327612695",
            "created_at": "2019-08-17T19:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1162813310665940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque municipal \ud83c\udfde.\n#AmorMeu #Love #Eu&amp;Ela \ud83d\udc6b \u2665 \ud83d\ude0d em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/sK6BZRA154"
        },
        {
            "author_id": "1095736133374406658",
            "created_at": "2019-08-17T19:40:53.000Z",
            "id": "1162811555618197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "como sair do parque municipal com o delage e a elisa andando como se tivessem tomado um tiro google pesquisar"
        },
        {
            "author_id": "1182466584",
            "created_at": "2019-08-17T19:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1162807409166864389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do sul e suas belezas. em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/S6ZE7hIxp6"
        },
        {
            "author_id": "1082400080299261954",
            "created_at": "2019-08-17T19:19:36.000Z",
            "id": "1162806197478658048",
            "in_reply_to_user_id": "1082400080299261954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique, com 80 TF e a segunda maior do mundo est\u00e1 no Brasil, precisamente no estado do Paran\u00e1, fronteira com o Paraguai, com 70 TF. \nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1085731108170461184",
            "created_at": "2019-08-17T19:02:59.000Z",
            "id": "1162802019637350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo 13h do parque estadual como se n\u00e3o tivesse CA de pele https://t.co/Ppg3XJWj79"
        },
        {
            "author_id": "123972639",
            "created_at": "2019-08-17T18:50:22.000Z",
            "id": "1162798844230299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerer\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/93dlpldjlp"
        },
        {
            "author_id": "67785953",
            "created_at": "2019-08-17T17:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1475239706",
                        "start": 0,
                        "username": "marcopevieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162785362147717121",
            "in_reply_to_user_id": "1475239706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@marcopevieira \"O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o.\u201d\nhttps://t.co/x6yx6M9NVd"
        },
        {
            "author_id": "287166230",
            "created_at": "2019-08-17T17:55:55.000Z",
            "id": "1162785140512178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTEANDO ANDO..... @ Parque Nacional Cotubama https://t.co/GovdXhlP1d"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-08-17T17:42:02.000Z",
            "id": "1162781646636093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os habitantes de Guanta, ao lado do Parque Nacional Mochima, uma das maravilhas da costa venezuelana, vivem expostos \u00e0 polui\u00e7\u00e3o emitida por uma f\u00e1brica de cimento. Infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias s\u00e3o frequentes l\u00e1 https://t.co/jeltB1Ab0L"
        },
        {
            "author_id": "126057307",
            "created_at": "2019-08-17T17:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 0,
                        "username": "isentoes2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162779403027439616",
            "in_reply_to_user_id": "2240128740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isentoes2 Acho que a \u00e1rea protegida \u00e9 de 66%.\n\nPorque 30% \u00e9 da agropecuaria (8% lavoura)."
        },
        {
            "author_id": "59547118",
            "created_at": "2019-08-17T17:27:52.000Z",
            "id": "1162778078864535557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de #safari\n#africa!!! Simplesmente sensacional, uma experi\u00eancia incr\u00edvel \ud83d\ude09!!! em Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/agLT0yg8kq"
        },
        {
            "author_id": "2338503815",
            "created_at": "2019-08-17T17:27:24.000Z",
            "id": "1162777961910689793",
            "in_reply_to_user_id": "1098966633094307841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neo_tropical_ O novo parque que t\u00e1 sendo/foi constru\u00eddo al\u00ed na regi\u00e3o do alto calhau, atr\u00e1s da assembl\u00e9ia, onde \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preservacao que o governo t\u00e1 destruindo pra lazer da classe m\u00e9dia alta de slz"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-08-17T17:25:42.000Z",
            "id": "1162777537606537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um gato \u00e9 encontrado morto no Parque Municipal no centro de BH https://t.co/oPOFsGyiZj"
        },
        {
            "author_id": "37008409",
            "created_at": "2019-08-17T17:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1162773318551912449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui do dia em que eu e #Tuca convers\u00e1vamos sobre os desafios da vida e ela seguia estarrecida com \u201ctamanha\u201d semelhan\u00e7a. \n\n#Tucano \n#narizdetucano em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/8sxLsL54VT"
        },
        {
            "author_id": "39659230",
            "created_at": "2019-08-17T17:08:42.000Z",
            "id": "1162773259416457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu 10% da \u00c1rea do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, 2 pontos tur\u00edsticos fechados. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Rond\u00f4nia que tudo est\u00e1 em chamas, aqui no MT tudo est\u00e1 pegando fogo, como em todos os anos. #PrayforRondonia"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2019-08-17T16:59:29.000Z",
            "id": "1162770938519326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "\"O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/feNan6t9gQ"
        },
        {
            "author_id": "51482375",
            "created_at": "2019-08-17T16:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1162763009657364486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir mais vezes visitar este lugar maravilhoso. Como \u00e9 linda a obra de Deus #PicoDaBandeira #ipbAlegre #visiteocapara\u00f3 #zerograus #capixabadagema #capixaba #belezacapixaba #profissaoaventura em Parque Nacional\u2026 https://t.co/A7VI1H4Q8T"
        },
        {
            "author_id": "65176636",
            "created_at": "2019-08-17T16:21:30.000Z",
            "id": "1162761380614868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Ibiapaba \u00e9 lindo. Participei hoje do Desafio do Parque correndo 6km entre as trilhas. Recomendo. \u00c9 bom pra sa\u00fade e pra mente. #ubajara https://t.co/Fqo0l6sk3e"
        },
        {
            "author_id": "936943068862967809",
            "created_at": "2019-08-17T16:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "788794760764985344",
                        "start": 0,
                        "username": "bchartsnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162758025112903681",
            "in_reply_to_user_id": "788794760764985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bchartsnet bc avisa que ta tendo um inc\u00eandio a 10 dias no parque nacional de ilha grande, PR e j\u00e1 destruiu metade do parque, e ningu\u00e9m t\u00e1 falando disso \nhttps://t.co/agxBiVsfEN"
        },
        {
            "author_id": "900766417",
            "created_at": "2019-08-17T16:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "263245456",
                        "start": 0,
                        "username": "loocassiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162758024068509696",
            "in_reply_to_user_id": "263245456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loocassiano , \"quero ir no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\" , oq tem l\u00e1? ... Trilha, cachoeira e mato, o que a lorene odeia, \u00e1gua gelada, andar e mato, ela vai estar no lugar ideal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "322875943",
            "created_at": "2019-08-17T16:07:08.000Z",
            "id": "1162757762998251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/swt3XfX3Ku"
        },
        {
            "author_id": "768645505",
            "created_at": "2019-08-17T15:58:05.000Z",
            "id": "1162755486522982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uFJtKTccIN"
        },
        {
            "author_id": "249388555",
            "created_at": "2019-08-17T15:54:53.000Z",
            "id": "1162754682122592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional ta fechado mrm?"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-08-17T15:53:01.000Z",
            "id": "1162754210301132801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/W22TSXwX1T"
        },
        {
            "author_id": "861349584878043136",
            "created_at": "2019-08-17T15:37:56.000Z",
            "id": "1162750414040838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Cajas fica pertinho de Cuenca, no Equador, e \u00e9 perfeito pra um dia de contato com a natureza. Leia mais: https://t.co/XTcFWRKTEs https://t.co/XTcFWRKTEs https://t.co/PFGHs8UwbC"
        },
        {
            "author_id": "862469756",
            "created_at": "2019-08-17T15:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162749992869748737",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bbcbrasil Nenhum pa\u00eds do mundo tem tantas florestas quanto o Brasil \u2014 mais que a R\u00fassia, que tem o dobro do seu tamanho, e mais que Canad\u00e1 e Estados Unidos juntos. S\u00f3 o Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo, \u00e9 duas vezes maior que a maior floresta prim\u00e1ria da Europa, na Pol\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "224463147",
            "created_at": "2019-08-17T15:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20409441,
                        -25.51165428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "1162746805571878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#winter #cold #holidays #snow #rain #christmas #snowing #blizzard #snowflakes #wintertime #staywarm #cloudy #instawinter #instagood #holidayseason #photooftheday #season #seasons #natureza em Parque Municipal de S\u00e3o\u2026 https://t.co/qXGT2w0HQ3"
        },
        {
            "author_id": "65900039",
            "created_at": "2019-08-17T15:23:27.000Z",
            "id": "1162746771275177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O excelente fot\u00f3grafo Francisco Tenyson Ros\u00e1rio merece uma fotografia estilizada no Mirante do Pendurado, no Parque Nacional de Ubajara. Acho que ficou boa. Valeu, Bob."
        },
        {
            "author_id": "224463147",
            "created_at": "2019-08-17T15:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20409441,
                        -25.51165428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "1162746246018113538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#winter #cold #holidays #snow #rain #christmas #snowing #blizzard #snowflakes #wintertime #staywarm #cloudy #instawinter #instagood #holidayseason #photooftheday #season #seasons #nature em Parque Municipal de S\u00e3o\u2026 https://t.co/2GksNHCEe6"
        },
        {
            "author_id": "129296229",
            "created_at": "2019-08-17T15:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1162745814239760386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoFilter @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/X6SbsVgSpZ"
        },
        {
            "author_id": "139259282",
            "created_at": "2019-08-17T15:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 238,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162743871622852610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o.\" Este \u00e9 @rsallesmma .Ministro do Meio Ambiente \ud83e\udd2e https://t.co/HuWLEoRkFQ"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-08-17T15:04:56.000Z",
            "id": "1162742112359800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o\" https://t.co/gLbvixVDHb"
        },
        {
            "author_id": "40246127",
            "created_at": "2019-08-17T14:54:04.000Z",
            "id": "1162739374762713089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Projeto Lontras no Parque municipal lagoa do peri - Forma\u00e7\u00e3o equipe visita\u00e7\u00e3o ilha do Campeche. \u2014 em Projeto Lontra Ekko Brasil https://t.co/If7Snsc6L3"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-08-17T14:45:45.000Z",
            "id": "1162737282786500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: O promotor menciona que ganhos de Ricardo Salles aumentaram no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o https://t.co/PcfrGGuqME"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2019-08-17T14:31:40.000Z",
            "id": "1162733738448556033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregue mais um estudo/parecer confeccionado a 8 m\u00e3os para  cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RS. Parque Florestal Pe. Baldu\u00edno Rambo. Agora com a palavra o Governador. Ser\u00e1 que ele vai proteger o meio ambiente ou deseja fazer loteamento urbano?"
        },
        {
            "author_id": "65900039",
            "created_at": "2019-08-17T14:29:32.000Z",
            "id": "1162733203649716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje de manh\u00e3 cedo, no friozinho de Ubajara, dos 6 km do Desafio Parque Nacional de Ubajara. Uma corrida deslumbrante no cen\u00e1rio das trilhas e cachoeiras da Serra da Ibiapaba. Parab\u00e9ns ao prefeito Ren\u00ea, aos organizadores e corredores."
        },
        {
            "author_id": "774086070053007360",
            "created_at": "2019-08-17T14:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 202,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162727718003380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um para\u00edso \u00e0 beira de virar p\u00f3. \ud83d\ude10 \nPela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, MPF recorre contra liminar que reduziria 80% de sua \u00e1rea https://t.co/UGGMMtygPK via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "384554719",
            "created_at": "2019-08-17T14:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3894762915",
                        "start": 0,
                        "username": "SabinoFCunha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "90676816",
                        "start": 14,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "49dfc07a4c3666ad"
            },
            "id": "1162727220458283009",
            "in_reply_to_user_id": "3894762915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabinoFCunha @Atletico Pode ser no Parque Municipal \nOu \nEm frente ao Mercado Central."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-17T14:00:37.000Z",
            "id": "1162725926741958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, MPF recorre contra liminar que reduziria 80% de sua \u00e1rea https://t.co/Pd7gnDjZQm P/ o \u00f3rg\u00e3o, decis\u00e3o pode inviabilizar preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o que certamente resultar\u00e1 em danos irrevers\u00edveis \u00e0 natureza https://t.co/eQMfIg1RDe"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-08-17T13:50:22.000Z",
            "id": "1162723345290407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O promotor menciona que ganhos de Salles aumentaram no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o; ele nega haver irregularidades. https://t.co/GCgfRfmsJp"
        },
        {
            "author_id": "2325701659",
            "created_at": "2019-08-17T13:18:26.000Z",
            "id": "1162715310962724865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Caruaru sedia 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Feirinha Musical\nhttps://t.co/oRlk4ZlCMl https://t.co/2LbgXvYvdp"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-17T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "88286432",
                        "start": 0,
                        "username": "advmottta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162714895340752904",
            "in_reply_to_user_id": "88286432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advmottta Verdade! Aqui no sul do Par\u00e1 todas as unidade de conserva\u00e7\u00e3o feitas pelo PT est\u00e3o abandonadas, sucateadas, irregulares e causando sofrimento e mortes dos povos da floresta! Eu sou conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terrado meio, falo com propriedade, as ONGs s\u00e3o uma farsa."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-08-17T13:14:12.000Z",
            "id": "1162714244502183938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio, no interior de S\u00e3o Paulo, est\u00e1 no #ViaBrasil deste s\u00e1bado. Segundo ambientalistas, o local \u00e9 um diamante raro. \u00c9 l\u00e1 que encontramos o p\u00e1ssaro rei-do-bosque. Veja no programa que vai ao ar \u00e0s 13h05 na #GloboNews https://t.co/lRP1LWAEWX"
        },
        {
            "author_id": "27697272",
            "created_at": "2019-08-17T13:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "39748249",
                        "start": 160,
                        "username": "cbnmaringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162713591579062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 um fato doloroso. Perdas, algumas irrepar\u00e1veis. H\u00e1 suspeita de ter sido provocado por ato criminoso. Lament\u00e1vel. @cbnmaringa #CBNMaringadeSabado"
        },
        {
            "author_id": "356223340",
            "created_at": "2019-08-17T13:03:45.000Z",
            "id": "1162711614904131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/96yx5KJ2iF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-17T12:59:21.000Z",
            "id": "1162710507960147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4HFhWHDRoX"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2019-08-17T12:33:27.000Z",
            "id": "1162703989730959373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rajadas de vento alastram chamas e dificultam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4mkcanyFFd"
        },
        {
            "author_id": "56853786",
            "created_at": "2019-08-17T12:23:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9dd89a6c86004"
            },
            "id": "1162701391351226371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua pura deste parque nacional da terra do fogo! https://t.co/WkGuct29Qu"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2019-08-17T12:17:22.000Z",
            "id": "1162699941887848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra ainda mais no Parque Nacional de Ilha Grande #NoArNaCBN #Paran\u00e1    https://t.co/47OnpXgElx"
        },
        {
            "author_id": "296477399",
            "created_at": "2019-08-17T12:13:36.000Z",
            "id": "1162698992108625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia passar o dia no parque estadual com meus irm\u00e3os mas esse tempinho atrapalhou nosso rol\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2019-08-17T12:06:00.000Z",
            "id": "1162697080223043586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super foto da fefapetri \nO Wrangler entrou na brincadeira, s\u00f3 permitimos reboque com tra\u00e7\u00e3o animal!\nGrande farra.\nsavarauto \n\n#chakalaventuras4x4 #dicasdochakal #savarautojeep em Parque nacional Tolhuaca https://t.co/yqrl5CTB2B"
        },
        {
            "author_id": "17606510",
            "created_at": "2019-08-17T11:57:30.000Z",
            "id": "1162694940947877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 14h, ali no Parque Municipal.\nChega junto porque vai ser lindo! https://t.co/0bWU2p4Q4k"
        },
        {
            "author_id": "243720688",
            "created_at": "2019-08-17T11:53:36.000Z",
            "id": "1162693957891100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostaria muito de conhecer ao menos um projeto de prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia que tenha sido financiado com recursos da Alemanha e Noruega. Nunca vi! Nasci e me criei na Amaz\u00f4nia, boa parte em Parauapebas, que fica ao lado da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "1047122020734066695",
            "created_at": "2019-08-17T11:49:43.000Z",
            "id": "1162692980819595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Chapada dos Veadeiros\u2753\n \n\u00c9 um dos lugares mais belos e antigos do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n \nEm seu Parque Nacional, com mais de 65 mil ha protegidos, encontram-se forma\u00e7\u00f5es vegetais raras, centenas de nascentes e rochas muito antigas, algumas com mais de um bilh\u00e3o de anos. \ud83c\udf33 https://t.co/MmVI8f0n4s"
        },
        {
            "author_id": "1621118822",
            "created_at": "2019-08-17T11:49:24.000Z",
            "id": "1162692902369320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei como n\u00e3o fui parar na biologia quando eu era pequena de 15 anos eu pedia pros meus pais pra ir pra alguma reserva ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra poder visitar/voluntariar\nno fim nunca fui porque ningu\u00e9m se importa com meus sonhos"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-08-17T11:37:10.000Z",
            "id": "1162689825365008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maquetes dos remanescentes da Real F\u00e1brica de Ferro de S\u00e3o Jo\u00e3o do Ipanema, ber\u00e7o da siderurgia nacional. Floresta Nacional de Ipanema/ICMBio/MMA. Iper\u00f3/SP.\nhttps://t.co/jgypNOVrUC"
        },
        {
            "author_id": "85129702",
            "created_at": "2019-08-17T11:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.92121,
                        -3.85207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1162687426596429829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio parque nacional Ubajara 25 km em Pousada Serrana https://t.co/bIqAOoTvfZ"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2019-08-17T11:26:34.000Z",
            "id": "1162687155468156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "100553084",
            "created_at": "2019-08-17T11:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1162685660706197509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga, vamo?\n\nthathigurgel responde: VAMO em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yapfKcrnzJ"
        },
        {
            "author_id": "126692633",
            "created_at": "2019-08-17T11:05:15.000Z",
            "id": "1162681791880278021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 meus amigos\n\nBom s\u00e1bado a todos \u2764 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/5eBDzw4GY5"
        },
        {
            "author_id": "72981818",
            "created_at": "2019-08-17T10:54:19.000Z",
            "id": "1162679041612234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zanzando pela central ca\u00e7ando um lugar pra dormir at\u00e9 9:30\nbiblioteca parque estadual voc\u00ea prometeu"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2019-08-17T10:43:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1162676414304440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/E0qRePybz5"
        },
        {
            "author_id": "986946647954481153",
            "created_at": "2019-08-17T10:35:30.000Z",
            "id": "1162674304301064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- casa de um amigo \n2- meu quarto \n3- 100% evang\u00e9lica \n4- quando t\u00f4 com gnt q n\u00e3o conhe\u00e7o, independente do lugar \n5- parque municipal \n6- casa da minha v\u00f3 \n7- escola (???) \n8- minha cozinha kk\n9- casa da Laura \n10- sempre desempregada, irm\u00e3o \n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "366122268",
            "created_at": "2019-08-17T10:15:30.000Z",
            "id": "1162669271455096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica Parm\u00ea! \ud83d\udcf7\ud83d\ude0d\n\n\u2705Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\n\n\ud83d\udccdRua Aperana, - Leblon \nRio de Janeiro - RJ \n\nInforma\u00e7\u00f5es: https://t.co/dydHxVaIhv https://t.co/sh6fZyCpQF"
        },
        {
            "author_id": "1046451120",
            "created_at": "2019-08-17T09:48:39.000Z",
            "id": "1162662513638551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Play na aventura &gt;&gt;&gt; #PicodaBandeira em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/iL99uMfDZk"
        },
        {
            "author_id": "1117382209873285121",
            "created_at": "2019-08-17T09:36:18.000Z",
            "id": "1162659405600612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 essa trilha no parque municipal de Nova Igua\u00e7u, bora."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-08-17T08:55:37.000Z",
            "id": "1162649168759988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVASORES DE OCASI\u00c3O\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro informou, na den\u00fancia do MP que deu origem \u00e0 a\u00e7\u00e3o que resultou na derrubada de 148 casas em \u00e1rea de invas\u00e3o no Parque Estadual Costa do Sol, em Arraial... https://t.co/ZX04W1jt48"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-08-17T07:40:45.000Z",
            "id": "1162630326071336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\nSunrise in Castelos do A\u00e7u\nPetr\u00f3polis vs. Teres\u00f3polis trail\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os National\u2026 https://t.co/KbhOLTfCS2"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-08-17T07:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "823905",
                        "start": 108,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162630325496930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#HFRresort - #Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: una joya en el Norte de #Portugal \n\nhttps://t.co/IyoubE5Grt via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-08-17T07:40:17.000Z",
            "id": "1162630211806121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/76t2w9RD94"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-08-17T05:42:04.000Z",
            "id": "1162600460777381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os habitantes de Guanta, ao lado do Parque Nacional Mochima, uma das maravilhas da costa venezuelana, vivem expostos \u00e0 polui\u00e7\u00e3o emitida por uma f\u00e1brica de cimento. Infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias s\u00e3o frequentes l\u00e1 https://t.co/vT0rf6RwlA"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-17T03:18:07.000Z",
            "id": "1162564233520979970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/HUJmAqlOQ3 https://t.co/avFUOjywx6"
        },
        {
            "author_id": "4213332802",
            "created_at": "2019-08-17T02:48:34.000Z",
            "id": "1162556797447802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra constar ainda me perdi vim parar no parque nacional da tijuca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f essas coisas s\u00f3 acontecem comigo"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-08-17T02:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1162555519527075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Climber Dog \ud83d\udc36\n.\n#climb #escalada #escaladabrasil #escaladagaucha #dog #climber \ud83d\udc3e em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/bLo2ciHNr0"
        },
        {
            "author_id": "2868181946",
            "created_at": "2019-08-17T02:14:44.000Z",
            "id": "1162548282352029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquela irm\u00e3 que \u00e9 um pouquinho mais calma que vc mais nas bagun\u00e7a e na divers\u00e3o tamos junto, minha irm\u00e3 que amo muito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2665\ufe0f minha irm\u00e3 preta em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/zGSFEv2gRA"
        },
        {
            "author_id": "52585359",
            "created_at": "2019-08-17T01:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1162543754621984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro feito hoje, quando estava indo em dire\u00e7\u00e3o ao Vale do Danda, um dos muitos atrativos existentes no Parque Estadual das Sete Passagens. Esse \"pico\", al\u00e9m de muito bonito \u00e9 largamente utilizado pela \"galera\" do\u2026 https://t.co/y8Rwyrl915"
        },
        {
            "author_id": "1105905506038759425",
            "created_at": "2019-08-17T01:54:36.000Z",
            "id": "1162543216140251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\udd25\ud83e\udd7a\n.\nAinda n\u00e3o sabemos qual a causa, mas vale refor\u00e7ar a import\u00e2ncia do cuidado com o fogo na montanha.\nA vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 muito seca e fr\u00e1gil, existem v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas no\u2026 https://t.co/7x0TdNcOEC"
        },
        {
            "author_id": "73229069",
            "created_at": "2019-08-17T01:48:08.000Z",
            "id": "1162541591048937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digno de registro o trabalho da Cooptur, cooperativa dos guias do Parque Nacional de Ubajara, que tanto cuidam como promovem o local. Em noites de lua cheia, por exemplo, criaram o luau com trilhas. Sensacional. https://t.co/IM1UzjKQLs"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-17T01:38:25.000Z",
            "id": "1162539143353786371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/X39VwaLiwN"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-17T01:38:12.000Z",
            "id": "1162539087515009031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/B5X0BU7rRP"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-17T01:38:09.000Z",
            "id": "1162539075653558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4HktneS3yC"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-17T01:38:07.000Z",
            "id": "1162539068112154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/kXQJoFIMAd"
        },
        {
            "author_id": "1117069900760145935",
            "created_at": "2019-08-17T01:34:24.000Z",
            "id": "1162538133671632896",
            "in_reply_to_user_id": "1117069900760145935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde Shawn te pediu em casamento? (De acordo com o \u00faltimo digito da hora )\n\n1,2. Parque nacional dos lagos -Cro\u00e1cia\n3,4. Zanzibar-Tanz\u00e2nia\n5,6. Ilhas lavezzi-Fran\u00e7a \n7,8. Parque nacional Jasper-Canad\u00e1\n9,0. Pen\u00ednsula Yucat\u00e1n-M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-08-17T01:02:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1162529995929083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qV3xsDjwd6"
        },
        {
            "author_id": "3448848435",
            "created_at": "2019-08-17T00:49:16.000Z",
            "id": "1162526773558620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aq a gnt tem dois ta!?  Chama Lagoa da Pampulha e parque municipal! https://t.co/qjiMhl1VYH"
        },
        {
            "author_id": "1027714312100630528",
            "created_at": "2019-08-17T00:45:09.000Z",
            "id": "1162525740337958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as ditas Florestas Nacionais (Flonas), que hoje ocupam \u00e1rea de oito milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia, a legisla\u00e7\u00e3o especial permitiria que essa Floresta Nacional fosse objeto de concess\u00f5es aos interesses e empresas de outros pa\u00edses sob o jarg\u00e3o do \"manejo florestal sustent\u00e1vel\" \u2014"
        },
        {
            "author_id": "61499198",
            "created_at": "2019-08-17T00:39:34.000Z",
            "id": "1162524332016451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Socioambiental Permanente faz visita t\u00e9cnica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que abrigar\u00e1 Bosque da Justi\u00e7a - https://t.co/ySBmK9V5CU https://t.co/OykgU2OZfq"
        },
        {
            "author_id": "1076891934474620934",
            "created_at": "2019-08-17T00:37:37.000Z",
            "id": "1162523842906120193",
            "in_reply_to_user_id": "1076891934474620934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Obviamente Bolsonaro \u00e9 o cara que fez pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 o cara das afirma\u00e7\u00f5es descabidas contra o INPE, etc. Eu sei de tudo isso. Mas qualquer pessoa que condene a ca\u00e7a \u00e0s baleias simplesmente tem raz\u00e3o instantaneamente."
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2019-08-17T00:18:58.000Z",
            "id": "1162519151497420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 dura oito dias https://t.co/O8Asm5kBZR"
        },
        {
            "author_id": "1022020442536783872",
            "created_at": "2019-08-16T23:58:23.000Z",
            "id": "1162513970630156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero ir ao parque municipal com os migos que eu gosto, \u00e9 pedir demais????????"
        },
        {
            "author_id": "140976583",
            "created_at": "2019-08-16T23:47:55.000Z",
            "id": "1162511337160937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravo!!! https://t.co/msxegaSOrb"
        },
        {
            "author_id": "853258268134780932",
            "created_at": "2019-08-16T23:35:28.000Z",
            "id": "1162508202526855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noruega e empresas tecnicamente de l\u00e1 fizeram estragos aqui, isso \u00e9 fato! Mas, Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 aquele que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie de peixe em extin\u00e7\u00e3o e ainda manda demitir o agente Ibama que multou ele? Escalas menores, errados os dois do mesmo jeito. https://t.co/Zno7Po5yu8"
        },
        {
            "author_id": "1671287341",
            "created_at": "2019-08-16T23:19:34.000Z",
            "id": "1162504202008039425",
            "in_reply_to_user_id": "2985808125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amanditasuave \u00c9 tanta pregui\u00e7a dos outros que vc j\u00e1 pegou que jaja vai abrir o santu\u00e1rio das pregui\u00e7as da Z/L... \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...pode p\u00e1...kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "77045528",
            "created_at": "2019-08-16T23:10:10.000Z",
            "id": "1162501836294766599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/0xdC4dp5nM"
        },
        {
            "author_id": "66454402",
            "created_at": "2019-08-16T23:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1162501075670380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9gua, da altura...#portal #chapada #euamocarolina #tonemaiprahashtag em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/KPlVmVNKtg"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-08-16T23:00:00.000Z",
            "id": "1162499278251728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pesquisador da Coordena\u00e7\u00e3o de Bot\u00e2nica do Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi, Dr. Leandro Ferreira, fez a descoberta da orqu\u00eddea Vanilla pompona Schiede, esp\u00e9cie de onde se extrai o aromatizante de baunilha, no Parque Estadual do Utinga. https://t.co/qaIi0h1yqo https://t.co/2nIPNxJjBw"
        },
        {
            "author_id": "50641597",
            "created_at": "2019-08-16T22:58:27.000Z",
            "id": "1162498887598379014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitamos a fronteira do Brasil com a Argentina para  falar sobre a estrada ecol\u00f3gica, que faz fronteira com o Paran\u00e1, na cidade de Comandante Andresito. Na regi\u00e3o, tamb\u00e9m visitamos o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado argentino, e o caminho que corta o parque em meio a natureza! https://t.co/LVrdh68R5E"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-16T22:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "261007129",
                        "start": 76,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162497246916698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Estivemos no Tocantins e visitamos o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. O ministro @Marceloalvaroan conheceu os seus atrativos, como as dunas, as cachoeiras e os famosos \u201cfervedouros\u201d que a gente tanto ama e suspira por eles. Se voc\u00ea nunca viu um, d\u00e1 s\u00f3 uma espiada aqui \u2b07\ufe0f https://t.co/VEWKFW54RW"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2019-08-16T22:48:24.000Z",
            "id": "1162496358688985093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YDRHn0dk5Z"
        },
        {
            "author_id": "1129066064292323328",
            "created_at": "2019-08-16T22:37:10.000Z",
            "id": "1162493531895795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil virou um pa\u00eds do inferno. Se reabrirem essa estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u podem dizer adeus aos animais do parque. Vai ser s\u00f3 atropelamento e colono ca\u00e7ando no parque"
        },
        {
            "author_id": "151555141",
            "created_at": "2019-08-16T22:29:19.000Z",
            "id": "1162491553325232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Camorim.\nParque Estadual da Pedra Branca. RJ\n\n#trilhas #cachoeiras #cachoeirasdobrasil\n#parquedapedrabranca #floresta #trilhandoorio #riodejaneito #fotografia #photografic #canon #nature #nationalgeographic https://t.co/hoerlWxITR"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-08-16T22:25:06.000Z",
            "id": "1162490494154399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta Parque do Igua\u00e7u coloca em risco t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio da Humanidade e pode aumentar viol\u00eancia na regi\u00e3o https://t.co/2TppMeSMS4"
        },
        {
            "author_id": "48400850",
            "created_at": "2019-08-16T22:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "900348469",
                        "start": 154,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162484671470587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Bruno Covas: Moradores da Fazenda da Juta exigem a abertura do Parque Municipal Fazenda da Juta! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kwto9Zfwix via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "59976399",
            "created_at": "2019-08-16T21:41:43.000Z",
            "id": "1162479574493597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha pode ganhar balonismo e novas atra\u00e7\u00f5es https://t.co/47ReyDCqDy"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-08-16T21:36:50.000Z",
            "id": "1162478345759723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os habitantes de Guanta, ao lado do Parque Nacional Mochima, uma das maravilhas da costa venezuelana, vivem expostos \u00e0 polui\u00e7\u00e3o emitida por uma f\u00e1brica de cimento. Infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias s\u00e3o frequentes l\u00e1 https://t.co/0SPKGLEkks"
        },
        {
            "author_id": "35938281",
            "created_at": "2019-08-16T21:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "876213487353180160",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaSoda"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "954065254744543232",
                        "start": 9,
                        "username": "ExPostCo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "36413526",
                        "start": 19,
                        "username": "WinstonLing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162475708662321152",
            "in_reply_to_user_id": "876213487353180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaSoda @ExPostCo @WinstonLing Tipo, o Brasil, com uma \u00e1rea gigantesca, tem 29,4% de sua \u00e1rea protegida. A B\u00e9lgica tem 23,3% e a Su\u00e9cia 14,8%. \nRealmente, os europeus tem muito a nos ensinar mesmo em termos de prote\u00e7\u00e3o de sua vegeta\u00e7\u00e3o nativa..."
        },
        {
            "author_id": "3046828401",
            "created_at": "2019-08-16T21:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22531,
                        -22.92486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1162475327869730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO!\nCurso de Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas para o Manejo de Trilhas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nCarga hor\u00e1ria: 40 horas\nConsulte 21 988549132 - Valor e Solicita\u00e7\u00e3o de pagamento ser\u00e1 enviado por\u2026 https://t.co/l9T6UUVwuf"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-16T21:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "133394719",
                        "start": 160,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162474352216068098",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos conservar juntos?\ud83d\udcaa\n\nColabore para a preserva\u00e7\u00e3o dos animais. Assim, momentos fofos como esses ser\u00e3o ainda mais comuns. \u2764\n\nAs jaguatiricas s\u00e3o destaque na @CGNCascavel\n\nV\u00eddeo flagra momento 'fofo' de jaguatiricas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3FEgPrPEIf"
        },
        {
            "author_id": "1025187568764313602",
            "created_at": "2019-08-16T21:16:50.000Z",
            "id": "1162473314259853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geladaaaa! Cascata Portela do Homem.\nDo lado esquerdo Espanha na direita Portugal s2\n.\n.\n.\n.\n.\n#cascataporteladohomem #porteladohomem #portugal #espanha #cascata #trekking #europa #gelada em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/AQHxSrOCxc"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-08-16T21:15:20.000Z",
            "id": "1162472935698903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo ataca a fam\u00edlia em Parque nacional no Canad\u00e1 https://t.co/FuriIWdDfW #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "1154142578893303810",
            "created_at": "2019-08-16T21:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1054790640637227008",
                        "start": 0,
                        "username": "da_museu"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "161670754",
                        "start": 10,
                        "username": "aabmreis3"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "52722451",
                        "start": 21,
                        "username": "OsmarTerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162471818541830149",
            "in_reply_to_user_id": "1154142578893303810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@da_museu @aabmreis3 @OsmarTerra Desmatamento legal l\u00f3gico que vai acontecer, somos um pa\u00eds pobre poh! Mas ocorrendo legalmente, estaremos muito, muito longe mesmo de destruir a Amaz\u00f4nia, se voc\u00ea soubesse o tanto que \u00e1rea protegida que existe l\u00e1 e regras ambientais r\u00edgidas. Nao existe esse apocalipse"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2019-08-16T21:01:11.000Z",
            "id": "1162469377251266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/W2QW7iik9E"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-08-16T20:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84377699",
                        "start": 9,
                        "username": "MP_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "84377699",
                        "start": 243,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162464856311771136",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea @MP_RJ Os propriet\u00e1rios das constru\u00e7\u00f5es foram notificados sobre a ilegalidade, mas por descumprirem a ordem de n\u00e3o edificarem em \u00e1rea protegida, as habita\u00e7\u00f5es foram demolidas por determina\u00e7\u00e3o judicial, por meio de a\u00e7\u00e3o promovida pelo @MP_RJ. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/koysKsgmfI"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-08-16T20:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253061062",
                        "start": 83,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "84377699",
                        "start": 96,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162464520998203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Seas, por meio da Superintend\u00eancia Integrada de Combate aos Crimes Ambientais, o @rj_inea e o @MP_RJ deflagraram ontem opera\u00e7\u00e3o para demolir 148 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea do Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos. #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/CdYNeeMyga"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2019-08-16T20:32:15.000Z",
            "id": "1162462095830605825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do JC: Parque estadual de Taquarinhas, rende embate - https://t.co/owqFk4m2ik https://t.co/ghJEpZcsck"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-08-16T20:32:06.000Z",
            "id": "1162462055804428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEIMADAS \n\nFogo avan\u00e7a sobre Chapada e pontos tur\u00edsticos s\u00e3o fechados. \n\nA \u00e1rea total atingida, dentro e fora do Parque Nacional, j\u00e1 ultrapassa 8,5 mil hectares.\n\nhttps://t.co/F8zz7bKY5S \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "73229069",
            "created_at": "2019-08-16T20:14:42.000Z",
            "id": "1162457679073333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara sedia neste s\u00e1bado, no Parque Nacional, o Desafio Train Run nos percursos de 6, 12, 25 e 50 km. J\u00e1 vi por aqui varios grupos do MA e do PI. E se a cidade est\u00e1 em festa por receber os visitantes..."
        },
        {
            "author_id": "3307766927",
            "created_at": "2019-08-16T20:07:31.000Z",
            "id": "1162455871537983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "professor disse que dev\u00edamos tirar uma foto que passasse alguma mensagem na cidade\n\ntirei foto do gatinho se lambendo no parque municipal\n\nmensagem? TRANQUILIDADE"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2019-08-16T20:00:31.000Z",
            "id": "1162454108516884483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu algum debate nesta semana na Alesc? Ou\u00e7a no podcast Reda\u00e7\u00e3o Final: \n1) Aprovado PL que pro\u00edbe inaugura\u00e7\u00e3o de obras p\u00fablicas inacabadas.\n2) A proposta para criar o Parque Estadual de Taquarinhas, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. \nConfira: https://t.co/OVpkdiSc88 https://t.co/pa8QTCjz15"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-08-16T19:44:00.000Z",
            "id": "1162449951101784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visita o Parque Estadual de Vila Velha n\u00e3o pode deixar de tirar uma foto no cart\u00e3o postal do local: um arenito em formato de ta\u00e7a. \ud83d\ude0e Lindo demais, n\u00e9?! \ud83d\ude0d\n\ud83d\udcf8 Nasci a passeio https://t.co/22fKkYiimg"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2019-08-16T19:23:05.000Z",
            "id": "1162444687199760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade leva usu\u00e1rios do Caps AD ao Parque Municipal https://t.co/vNT83dRwXm https://t.co/Bl8FU5MqK2"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-08-16T19:19:15.000Z",
            "id": "1162443723256602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra editada a partir da rede do COMPANHIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE MG - PRODEMGE https://t.co/hB7lMtUbK9"
        },
        {
            "author_id": "1145841916715720707",
            "created_at": "2019-08-16T19:15:08.000Z",
            "id": "1162442685531033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/TiLmaEKsak"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-08-16T19:11:03.000Z",
            "id": "1162441658916585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o foi desencadeada com base nos alertas emitidos pelo Projeto Olho no Verde #prote\u00e7\u00e3o #meioambiente #ilegalidade #constru\u00e7\u00f5es #arraial https://t.co/LvQHJOyTUY https://t.co/oYxkmxjeMn"
        },
        {
            "author_id": "290061925",
            "created_at": "2019-08-16T19:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "861683033509953539",
                        "start": 60,
                        "username": "sedel_ma"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "3084916883",
                        "start": 91,
                        "username": "depcafeteira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.29295517,
                        -2.49634005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1162440504140869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador de modalidade v\u00f4lei de praia\nprofessoravanderly @sedel_ma governoma flaviodino @depcafeteira jems.2019 #volei em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/nczKYlGxui"
        },
        {
            "author_id": "2409875192",
            "created_at": "2019-08-16T18:58:13.000Z",
            "id": "1162438429474529288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome parque nacional no Paran\u00e1 em meio \u00e0 estiagem - https://t.co/Qz4fWCGXF3 https://t.co/71UxlR8bnt"
        },
        {
            "author_id": "290061925",
            "created_at": "2019-08-16T18:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "861683033509953539",
                        "start": 0,
                        "username": "sedel_ma"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "3084916883",
                        "start": 31,
                        "username": "depcafeteira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.29295517,
                        -2.49634005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1162438360687894528",
            "in_reply_to_user_id": "861683033509953539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sedel_ma jems.2019 flaviodino @depcafeteira em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/QeRIG6EuQY"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-08-16T18:53:45.000Z",
            "id": "1162437306126671873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #VemCaminharRJ acontecer\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 10h, na trilha do Morro das Andorinhas, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i. A trilha \u00e9 leve e pode ser praticada por todas as idades. Para participar, inscreva-se em https://t.co/jHFUKHyJA0. https://t.co/vj9mxrgJRj"
        },
        {
            "author_id": "36944468",
            "created_at": "2019-08-16T18:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85465674,
                        -2.79667205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1162431093603229698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/eQJD11AEEr"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-08-16T18:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "22914738",
                        "start": 213,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162429545422757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse o Capit\u00e3o Bunda Suja ditador do Brasil (via @o_eco)\nhttps://t.co/lUxWkM2Cud https://t.co/QssrNuFXDj"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-08-16T18:19:31.000Z",
            "id": "1162428689692282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta Parque do Igua\u00e7u coloca em risco t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio da Humanidade e pode aumentar viol\u00eancia na regi\u00e3o https://t.co/uW0P79TckG"
        },
        {
            "author_id": "1042291963",
            "created_at": "2019-08-16T18:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1162427469372112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83e\udd88 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wX3RDd03Z4"
        },
        {
            "author_id": "1050101354050535425",
            "created_at": "2019-08-16T18:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "73550153",
                        "start": 85,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162423824354119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! \ud83d\udca6 #nature #instanature parquenacionaldoiguacu #brazilgram_  #iguassufalls  @CataratasBrasil #wondernature @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/JMPKbOaFx2"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2019-08-16T17:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "151653693",
                        "start": 199,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162421313211908096",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "de diarreias, a c\u00e2ncer e diabetes. A foto abaixo mostra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e de Reserva Ecol\u00f3gica, identificada pela linha amarela, sendo devastada para a constru\u00e7\u00e3o das bacias de rejeito. @helderbarbalho"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2019-08-16T17:50:11.000Z",
            "id": "1162421308514344961",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de diarreias, a c\u00e2ncer e diabetes. A foto abaixo mostra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e de Reserva Ecol\u00f3gica, identificada pela linha amarela, sendo devastada para a constru\u00e7\u00e3o das bacias de rejeito. https://t.co/MeAC1adWUl"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2019-08-16T17:50:08.000Z",
            "id": "1162421295281315840",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, garantida nessa condi\u00e7\u00e3o pelo ato do Poder P\u00fablico que alienou essa floresta, conforme prev\u00ea a Escritura P\u00fablica tamb\u00e9m ficou gravada com o \u00f4nus real, para impedir qualquer desvio."
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2019-08-16T17:50:07.000Z",
            "id": "1162421292135583744",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "essa multinacional n\u00f3rdica tornou-se obrigada, na condi\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1ria, a manter e a proteger uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e de Reserva Ecol\u00f3gica com uma extens\u00e3o de floresta virgem de 45 milh\u00f5es de metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "4077473423",
            "created_at": "2019-08-16T17:41:16.000Z",
            "id": "1162419065874505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e Giulia no parque municipal e o cara  avisa o assalto falando que infelizmente teria que nos roubar\nkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-08-16T17:38:41.000Z",
            "id": "1162418416877068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITAS NOVIDADES!!!\nCORRE Q AINDA D\u00c1 TEMPO\nBAZAR/BRECH\u00d3\nA PARTIR R$1,00\nRUA JOAQUIM CAMPOS N175\nJAPUI-SAO VICENTE\nANTIGA RUA 5\nWHATSAPP 13-99656-7037\nACEITAMOS D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO \u2014 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/oYX7gvAp0Y"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-08-16T17:37:26.000Z",
            "id": "1162418100677107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande entra no 8\u00ba dia https://t.co/oFLu0tD93l"
        },
        {
            "author_id": "85390383",
            "created_at": "2019-08-16T17:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "156846206",
                        "start": 0,
                        "username": "tonny_coxa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14594698",
                        "start": 12,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162414849730785280",
            "in_reply_to_user_id": "156846206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tonny_coxa @UOLNoticias \u00c9 um pouco maior que o Parque Nacional da Tijuca...\nOs dados est\u00e3o aqui, caso se interesse: https://t.co/uqqgFOEvzD"
        },
        {
            "author_id": "29251479",
            "created_at": "2019-08-16T17:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4854263519",
                        "start": 0,
                        "username": "bmm2609"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1307784806042939394",
                        "start": 9,
                        "username": "FGustavo12"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "991676636738281472",
                        "start": 21,
                        "username": "Valdecirdelecl1"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162414363032113154",
            "in_reply_to_user_id": "4854263519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bmm2609 @fgustavo12 @Valdecirdelecl1 @jairbolsonaro O desenvolvimento bem na \u00e1rea protegida?! Usina atrasada? Qual? O Brasil quase n\u00e3o tem territ\u00f3rio para desenvolvimento! O desmatamento n\u00e3o \u00e9 para nada disso! \u00c9 s\u00f3 grilagem, agropecu\u00e1ria!"
        },
        {
            "author_id": "156846206",
            "created_at": "2019-08-16T17:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162413748176506880",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@UOLNoticias Quantos metros quadrados d\u00e1 isso? acho que n\u00e3o d\u00e3o o tamanho da Parque Nacional da Tijuca.."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-16T17:01:22.000Z",
            "id": "1162409022286422018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta Parque do Igua\u00e7u coloca em risco t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio da Humanidade e pode aumentar viol\u00eancia na regi\u00e3o https://t.co/eEXEmw8k6m Projeto de lei pode implicar ainda na perda do ICMS Ecol\u00f3gico para os munic\u00edpios localizados no entorno do parque https://t.co/B0nBfGqQ7Z"
        },
        {
            "author_id": "383509045",
            "created_at": "2019-08-16T16:50:47.000Z",
            "id": "1162406361340293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel!\ud83d\ude22 https://t.co/SSqZV0p2Q7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-16T16:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2506149690",
                        "start": 0,
                        "username": "CarneiroForte"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2506149690",
                        "start": 58,
                        "username": "CarneiroForte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162404006620225536",
            "in_reply_to_user_id": "2506149690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarneiroForte As imagens s\u00e3o do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, @CarneiroForte. Eles usam c\u00e2meras para monitoramento e seguran\u00e7a dos animais. Voc\u00ea pode saber mais do projeto e uso das c\u00e2meras no v\u00eddeo: \n\nConhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JexetPHfII"
        },
        {
            "author_id": "940705602476675073",
            "created_at": "2019-08-16T16:34:42.000Z",
            "id": "1162402314193387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- c2\n2- meu banheiro \n3- poxa\n4- n sei\n5- Parque Municipal \n6- S\u00e3o Paulo \n7- c2\n8- minha cozinha\n9- Ita\u00fa \n10- poxa\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2019-08-16T16:31:31.000Z",
            "id": "1162401510669606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o - Fogo no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 consome mais de 35 mil hectares https://t.co/NZ8s7Rvpts"
        },
        {
            "author_id": "256988854",
            "created_at": "2019-08-16T16:09:26.000Z",
            "id": "1162395955951521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Codevasf, ICMBio e SEMAR/PI est\u00e3o executando, em \nparceria, diversas a\u00e7\u00f5es para demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do rio Parna\u00edba, que abrange \u00e1reas dos estados da Bahia, Tocantins, Maranh\u00e3o e Piau\u00ed. #revitaliza\u00e7\u00e3o #RioParna\u00edba #nascentes Confira:https://t.co/s9G456eD14 https://t.co/hZ035h7khw"
        },
        {
            "author_id": "122742775",
            "created_at": "2019-08-16T16:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1074209186752413696",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162394687669526533",
            "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurWeint Dizem que ele ousar\u00e1 vir candidato \u00e0 presid\u00eancia em 2022. Ser\u00e1 que implantar\u00e1 os programas \"Meu Jatinho minha vida\" e o \"Casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para todos\"?"
        },
        {
            "author_id": "1033759630978109442",
            "created_at": "2019-08-16T15:53:26.000Z",
            "id": "1162391926861193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a galerinha do ensino m\u00e9dio do CEBB no parque da Catacumba e depois um jogo de basquete na quadra da Lagoa. em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/mNKN1wy6WW"
        },
        {
            "author_id": "1049052610093879298",
            "created_at": "2019-08-16T15:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "14594698",
                        "start": 242,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "70799317",
                        "start": 255,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162391726876704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morelli foi o fiscal que assinou o auto de infra\u00e7\u00e3o aplicado a Bolsonaro em 2012. O ent\u00e3o parlamentar pescava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. A \u00e1rea \u00e9 protegida e n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana. https://t.co/fqshPjc2DM via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "18698180",
            "created_at": "2019-08-16T15:38:39.000Z",
            "id": "1162388208564486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "realmente o jornal local (meio que fazendo publi) pontuou bem: o momento pra reabrir estrada do colono que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 bem propicio mesmo sabendo que o presidente caga pra quest\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "239613822",
            "created_at": "2019-08-16T15:27:36.000Z",
            "id": "1162385426839232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enaltecimento de ditaduras e ditadores. Rodov\u00edas Federais sem radares m\u00f3veis. Discuss\u00f5es da flexibiliza\u00e7\u00e3o da posse/porte de armas de fogo. Poss\u00edvel reabertura da Estrada do Colono (cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio). Grandes dias, heim?\n\nAgora s\u00f3 falta o apocalipse."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2019-08-16T15:24:49.000Z",
            "id": "1162384727241887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Costa do Sol flagraram, nesta quinta-feira (15), uma constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente em Arraial do Cabo''. #RC24h #MeioAmbiente #Constru\u00e7\u00e3oIrregular \nhttps://t.co/Vf93WkThz1"
        },
        {
            "author_id": "1143003081552072704",
            "created_at": "2019-08-16T15:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1265160234",
                        "start": 129,
                        "username": "Temucooficial"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "439551986",
                        "start": 144,
                        "username": "primerabdechile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162382931433857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26bd Deportes Valdivia VS Deportes Temuco\n\ud83c\udfc6 19va Fecha, Primera B\n\ud83d\udcc5 Domingo, 18 de Agosto del 2019\n\u231a16:00 hrs. \n\ud83c\udfdf\ufe0f Parque Municipal\n@Temucooficial\n@primerabdechile\n#VamosTemuco\n#LaNovenaOficial https://t.co/cxdRVD4zlK"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-16T15:11:49.000Z",
            "id": "1162381454116085764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do Servi\u00e7o Florestal Americano visitaram a sede do IF, conheceram o Museu Florestal e o Parque Estadual da Cantareira \u2013 N\u00facleo Pedra Grande \ud83c\udf33\n#EUA #meioambiente #coopera\u00e7\u00e3o #SP #PedraGrande #Cantareira #Museuflorestal\nhttps://t.co/ghsr9i4eNj"
        },
        {
            "author_id": "2306707293",
            "created_at": "2019-08-16T15:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.05449999,
                        -2.89066411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "1162380535789785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar lindo e traum\u00e1tico em Parque Nacional El Cajas https://t.co/O6PWncww9b"
        },
        {
            "author_id": "1038210025490210816",
            "created_at": "2019-08-16T14:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "236091669",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosazaidan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "224628959",
                        "start": 15,
                        "username": "JamilChade"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14594698",
                        "start": 27,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "70799317",
                        "start": 40,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 45,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162376767006490626",
            "in_reply_to_user_id": "236091669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosazaidan @JamilChade @UOLNoticias @UOL @rsallesmma Condenado por fraude em fraude em mapas de zoneamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, meu caro. Enfie sua relativiza\u00e7\u00e3o onde lhe aprouver.\nVc est\u00e1 em N\u00e1rnia? N\u00e3o tem acompanhado o desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental? N\u00e3o se governa apenas por leis, h\u00e1 tamb\u00e9m os decretos"
        },
        {
            "author_id": "766341639459770368",
            "created_at": "2019-08-16T14:48:37.000Z",
            "id": "1162375617129668610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serran\u00f3polis convida a todos para participar do \u201cDia de Apoio \u00e0 Reabertura da Estrada-Ecol\u00f3gica Caminho do Colono\u201d que realizar-se-\u00e0 hoje (16/08) \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u na Linha Divisa do Parque \u00e0s 16 horas.\nhttps://t.co/CLxb8UCoom"
        },
        {
            "author_id": "992932484361936897",
            "created_at": "2019-08-16T14:44:39.000Z",
            "id": "1162374619740934146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando vergonha alheia no parque Municipal, Grande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "989661463211053056",
            "created_at": "2019-08-16T14:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162374369877905408",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez Caso criminal real. Dois barris com corpos encontrados a 100m de dist\u00e2ncia um do outro com 15 anos de diferen\u00e7a, em um parque estadual de New Hampshire, sem que se saiba sequer a identidade das v\u00edtimas. Fala sobre uma revolu\u00e7\u00e3o na investiga\u00e7\u00e3o criminal. Mais que isso \u00e9 spoiler rs"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2019-08-16T14:19:07.000Z",
            "id": "1162368191194128392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de 8 dias destr\u00f3i parte do Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1https://t.co/VNXo5WsZY2"
        },
        {
            "author_id": "1608769268",
            "created_at": "2019-08-16T14:12:44.000Z",
            "id": "1162366587648671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior coisa foi feita com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Rangedor para um parque!!! https://t.co/SYyjSp1bc6"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2019-08-16T14:00:01.000Z",
            "id": "1162363384882290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #MPRJ realizou opera\u00e7\u00e3o para demolir casas constru\u00eddas na unidade de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo. A decis\u00e3o foi obtida na Justi\u00e7a, ap\u00f3s ACP ajuizada pela 1\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a de Tutela Coletiva de Cabo Frio. https://t.co/Wp1keXOaey https://t.co/PwIQBkpza9"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-16T13:56:03.000Z",
            "id": "1162362388080975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/D5vAHnfhx5"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-16T13:54:33.000Z",
            "id": "1162362008144138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/nRtTn3xqiB"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-08-16T13:54:02.000Z",
            "id": "1162361881429827591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de RO adota medidas para proteger Parque Estadual https://t.co/3l6x6q7iD6 #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2648857831",
            "created_at": "2019-08-16T13:53:56.000Z",
            "id": "1162361853646921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o freio da tirolesa ter falhado e B\u00e1rbara e seu marido colidirem com a rede de prote\u00e7\u00e3o, a empresa respons\u00e1vel pela atra\u00e7\u00e3o Tirolesa BH do Parque Municipal das Mangabeiras n\u00e3o ofereceu o atendimento correto para as v\u00edtimas.\n\nLeia mais: https://t.co/zsLk5tXLl8 https://t.co/C3kuutg0QM"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-16T13:51:18.000Z",
            "id": "1162361190384717826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/bQWMrem05J"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-16T13:49:33.000Z",
            "id": "1162360750528090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/WXAuAl32yT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-16T13:08:19.000Z",
            "id": "1162350373962694658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DE PORTO BELO\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PORTO BELO... https://t.co/qSh6ZfkRpY"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-08-16T13:00:51.000Z",
            "id": "1162348496135045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO https://t.co/9KWwVSolRu"
        },
        {
            "author_id": "980415043606142977",
            "created_at": "2019-08-16T12:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162342678262157313",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Lembrando que o rangedor \u00e9 \u00e1rea de recarga h\u00eddrica da ilha, mas foi usada pra construir um parque ambiental (que ele chama de unidade de conserva\u00e7\u00e3o). Onde a \u00e1gua \u00e9 pouca, toda economia \u00e9 lucro."
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-08-16T12:17:56.000Z",
            "id": "1162337695378694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "CLIMA | Estiagem favorece inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha Grande, no Paran\u00e1. Imagens s\u00e3o desoladoras das consequ\u00eancias no ecossistema local. https://t.co/8husOAmhy1"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-08-16T12:14:28.000Z",
            "id": "1162336823802245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge loja de posto de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/g7VlZtAdIR"
        },
        {
            "author_id": "910607133162471425",
            "created_at": "2019-08-16T12:14:24.000Z",
            "id": "1162336806236561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas s\u00e3o apreendidas com pescador clandestino no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/LNjt2sab7m"
        },
        {
            "author_id": "2859130506",
            "created_at": "2019-08-16T11:48:21.000Z",
            "id": "1162330250048659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedi um parque estadual, meu governador me deu um Central Park ludovicense https://t.co/KRPLzzsle8"
        },
        {
            "author_id": "20056337",
            "created_at": "2019-08-16T11:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162327640335888385",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame S\u00f3 esqueceu de citar a pequena casa em Parati em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2019-08-16T11:31:07.000Z",
            "id": "1162325911909388291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 532,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "Est\u00e1 ficando pronta a estrutura de lazer do Parque Estadual do Rangedor, importante unidade de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente. Mais um espa\u00e7o p\u00fablico e gratuito para a popula\u00e7\u00e3o ter contato com a natureza, para as crian\u00e7as brincarem, para haver conviv\u00eancia comunit\u00e1ria. https://t.co/H0UIcd18HO"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-08-16T11:28:47.000Z",
            "id": "1162325325012971521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf33 O Parque Nacional de Yellowstone, criado em 1872, \u00e9 o mais antigo e talvez o mais famoso parque nacional dos Estados Unidos. \u00c9 situado no extremo noroeste do estado de Wyoming, estendendo-se ao longo das\u2026 https://t.co/1xF01O6js5"
        },
        {
            "author_id": "817078565971890176",
            "created_at": "2019-08-16T11:21:52.000Z",
            "id": "1162323588076253190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BuenViernes Brasil: buscan reabrir la \u00abEstrada do colono\u00bb la ruta que atraviesa el Parque do Igua\u00e7u https://t.co/RBtvNYAJEU https://t.co/SwY7Ru6eDL"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-08-16T11:17:58.000Z",
            "id": "1162322603832414214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por franzkenzo \nO Morro do Couto \u00e9 a segunda montanha mais alta do Parque Nacional de Itatiaia e a 9\u00aa do pa\u00eds, com 2680m. Possui uma das vistas mais bonitas do planalto de Itatiaia, pois est\u00e1 localizada bem na\u2026 https://t.co/qPUP3tmlJa"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-08-16T11:10:49.000Z",
            "id": "1162320805201678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es  #the167 \n https://t.co/CjPcHtqP7u"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2019-08-16T11:06:28.000Z",
            "id": "1162319711696248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es  #the167 \n https://t.co/75Y1OY9FhG"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2019-08-16T11:06:03.000Z",
            "id": "1162319604972228611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/FRWAqZackZ  #the167"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-16T11:02:49.000Z",
            "id": "1162318793017896961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hy0pjuuKB8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-16T10:53:03.000Z",
            "id": "1162316333377368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fos3T5Ut1v"
        },
        {
            "author_id": "77654031",
            "created_at": "2019-08-16T10:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "58951368",
                        "start": 11,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162313358378438656",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil @monicabergamo Ricardo Mauricinho Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-08-16T10:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1162309369192566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost franzkenzo\n\nO Morro do Couto \u00e9 a segunda montanha mais alta do Parque Nacional de Itatiaia e a 9\u00aa do pa\u00eds, com 2680m. Possui uma das vistas mais bonitas do planalto de Itatiaia, pois est\u00e1 localizada bem na\u2026 https://t.co/cYMBcaOO7n"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2019-08-16T10:20:28.000Z",
            "id": "1162308132938354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos maiores alvos dos grileiros \u00e9 a Floresta Nacional do Jamanxim. A perda de cobertura vegetal da Flona  chegou a 135 km\u00b2, quase uma vez e meia a \u00e1rea de Vit\u00f3ria (ES). \nhttps://t.co/7EcKPyqcrl"
        },
        {
            "author_id": "384565370",
            "created_at": "2019-08-16T10:00:40.000Z",
            "id": "1162303153095806977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE!\nVAMOS L\u00c1!\nPrezad@s\n\nSegue o convite para a nova etapa do processo participativo de elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza - UCN MATA DO BARRO. Esperamos contar com sua participa\u00e7\u00e3o! \nhttps://t.co/3W5v8fh2X0"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-16T09:53:02.000Z",
            "id": "1162301231383089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Z6AUupkQAn"
        },
        {
            "author_id": "92445912",
            "created_at": "2019-08-16T09:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162300167665659904",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \u00c9 muita burrice, algo comum dos militondos, achar que os Pa\u00edses Europeus est\u00e3o preocupados com a Amaz\u00f4nia. O v\u00eddeo Alem\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pat\u00e9tico que no Brasil  a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ,Rio de Janeiro, \u00e9 maior que as florestas alem\u00e3s."
        },
        {
            "author_id": "3371045027",
            "created_at": "2019-08-16T09:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1162290229631471616",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews N\u00e3o  \u00e9  0,01% de nossas matas e rios, s\u00f3 o parque Nacional  de Foz do Igua\u00e7u j\u00e1  por no bolso este panfleto, sem falar na Chapada diamantina, aparatos da Serra, Rota rom\u00e2ntica da Serra Ga\u00facha."
        },
        {
            "author_id": "2586149442",
            "created_at": "2019-08-16T08:04:19.000Z",
            "id": "1162273871375900681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brillante tirar a merda dos portos e das ind\u00fastrias ao lado do Parque Nacional Das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/ujMuWhmX7g"
        },
        {
            "author_id": "801761975671910400",
            "created_at": "2019-08-16T05:06:09.000Z",
            "id": "1162229033016233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9ri\u00e3o.\u264f em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/zKDLsMVhwt"
        },
        {
            "author_id": "905982101262041088",
            "created_at": "2019-08-16T04:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "798746742485381120",
                        "start": 0,
                        "username": "is_abellhinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162215719812997122",
            "in_reply_to_user_id": "798746742485381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@is_abellhinha Dentro do Parque Estadual Intervales, Ribeir\u00e3o Grande"
        },
        {
            "author_id": "52880219",
            "created_at": "2019-08-16T04:00:23.000Z",
            "id": "1162212481143414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ricardo Salles \u00e9 um grande picareta. Lembra muito gente como Haddad e Ciro Gomes, que falam bonito mas dizem nada ou dizem absurdos sem sentido. Tipo essa, de que unidade de conserva\u00e7\u00e3o N\u00c3O conserva mata. \u00d3bvio que tinha que ser advogado pra  dizer a s\u00e9rio uma abobrinha dessa. https://t.co/jtfG3KcSOU"
        },
        {
            "author_id": "154650295",
            "created_at": "2019-08-16T03:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3378397420",
                        "start": 0,
                        "username": "eaiFeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162211772859744256",
            "in_reply_to_user_id": "3378397420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eaiFeu Pq vcs n\u00e3o viram o parque Municipal   lotada de mendigo o dia todo passo l\u00e1 pra ir trabalhar t\u00e1 um lixo aquele lugar.. onde fica crian\u00e7as.. E ningu\u00e9m toma provid\u00eancia pq \u00e9  lugar p\u00fabico..afff"
        },
        {
            "author_id": "69376794",
            "created_at": "2019-08-16T03:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162210201056845824",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Tem im\u00f3veis l\u00e1. T\u00e1 desesperado pra valorizar. Quer explora\u00e7\u00e3o comercial de \u00e1rea protegida pra ver se atrai mais turista e valoriza os im\u00f3veis. Um cr\u00e1pula!"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2019-08-16T03:44:29.000Z",
            "id": "1162208481790742528",
            "in_reply_to_user_id": "2372200146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Machado Neto \u00e9 empres\u00e1rio do setor de turismo. Uma de suas pousadas, na costa de Alagoas, fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Fiscais do ICMBio multaram a pousada em 2016 por ela ter descumprido determina\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3552539596",
            "created_at": "2019-08-16T03:24:54.000Z",
            "id": "1162203554691465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivendo e viv\u00e3o \ud83e\udd65 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/enoEPmkQL6"
        },
        {
            "author_id": "1105593543953928192",
            "created_at": "2019-08-16T03:15:07.000Z",
            "id": "1162201091267649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf3e\ud83c\udf33\n#tb em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/L5jmwek6iO"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-08-16T03:13:23.000Z",
            "id": "1162200654405763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VaiPlaneta\n\n #Ribeir\u00e3oPreto  #\u00e1rvores da \n\nAcesse aqui: https://t.co/zDOgoXxhKU\n\n#noticias #Planeta #MeioAmbiente #Ambiental #Educacao #Brasil #Clima #SaoPaulo #Professor #Professora #Escola\n\n#RevistaRevide"
        },
        {
            "author_id": "43811072",
            "created_at": "2019-08-16T02:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162193907955843072",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews O Parque Municipal de Belo Horizonte -MG deve ser maior q essa m..."
        },
        {
            "author_id": "3422867165",
            "created_at": "2019-08-16T02:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54481387",
                        "start": 0,
                        "username": "_anapinheiro1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14594698",
                        "start": 15,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162193840922660864",
            "in_reply_to_user_id": "54481387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anapinheiro1 @UOLNoticias De fato. O Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica entrou pra minha lista de futuros locais de visita."
        },
        {
            "author_id": "907278597274132480",
            "created_at": "2019-08-16T02:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1161404053642981377",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaBeat65389306"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162192648456699904",
            "in_reply_to_user_id": "1161404053642981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaBeat65389306 Eu vi uma postagem sobre o Parque Nacional aqui no tt, de 30 mil metros de n\u00e3o sei o que queimado\nmas n\u00e3o entendi n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2019-08-16T02:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162191382900961280",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Vis\u00e3o ideol\u00f3gica sobre processo de explora\u00e7\u00e3o da madeira?! Uma coisa que praticamente inexiste na Amaz\u00f4nia \u00e9 *processo*! Existe \u00e9 o caos. Outra coisa \u00e9 que parece que o ministro nunca ouviu falar em ecoturismo e reserva extrativista..."
        },
        {
            "author_id": "907278597274132480",
            "created_at": "2019-08-16T02:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1162188085297332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que aconteceu no Parque Nacional gente ?"
        },
        {
            "author_id": "263899500",
            "created_at": "2019-08-16T02:12:38.000Z",
            "id": "1162185367757426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 da vontade de Deus, sua maldade n\u00e3o importa! No m\u00e1ximo vai voltar para voc\u00ea mesmo!\nTe amo amor! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/PZtPHnZ8OM"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2019-08-16T02:05:31.000Z",
            "id": "1162183575279689735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/07/19 \u2013 Horto Florestal \u2013 Parque Estadual Alberto Lofgren \u2013 Serra da Cantareira \u2013 zona norte da cidade de S\u00e3o Paulo \u2013 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Uma pergunta que n\u00e3o quer calar.: Quem \u00e9 que vai defender a nossa maior floresta urbana \u00famida do mundo, patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/kOlB98uAlB"
        },
        {
            "author_id": "1128849571961016321",
            "created_at": "2019-08-16T02:00:25.000Z",
            "id": "1162182294242770949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/VoR7BwEpFy"
        },
        {
            "author_id": "938552464470626304",
            "created_at": "2019-08-16T01:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 0,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "128372940",
                        "start": 8,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162180662151057408",
            "in_reply_to_user_id": "1202130601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psol50 @jairbolsonaro kkkkkkkkkk menos gringos aqui no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia que v\u00eam fazer n\u00e3o sei o qu\u00ea aqui e ningu\u00e9m sabe o que eles tanto levam pra pesquisa.Pois n\u00e3o existe fiscaliza\u00e7\u00e3o alguma."
        },
        {
            "author_id": "29619898",
            "created_at": "2019-08-16T01:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1006684202081898497",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162180507041435648",
            "in_reply_to_user_id": "1006684202081898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreFenel1 Voc\u00ea est\u00e1 ligado na Guerra Civil de Angola, quando centenas tentavam escapar por um parque nacional e foram comidas por le\u00f5es? Ou o naufr\u00e1gio do USS Indianapolis, mencionado em Tubar\u00e3o? Estou dizendo que n\u00e3o tem nada de anormal bichos comerem pessoas."
        },
        {
            "author_id": "82430099",
            "created_at": "2019-08-16T01:52:53.000Z",
            "id": "1162180398471925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No oeste/noroeste do PR, Parque Nacional de Ilha Grande, um inc\u00eandio ocorre a uma semana. Nas esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de Alt\u00f4nia e Gua\u00edra o \u00faltimo registro de chuvas foi dia 15/07 (11,2 e 23,8 mm, respectivamente). Pr\u00f3ximos dias segue sem chuva na regi\u00e3o! https://t.co/Hxup7RwB6o"
        },
        {
            "author_id": "2242870273",
            "created_at": "2019-08-16T01:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913116618",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriiquePeress"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162177574627356672",
            "in_reply_to_user_id": "913116618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriiquePeress t\u00f4 correndo no parque municipal 2/3x na semana bora"
        },
        {
            "author_id": "75880309",
            "created_at": "2019-08-16T01:39:12.000Z",
            "id": "1162176951752286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreira de Coral da Isla Contoy. Experi\u00eancia fant\u00e1stica de snorkeling \u2764\ufe0f\n#snorkeling #coral #coralreef #islacontoy \u2014 em Parque Nacional Isla Contoy https://t.co/LUIG1tZCNC"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2019-08-16T01:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9725253,
                        -19.8742376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1162176416722673665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa mais linda! \ud83d\udc9a em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/uGIZzEeKrq"
        },
        {
            "author_id": "1040557826387726339",
            "created_at": "2019-08-16T01:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162176358790893568",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews Parquinho? Tipo...Central Park?\ud83d\ude02\n Partiu Floresta da Tijuca!\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7e\ud83c\udf92\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f Parque Estadual Pedra Branca!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ah Merkel, Sorry!"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-08-16T01:30:01.000Z",
            "id": "1162174641177337858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, no Rio, foi parcialmente destru\u00eddo por um inc\u00eandio nesta segunda-feira e vai ficar fechado por 10 dias. O inc\u00eandio atingiu a vegeta\u00e7\u00e3o, a trilha e o cume da Pedra do Camelo.\nhttps://t.co/R1Cz2iZqrb https://t.co/gaCcWB3cJM"
        },
        {
            "author_id": "498940479",
            "created_at": "2019-08-16T01:16:01.000Z",
            "id": "1162171119488647174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: buscan reabrir la \u00abEstrada do colono\u00bb la ruta que atraviesa el Parque do Igua\u00e7u https://t.co/YATMPI5dzI"
        },
        {
            "author_id": "1102693787162292225",
            "created_at": "2019-08-16T01:11:25.000Z",
            "id": "1162169962460602369",
            "in_reply_to_user_id": "1102693787162292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo se defende, dizendo que um parque nacional foi criado em 1974, mas esse detalhe n\u00e3o \u00e9 totalmente verdade\n\nO Parque Nacional Cuyahoga Valley est\u00e1 h\u00e1 mais de 50 quil\u00f4metros do local.\n\nE ainda assim as estradas e arredores continuam bloqueadas https://t.co/EvOH5cItBB"
        },
        {
            "author_id": "913116618",
            "created_at": "2019-08-16T01:05:57.000Z",
            "id": "1162168586535919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sa\u00fade ai rapaziada a partir de semana que vem come\u00e7ar a correr na avenida/Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "830952464715235330",
            "created_at": "2019-08-16T01:01:25.000Z",
            "id": "1162167446628917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho muito foda que a minha m\u00e3e ja morou no parque nacional \nimagina morar num lugar daqueles, sonhooo"
        },
        {
            "author_id": "204948217",
            "created_at": "2019-08-16T00:57:59.000Z",
            "id": "1162166580823900161",
            "in_reply_to_user_id": "204948217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma n\u00e3o, DUAS\nvo levar elas pra comer pipoca no parque municipal pois role de crian\u00e7a"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ifavdiaries].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ifavdiaries",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ifavdiaries"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Layanisvelasco2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Layanisvelasco2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Layanisvelasco2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ysanikalapalo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ysanikalapalo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ysanikalapalo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luizllipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizllipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizllipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bmm2609].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bmm2609",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bmm2609"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [marcosazaidan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcosazaidan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcosazaidan"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Medianeira, Brasil",
                "id": "54186730d7d4449d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Seattle, WA",
                "id": "300bcc6e23a88361",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
                "id": "0df6ac4d361d4e0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49dfc07a4c3666ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Parque Nacional Tierra del Fuego",
                "id": "07d9dd89a6c86004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1051116300251144192",
                "name": "gus",
                "username": "gahyeon_cth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962235992722825216",
                "name": "tripapreza",
                "username": "tripapreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924341788567134208",
                "name": "Seculus Consultoria",
                "username": "PedroSeffrin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517138283",
                "name": "n\u00e1dia \ud83e\udd8e\ud83e\udeb4",
                "username": "badMarcyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295427",
                "name": "Priscila",
                "username": "cromossomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35058183",
                "name": "Mhorgana Alessandra",
                "username": "Mhorgana_BHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37926585",
                "name": "Luna \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udccf\ud83d\udd2e\u2728",
                "username": "fugitivaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586394507",
                "name": "Fucking BruNaja \ud83e\udd2f",
                "username": "bru_naja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54568253",
                "name": "Thiago Hansen \ud83d\udc0a",
                "username": "ThiagoHansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134460106",
                "name": "Luciane Lazzarin",
                "username": "LucianeLazzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398123809",
                "name": "Gualter Naves Corr\u00eaa",
                "username": "gualter_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034438254047703042",
                "name": "Ponderando",
                "username": "PonderadoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759082318950727680",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoesterl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110483665174347778",
                "name": "\ud83c\udf38a",
                "username": "floraasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58438051",
                "name": "MariadeFatimaMarques",
                "username": "mariafatimamarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41351331",
                "name": "Tobias Camargo",
                "username": "tobiascamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171172333",
                "name": "gu",
                "username": "gugomesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313759",
                "name": "Fernando L. Amaral",
                "username": "Famaral30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215857926",
                "name": "Frederico Maciel",
                "username": "Fred_GMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22078153",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "marvincius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158452312",
                "name": "Donara Anacleto",
                "username": "donara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50851109",
                "name": "Tatiana Balzon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TatianaBalzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233743392",
                "name": "Zolds",
                "username": "JuhhZoldann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170072545",
                "name": "Professora Josete",
                "username": "profjosete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121455497629130752",
                "name": "Milena",
                "username": "milena_ramineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130461603588182016",
                "name": "Vilbaldo Zago",
                "username": "vilbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982785280749993984",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateus_ramineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233400949428846593",
                "name": "Beta \ud83c\udf77",
                "username": "betap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935614570244304901",
                "name": "la flame",
                "username": "foolks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370171791",
                "name": "aixa",
                "username": "ANDREAMOREIRA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82163306",
                "name": "Ingrid Rodrigues",
                "username": "IngRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60919255",
                "name": "Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG",
                "username": "faculdadecmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956178751699783680",
                "name": "napaula",
                "username": "anpssx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4656896488",
                "name": "Ou\u00e7a #Positions \ud83c\udfa7",
                "username": "ArianaQueenDW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496892300",
                "name": "Max Ladislau \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Maaxferreira97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386350224",
                "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1a",
                "username": "devekktra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194228517",
                "name": "Rafael Vinhal",
                "username": "vinhaloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43372615",
                "name": "Mell - presa no show de truman pt-BR",
                "username": "mell_az",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872869582800814080",
                "name": "Primeira P\u00e1gina",
                "username": "PrimeiraPagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419744502",
                "name": "Arlean Fl\u00e1vio \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "Arleanf10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20999807",
                "name": "Alex Z",
                "username": "azanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62404307",
                "name": "Carpinteiro do Universo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "berbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31772118",
                "name": "\u00c9rica Cola\u00e7o",
                "username": "Erica_Colaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72054137",
                "name": "Liana Machado",
                "username": "lianamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029515712337989632",
                "name": "rebu com dara",
                "username": "khoneybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536749",
                "name": "Lula \u00e9 o melhor do Brasil! Que n\u00e3o desiste nunca.",
                "username": "ToniFamilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68728330",
                "name": "Alecksa Alexa \u2661\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a",
                "username": "AlecksandrAlexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "609648060",
                "name": "N\u00e3oQueresNada",
                "username": "NaoQueresNada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353405634",
                "name": "Radio Limari",
                "username": "radiolimari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83936284",
                "name": "Princess Salete",
                "username": "iamsalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800438989735890944",
                "name": "ana\u30c4",
                "username": "Ana_claramaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145101605236350977",
                "name": "nyx",
                "username": "Nicolewlopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069287754087976960",
                "name": "Elciane Muller",
                "username": "MullerElciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108703986",
                "name": "Ingrid Oliveira",
                "username": "indy14XD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448315821",
                "name": "Pedro \ud83d\udc0a",
                "username": "pedroquinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485888170",
                "name": "I mean... anyway \u2728",
                "username": "anneway_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323953165",
                "name": "respingo c\u00f3smico \u2648",
                "username": "poeira_stelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267909433",
                "name": "Cida Souza",
                "username": "Cida7Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714704",
                "name": "Patricia Campos Mello",
                "username": "camposmello",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226356500",
                "name": "Roberto Colonese",
                "username": "Betonese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954779750551228422",
                "name": "babs \u21c6",
                "username": "thebarbarap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438994537",
                "name": "L\u00e9\u00e9d Candido",
                "username": "Leed_candido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134039",
                "name": "Ana Da Costa",
                "username": "little__ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36182769",
                "name": "Raphael Lombardy",
                "username": "raphaellombardy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4712180241",
                "name": "du",
                "username": "duardovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318979973",
                "name": "rosa de sar\u00e3o",
                "username": "SaahChanquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60674363",
                "name": "Rodrigo de Souza Alves",
                "username": "cervejatrianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396260272",
                "name": "tuzin shanshai",
                "username": "Art1AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084254599681318912",
                "name": "lideanekos2109@gmail.com",
                "username": "lideanekos2109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1957794505",
                "name": "Bruno Vicente #Nossos10",
                "username": "bruno_vicente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137473",
                "name": "mari woncta",
                "username": "mariwonka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64433870",
                "name": "Cau",
                "username": "Caumilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410066",
                "name": "Audrey Pujol",
                "username": "pujolbarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447284021",
                "name": "Yaki Cavalcanti",
                "username": "yaki_cavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923819110",
                "name": "t\u00falio",
                "username": "tuliodesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047122020734066695",
                "name": "Miss\u00e3o do Brasil junto \u00e0 OMC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OMCBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147180709381050368",
                "name": "RM",
                "username": "rcam5345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128849571961016321",
                "name": "Isa",
                "username": "IsaSincera2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138024426",
                "name": "Diogo, O S\u00e3o",
                "username": "lagediogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057838807876280320",
                "name": "Pai de Will e Jin",
                "username": "Ansaloni_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040950503730032640",
                "name": "TOCANEWS",
                "username": "tocanews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060641780855652352",
                "name": "TocaNews",
                "username": "NewsToca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364201395",
                "name": "gabi \u26a5",
                "username": "gabxcatee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047826320019873792",
                "name": "Jo\u00e3o Ider Silva J\u00fanior",
                "username": "IderJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118943978",
                "name": "podro guil\u00e9rmi",
                "username": "pg_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918890199375077376",
                "name": "Chiquita Bacana",
                "username": "genidozepelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012147486897725440",
                "name": "Steef",
                "username": "LagoStefane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608337908",
                "name": "^3^",
                "username": "giusgiusgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989854797565186048",
                "name": "Firula Not\u00edcias",
                "username": "firulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090926406",
                "name": "Andre Mifano",
                "username": "andremifano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356800343",
                "name": "ANONIMAQ",
                "username": "_anonimaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071190579739013120",
                "name": "Luna's Wild Rides",
                "username": "lunaswildrides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837732740",
                "name": "\u00d7 lulu \u00d7",
                "username": "luluketaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120080145891713024",
                "name": "Nayana Tour",
                "username": "NayanaCoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157960927",
                "name": "Truck Brasil",
                "username": "truckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924436316661735424",
                "name": "\u00c9rica C. Teixeira",
                "username": "ericacteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322258868",
                "name": "tteodoro",
                "username": "_teof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720739850857545729",
                "name": "Danny Rosas",
                "username": "dannyrosasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481592696",
                "name": "Anna vacinada \ud83d\udc89",
                "username": "AnnaRFurlanetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726865063978606592",
                "name": "vixt\u00f3ria",
                "username": "victyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028984917160615941",
                "name": "mestre hawk",
                "username": "ananinanaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072630573838073862",
                "name": "Fora, Bolsonaro! Lula? Continua R\u00e9u.",
                "username": "GaIo_Na_Veia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431038400",
                "name": "Vitimas Bancoop",
                "username": "vitimasBancoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827259986308853762",
                "name": "Kayky \ud83e\uddcb",
                "username": "kaykyye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162938247749820417",
                "name": "AlanBoy",
                "username": "AlanBoy67478727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169226499",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Franci M\u00fcller 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf39\u2764",
                "username": "maemuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081432087",
                "name": "Benke - Educadores de c\u00e3es",
                "username": "LuisaeDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105188623",
                "name": "Fernando Delgado",
                "username": "FerrDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991393974593171456",
                "name": "Carolina Furtado",
                "username": "Carol_Furtado08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330342146",
                "name": "Paloma Neves",
                "username": "PallomaNevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219256106",
                "name": "Jo\u00e3o Kl\u00e9ber Show",
                "username": "JoaoKleberShow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3073699255",
                "name": "Joao Kleber",
                "username": "JoaoKlebereall",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165941646",
                "name": "Izaque Cavalcante",
                "username": "Izaquee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293755873",
                "name": "Apita baixo\ud83e\udd2b",
                "username": "coser1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202000582",
                "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2AFROCHAG\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "afrochag_frm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809227097222811648",
                "name": "Gabriel Gomes",
                "username": "eugabra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120757777",
                "name": "out of context pedro",
                "username": "fuckitforpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529796541",
                "name": "Fernos",
                "username": "Fernos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925905897",
                "name": "biaa",
                "username": "beatrizxoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037390492147826688",
                "name": "laura",
                "username": "laurxmoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717427651179384832",
                "name": "laysa",
                "username": "laayvaceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421812908",
                "name": "sarah",
                "username": "euvitals_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48995276",
                "name": "Well, well",
                "username": "Rodrigs7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178075469",
                "name": "Priscila Gon\u00e7alves",
                "username": "cariocainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50162188",
                "name": "Mosca na sopa",
                "username": "vinisimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739450808304029696",
                "name": "Guarda Civil SP",
                "username": "GCMSP_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204973112",
                "name": "Al\u00edcia Silva",
                "username": "ARCS1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123695967172218880",
                "name": "Malu",
                "username": "red_black_moo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742472286633140224",
                "name": "Lu\u2077; \ud83d\udc39 \ud83e\udd80 \ud83d\udc30",
                "username": "armyrectioner94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf1e",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25872089",
                "name": "flavia rosal",
                "username": "flaviarosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312128680",
                "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcellykyaranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166461176",
                "name": "Sandra Lula \u2764\ufe0f #LulaVence2022 \u270c\ufe0f",
                "username": "spflain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100660891",
                "name": "Rones Katezi",
                "username": "roneskatezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859637266578378752",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udd02",
                "username": "choic3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743023516270874624",
                "name": "Jean Carlos Portiglioti",
                "username": "jeanportiglioti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364460031",
                "name": "Gabi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gabriellimouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216898889",
                "name": "Always Five O'Clock",
                "username": "alwaysFivePM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418101979",
                "name": "G1 Bauru",
                "username": "g1bauru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49655643",
                "name": "Gildo J\u00fanior",
                "username": "gildojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796014372376166400",
                "name": "Claudio Lima",
                "username": "SgtLimaBadboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175561605",
                "name": "Ricardo Correia",
                "username": "rycorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393683528",
                "name": "Pedro Cosati",
                "username": "cosati2099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184999117",
                "name": "ernane",
                "username": "filhodogersin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122321810798911488",
                "name": "Larissa Campos",
                "username": "vidacomporque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931274713",
                "name": "Denes Lott",
                "username": "DenesLott1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046451120",
                "name": "Fabiano Prado",
                "username": "fabianoprados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309695560",
                "name": "vasco",
                "username": "vasco45s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3491738656",
                "name": "Mi \ud83e\udd55",
                "username": "mi_amorimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466977168",
                "name": "KARINA RODRIGUES\u2601\ud83c\udf19\ud83e\udd50\ud83c\udf80",
                "username": "djkarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054843313927438336",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Drika Sicchieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JB2022!",
                "username": "drikasicchieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3886409309",
                "name": "CLEIZEIRO+)\ud83e\udd8a",
                "username": "CLEITONTETRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670467796",
                "name": "Flavio Coballsky",
                "username": "coballsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14213711",
                "name": "Danilo Gentili",
                "username": "DaniloGentili",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55553488",
                "name": "caxorro da rca",
                "username": "SOSEIFRITAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102183555",
                "name": "Ana Maria Pimenta",
                "username": "garranita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125220724",
                "name": "CELY",
                "username": "CELYLEONE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801757807",
                "name": "alexandre castello b",
                "username": "alexcbranco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113923222548905985",
                "name": "Andarilho da bo'\u00e1gua",
                "username": "bo_agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60910105",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16 Ismael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16 Carvalho \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ismaelcarvalhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027546990455021570",
                "name": "l\u00ea-ticia",
                "username": "its_lethss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082400080299261954",
                "name": "Maria Angela Colombo Rossetto \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "username": "ColomboRossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886283633463525376",
                "name": "luck",
                "username": "Luckklllll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153485",
                "name": "Virg\u00edlio N\u00f3brega",
                "username": "virgilionobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284205801016635393",
                "name": "Revista Dinheiro S/A",
                "username": "RevistaDinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492226434",
                "name": "KalyOm Kaliel",
                "username": "KalyOmKaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109249368",
                "name": "Federico Besnard",
                "username": "FedericoBesnard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704228522",
                "name": "Soldado Crist\u00e3o EF 6:10 - SDV",
                "username": "JOAOFABIOROMERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615440002",
                "name": "Alexandre Machado",
                "username": "axmmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123972639",
                "name": "Paula do Monte",
                "username": "pauladomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978433467145957377",
                "name": "mayra",
                "username": "mayraluizaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289519514",
                "name": "Odair Rafael",
                "username": "odairtiooda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26959659",
                "name": "Odara\ud83d\udc89 - embaixadora mundial \ud83c\udf0a",
                "username": "martebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176793917",
                "name": "luiz fernando",
                "username": "magoo_lapso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877984198392504320",
                "name": "tallyta",
                "username": "Morena_xarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129896317709430790",
                "name": "Mazony costa",
                "username": "MazonyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "936943068862967809",
                "name": "venice bitch",
                "username": "weyesdelrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801874623176511488",
                "name": "IZA",
                "username": "IzaReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60377504",
                "name": "\u4f50\u85e4",
                "username": "satoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384632",
                "name": "Renato",
                "username": "tatato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513394336",
                "name": "Famika\ud83d\udcda\ud83d\udcccau nessian",
                "username": "queenxblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34377765",
                "name": "Rosita",
                "username": "rosegonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987728681278853123",
                "name": "Beth Beck",
                "username": "BeBeckwise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160652934952235013",
                "name": "Filmeshd1.Online",
                "username": "Filmeshd1O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957688765505593345",
                "name": "evanndrun naum",
                "username": "Evanndrun41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461666132",
                "name": "Fazer a coisa certa sempre!",
                "username": "divinodasilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4463554528",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JVirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050752129495904256",
                "name": "Livia Canal Momentos de Reflex\u00e3o",
                "username": "EspelhoDourado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398195787",
                "name": "Diegu San Gabriel \ud83d\udca2",
                "username": "DieguSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942515654103531520",
                "name": "Mochila & Prosa",
                "username": "mochilaeprosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206028688",
                "name": "angelo yuri",
                "username": "angelomlkzika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900008789",
                "name": "teresuca",
                "username": "tagide1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33905879",
                "name": "karl david 51 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "KARL_DAVID_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350476403",
                "name": "Jouberth Souza",
                "username": "Jouberth19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095736133374406658",
                "name": "pau",
                "username": "marylosehercool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329170114",
                "name": "Phelipe \u02e2\u1d49\u1d56 \u2117 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "PhilAndTheJets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055577601744486400",
                "name": "badgal lili \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "__lil_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988459368139149312",
                "name": "Erica",
                "username": "mirandaMB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52217075",
                "name": "Sylvio Trujillo",
                "username": "sylviotrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327612695",
                "name": "Luiz Costa",
                "username": "Luyzcosta85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182466584",
                "name": "sandro pacheco",
                "username": "sandropacheco72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085731108170461184",
                "name": "lu",
                "username": "luc27ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67785953",
                "name": "Alexandre Barneche Stafford",
                "username": "AlexandreBS83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475239706",
                "name": "Marco Vieira",
                "username": "marcopevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287166230",
                "name": "Liza Castellanos",
                "username": "lizacastellanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126057307",
                "name": "Lukas \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "linkas94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59547118",
                "name": "Tiago Pavane",
                "username": "tiagopavane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338503815",
                "name": "luishhe",
                "username": "atlannax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37008409",
                "name": "Benatti",
                "username": "robertobenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39659230",
                "name": "Dani S.",
                "username": "schimadani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482375",
                "name": "Jesse Gomes",
                "username": "JesseGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65176636",
                "name": "Lily Frota",
                "username": "LilyFrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788794760764985344",
                "name": "BCharts",
                "username": "bchartsnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900766417",
                "name": "Frederico Heinen",
                "username": "fredheinen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263245456",
                "name": "Lore",
                "username": "loocassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322875943",
                "name": "Jesiel Cabral",
                "username": "jesielcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768645505",
                "name": "T\u00e2nia Valle",
                "username": "TniaValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249388555",
                "name": "Gustavo Q.",
                "username": "gutt_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861349584878043136",
                "name": "Caminhos me Levem",
                "username": "CaminhosmeLevem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862469756",
                "name": "Marga Vitali",
                "username": "MargareteVital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224463147",
                "name": "Luiz Claudio Correia",
                "username": "arqluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65900039",
                "name": "Le\u00f4nidas Cristino",
                "username": "joseleonidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129296229",
                "name": "Jos\u00e9 M. Talavera",
                "username": "JosemaTalavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139259282",
                "name": "AnnnaDuarte",
                "username": "annnaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40246127",
                "name": "Jeferson",
                "username": "lostmdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774086070053007360",
                "name": "Simone Schmidt",
                "username": "VioletaBrasil66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384554719",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64 ( De \ud83d\ude37)",
                "username": "sol_slopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894762915",
                "name": "Sabino GALO DOIDO",
                "username": "SabinoFCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2325701659",
                "name": "R\u00e1dio Cultura do Nordeste",
                "username": "cultura965fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88286432",
                "name": "Motta - N\u00e3o estou aqui pr\u00e1 ser gentil ou educado.",
                "username": "advmottta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27697272",
                "name": "Gilson Aguiar",
                "username": "gilsonaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356223340",
                "name": "If I Have T\ud83c\udf3a I Gonna Leave U Behind",
                "username": "jenniferalvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56853786",
                "name": "Rafael Pedrosa",
                "username": "MrRafaelPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296477399",
                "name": "ThaLinda",
                "username": "_thsoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17606510",
                "name": "Cl\u00e1udio Henrique",
                "username": "henriqueclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243720688",
                "name": "CintiaAmoury",
                "username": "cintiaealexamou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621118822",
                "name": "mari",
                "username": "princeboojae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85129702",
                "name": "MARCOS ANTONIO",
                "username": "PONCIANOVIRGINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100553084",
                "name": "Daiene",
                "username": "Daienemendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126692633",
                "name": "Raphael Tavares",
                "username": "raphaelrtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72981818",
                "name": "thiago",
                "username": "jezusnegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986946647954481153",
                "name": "debora",
                "username": "eduardaaa258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366122268",
                "name": "Parm\u00ea",
                "username": "parmebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117382209873285121",
                "name": "Junin7",
                "username": "JuniN7prr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Wine Boutique Resort",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4213332802",
                "name": "Nany \ud83d\udc3a",
                "username": "TaianeFausto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868181946",
                "name": "Marcello Silva",
                "username": "marcelosilva589",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52585359",
                "name": "Leonardo Euler",
                "username": "eullersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105905506038759425",
                "name": "MantiqueiraBem",
                "username": "MantiqueiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73229069",
                "name": "Luiz Henrique Campos",
                "username": "luizhcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117069900760145935",
                "name": "s\u1d18\u0280\u1d0d\ud83d\udccc",
                "username": "shawn__brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448848435",
                "name": "\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd5d\ud83c\udd50",
                "username": "anna_claratg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027714312100630528",
                "name": "Vilma guerra",
                "username": "Vilmaguerra19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499198",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre",
                "username": "tjacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076891934474620934",
                "name": "Eli Vieira",
                "username": "EliVieiraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022020442536783872",
                "name": "fRAZ\u00c3O",
                "username": "mxntila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140976583",
                "name": "Ricardo Castro Calvo",
                "username": "RicardoCastroRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853258268134780932",
                "name": "\u2741",
                "username": "eiveribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671287341",
                "name": "Alan",
                "username": "alanstardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045528",
                "name": "Arduim Ferreira",
                "username": "Zidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66454402",
                "name": "Luciano Fontes",
                "username": "luttianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50641597",
                "name": "Guto Silva",
                "username": "GUTOSILVA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129066064292323328",
                "name": "Diabetes da Cornualha",
                "username": "Paulo46753184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151555141",
                "name": "Phillippi Dutra \ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "Phillipidutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48400850",
                "name": "Camila Furchi",
                "username": "camilafurchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59976399",
                "name": "LUC\u00c9LIA CLARINDO",
                "username": "luceliaclarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35938281",
                "name": "Wes Janson \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "WesJanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "\ud83c\udf40Felipe\ud83c\udf40",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954065254744543232",
                "name": "Ex Post \u00a9",
                "username": "ExPostCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413526",
                "name": "Winston Ling",
                "username": "WinstonLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046828401",
                "name": "GISCursos",
                "username": "GisCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025187568764313602",
                "name": "Vinicio Santos",
                "username": "_vinicio_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154142578893303810",
                "name": "RodrigoSI",
                "username": "japamaranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054790640637227008",
                "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA",
                "username": "da_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161670754",
                "name": "Alexandre Reis",
                "username": "aabmreis3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722451",
                "name": "Osmar Terra",
                "username": "OsmarTerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307766927",
                "name": "Mari",
                "username": "mmarymoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145841916715720707",
                "name": "Wanderwdias",
                "username": "wanderwdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290061925",
                "name": "Rededestak",
                "username": "RedeDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861683033509953539",
                "name": "Sedel Maranh\u00e3o",
                "username": "sedel_ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409875192",
                "name": "Marketing Social Media Agency Strategic Consulting",
                "username": "crecermarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36944468",
                "name": "Can't beat the view\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "300mark0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042291963",
                "name": "gato garoto",
                "username": "wellpjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050101354050535425",
                "name": "LizZanqueta",
                "username": "LizZanqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4077473423",
                "name": "Jade",
                "username": "jadeluizadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85390383",
                "name": "Cl\u00e1udio V. de Aguiar",
                "username": "cvaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156846206",
                "name": "tonny",
                "username": "tonny_coxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251479",
                "name": "Cristiane \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "cristianespina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307784806042939394",
                "name": "francieli.gustavo12@gmail.com",
                "username": "FGustavo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991676636738281472",
                "name": "SUCATEIRO\u26a1",
                "username": "Valdecirdelecl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383509045",
                "name": "Fernanda",
                "username": "hta_fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506149690",
                "name": "Carneiro Forte \u2139",
                "username": "CarneiroForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940705602476675073",
                "name": "Brands",
                "username": "aaaaBrands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256988854",
                "name": "Codevasf",
                "username": "codevasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122742775",
                "name": "Antonio Fred",
                "username": "AntonioFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074209186752413696",
                "name": "Arthur Weintraub",
                "username": "ArthurWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033759630978109442",
                "name": "Thiago Pillar",
                "username": "PillarThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049052610093879298",
                "name": "Cecilia Loeb",
                "username": "LoebCecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18698180",
                "name": "cretapalpus vittari",
                "username": "luminifero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239613822",
                "name": "Yan",
                "username": "yan_gilberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143003081552072704",
                "name": "LaNovenaOficial",
                "username": "NovenaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265160234",
                "name": "Club Deportes Temuco (Desde \ud83c\udfe1)",
                "username": "Temucooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439551986",
                "name": "primerabchile",
                "username": "primerabdechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306707293",
                "name": "Danilo Catalano",
                "username": "catalas65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038210025490210816",
                "name": "Ningu\u00e9m toca a m\u00e3o de ningu\u00e9m (quarentena, porra!)",
                "username": "VeggieSh4rk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224628959",
                "name": "Jamil Chade",
                "username": "JamilChade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766341639459770368",
                "name": "Jornal Mensageiro",
                "username": "jormensageiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992932484361936897",
                "name": "arthur",
                "username": "arthxaviier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989661463211053056",
                "name": "PH",
                "username": "mottagomesph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608769268",
                "name": "Edilenilson",
                "username": "edilenilsonJD7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648857831",
                "name": "F\u00e9rias Vivas",
                "username": "FeriasVivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980415043606142977",
                "name": "Best\u00e3o do 248",
                "username": "johny_serrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910607133162471425",
                "name": "Orla Not\u00edcias",
                "username": "OrlaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859130506",
                "name": "diretor espeto no caminho do tri",
                "username": "castrorego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20056337",
                "name": "Leo F.",
                "username": "lfalqueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817078565971890176",
                "name": "Economis",
                "username": "economisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77654031",
                "name": "mfares",
                "username": "mfares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384565370",
                "name": "Valmi Ferrreira ( Raminha ) ( M\u00e3e )",
                "username": "ValmiFerrreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92445912",
                "name": "\ud83d\udfe9\ud83d\udfe8 Siga \u00e0 Direita \u2b1b\u2b1c",
                "username": "psrc_pj23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371045027",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carlos Vargas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosde_vargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2586149442",
                "name": "Xurelo Vaiii",
                "username": "XurGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801761975671910400",
                "name": "Gibrin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cvro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905982101262041088",
                "name": "Pedro Sant\u2019Ana",
                "username": "_santanajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798746742485381120",
                "name": "galinha hipocondr\u00edaca portuguesa",
                "username": "is_abellhinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52880219",
                "name": "Ricardo Amaral",
                "username": "velhosabujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154650295",
                "name": "Andr\u00e9a Monteiro",
                "username": "19dedeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69376794",
                "name": "Get\u00falio B. Rodrigues",
                "username": "getulinhomirai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3552539596",
                "name": "Pedro Ribeiro",
                "username": "apubr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105593543953928192",
                "name": "Let\u00edcia Guimar\u00e3es \u2650",
                "username": "guima_Lelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43811072",
                "name": "Edwin Despinoy",
                "username": "EdwinDespinoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422867165",
                "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udd34\u26abKeine Zeit, Bruder\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\u2692\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "pedro_baldessar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907278597274132480",
                "name": "M\u20acL",
                "username": "MelNeves5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161404053642981377",
                "name": "Beatriste",
                "username": "AnaBeat65389306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #LutaPelaVida",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263899500",
                "name": "Naama Pierine",
                "username": "naamapierine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938552464470626304",
                "name": "Marcelo1988",
                "username": "Marcelords1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29619898",
                "name": "F\u00e1bio Marton \ud83d\udc0a",
                "username": "FabioMarton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006684202081898497",
                "name": "Wally Gator",
                "username": "AlexandreFenel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82430099",
                "name": "Simepar",
                "username": "simeparpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242870273",
                "name": "nanay",
                "username": "nayyssilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913116618",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriiquePeress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75880309",
                "name": "Pedro FidalgoMarques",
                "username": "pedroffmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040557826387726339",
                "name": "Dallilah",
                "username": "dallilahlopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498940479",
                "name": "Ing. Ftal. Jaime G. Ledesma",
                "username": "JaimeGLedesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102693787162292225",
                "name": "\u0618",
                "username": "eunwoofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830952464715235330",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabriellamca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204948217",
                "name": "babs",
                "username": "baahportela",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1163609660156456961",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zf5tbcif88gtn5tl8l4upc9hml",
        "oldest_id": "1162166580823900161",
        "result_count": 498
    }
}