{
    "data": [
        {
            "author_id": "52845141",
            "created_at": "2019-08-16T00:55:46.000Z",
            "id": "1162166020775321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental.\n\"Ele deixou o posto de secret\u00e1rio no governo paulista ap\u00f3s o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual acus\u00e1-lo de adulterar um plano de zoneamento de uma \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, na Grande S\u00e3o Paulo, para favorecer... https://t.co/5DvWYtKNXv"
        },
        {
            "author_id": "1002260754022748162",
            "created_at": "2019-08-16T00:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37973014",
                        "start": 0,
                        "username": "edisonlsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162160442577489926",
            "in_reply_to_user_id": "1002260754022748162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonlsm A Zona Norte mesmo, antes da crise, estava subindo na warta j\u00e1. Aqui tem at\u00e9 lobby para diminuir a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona sul para fazer pr\u00e9dios"
        },
        {
            "author_id": "934382935368757249",
            "created_at": "2019-08-16T00:30:11.000Z",
            "id": "1162159584766767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano\nA coisa que mais me assusta \u00e9 o tamanho dessa funking escola, t\u00e1 doiidoooo, \u00e9 praticamente um parque estadual o bagui https://t.co/0CTfy7eesg"
        },
        {
            "author_id": "817078565971890176",
            "created_at": "2019-08-16T00:20:19.000Z",
            "id": "1162157101373952006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente Brasil: buscan reabrir la \"Estrada do colono\" la ruta que atraviesa el Parque do Igua\u00e7u #LaRegion  https://t.co/RBtvNYAJEU https://t.co/wUEHhcvSMM"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-08-16T00:09:31.000Z",
            "id": "1162154384572203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente, o senhor foi multado por cometer crime ambiental por pescar em \u00e1rea protegida. #JornalNacional #Jn"
        },
        {
            "author_id": "36359539",
            "created_at": "2019-08-16T00:01:49.000Z",
            "id": "1162152446417874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara  \ud83c\udf35 https://t.co/eyi3iEVkIU"
        },
        {
            "author_id": "65373481",
            "created_at": "2019-08-16T00:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1162152157707165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nem tenho legenda pra tanta beleza. S\u00f3 saudade. #tbt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sFNbUCprB9"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-08-15T23:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "712787870",
                        "start": 92,
                        "username": "tripaholics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162149127880400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol com piscina de pedras e vista infinita pra savana? SIM! Os nossos colunistas  do @tripaholics est\u00e1 em Safari no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul \ud83c\uddff\ud83c\udde6 , e mostrou pra gente esse visual incr\u00edvel do hotel @makumu_private_game_lodge. O Lodge\u2026 https://t.co/fwkWbBRsvM https://t.co/8G79t9x060"
        },
        {
            "author_id": "240386274",
            "created_at": "2019-08-15T23:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162141005270921217",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews Parque nacional aqui de Bras\u00edlia \u00e9 maior que isso a\u00ed, v\u00e3o florestar gente e deixe nossa linda Amaz\u00f4nia em paz."
        },
        {
            "author_id": "1017537994897678336",
            "created_at": "2019-08-15T23:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "19240988",
                        "start": 0,
                        "username": "bqeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162140481322717189",
            "in_reply_to_user_id": "19240988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bqeg Bombardeia e faz um grande parque nacional\n\nbrinks. N\u00e3o me fuzilem, cariocas"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-08-15T22:56:32.000Z",
            "id": "1162136016846802951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentos \n\nhttps://t.co/JzGBfz5b3T"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-08-15T22:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "712787870",
                        "start": 92,
                        "username": "tripaholics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162133917736099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol com piscina de pedras e vista infinita pra savana? SIM! Os nossos colunistas  do @tripaholics est\u00e1 em Safari no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul \ud83c\uddff\ud83c\udde6 , e mostrou pra gente esse visual incr\u00edvel do hotel @makumu_private_game_lodge. O Lodge\u2026 https://t.co/CB5r6tIMTO https://t.co/5nwxxhA0SW"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2019-08-15T22:38:29.000Z",
            "id": "1162131474314858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/SMyqEYocAa"
        },
        {
            "author_id": "2742538646",
            "created_at": "2019-08-15T22:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162130357229182978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda   Ger\u00eas https://t.co/DSdheba1jR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2019-08-15T22:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1162130229994934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 tempor\u00e1rio ;\nNossas emo\u00e7\u00f5es, pensamentos, cen\u00e1rios! \nN\u00e3o fique apegado a nada apenas deixe fluir!!! \n\ud83d\udcf8- toniannyfotografia \n#boanoite #noite #ceuestrelado #pireneus #pirivibes\u270c\ud83c\udffc #pireneus em Parque Estadual\u2026 https://t.co/Rmq5YSY6uW"
        },
        {
            "author_id": "1692145315",
            "created_at": "2019-08-15T22:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1162129567324278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/gueYSDfuff"
        },
        {
            "author_id": "459542462",
            "created_at": "2019-08-15T22:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "748460778",
                        "start": 13,
                        "username": "AdolphoGordo1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "6135602",
                        "start": 28,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162129417642098689",
            "in_reply_to_user_id": "95253000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@requiaopmdb @AdolphoGordo1 @dw_brasil Alemanha, proporcionalmente, tem mais \u00e1rea protegida do que o Brasil.\n\nS\u00f3 checar:\n\nhttps://t.co/MellE8cvOI https://t.co/DGgzC3VarF"
        },
        {
            "author_id": "16877675",
            "created_at": "2019-08-15T22:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "137777595",
                        "start": 0,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2804457966",
                        "start": 17,
                        "username": "DuhSecco"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3354258640",
                        "start": 27,
                        "username": "__Nanne__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162122249668837378",
            "in_reply_to_user_id": "137777595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Teledramaturgia @DuhSecco @__Nanne__ se n\u00e3o me engano \u00e9 o Museu do A\u00e7ude, no Parque Nacional da Tijuca mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1097859669643747329",
            "created_at": "2019-08-15T21:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14594698",
                        "start": 13,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162117582658387968",
            "in_reply_to_user_id": "1092965523820892162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CursoBannon @UOLNoticias Quem v\u00ea pensa que esse JUMENTO n\u00e3o foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-15T21:42:00.000Z",
            "id": "1162117258707185676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4hsfu \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal https://t.co/sZ44iv2nhF"
        },
        {
            "author_id": "2392256103",
            "created_at": "2019-08-15T21:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1109143696933560323",
                        "start": 0,
                        "username": "NS97704581"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162117046584389636",
            "in_reply_to_user_id": "1109143696933560323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NS97704581 alemanha foi dizimada por duas guerras, nas duas eles reflorestaram o pa\u00eds, 30% do territ\u00f3rio deles \u00e9 \u00e1rea protegida a amaz\u00f4nia PRECISA de um reflorestamento"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2019-08-15T21:41:03.000Z",
            "id": "1162117020885798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas no Parque Estadual da Costa do Sol s\u00e3o demolidas em Arraial do Cabo - O DIA https://t.co/QsIUvdORhj"
        },
        {
            "author_id": "1131921753326915586",
            "created_at": "2019-08-15T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "196655519",
                        "start": 0,
                        "username": "jlukaf13"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "42332350",
                        "start": 10,
                        "username": "3pordez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162108699613249537",
            "in_reply_to_user_id": "196655519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jlukaf13 @3pordez Eu cortaria a verba at\u00e9 a mudan\u00e7a de governo, mas acho que o Brasil faz um bom uso do dinheiro, pode n\u00e3o ser 100% eficaz, mas gerir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou qualquer \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental numa \u00e1rea t\u00e3o grande como a Amaz\u00f4nia \u00e9 muito dif\u00edcil."
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-08-15T21:04:12.000Z",
            "id": "1162107746604539904",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre essas iniciativas est\u00e3o o Programa de Tartarugas Marinhas, que j\u00e1 liberou ao mar mais de 900 mil filhotes, e a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda Caruara. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/gUXPUj85eC"
        },
        {
            "author_id": "1944820693",
            "created_at": "2019-08-15T20:56:28.000Z",
            "id": "1162105803035357185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- Debaixo da escada do meu pr\u00e9dio \n2- no banho \n3- Rio de Janeiro \n4- No banheiro p\u00fablico \n5- Parque municipal \n6- Rio de Janeiro \n7- Na faculdade \n8- pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o \n9- Na loja q eu trabalhava \n10- Lojas C&amp;A\n\nCurte que mando inbox"
        },
        {
            "author_id": "712123599184855040",
            "created_at": "2019-08-15T20:38:53.000Z",
            "id": "1162101377428013062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza ancashina. https://t.co/bw4UfxZ6Sc"
        },
        {
            "author_id": "77189280",
            "created_at": "2019-08-15T20:34:36.000Z",
            "id": "1162100298070003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele deixou o posto de secret\u00e1rio no governo paulista ap\u00f3s o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual acus\u00e1-lo de adulterar um plano de zoneamento de uma \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, na Grande S\u00e3o Paulo, para favorecer mineradoras\".\nhttps://t.co/16G8RRYcSM"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-15T20:33:44.000Z",
            "id": "1162100078582124545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/6ynR9MfREf\""
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-08-15T20:31:47.000Z",
            "id": "1162099590352515086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed, bala nesses vagabundos! Criminoso ambiental tamb\u00e9m \u00e9 criminoso! Grileiro \u00e9 baleado por PM dentro de Parque Nacional em RO https://t.co/UK6O4Z8Niu"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-08-15T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "12689622",
                        "start": 12,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162099140957892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha com a @TVBrasil at\u00e9 o Mato Grosso do Sul conhecer o Parque Nacional da Serra da Bodoquena. \u00c1guas verde-turquesa, c\u00e2nions, corredeiras e cachoeiras fazem parte da bela paisagem da regi\u00e3o.\n\u00c0s 22h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay e no site: https://t.co/GN00stFeJB\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/1bH9r9SMG8"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-15T20:30:00.000Z",
            "id": "1162099140832059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/LWcy5qD86g"
        },
        {
            "author_id": "126214205",
            "created_at": "2019-08-15T20:13:25.000Z",
            "id": "1162094965754695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro passo, foi sonhar. em Parque Estadual Juquery https://t.co/0lFPBkIS1N"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2019-08-15T20:03:28.000Z",
            "id": "1162092463420518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comuna do Ibitipoca e a organiza\u00e7\u00e3o social Recode lan\u00e7aram \u2018ecossistema digital\u2019 na regi\u00e3o do Parque Estadual de Ibitipoca, um para\u00edso ecol\u00f3gico encravado na Zona da Mata mineira."
        },
        {
            "author_id": "250193448",
            "created_at": "2019-08-15T19:55:02.000Z",
            "id": "1162090340205170694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O HMLMB convida a todos para evento cultural GRAFFITI NO PARQUE em comemra\u00e7\u00e3o ao seu 75\u00ba anivers\u00e1rio.\nDe 16 a 18 de agosto de 2019 (sexta, s\u00e1bado e domingo, das 7 \u00e0s 18h).\nLocal: Parque Estadual do Bel\u00e9m - Av. Celso Garcia 2593 - Belenzinho - S\u00e3o Paulo/SP \n\nParticipem! https://t.co/WRQxkcpvnf"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-15T19:53:03.000Z",
            "id": "1162089840491532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/RcqwSg7mB6"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-08-15T19:50:34.000Z",
            "id": "1162089215372464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Opera\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Inea e PM destr\u00f3i casas constru\u00eddas no Parque Estadual da Costa do Sol, e https://t.co/FNKj51gjEt"
        },
        {
            "author_id": "1077546015882907649",
            "created_at": "2019-08-15T19:32:20.000Z",
            "id": "1162084626590064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando estou voltando da faculdade fico agarrando os gatinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2019-08-15T19:26:55.000Z",
            "id": "1162083263684501515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itaipava recebe 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal O evento acontece de sexta-feira a domingo\nO Parque Municipal de Itaipava recebe neste https://t.co/B59gPYlwJo"
        },
        {
            "author_id": "15523765",
            "created_at": "2019-08-15T19:04:37.000Z",
            "id": "1162077653442146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro discute explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da Floresta Estadual https://t.co/HPtcLx0hcE"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-08-15T19:03:30.000Z",
            "id": "1162077373392654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Ilha Grande desde 8 de agosto alcan\u00e7ou quase metade da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, segundo informa\u00e7\u00f5es do ICMBio, respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o do local.\n\n#parana #ilhagrande #parquenacional #icmbio #chicomendes\n\nhttps://t.co/uXtFkWTZ7z"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-15T18:53:02.000Z",
            "id": "1162074739801763842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Dr6F60TZME"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2019-08-15T18:32:12.000Z",
            "id": "1162069495034404867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande, no Noroeste do Paran\u00e1 - Bem Paran\u00e1 https://t.co/FRhDbcZh6j"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2019-08-15T18:24:50.000Z",
            "id": "1162067640183132162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande, no Noroeste do Paran\u00e1 - Bem Paran\u00e1 https://t.co/55g39dZBoJ"
        },
        {
            "author_id": "520868242",
            "created_at": "2019-08-15T18:16:10.000Z",
            "id": "1162065460583718915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meretriz, por que nao chove por la?\n\nGomes goncalves almeida bittencourt: a sigla a.i.d.s.\n\nhttps://t.co/MSJiBlasr5"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2019-08-15T18:10:28.000Z",
            "id": "1162064025435418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Guaec\u00e1 em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP https://t.co/D0oP10vXle"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2019-08-15T18:09:48.000Z",
            "id": "1162063856065294337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje, mostramos que o ICMBio quer remover, por \"decis\u00e3o institucional\", dois fiscais do \u00f3rg\u00e3o que atuam em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde o presidente da Embratur, Gilson Machado Neto (\u00e0 esq) foi multado. Servidores com quem conversei dizem que a medida \u00e9 retalia\u00e7\u00e3o. https://t.co/rZn8Fcr96m"
        },
        {
            "author_id": "100859711",
            "created_at": "2019-08-15T17:58:32.000Z",
            "id": "1162061023018455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es sofreu mais um inc\u00eandio. Todo ano a mesma not\u00edcia. Muito triste!"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-15T17:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48780293",
                        "start": 0,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "73550153",
                        "start": 50,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "34952919",
                        "start": 177,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162058409761476608",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioculturafoz \ud83d\udccc Pega essa dica:\n\n1 - Visite as @CataratasBrasil \n2 - Ajude na preserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as\n3 - Fique estiloso com a nova linha de camisetas\n\nSaiba mais no portal da @H2FOZ \ud83d\ude0b\n\nOn\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WQ5MwuYv4t"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-08-15T17:47:24.000Z",
            "id": "1162058222875885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 queimou quase metade da mata https://t.co/y7pYIZMDHZ https://t.co/7iGzr6yLU2"
        },
        {
            "author_id": "1057246191472263168",
            "created_at": "2019-08-15T17:38:39.000Z",
            "id": "1162056017036881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Pacatuba realizam a atividade de campo em reserva biol\u00f3gica. https://t.co/TtutCEfmGP"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2019-08-15T17:30:07.000Z",
            "id": "1162053871918706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rota das Cachoeiras na Chapada Diamantina \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o\u2026 https://t.co/biO4h7Pd4L"
        },
        {
            "author_id": "383509045",
            "created_at": "2019-08-15T17:07:04.000Z",
            "id": "1162048072270123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo sem controle se alastra e consome o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/yK3yi9vqaS"
        },
        {
            "author_id": "8406962",
            "created_at": "2019-08-15T16:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "159238591",
                        "start": 0,
                        "username": "inara_____"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162045664722935809",
            "in_reply_to_user_id": "159238591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inara_____ Outro dia fui dar uma corridinha matinal por l\u00e1 e fiquei maravilhada, nunca tinha olhado com carinho pro parque municipal, e ele \u00e9 mesmo muito incr\u00edvel n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1060330979863261186",
            "created_at": "2019-08-15T16:54:30.000Z",
            "id": "1162044910192775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Estado do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, do secret\u00e1rio M\u00e1rcio Nunes, est\u00e1 promovendo exposi\u00e7\u00f5es itinerantes para apresentar a poss\u00edveis investidores as oportunidades de neg\u00f3cio que o Parque Estadual de Vila Velha ... https://t.co/fJkafMGgaF"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-08-15T16:47:04.000Z",
            "id": "1162043037410832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mil hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT | Mato Grosso | G1 https://t.co/fskQKp1niR"
        },
        {
            "author_id": "159238591",
            "created_at": "2019-08-15T16:41:27.000Z",
            "id": "1162041622378553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas j\u00e1 pararam pra refletir o tanto que \u00e9 massa ter o parque municipal daquele tamanho no centro de BH?"
        },
        {
            "author_id": "377502269",
            "created_at": "2019-08-15T16:41:15.000Z",
            "id": "1162041571820392448",
            "in_reply_to_user_id": "377502269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Acervo Digital do #MuseudaImigra\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel encontrar cartografias de lotes na \u00e1rea do Brej\u00e3o, ao lado da atual Floresta Nacional de Lorena. Tais terrenos eram divididos entre aqueles destinados aos (migrantes) nacionais e os direcionados para (migrantes) #chineses."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-08-15T16:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 12,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162041415062478850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da @ambienterj nesta quinta (15) vai demolir 120 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea do Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo. A opera\u00e7\u00e3o foi desencadeada com base no Projeto Olho no Verde, que monitora a cobertura florestal do RJ.\nhttps://t.co/FWWyfyUq1t"
        },
        {
            "author_id": "451964053",
            "created_at": "2019-08-15T16:32:44.000Z",
            "id": "1162039431626469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora outra senhora de 60+ que vive a 52 na Reserva Biol\u00f3gica, citou Jo\u00e3o de Cristo Rei, um poeta que vendia cordel em Juazeiro do Norte para falar das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que \"trouxeram as doen\u00e7as\", fant\u00e1stico!\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "68411853",
            "created_at": "2019-08-15T16:27:10.000Z",
            "id": "1162038028157837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e forma Mosaico de Prote\u00e7\u00e3o da Serra dos Pireneus https://t.co/ey9pPG9WRH"
        },
        {
            "author_id": "939187198783574017",
            "created_at": "2019-08-15T16:16:08.000Z",
            "id": "1162035253369868288",
            "in_reply_to_user_id": "939187198783574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "464301017",
            "created_at": "2019-08-15T15:27:23.000Z",
            "id": "1162022984317583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e forma Mosaico de Prote\u00e7\u00e3o da Serra dos Pireneus https://t.co/NeL8cXHY4g"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2019-08-15T15:26:02.000Z",
            "id": "1162022643249405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande\nhttps://t.co/DqMIukPQoZ"
        },
        {
            "author_id": "154723866",
            "created_at": "2019-08-15T15:25:57.000Z",
            "id": "1162022622135226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, 33\u00b0 Encontro Estadual de Hortigranjeiros. em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/jKX2k4ff4i"
        },
        {
            "author_id": "984226528434286593",
            "created_at": "2019-08-15T15:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162021536364208129",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Esse \u00e9 o mesmo Huck que construiu sua mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as a um decreto do Cabral - preso por corrup\u00e7\u00e3o ? *Foi a mulher do Cabral que defendeu o Huck nessa quest\u00e3o perante a justi\u00e7a \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "66454402",
            "created_at": "2019-08-15T15:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.452977,
                        -7.224138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "1162021142321868808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeiras do Rio Cocal in Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o https://t.co/txs1XJ86DM"
        },
        {
            "author_id": "3033266902",
            "created_at": "2019-08-15T15:03:11.000Z",
            "id": "1162016896352423941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MDQ9p5Lf5n"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2019-08-15T15:00:02.000Z",
            "id": "1162016101708062726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipava recebe 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque\u00a0Municipal https://t.co/LxM3tAm9vI https://t.co/xJAS0WbM9l"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1162014343137058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/LYwFcFx42g) FA\u00c7A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O J\u00c1.\nCircuito Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, em SC / Tres Barras --  25-08-2019 \n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite.\n Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/IDJeu4nuSJ"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-08-15T14:45:32.000Z",
            "id": "1162012451682095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es amea\u00e7a \u00e1rea protegida da Serra do Mel, em Montes Claros\nBombeiros, brigadistas e moradores est\u00e3o mobilizados no combate ao inc\u00eandio desde a manh\u00e3 de quarta-feira (15)\n https://t.co/NJnVtPSM7q"
        },
        {
            "author_id": "90509958",
            "created_at": "2019-08-15T14:28:22.000Z",
            "id": "1162008134375768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt hoje vai unir o mar e a montanha #saudadesdanatureza em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/k8OOKkyQ0S"
        },
        {
            "author_id": "350375220",
            "created_at": "2019-08-15T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1162006309685944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #cascada en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/r7T0qaGjy7"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2019-08-15T14:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1306236808490033152",
                        "start": 0,
                        "username": "sme_carioca"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 13,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1162006241448779776",
            "in_reply_to_user_id": "74466164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@sme_carioca @Prefeitura_Rio Participam do evento de lan\u00e7amento do #GameNossaCidade na Biblioteca Parque \nEstadual os alunos da Escola Municipal Vicente Licinio Cardoso e Escola Municipal Rivad\u00e1via Corr\u00eaa. https://t.co/mFATSOnJ0D"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-08-15T14:20:16.000Z",
            "id": "1162006094421602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira  https://t.co/FGAIPGsBk6"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-08-15T14:20:08.000Z",
            "id": "1162006061341204482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira  https://t.co/jmoP9pNXJN"
        },
        {
            "author_id": "34465666",
            "created_at": "2019-08-15T14:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1162003554636374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual maravilhoso na volta pra casa... em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BZFFTfGPSt"
        },
        {
            "author_id": "1161052117194412033",
            "created_at": "2019-08-15T14:05:37.000Z",
            "id": "1162002407863267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o consigo n\u00e3o ter saudade do show do natiruts, eu n\u00e3o tenho UM registro mas foi um dos melhores dias da minha vida, sem mais! (queria ter ido no do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "964631569",
            "created_at": "2019-08-15T14:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00947905,
                        -14.3945914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c3521a087a4b9d3"
            },
            "id": "1162001321446268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para cada vontade de reclamar, pense em um motivo para Agradecer ! em Parque Estadual Serra dos Montes Altos https://t.co/1xYKPqc6PS"
        },
        {
            "author_id": "82682924",
            "created_at": "2019-08-15T14:00:01.000Z",
            "id": "1162000997755052034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expointer 2019 acontecer\u00e1 de 24/08 a 01/09 e a Unimed ser\u00e1 o servi\u00e7o m\u00e9dico oficial do evento. Conte com a nossa prote\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/oghcHVd03Z"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2019-08-15T13:53:39.000Z",
            "id": "1161999394771746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Amparados pelas palavras de Bolsonaro, supostos produtores promovem dia de fogo, que faz inc\u00eandios florestais aumentarem 300% em Novo Progresso e 740% em Altamira. E o IBAMA est\u00e1 de m\u00e3os atadas. Na mira a floresta nacional do Jamanxim https://t.co/v5VSrerVob"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-08-15T13:39:52.000Z",
            "id": "1161995925079957507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/QK7xJLdpko #G1"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-15T13:28:22.000Z",
            "id": "1161993030943027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/gWG9qXzj8A https://t.co/t7GHIQfjdM"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-15T13:24:24.000Z",
            "id": "1161992035240488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/3b6bSrE5RH"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-15T13:24:13.000Z",
            "id": "1161991987165310981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/MK7SPOGOeB"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-15T13:24:10.000Z",
            "id": "1161991974574075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/5NLf1arlcz"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-15T13:24:08.000Z",
            "id": "1161991966676135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quase metade do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/97wRwgupXp"
        },
        {
            "author_id": "889220640120680448",
            "created_at": "2019-08-15T13:07:23.000Z",
            "id": "1161987753040461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b em Parque Nacional do Teide https://t.co/fd55oz9QYK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-15T13:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "55603979",
                        "start": 11,
                        "username": "PrefeituraSL"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "844960540778778630",
                        "start": 25,
                        "username": "MAdeEncantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161986030699974656",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovernoMA @PrefeituraSL @MAdeEncantos Aqui, seis cidades ser\u00e3o contempladas com o projeto que fortalecer\u00e1 o desenvolvimento tur\u00edstico em lugares como o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e o Delta das Am\u00e9ricas. \n\n\ud83d\udcf7Biaman Prado https://t.co/F63rs2IvI2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-15T12:50:21.000Z",
            "id": "1161983467397292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CAMINO DE CRUCES\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARQUE... https://t.co/xJqcu5bCgW"
        },
        {
            "author_id": "229945618",
            "created_at": "2019-08-15T12:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "44691020",
                        "start": 2,
                        "username": "jaloo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "166784424",
                        "start": 15,
                        "username": "mctha_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1161982585339183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 @jaloo fest. @MCTha_, Oxum e Ox\u00f3ssi, ou \u00e9 a capa da garrafa de uma nova Catuaba? \ud83d\udd25 Fica a\u00ed o questionamento. _picionatto.l em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/YtUxy7RpZ7"
        },
        {
            "author_id": "220416209",
            "created_at": "2019-08-15T12:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1161981056586616834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude22\"\u00c9 triste pensar que a natureza fala e que o g\u00eanero humano n\u00e3o a ouve.!\"\nVictor Hugo\u00a0by #pensador.com \ud83d\ude22 \n#natureza em Parque Estadual Cantareira https://t.co/YmPzkTFny0"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-08-15T12:06:10.000Z",
            "id": "1161972347047415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada que corta \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/R0D27ReQuM #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2019-08-15T11:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "185025785",
                        "start": 0,
                        "username": "alcysio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161968341071867904",
            "in_reply_to_user_id": "185025785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcysio Sim, porque a mera planta\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores sozinha n\u00e3o leva a lugar nenhum. Caso cl\u00e1ssico nesse sentido foi a da de reimplanta\u00e7\u00e3o dos lobos no Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2019-08-15T11:47:02.000Z",
            "id": "1161967533483675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e forma Mosaico de Prote\u00e7\u00e3o da Serra dos Pireneus https://t.co/MOvMIT8Nl5 https://t.co/yPuPknBfyi"
        },
        {
            "author_id": "66403828",
            "created_at": "2019-08-15T11:37:40.000Z",
            "id": "1161965174770806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/k8Gkt1JGap"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-08-15T11:32:28.000Z",
            "id": "1161963866148003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e forma Mosaico de Prote\u00e7\u00e3o da Serra dos... https://t.co/0ZK6raf81o"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-08-15T11:27:24.000Z",
            "id": "1161962588789342214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos foram acionados para combater inc\u00eandio em pastagem. No local, o fogo estava concentrado entre uma ch\u00e1cara e o Parque Municipal. Com uso de soprador e abafadores, a equipe do\u2026 https://t.co/MqMNsW80kT"
        },
        {
            "author_id": "1000380676229816320",
            "created_at": "2019-08-15T11:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "255300173",
                        "start": 0,
                        "username": "SargentoFAHUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161962297906081797",
            "in_reply_to_user_id": "255300173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SargentoFAHUR Se eu disser aqui o espa\u00e7o p\u00fablico que eles, Deltantan e \" Mouro\" merecem entrar e n\u00e3o sair nunca mais, minha conta \u00e9 suspensa...uma coisa eu garanto. N\u00e3o \u00e9 o est\u00e1dio e nem o parque municipal..kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-08-15T11:22:21.000Z",
            "id": "1161961318540292102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do cbmgo de SilV\u00e2nia foi acionada para combate a inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o de grandes propor\u00e7\u00f5es, atingindo v\u00e1rias propriedades pr\u00f3ximas a Flona de Silv\u00e2nia, que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Foram feitos\u2026 https://t.co/5e8uKXvxsn"
        },
        {
            "author_id": "1000380676229816320",
            "created_at": "2019-08-15T11:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "119934907",
                        "start": 0,
                        "username": "bobjackk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161960625439936513",
            "in_reply_to_user_id": "119934907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobjackk Se eu disser aqui o espa\u00e7o p\u00fablico que eles, Deltantan e \" Mouro\" merecem entrar e n\u00e3o sair nunca mais, minha conta \u00e9 suspensa...uma coisa eu garanto. N\u00e3o \u00e9 est\u00e1dio e nem parque municipal..kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1042151929068118016",
            "created_at": "2019-08-15T11:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15128767",
                        "start": 0,
                        "username": "nogflavia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161959575031095297",
            "in_reply_to_user_id": "15128767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nogflavia Da uma olhada no que t\u00e1 acontecendo em Ilha Grande aqui no PR \ud83d\ude1f\nhttps://t.co/fSdbLBIRf3"
        },
        {
            "author_id": "195770751",
            "created_at": "2019-08-15T10:41:22.000Z",
            "id": "1161951005581463554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 6 anos houve uma exposi\u00e7\u00e3o de fotos de locais ex\u00f3ticos no mundo todo onde foi exposta na cal\u00e7ada da Av Afonso Pena, no Parque Municipal. Vale a pena ver de novo. S\u00f3 n\u00e3o lembro o nome do(s) fot\u00f3grafo (s). https://t.co/KaCgHmJiE1"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-08-15T10:26:04.000Z",
            "id": "1161947154052722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem registra uma das cobras mais venenosas em um momento \"agitado\" em trilha de parque estadual de Tennessee\nhttps://t.co/nVxcLi003r"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-08-15T10:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "90959293",
                        "start": 88,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161945627934318594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grupo n\u00e3o teria obedecido \u00e0 ordem de parar, de acordo com relato do ICMBio e da PM (via @folha_ambiente)\n\nhttps://t.co/Iky0jHkcmF"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-08-15T10:09:51.000Z",
            "id": "1161943073326280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/anKD7mfEVI"
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-08-15T09:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1161938719655546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua se despedindo ao amanhecer em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/XVeCWQYIQw"
        },
        {
            "author_id": "18154494",
            "created_at": "2019-08-15T09:31:42.000Z",
            "id": "1161933474179293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal ver e conhecer lugares diferentes. Na cidade de Itabaiana, pertinho de Aracaj\u00fa, fica o Parque dos Falc\u00f5es. Recomendo demais a visita nele e no Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/MIn5naWDNk"
        },
        {
            "author_id": "702289919608283136",
            "created_at": "2019-08-15T06:15:50.000Z",
            "id": "1161884180848005121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- atr\u00e1s da porta da sala de aula\n2- colonia de f\u00e9rias\n3- barraca\n4- puc\n5- rio \u00e1gua quente\n6- parque estadual terra ronca\n7- puc\n8- puc\n9- ch\u00e1cara dos meus pais\n10- eu nunca trabalhei :///\n\nCurte que mando"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-08-15T04:58:08.000Z",
            "id": "1161864627547852801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccd ESCALAVRADO \ud83d\udccd.\n.\n.\nO Escalavrado fica localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em Guapimirim, divisa com Teres\u00f3polis e possui uma altitude de aproximadamente 1.420 metros. A escalada \u00e9\u2026 https://t.co/ltapZwbhsL"
        },
        {
            "author_id": "1047826320019873792",
            "created_at": "2019-08-15T03:30:49.000Z",
            "id": "1161842652712775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos o resultado dos livros que lemos, dos caf\u00e9s que desfrutamos, das viagens que fazemos e das pessoas que amamos. \n\nAirton Ortiz(adptado) #tbt @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/vh3J5UjWH2"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-08-15T03:28:54.000Z",
            "id": "1161842171479089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impon\u00eancia natural da Chapada dos Guimar\u00e3es justificou a cria\u00e7\u00e3o, em 1989, do parque nacional que leva seu nome. Na \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o e em seus arredores ficam a maior gruta de arenito do Brasil, cachoeiras como\u2026 https://t.co/3r3IEQHz3c"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-08-15T02:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17035481",
                        "start": 0,
                        "username": "Rosadealmeida"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "183723348",
                        "start": 15,
                        "username": "nah_m_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161831198030802949",
            "in_reply_to_user_id": "17035481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rosadealmeida @nah_m_m E o maior parque nacional do brasil, o maior d floresta tropical do mundo, e maior que teresina e s\u00e3o paulos juntas"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-15T02:34:00.000Z",
            "id": "1161828355152306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4z372 \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal https://t.co/n4BrceKDYC"
        },
        {
            "author_id": "2500040613",
            "created_at": "2019-08-15T02:29:02.000Z",
            "id": "1161827106684395522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seis dias\ud83d\ude16 https://t.co/hAxNkPHNzP"
        },
        {
            "author_id": "2357250224",
            "created_at": "2019-08-15T01:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23124079,
                        -22.98850898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161818137681022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel registro da vista do Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon, que inclusive \u00e9 um passeio incr\u00edvel p quem quer conhecer um pouquinho mais da beleza do nosso Rio de Janeiro! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728 \nTirado pela\u2026 https://t.co/qgLyB1ogS7"
        },
        {
            "author_id": "226106359",
            "created_at": "2019-08-15T00:52:10.000Z",
            "id": "1161802729079152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil bonito!\nPico da Pedra Azul, com o centro da Via L\u00e1ctea acima dela. O Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 um parque estadual em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo, Brasil.\nPedra Azul State Park is a state park in Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo, Brasil.\nImage/Creative Commons https://t.co/30bCmejRQG"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-08-15T00:37:30.000Z",
            "id": "1161799037760225285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha Comprida fica no meio do Rio Paran\u00e1, na divisa com S\u00e3o Paulo, \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, ef\u00fagio de v\u00e1rias esp\u00e9cies de aves, r\u00e9pteis e mam\u00edferos. https://t.co/oQgyzriHm3"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-15T00:32:00.000Z",
            "id": "1161797652817829891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4hsfu \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal https://t.co/pejAqVRBBs"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-08-14T23:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "182573469",
                        "start": 136,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "6042412",
                        "start": 149,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "713618014",
                        "start": 159,
                        "username": "afrorevolt"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "338032326",
                        "start": 171,
                        "username": "AndreOliveira60"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1036779185660993536",
                        "start": 188,
                        "username": "blkwomenradical"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "761927096730017793",
                        "start": 205,
                        "username": "kleriene18"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "464150523",
                        "start": 217,
                        "username": "jamellobr"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1109274231806795777",
                        "start": 228,
                        "username": "FredSPinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "2429501827",
                        "start": 243,
                        "username": "1MLucas"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "250300727",
                        "start": 265,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161782286205030400",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfrentam de tentativa de expropria\u00e7\u00e3o a depend\u00eancia financeira de grandes empresas que s\u00e3o empregadoras\nReserva Biol\u00f3gica do Trombetas\n@lolaescreva @pavarini @afrorevolt @AndreOliveira60 @blkwomenradical @kleriene18 @jamellobr @FredSPinheiro @1MLucas @juliana_sic @juremawerneck https://t.co/tPYmsbiNdp"
        },
        {
            "author_id": "191070553",
            "created_at": "2019-08-14T23:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1161782120269996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 deu tempo de agradecer a Deus por todas as maravilhas vistas por mim hoje! #ferias2019 #capivaranapista em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ynQwTDpgGm"
        },
        {
            "author_id": "805244798798090240",
            "created_at": "2019-08-14T23:27:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1161781476217806849",
            "in_reply_to_user_id": "805244798798090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Substitui por termoel\u00e9trica que n vai destruir um parque nacional mas vai aumentar exponencialmente a polui\u00e7\u00e3o gerada pelo Brasil e deixa o py sem energia memo"
        },
        {
            "author_id": "1159239197754044416",
            "created_at": "2019-08-14T23:16:22.000Z",
            "id": "1161778620198719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ba\u00eda da Praia do Rosa, est\u00e1 localizada em uma regi\u00e3o preservada do sul de Santa Catarina, inserida dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Baleia-Franca, al\u00e9m de participar do seleto Clube \u201cThe Most Beautiful Bays in the World\u201d. https://t.co/OU4PCURSD4"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-08-14T23:12:02.000Z",
            "id": "1161777531395235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Grileiro \u00e9 baleado por PM dentro de Parque Nacional em RO https://t.co/Iky0jHkcmF"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-08-14T23:10:34.000Z",
            "id": "1161777158533943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiro \u00e9 baleado por PM dentro de Parque Nacional em RO https://t.co/5uA1CW9mUK https://t.co/s2z1dWEk1x"
        },
        {
            "author_id": "730208515596406784",
            "created_at": "2019-08-14T23:10:20.000Z",
            "id": "1161777102657654787",
            "in_reply_to_user_id": "730208515596406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s representa pra mim? Representa uma pequena parte da Floresta Amaz\u00f4nica, representa riqueza, beleza, biodiversidade. Representa for\u00e7a, representa vida.\nMas o que ela representa pra quem mora por aqui? +"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-08-14T23:09:09.000Z",
            "id": "1161776803226120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiro \u00e9 baleado por PM dentro de Parque Nacional em RO https://t.co/0GJwyLVmRU https://t.co/fP2XEPThvA"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2019-08-14T23:06:03.000Z",
            "id": "1161776024268476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiro \u00e9 baleado por PM dentro de Parque Nacional em RO https://t.co/H0vauGxAbM"
        },
        {
            "author_id": "160898095",
            "created_at": "2019-08-14T23:01:14.000Z",
            "id": "1161774812009828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal?  o ambiente representa o maior remanescente florestal em extens\u00e3o. Al\u00e9m de conservar a beleza natural. Visite este importante local,  que fica localizado na Rua Saldanha da Gama, n\u00ba 779, no bairro Comerci\u00e1rio! https://t.co/mjZkbxPqvb"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-08-14T23:00:40.000Z",
            "id": "1161774667042054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mil hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em MT | Mato\u00a0Grosso https://t.co/evHv1RB2oc https://t.co/bovKoOZzUs"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2019-08-14T22:30:37.000Z",
            "id": "1161767108415512578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho recebe exposi\u00e7\u00e3o \u201cMuseu da Evolu\u00e7\u00e3o\u201d neste domingo. https://t.co/pMOwpMS6ds https://t.co/BkDVniF2Ws"
        },
        {
            "author_id": "319813817",
            "created_at": "2019-08-14T22:22:13.000Z",
            "id": "1161764992221360132",
            "in_reply_to_user_id": "1100880648150175749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@AleGZahra17 Luciano Huck, teria sido beneficiado por um decreto editado pelo governador do Rio de Janeiro, S\u00e9rgio Cabral Filho, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. O apresentador, alvo de a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica em outubro 2007 https://t.co/gY2EUoL2h0"
        },
        {
            "author_id": "90721593",
            "created_at": "2019-08-14T22:18:00.000Z",
            "id": "1161763931532275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Cone Sul, governo garante a\u00e7\u00f5es de monitoramento e preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais e vegetais do Parque Estadual de Corumbiara https://t.co/nsffpGK9xG"
        },
        {
            "author_id": "910612143061561344",
            "created_at": "2019-08-14T22:02:34.000Z",
            "id": "1161760049557118978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande? ALGU\u00c9M TEM NO\u00c7\u00c3O DO QU\u00ca EST\u00c1 ACONTECENDO COM OS RECURSOS NATURAIS DO BRASIL?  Cada dia uma calamidade nova..."
        },
        {
            "author_id": "319813817",
            "created_at": "2019-08-14T22:02:34.000Z",
            "id": "1161760047585792001",
            "in_reply_to_user_id": "1154542131303895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mah_reserva1 LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL.\nRepresentado pelo escrit\u00f3rio de direito do qual \u00e9 s\u00f3cia a primeira-dama do estado fluminense, Adriana Ancelmo Cabral. https://t.co/FAz0vmRSEG"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2019-08-14T22:00:29.000Z",
            "id": "1161759525336231938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Cone Sul, governo garante a\u00e7\u00f5es de monitoramento e preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais e vegetais do Parque Estadual de\nCorumbiara\n\n\u25b6Saiba mais no portal do governo: https://t.co/MHhLtlUvXu\n\n#GovernoRO https://t.co/i9bEMBVcdJ"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-14T22:00:01.000Z",
            "id": "1161759404149968899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4z372 \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal Programa\u00e7\u00e3o do Palco Principal https://t.co/Vox6Wu8XMs"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-14T22:00:01.000Z",
            "id": "1161759404137635842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4hsfu \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal Programa\u00e7\u00e3o do Palco Modas https://t.co/JKO6RR1BbW"
        },
        {
            "author_id": "35267222",
            "created_at": "2019-08-14T21:51:43.000Z",
            "id": "1161757318226141185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua.. em Parque Estadual do Monge https://t.co/SCod0pQ9VT"
        },
        {
            "author_id": "38264230",
            "created_at": "2019-08-14T21:21:21.000Z",
            "id": "1161749676028305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conv\u00eanio vai permitir \n\u2014\u2014\n1. Construcao Nova Maternidade p\u00fablica de Niter\u00f3i \n2.Conv\u00eanio sobre Seguran\u00e7a P\u00fablica \n3. Construcao de Parque Municipal (perto da Ponte RioNiteroi)"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2019-08-14T21:17:57.000Z",
            "id": "1161748819236851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge quase 20 km do Parque Nacional de Ilha Grande #CBNMaring\u00e1 #NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/XwkdEMQ3Lt"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-08-14T21:11:12.000Z",
            "id": "1161747120141078529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AhQqR4hsfu \nItaipava recebe 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Serra Bugs Air Cooled no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "81579625",
            "created_at": "2019-08-14T20:38:22.000Z",
            "id": "1161738856867254278",
            "in_reply_to_user_id": "81579625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cad\u00ea que eu tenho um @ pra levar no parque municipal\n\npertinho de casa"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-08-14T20:32:41.000Z",
            "id": "1161737429671452674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPRES\u00c1RIOS E PODER P\u00daBLICO SE RE\u00daNEM PARA CONSULTA P\u00daBLICA PARA ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS NA FLORESTA ESTADUAL\n\n\u201cEste foi o primeiro passo para a concretiza\u00e7\u00e3o de um trabalho que vem sendo desenvolvido desde 2017 em... https://t.co/50foI8QbUl"
        },
        {
            "author_id": "4830388785",
            "created_at": "2019-08-14T19:53:09.000Z",
            "id": "1161727480769601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just go up til the \ud83d\udd1d \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udef8 #amazingportugal #geresnationalpark #paraisonatural #portugal #minho em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rEFfGrzwLH"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-08-14T19:32:37.000Z",
            "id": "1161722310925135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/1jQXnUtqBq"
        },
        {
            "author_id": "904054694263365632",
            "created_at": "2019-08-14T19:31:50.000Z",
            "id": "1161722112672960513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FARC / ELN acampa em NOVO v\u00eddeo de alta resolu\u00e7\u00e3o de imagem de sat\u00e9lite no Parque Nacional Serrania La Neblina, cora\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio Yanomami, onde Maduro, FANB, Minist\u00e9rio da Ecossocialismo permitem minera\u00e7\u00e3o ilegal, devasta\u00e7\u00e3o e tr\u00e1fego de ouro https://t.co/2Zrk7xEN5c"
        },
        {
            "author_id": "389113617",
            "created_at": "2019-08-14T19:14:25.000Z",
            "id": "1161717732783591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o incendio no Parque Nacional de Ilha Grande \nCade o governo do estado que nao se manifesta, cada o consorcio de ilha grande, cade as cidades vizinhas pra ajudar, cade os elicopteros com bolsoes, avioes,... https://t.co/nuPLzxBSEK"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-14T19:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "524349796",
                        "start": 120,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161714699869786114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas, entre a Av.Francisco Sales e o Parque Municipal, sent C/B https://t.co/h0BqWHZ0LT (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-14T19:02:13.000Z",
            "id": "1161714661269680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h02 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, entre a Av. Francisco Sales e o Parque Municipal, sentido centro/bairro. https://t.co/13WXGkaSv9"
        },
        {
            "author_id": "73454726",
            "created_at": "2019-08-14T19:00:38.000Z",
            "id": "1161714262953402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro discute explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da Floresta\u00a0Estadual https://t.co/XCiP6Ic7jR https://t.co/fGXndS3tqK"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-14T18:48:07.000Z",
            "id": "1161711114348052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis\u00a0dias https://t.co/4UEQKzlDt0 https://t.co/QLRyoAAaGi"
        },
        {
            "author_id": "1023933862299295744",
            "created_at": "2019-08-14T18:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "352377494",
                        "start": 0,
                        "username": "adriandsf_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "828909691447214080",
                        "start": 12,
                        "username": "fullflexdj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1161704665739911171",
            "in_reply_to_user_id": "352377494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adriandsf_ @fullflexdj N\u00e3o mano, v\u00e3o pro parque municipal, \u00e9 melhor"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-08-14T18:12:25.000Z",
            "id": "1161702127556845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/kvz2VycRcU"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-08-14T18:12:13.000Z",
            "id": "1161702076872843266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/GPlT0bmTvv"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-08-14T18:12:09.000Z",
            "id": "1161702061727199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/s1T2iTtkWR"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-08-14T18:12:07.000Z",
            "id": "1161702054060089345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande h\u00e1 seis dias https://t.co/FB7cWLr9se"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-08-14T17:34:03.000Z",
            "id": "1161692471451107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o encontra acampamento de ca\u00e7adores, em Rio das Ostras https://t.co/yVBt3Mt7qe"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-08-14T17:31:02.000Z",
            "id": "1161691713049628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o encontra acampamento de ca\u00e7adores, em Rio das Ostras https://t.co/yVBt3Mt7qe"
        },
        {
            "author_id": "60634394",
            "created_at": "2019-08-14T16:57:46.000Z",
            "id": "1161683341814444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd: Lago Louise en el Parque Nacional Banff.\nAlberta, Canada.\n\ud83d\udcf7: Miguel Carra\u00e7a\n.\n.\n.\n#Canada #ParquenacionalBanff #paisajesdelmundo #Naturaleza #viajes #turismo #aventura https://t.co/aIk1e7qHvG"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-08-14T16:54:41.000Z",
            "id": "1161682568405823495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste not\u00edcia. Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande. Um S\u00edtio Ramsar na divisa de Mato Grosso do Sul com o Paran\u00e1. https://t.co/8q2b28C4YF"
        },
        {
            "author_id": "2839031542",
            "created_at": "2019-08-14T16:31:09.000Z",
            "id": "1161676645352103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeSegunda\n#Run\n#Itajub\u00e1\n#SaiDoSof\u00e1 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/rt1jzV3OeB"
        },
        {
            "author_id": "56466312",
            "created_at": "2019-08-14T16:18:27.000Z",
            "id": "1161673447233245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANTAS BORBOLETAS EXISTEM NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U?\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga uma grande variedade de representantes da fauna e flora brasileiras.https://t.co/KTCl3InX17\n#VemSerBarao https://t.co/WieWsPDbok"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-08-14T16:00:35.000Z",
            "id": "1161668952143147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho come\u00e7ou com a pesquisa de doutorado de Marques, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/XRkSBRgz7H"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2019-08-14T15:54:31.000Z",
            "id": "1161667425429012482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es do ICMBio, o inc\u00eandio percorreu mais de 15 quil\u00f4metros em quatro dias e entrou na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Rdnews  https://t.co/iJfDWKR4Y9"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2019-08-14T15:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1161666668403318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada qual tem seu prazer que o arrasta\u201d\nSele mem\u00f3rias e tatue paisagens em sua mente.\n.\n.\n.\n#parquenacionaldoitatiaia #souesportista #trekking #montanha em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pQCXWnQdy1"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2019-08-14T15:27:00.000Z",
            "id": "1161660499731386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma Medida Provis\u00f3ria de 2016 prop\u00f5e alterar os limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2019-08-14T15:07:07.000Z",
            "id": "1161655496455180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO SECO\n\nInc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Chapada h\u00e1 cinco dias\n\nhttps://t.co/uAntsJPuBF"
        },
        {
            "author_id": "1085164731944628225",
            "created_at": "2019-08-14T14:58:43.000Z",
            "id": "1161653380412055553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 5\u00aa Confer\u00eancia Estadual dos Direitos da Pessoa Idosa do Amazonas, acontece nos dias dias 22 e 23 de agosto no Parque Municipal do Idoso, no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, Zona Centro-Sul de Manaus. \n\n#GovernodoAmazonas #Sejusc #DireitosHumanos #Cidadania #Justi\u00e7a #Idosos https://t.co/P15u9Bb0XN"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-08-14T14:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161653016711192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teatro #oficina #dyonises #hoteldaloucura #riodejaneiro https://t.co/JkP2YIAijr em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/zq5QFiot8R"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2019-08-14T14:46:09.000Z",
            "id": "1161650218800177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Cambar\u00e1 do Sul\n\nLocalizado dentro do Parque Nacional dos Aparados da Serra, que fica na divisa entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do lugar e impressiona pela beleza de seus pared\u00f5es verticais..\n\n#SidonTurismo https://t.co/F9KCSgaaQg"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-08-14T14:39:56.000Z",
            "id": "1161648653536235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/BL0N13sqYl"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2019-08-14T14:37:40.000Z",
            "id": "1161648083563962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande \u00e9 atingido por inc\u00eandio ambiental de grandes propor\u00e7\u00f5es https://t.co/5Cdi0aQcQk"
        },
        {
            "author_id": "2878865349",
            "created_at": "2019-08-14T14:27:22.000Z",
            "id": "1161645494873001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo garante a\u00e7\u00f5es de monitoramento e preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais e vegetais do Parque Estadual de Corumbiara\nhttps://t.co/PvSvqZdlvJ\n\n#ROLIMNOTICIAS - Leia mais, saiba mais. https://t.co/PvSvqZdlvJ"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2019-08-14T14:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "834382219875647495",
                        "start": 8,
                        "username": "cbmms193"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161643956033216513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @cbmms193  Ajuda urgente!!\nhttps://t.co/PHgVvht1bu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-14T14:02:57.000Z",
            "id": "1161639350083497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MARINHO GOLFO DE CHIRIQUI\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/AA7yY1FVOH"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2019-08-14T13:51:11.000Z",
            "id": "1161636386358878213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OTONIEL PARTICIPA DE OFICINA DE PLANEJAMENTO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL DA CACHOEIRA DO ACABA VIDA\n\nO objetivo \u00e9 criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral dentro da APA da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio de Janeiro...\n\nhttps://t.co/yo65MVb8UE https://t.co/910OKw4mXx"
        },
        {
            "author_id": "167872035",
            "created_at": "2019-08-14T13:48:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1161635677462769665",
            "in_reply_to_user_id": "734515083615850497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoemnl Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Aqui \u00e9 surreal de lindo"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-08-14T13:45:20.000Z",
            "id": "1161634914229506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/HJfuqGEgCk"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2019-08-14T13:44:16.000Z",
            "id": "1161634646687395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Baturit\u00e9 \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa, na tarde desta quarta-feira (14), \u00e0s 15h, no Complexo de Comiss\u00f5es T\u00e9cnicas. #cearaagora #APA\n\nhttps://t.co/EczvqOYN04"
        },
        {
            "author_id": "3178326665",
            "created_at": "2019-08-14T13:43:42.000Z",
            "id": "1161634505368756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vou fazer um piquenique com a Nat\u00e1lia em uma floresta estadual que tem aqui, mas t\u00e1 m\u00f3 frio pra ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3309826642",
            "created_at": "2019-08-14T13:41:13.000Z",
            "id": "1161633878425161738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa fundadora, Luciana Lopes, esteve na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s (Par\u00e1) apresentando os projetos da Vis\u00f5es da Terra e buscando novas parcerias. https://t.co/ElF97XD3h8"
        },
        {
            "author_id": "15282032",
            "created_at": "2019-08-14T13:04:19.000Z",
            "id": "1161624590726180865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande fica entre os estados do PR e MS e abrange nove munic\u00edpios: Gua\u00edra, Alt\u00f4nia, S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, Alto Para\u00edso, Icara\u00edma, Mundo Novo, Eldorado, Itaquirai e Navira\u00ed.\n\nPrecisaram vir bombeiros de Cascavel e Toledo. =(\n\nhttps://t.co/leipCIBmU5"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-08-14T13:01:35.000Z",
            "id": "1161623905175425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: Fogo atingiu outras \u00e1reas em volta do parque e j\u00e1 destruiu aproximadamente 2 mil hectares. Um inc\u00eandio atingiu o Parque\u2026 https://t.co/KTuPCukwZ8 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/V3S6hCGMGP"
        },
        {
            "author_id": "1105823989996376064",
            "created_at": "2019-08-14T12:48:53.000Z",
            "id": "1161620708218286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/o6N3XRu7ja"
        },
        {
            "author_id": "92643953",
            "created_at": "2019-08-14T12:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "93116173",
                        "start": 20,
                        "username": "marcelodeputado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161620368123187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Deputado Estadual @marcelodeputado requisitou oficialmente a Defesa Civil Estadual colabora\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o de Plano Emergencial para o Parque Municipal Horto Florestal, que infelizmente foi incendiado no domingo\u2026 https://t.co/1qddFotiPN"
        },
        {
            "author_id": "955936208726700032",
            "created_at": "2019-08-14T12:44:37.000Z",
            "id": "1161619633205628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra e pista de cooper do Parque Municipal devem ficar pronta no fim do m\u00eas, afirma prefeitura\n#PocosDigital - https://t.co/gdCqnCdEAL https://t.co/4N2HyhMM0B"
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2019-08-14T12:43:58.000Z",
            "id": "1161619470961577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional em MS https://t.co/1oVYBu7MXB"
        },
        {
            "author_id": "977161705",
            "created_at": "2019-08-14T12:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "64706049",
                        "start": 11,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161617173518966784",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp @jdoriajr vcs sabem onde fica o parque estadual do Jaragu\u00e1? \u00e9 de responsabilidade de vcs, sabiam? vcs s\u00f3 conhecem os bairros nobres da zona sul!!! o resto fica no lixo!! https://t.co/ZhiX31GVtj https://t.co/pf9A7nFZ5j"
        },
        {
            "author_id": "977161705",
            "created_at": "2019-08-14T12:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "64706049",
                        "start": 11,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161616418514882561",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp @jdoriajr Se preocupam com o canudinho, mas a prote\u00e7\u00e3o a vida humana n\u00e3o existe, somos s\u00f3 n\u00fameros, olhem a situa\u00e7\u00e3o do entorno do parque estadual do Jaragu\u00e1 \u00e9 um lixo!, perigoso, sem acesso a pedestres, \u00e9 um governo que s\u00f3 tem propaganda mas n\u00e3o age! quantos acidentes neste local https://t.co/K2HX95WDuD"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-08-14T12:24:24.000Z",
            "id": "1161614548899639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - Web R\u00e1dio PQP https://t.co/yywDp5tcPN"
        },
        {
            "author_id": "56469213",
            "created_at": "2019-08-14T12:22:34.000Z",
            "id": "1161614084795764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor - Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ\nTuristas ficaram assustados com os  ventos fortes com mais de 80 Km.\nWhatsApp Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/fxKKrMl2o8"
        },
        {
            "author_id": "1014458383",
            "created_at": "2019-08-14T12:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.5006033,
                        -21.1229195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "1161611431906668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos \u2764 em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/NpQ0M55Xmj"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-08-14T11:24:42.000Z",
            "id": "1161599523694813186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00e9 parte dos Caminhos do Rio Negro, trilha de longo curso que pretende conectar as 11 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Mosaico do Baixo Rio Negro. https://t.co/cbwxoBGfsT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-14T11:04:35.000Z",
            "id": "1161594461513748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QpXAl3xQwZ"
        },
        {
            "author_id": "1115212891861463040",
            "created_at": "2019-08-14T10:29:03.000Z",
            "id": "1161585519614189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, parque municipal tem galinha, vcs sabiam disso?!? Anos passando l\u00e1 e nunca tinha visto"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2019-08-14T09:37:17.000Z",
            "id": "1161572491481026562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: Poligonal do Parque Municipal das Dunas de Abrantes \u00e9 debatida em audi\u00eancia\nhttps://t.co/MW2sjAMcXN"
        },
        {
            "author_id": "2437388719",
            "created_at": "2019-08-14T08:03:02.000Z",
            "id": "1161548770506674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Desde pequena que digo que quero ser cremada, agora \u00e9 isso ou com aquela cena que depois pode nascer uma \u00e1rvore muito linda, voc\u00eas j\u00e1 imaginaram os cemit\u00e9rios serem \u00e1rvores ali todas juntinhas omg fa\u00e7am isto realmente acontecer, mas temos que ser \u00e1rea protegida para n\u00e3o ardermos https://t.co/Q0YYtlJpsw"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-08-14T07:53:21.000Z",
            "id": "1161546336958857217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccd ESCALAVRADO \ud83d\udccd.\n.\n.\nO Escalavrado fica localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em Guapimirim, divisa com Teres\u00f3polis e possui uma altitude de aproximadamente 1.420 metros. A escalada \u00e9\u2026 https://t.co/0qZRRxESLy"
        },
        {
            "author_id": "941420379347849216",
            "created_at": "2019-08-14T07:01:01.000Z",
            "id": "1161533165581811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/5wsFD7L1ey\n \u201cTriunfo do Xingu, no sudeste Par\u00e1, foi a \u00c1rea Protegida mais desmatada no per\u00edodo, com 14.891 hectares de floresta derrubada, o equivalente a 200 \u00e1rvores por minuto\u201d\u2026#Amazon #Landrights #deforestation #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2019-08-14T05:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1161503535705595905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes - S\u00e3o Sebasti\u00e3o \nRef\u00fagio da vida silvestre..\n#Repost rey_rato_diver_ em Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes https://t.co/IG8wJmOqUo"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2019-08-14T03:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "376387713",
                        "start": 134,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161485624215592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f3 00:37 e eu cheguei em casa muito feliz. Pela manh\u00e3 passou o PL de minha autoria que cria o Parque Estadual de Taquarinhas na CCJ da @assembleiasc."
        },
        {
            "author_id": "43109523",
            "created_at": "2019-08-14T03:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1121549143443419136",
                        "start": 0,
                        "username": "as_vezes_nao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161482036386914305",
            "in_reply_to_user_id": "1121549143443419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@as_vezes_nao @francarvalhost Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Eis a\u00ed o motivo. Pergunte aos indios se eles pagam algum imposto."
        },
        {
            "author_id": "162831525",
            "created_at": "2019-08-14T03:28:19.000Z",
            "id": "1161479639417741313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL debate hoje a amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Baturit\u00e9 https://t.co/8HbgZYoDOX"
        },
        {
            "author_id": "21747892",
            "created_at": "2019-08-14T02:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2642107130",
                        "start": 0,
                        "username": "Cebobina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161464243713167360",
            "in_reply_to_user_id": "2642107130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cebobina Ol\u00e1, a \u00e1rea n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 esta dentro de uma Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1111177069",
            "created_at": "2019-08-14T02:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95643794,
                        -9.26436858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1161458926946332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semente do mulungu amarelo em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/e2IlLDURtS"
        },
        {
            "author_id": "1111177069",
            "created_at": "2019-08-14T01:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95643794,
                        -9.26436858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1161457028490940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento da grandeza e o volume dos principais produtos florestais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #Dendrometria ano 2010. em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/1RAAenfCyb"
        },
        {
            "author_id": "3048408062",
            "created_at": "2019-08-14T01:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2600538390",
                        "start": 0,
                        "username": "beebocity"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1401564624856784899",
                        "start": 11,
                        "username": "Starbelle_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161456790309081095",
            "in_reply_to_user_id": "2600538390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beebocity @starbelle_ tipo n\u00e3o sei como t\u00e3o as outras, mas com \"no centro de tudo\" \u00e9 porque o parque municipal, no planejamento da cidade, era realmente o centro da cidade... vai ver eles brincaram com isso\n\nmas acho que deveria ter sido o predio mesmo \nuna sua clubista"
        },
        {
            "author_id": "1111177069",
            "created_at": "2019-08-14T01:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95643794,
                        -9.26436858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1161454210589716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amostra de frutos coletado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o-Parque Estadual do Cant\u00e3o#Ano2010 em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/kHmtQhpWuD"
        },
        {
            "author_id": "1009219371166851077",
            "created_at": "2019-08-14T01:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 0,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161451585039491073",
            "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DamaresAlves \u00c9 no Parque Municipal de BH. Ministra se eu soubesse que ia estar l\u00e1 iria fazer quest\u00e3o de prestigiar a ministra de Deus e do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1053730782",
            "created_at": "2019-08-14T01:15:08.000Z",
            "id": "1161446120431726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es \u00e9 registrado no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/YLfITeSJHZ"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-08-14T00:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1105895858632081408",
                        "start": 114,
                        "username": "viajaalfredo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1161430277844942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim/Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0fPor @viajaalfredo:\n.\n\"Melhor trilha que j\u00e1 fiz na vida!!! Considero essa trilha sendo a minha entrada no\u2026 https://t.co/NPtxFUkjdv"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-08-13T23:37:30.000Z",
            "id": "1161421548617654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima cerca de mil hectares no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato\u00a0Grosso https://t.co/sWt0SS7w5f https://t.co/N6oxFhSyXL"
        },
        {
            "author_id": "251343364",
            "created_at": "2019-08-13T23:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161417389604519943",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente"
        },
        {
            "author_id": "834726443498233856",
            "created_at": "2019-08-13T23:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1390875134462922754",
                        "start": 0,
                        "username": "marinalsfreitas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1354165677767188481",
                        "start": 17,
                        "username": "LorenaMichelin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161412966396452865",
            "in_reply_to_user_id": "872585926085627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinalsfreitas @lorenamichelin Uai, to errado? Mesma coisa de deixar os mosquito da dengue voando l\u00e1 e achar lindo.\n\nPor mim mete esses gato numa caixa e solta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "996006811814809601",
            "created_at": "2019-08-13T23:02:15.000Z",
            "id": "1161412678868488193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho b\u00e1sico pro cardio do meu cora\u00e7\u00e3o \u2763 @ Parque Estadual Juquery https://t.co/plv3ozQVsA"
        },
        {
            "author_id": "1573794240",
            "created_at": "2019-08-13T23:00:43.000Z",
            "id": "1161412294326329350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me senti muito independente indo dar rol\u00ea sozinha, ainda descobri que a biblioteca parque estadual reabriu e fui la fazer a carteirinha!"
        },
        {
            "author_id": "727538168107536384",
            "created_at": "2019-08-13T22:32:20.000Z",
            "id": "1161405150411591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um conjunto de cartas topogr\u00e1ficas publicado: O Setor Floresta da Tijuca do Parque Nacional da Tijuca. Confira!\nhttps://t.co/zXkTZtURT4"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-08-13T22:24:53.000Z",
            "id": "1161403276593717253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc5 Dia 176 - 12/08/19\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 La Paz\n\ud83d\ude97 22.729 km\n\nEntre o Parque Nacional Sajama - fronteira com o Chile - e La Paz, passamos por v\u00e1rios chullpares \u00e0s margens da rodovia. \u00c0 primeira vista, parecem apenas pequenas torres de\u2026 https://t.co/CQq67COXBz"
        },
        {
            "author_id": "596590295",
            "created_at": "2019-08-13T22:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1161402057275797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que ningu\u00e9m t\u00e1 vendo meu olho fechado heuaheua tmj meu brother ! \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Gi4kDIwcVr"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2019-08-13T22:05:58.000Z",
            "id": "1161398513743409153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o contra o retorno das pipas no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3. https://t.co/P8euCYWRgp"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-08-13T21:42:27.000Z",
            "id": "1161392595920203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser uma das maiores refer\u00eancias arqueol\u00f3gicas do pa\u00eds, o Parque Nacional Serra da Capivara promove a transforma\u00e7\u00e3o na vida daqueles que habitam seus arredores por meio do trabalho. Conhe\u00e7a os herdeiros da pr\u00e9-hist\u00f3ria nesse epis\u00f3dio do #P\u00e9NoParque: https://t.co/NhDjLHJShT"
        },
        {
            "author_id": "4861901129",
            "created_at": "2019-08-13T21:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "764842920",
                        "start": 0,
                        "username": "AcreMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161386055272226818",
            "in_reply_to_user_id": "764842920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AcreMira E o parque nacional da serra do Divisor!!\nlugar lindooooo! \u2764\ufe0f\nExtremo norte do Brasil \u00e9 muito lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "1007019099610910720",
            "created_at": "2019-08-13T21:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "20551722",
                        "start": 0,
                        "username": "Kidids"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "49315012",
                        "start": 8,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161383133188673536",
            "in_reply_to_user_id": "20551722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kidids @lucasfresno Nove casos ocorreram na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental visitada para ora\u00e7\u00f5es. Essas visitas ocorrem h\u00e1 uma d\u00e9cada, segundo a reportagem.\nOs dados da regi\u00e3o podem preocupar, mas o aumento do n\u00famero de casos parece ir bem al\u00e9m disso."
        },
        {
            "author_id": "66263245",
            "created_at": "2019-08-13T20:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161381672555819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/CLS6nVixM2"
        },
        {
            "author_id": "1589675341",
            "created_at": "2019-08-13T20:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1161379020715503617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About last day...\n\nbmwmotorrad\nbmw\n@JosOaciecnoc\n#bmw #bmwf700gs em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oR8F7fTisw"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2019-08-13T20:43:59.000Z",
            "id": "1161377882578522116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias \u2013 po\u00e7os do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Petropolis #PARNASO\nhttps://t.co/oAOJdF5UIE"
        },
        {
            "author_id": "289003741",
            "created_at": "2019-08-13T20:32:33.000Z",
            "id": "1161375004572966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Religiosos t\u00eam sofrido ataques ao visitar templo IMPROVISADO em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" \n\nV\u00e3o tomar no cu! https://t.co/SMIsI7HNkX"
        },
        {
            "author_id": "755571309321609216",
            "created_at": "2019-08-13T20:30:56.000Z",
            "id": "1161374597691977730",
            "in_reply_to_user_id": "927932067043860485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annaflage Kkkkkkk isso \u00e9 o parque municipal na Afonso Pena"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-13T20:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "524349796",
                        "start": 119,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161373949902696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av.Francisco Sales, sent C/B https://t.co/c518zSyVWy (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-13T20:26:21.000Z",
            "id": "1161373447609552903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h26 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av. Francisco Sales, sentido centro/bairro. https://t.co/lv7oyqdxdZ"
        },
        {
            "author_id": "1130854648951267328",
            "created_at": "2019-08-13T20:25:12.000Z",
            "id": "1161373155434344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#trilhas #travel #natureza https://t.co/QeJRZE7ZCs"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-08-13T19:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "14492205",
                        "start": 92,
                        "username": "renatoroseno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161363440486813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AL debate a amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Baturit\u00e9 https://t.co/IbYLJTtujf via @renatoroseno #ALECE #Audi\u00eanciaP\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-08-13T19:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "63820776",
                        "start": 100,
                        "username": "EstadaoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161361780578213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jalap\u00e3o: um guia pelas paisagens repletas de cachoeiras e piscinas naturais do Parque Estadual (via @EstadaoViagem) https://t.co/oQKY9cXocG"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-08-13T19:37:42.000Z",
            "id": "1161361203958026242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus participou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, 13/8, da opera\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em um terreno particular situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3-Ponta Negra, zona Oeste de Manaus. O cumprimento\u2026 https://t.co/LGnmm54kEU https://t.co/qIvgVlf7Nh"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2019-08-13T19:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "68000600",
                        "start": 36,
                        "username": "ivannaatz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161359342374756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CCJ admitiu o PL 21/2019, do dep. @ivannaatz (PV), que cria o Parque Estadual da Praia de Taquarinhas. O encaminhamento aconteceu ap\u00f3s intenso debate e por maioria de votos. Antes de ir a plen\u00e1rio o PL segue para an\u00e1lise em outras comiss\u00f5es. https://t.co/tZwBQ6amTn https://t.co/RewPRWP5Vd"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-08-13T18:56:23.000Z",
            "id": "1161350805091434499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da Assembleia admite projeto de lei criando Parque Estadual da Praia de Taquarinhas. Nossa deputada, Paulinha, ficou contra... https://t.co/FEUbatXpHk"
        },
        {
            "author_id": "151509166",
            "created_at": "2019-08-13T18:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4827879651",
                        "start": 0,
                        "username": "ihatemaname"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161350287275286528",
            "in_reply_to_user_id": "4827879651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ihatemaname Ele bebendo dessa \u00e1gua e eu imaginando o laguinho do parque municipal \ud83e\udd22"
        },
        {
            "author_id": "1017017393204400130",
            "created_at": "2019-08-13T18:52:52.000Z",
            "id": "1161349920508600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria fazer um picnic no parque municipal \ud83d\ude2a\ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf37\ud83c\udf43\ud83c\udf08\ud83c\udf3b o dia est\u00e1 t\u00e3o belo \ud83d\ude0d\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-08-13T18:46:56.000Z",
            "id": "1161348425692176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/beq4A4yGE3"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-08-13T18:34:01.000Z",
            "id": "1161345178013188098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/ozoXMdnFJe"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-13T18:12:26.000Z",
            "id": "1161339745781329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secretario de Infraestrutura e Meio Ambiente de SP aproveitou a visita ao Parque Estadual Morro do Diabopara ressaltar a import\u00e2ncia da biodiversidade, das pesquisas cient\u00edficas e das UCs \ud83c\udf33\n\n#conserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #sima @infraeambiente\n\nhttps://t.co/WxUeWOI0Eu"
        },
        {
            "author_id": "46269032",
            "created_at": "2019-08-13T17:50:39.000Z",
            "id": "1161334261670195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "[BH]\n\nPreciso que alguem d\u00ea lar temporario pra essa gatinha ate domingo pra eu poder levar ela pra casa, em SP. Ela ta no Parque Municipal de BH. \n\nHELP \nHELP\nHELP\nHELP https://t.co/hQzl6wBn0b"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2019-08-13T17:37:43.000Z",
            "id": "1161331006361747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Vans Executivas, \u00d4nibus VIP e Micro \u00d4nibus Executivo de BH para Parque Estadual Serra de Ouro Branco https://t.co/6KvuAhiYi9"
        },
        {
            "author_id": "46269032",
            "created_at": "2019-08-13T17:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161330759711494144",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize amiga vc conhece as ONGs de prote\u00e7\u00e3o de belo horizonte? achei uma filhotinha no parque municipal e nao posso levar pra casa porque sou de SP :( https://t.co/GyS3O28M4J"
        },
        {
            "author_id": "3357632979",
            "created_at": "2019-08-13T16:37:32.000Z",
            "id": "1161315863988973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "td vez q eu passo em frente ao parque municipal e o irrigador t\u00e1 ligado me vem o desejo de ser uma planta"
        },
        {
            "author_id": "1089566234847469568",
            "created_at": "2019-08-13T16:16:32.000Z",
            "id": "1161310578918461441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse tempo pede uma visitinha ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1160581382596415489",
            "created_at": "2019-08-13T16:10:05.000Z",
            "id": "1161308953684467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menos de meia hora do burburinho das praias, o Parque Nacional do Pau-Brasil tem as portas abertas aos turistas. \n\nSaiba mais em: https://t.co/VqKtZxzh2y https://t.co/0UhiX0jpgq"
        },
        {
            "author_id": "20551722",
            "created_at": "2019-08-13T16:07:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1161308252442890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Bem... \u201cReligiosos t\u00eam sofrido ataques ao visitar templo improvisado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Leste\u201d https://t.co/PylbEwqsJD"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2019-08-13T15:31:14.000Z",
            "id": "1161299176484933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tersopolitano n\u00e3o pode ver o sol dar as caras que j\u00e1 quer tumultuar o parque Nacional kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3321474964",
            "created_at": "2019-08-13T15:02:52.000Z",
            "id": "1161292039117516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Elvis Cezar vai inaugurar Parque Municipal do Jaguar\u00ed dia 17 de agosto https://t.co/HXFDT7nGFy"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2019-08-13T14:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.25424,
                        -24.582101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1161288548865204227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal relaxar em uma hidromassagem natural?\n.\nOs panel\u00f5es do Sumidouro s\u00e3o um dos atrativos principais do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em #Tibagi. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b  L\u00e1 voc\u00ea pode entrar e curtir a \u00e1gua, isso se conseguir superar\u2026 https://t.co/9NyuXhV1PJ"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2019-08-13T14:28:38.000Z",
            "id": "1161283424340127746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o\nhttps://t.co/ncG0rqP4Yg https://t.co/ImweMF2LyR"
        },
        {
            "author_id": "309753109",
            "created_at": "2019-08-13T14:08:11.000Z",
            "id": "1161278278382039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional em Bras\u00edlia. \nMarcha das Margaridas 2019\n#RC\n#CTB\n#UBM\n#Sinproesemma \n#VemComigo \n#SimN\u00f3sPodemos \n#PorJusticaeDireitos https://t.co/hYmJyonC2u"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-08-13T14:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48863557",
                        "start": 18,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161278226515320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iti malia! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc22 O @Naturatins est\u00e1 selecionando #volunt\u00e1rios para atuarem no #ProjetoQuel\u00f4nios do Tocantins, que ocorre no Parque Estadual do Cant\u00e3o. \ud83d\udc9e Ficou interessad@? Saiba detalhes aqui: https://t.co/CMbnIlBIff https://t.co/e1fjzuod6i"
        },
        {
            "author_id": "309753109",
            "created_at": "2019-08-13T14:02:20.000Z",
            "id": "1161276805212336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional em Bras\u00edlia. \nMarcha das Margaridas 2019\n#RC\n#CTB\n#UBM\n#Sinproesemma \n#VemComigo \n#SimN\u00f3sPodemos \n#PorJusticaeDireitos https://t.co/2ME32Yhruq"
        },
        {
            "author_id": "1045835161164816390",
            "created_at": "2019-08-13T13:49:35.000Z",
            "id": "1161273597605896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um cara no parque municipal tirando foto de mim KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3302059798",
            "created_at": "2019-08-13T13:39:38.000Z",
            "id": "1161271092264222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Municipal de Alta Vila podemos encontrar o Mushishis Trying to Save the Amazon criado por Valentina Rodrigues \u2602\ufe0f\ud83c\udfa8#agitagueda https://t.co/TmOR132nVt"
        },
        {
            "author_id": "424342443",
            "created_at": "2019-08-13T13:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 162,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161267948209786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, MPF recorre contra liminar que reduziria 80% de sua \u00e1rea https://t.co/tL5poGFLzF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1102642599523991553",
            "created_at": "2019-08-13T13:20:43.000Z",
            "id": "1161266333255970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica - Parque Municipal das Dunas de Abrantes. em Teatro Alberto Martins https://t.co/jMiiXaq1Yo"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-08-13T13:17:25.000Z",
            "id": "1161265502615953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "J\u00e1 assinou a peti\u00e7\u00e3o que apoia a integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena? Acesse https://t.co/TZTVzNK2K5 e saiba mais. #NemUmPorcentoAMenos https://t.co/Fu2wp93OGe"
        },
        {
            "author_id": "61238507",
            "created_at": "2019-08-13T13:02:39.000Z",
            "id": "1161261783979614213",
            "in_reply_to_user_id": "61238507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais l\u00e1 faz parte de \u00e1rea de Reserva Extrativista protegida por lei, mas o governo e a empresa de capital externo est\u00e3o passando por cima de tudo (inclusive a imprensa local foi toda paga para vender a ideia desenvolvimentista, quem pode dizer que o judiciario tbm n\u00e3o foi?)"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2019-08-13T12:48:30.000Z",
            "id": "1161258224756154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00faltimos espet\u00e1culos do Rio do Salto antes de deixar o Parque Estadual do Ibitipoca. Cachoeira dos Macacos, pode apaixonar... \ud83d\ude0d #ibitipoca #minasgerais #ibitipocatur https://t.co/QCelFDNMlG"
        },
        {
            "author_id": "61238507",
            "created_at": "2019-08-13T12:36:40.000Z",
            "id": "1161255245470752770",
            "in_reply_to_user_id": "61238507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me esque\u00e7o do desespero e pedido de socorro que transparecia na voz dos moradores que conversamos.  Um deles, o l\u00edder da Reserva Extrativista, Sr. Cl\u00f3vis, n\u00e3o podia se quer transitar tranquilamente pelas ruas de sua pr\u00f3pria terra por risco de retalia\u00e7\u00e3o de tropas milicianas+"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-08-13T12:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 162,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161251890514026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, MPF recorre contra liminar que reduziria 80% de sua \u00e1rea https://t.co/5Iy9pIPAjY via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-08-13T12:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 151,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161251697706110977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, pode perder 80% de sua \u00e1rea. Assine a peti\u00e7\u00e3o para proteg\u00ea-lo! https://t.co/GYMyvXsxZD via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-08-13T12:12:12.000Z",
            "id": "1161249089738203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Ela tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o integral da biota e demais atributos naturais existentes em seus limites, sem interfer\u00eancia humana direta ou\u2026 https://t.co/yEXlnhzCT9"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-08-13T12:04:12.000Z",
            "id": "1161247075524329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL PODER\u00c1 TER ATIVIDADES DE NEG\u00d3CIOS\n\nQue a Floresta Estadual \u201cEdmundo Navarro de Andrade\u201d \u00e9 um bel\u00edssimo lugar, isso todo mundo sabe! Que tem um potencial grande para atividades de neg\u00f3cios... https://t.co/HptjjPbY9V"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2019-08-13T12:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1354273350911217667",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizzFelipe19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161246054064541696",
            "in_reply_to_user_id": "3297983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizzfelipe19 Mais perto de #PortoVelho o couro t\u00e1 comendo mesmo \u00e9 nessa \u00e1rea entre a Barragem de Samuel e a Floresta Nacional de Jacund\u00e1. Candeias do Jamari?\n\nhttps://t.co/IYOEZr4jKi\n\n#queimadas #saudepublica #sensoriamentoremoto https://t.co/0dJaZFLcjO"
        },
        {
            "author_id": "1158709657457831939",
            "created_at": "2019-08-13T11:52:48.000Z",
            "id": "1161244208843362304",
            "in_reply_to_user_id": "1158709657457831939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Serengeti \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade consagrado pela Unesco, uma das \u00e1reas mais incr\u00edveis do Continente Africano para a observa\u00e7\u00e3o da vida animal, localizado entre o norte da Tanz\u00e2nia e o sudoeste do Qu\u00eania\"."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-13T11:51:52.000Z",
            "id": "1161243971550613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MARINHO ILHA BASTIMENTOS\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ISLA... https://t.co/jBvLe7oyl7"
        },
        {
            "author_id": "814550324694413313",
            "created_at": "2019-08-13T11:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 14,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161243175413006336",
            "in_reply_to_user_id": "774253843454492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dooug_Sillva @BoysBHOfficial No Parque Municipal bomba de bofes lindos principalmente banheirao"
        },
        {
            "author_id": "299389370",
            "created_at": "2019-08-13T11:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13472432,
                        -22.4023557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1161242874517655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/yDAbXNlBb6"
        },
        {
            "author_id": "774253843454492672",
            "created_at": "2019-08-13T11:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161239586946920448",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BoysBHOfficial  to afim d mama hj alguem no parque municipal ou qe ta perto da regiao brota"
        },
        {
            "author_id": "2864899157",
            "created_at": "2019-08-13T11:21:07.000Z",
            "id": "1161236232128618498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que a comunidade do Cajueiro est\u00e1 no per\u00edmetro da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim que possui senten\u00e7a que protege os moradores da \u00e1rea de ordens de despejo/desapossamento https://t.co/UELBk6MWaR"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-08-13T09:48:09.000Z",
            "id": "1161212837466988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Prado vivem na Jureia desde o s\u00e9culo 18 - a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral sul paulista \u00e9 considerada por ambientalistas a \u00e1rea da mata atl\u00e2ntica mais preservada do mundo. Justi\u00e7a s\u00f3 reconhece um dos 3 netos da atual matriarca como habitante nativo \n https://t.co/qCMvB3mpUz"
        },
        {
            "author_id": "68556181",
            "created_at": "2019-08-13T07:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "127511070",
                        "start": 0,
                        "username": "marinalimeira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161184467316334592",
            "in_reply_to_user_id": "127511070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinalimeira_ Parque vila lobos, parque estadual do Jaragu\u00e1 (ponto mais alto da cidade de sp), horto florestal da zona norte, pedra grande, pra\u00e7a do por do sol, cidade universit\u00e1ria, o velh\u00e3o, jardim bot\u00e2nico, zool\u00f3gico, museu do futebol"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-08-13T04:57:32.000Z",
            "id": "1161139703405522946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccd ESCALAVRADO \ud83d\udccd.\n.\n.\nO Escalavrado fica localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em Guapimirim, divisa com Teres\u00f3polis e possui uma altitude de aproximadamente 1.420 metros. A escalada \u00e9\u2026 https://t.co/HKIvAdJF7x"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-08-13T02:57:04.000Z",
            "id": "1161109385998979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: O Parque Nacional mais antigo do Brasil \u2013 The North Face \u2013 Blog https://t.co/Br2JnB8F3D"
        },
        {
            "author_id": "3715003817",
            "created_at": "2019-08-13T02:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1316631729000656896",
                        "start": 0,
                        "username": "dont_confess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161100415804596224",
            "in_reply_to_user_id": "152314459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dont_confess Senti um pouco de recalque da sua parte, Efig\u00eanio nunca vai ser mata.\nEfig\u00eanio \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/IKrHiOWk5R"
        },
        {
            "author_id": "130510611",
            "created_at": "2019-08-13T02:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1085624189741076485",
                        "start": 0,
                        "username": "GalatroLucia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 14,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161097160777195520",
            "in_reply_to_user_id": "1085624189741076485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GalatroLucia @RenovaMidia O Alto da Boa Vista era um cafezal. Dom Pedro reflorestou tudinho! A Floresta da Tijuca \u00e9 o pulm\u00e3o do Rio de Janeiro. Tira o olho Merckel. Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AdoQpJTnDh"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2019-08-13T01:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1204249829553180673",
                        "start": 0,
                        "username": "SuperMinion17"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1104190379438551040",
                        "start": 15,
                        "username": "MimimiNews1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161092684351770624",
            "in_reply_to_user_id": "1057024648020406277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperMinion17 @MimimiNews1 Esta javaporca precisa perder as elei\u00e7\u00f5es ou o BRASIL FECHAR AS FRONTEIRAS com a Argentina e n\u00e3o permitir que usem o parque Nacional do Igua\u00e7u para mandar refugiados a partir de 2021.\nO BR defender o Uruguai de uma enxurrada de argentinos. \nOu os argentinos anexam o UY.\nNUNCA."
        },
        {
            "author_id": "282868634",
            "created_at": "2019-08-13T01:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "128372940",
                        "start": 73,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161086054541266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \"vuadora\" do povo est\u00e1 no planalto e \u00e9 executada pelo nosso presidente @jairbolsonaro \nPresidente da uma vuadora num povo comunista que desvia os benef\u00edcios de um povo humilde na minha cidade,  atrav\u00e9s de uma reserva extrativista... Se quiser envio um doci\u00ea https://t.co/rAiF1EvsXD"
        },
        {
            "author_id": "2274541338",
            "created_at": "2019-08-13T01:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2491727172",
                        "start": 97,
                        "username": "CBnto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161084391961124866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina retirada de fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/b6C2bTmoGa via @CBNTO"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-13T01:17:34.000Z",
            "id": "1161084345546711045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Jacutinga, na Travessia Theodoro-Boca do Mato, caminhada realizada pelo Ecoando no dia 10 de agosto, entre Nova Friburgo e Cachoeiras de Macacu, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/PNKYVToLV1"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-13T01:12:57.000Z",
            "id": "1161083185264058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Theodoro-Boca do Mato, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, entre Cachoeiras de Macacu e Nova Friburgo, no dia 10 de agosto. https://t.co/DaHzOD9ZPB"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-13T01:07:46.000Z",
            "id": "1161081879841464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Tucuns-Emer\u00eancias-Gruta, caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios, no dia 27 de julho. https://t.co/TIbiRh8DBv"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-13T01:07:07.000Z",
            "id": "1161081715433119746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Tucuns-Emer\u00eancias-Gruta, caminhada do Ecoando no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios, no dia 27 de julho. https://t.co/2aTjQ1LAoX"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2019-08-13T00:59:33.000Z",
            "id": "1161079809373540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 em ritmo de privatiza\u00e7\u00e3o. Nesta quinta (15/08) tem Audi\u00eancia P\u00fablica em Ponta Grossa para discutir a concess\u00e3o de uso do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/II6Lf9K0Ue"
        },
        {
            "author_id": "932080159590699008",
            "created_at": "2019-08-13T00:55:02.000Z",
            "id": "1161078676282388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho  uma saudade chamada cachoeiras do Parque  Nacional  do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2645331522",
            "created_at": "2019-08-13T00:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1028620936176656384",
                        "start": 0,
                        "username": "Debora_D_Diniz"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1074421743102689281",
                        "start": 16,
                        "username": "GlaucoS41843642"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1161075657792741376",
            "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Debora_D_Diniz @GlaucoS41843642 O \u00fanico lugar onde penso que h\u00e1 cocozinho de \u00edndio petrificado e no parque nacional em S\u00e3o Raimundo Nonato, o que o Bolsonaro que com o sert\u00e3o do Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "1046401829012221953",
            "created_at": "2019-08-13T00:40:00.000Z",
            "id": "1161074889547272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAV Q EU LAN\u00c7O NA DM\n1- sim\n2- nao\n3- L \n4- sim\n5- l\u00e9sca\n6- sim\n7- sou\n8- solteira\n9- acho que nao\n10- sagit\u00e1rio \n11- nao\n12- A\n13- parque municipal s\u00e1bado \n14- preto e azul\n15- n\u00e3o \n16- 3\n17- @ssssunflowerl\n18- que eu considero 3\n19- 28/11\n20- depende"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2019-08-13T00:38:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1161074429654380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11/08/2019 na Trilha do Passare\u00fava - Itutinga Pil\u00f5es. Trilha em mata atl\u00e2ntica de encosta, na Serra do Mar, passando pelas ru\u00ednas da antiga vila de Itutinga, e pelos rios Pil\u00f5es e Passare\u00fava. No Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es. https://t.co/RKORJbvief"
        },
        {
            "author_id": "2953363780",
            "created_at": "2019-08-13T00:37:47.000Z",
            "id": "1161074333659422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia dos Pais teve Concerto da Orquestra de C\u00e2mara de Cabo Frio. Um resumo do que aconteceu l\u00e1, est\u00e1 nas imagens a seguir. \ud83d\udcf8\ud83d\udcf9 \u2014 listening to Orchestras at Parque Municipal da Fonte do Itajuru https://t.co/GiQ2s58ip4"
        },
        {
            "author_id": "1099446201685037056",
            "created_at": "2019-08-13T00:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "970510896752709633",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorro16"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 12,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161073115893551111",
            "in_reply_to_user_id": "970510896752709633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorro16 @DanielPMERJ Fora da lei?\nO ministro mandou produzir, da\u00ed o povo t\u00e1 queimando \u00e1rea protegida e ele t\u00e1 fazendo vista grossa?\n\u00c9 isso q vc t\u00e1 afirmando?"
        },
        {
            "author_id": "718388680939991040",
            "created_at": "2019-08-12T23:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1161064383033700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de maio no para\u00edso em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ujptR0ObaT"
        },
        {
            "author_id": "14637260",
            "created_at": "2019-08-12T23:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9529152,
                        -9.2749092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1161063303331950595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tim-tim!\nUm brinde a esta tarde maravilhosa em uma das praias formadas na \u00e9poca da seca. Essa fica entre Caseara-TO, com o Par\u00e1 l\u00e1 atr\u00e1s. Na minha frente est\u00e1 o Parque Estadual do Cant\u00e3o, com suas 860 lagoas, que\u2026 https://t.co/LL9cssxUQa"
        },
        {
            "author_id": "2993594792",
            "created_at": "2019-08-12T23:46:39.000Z",
            "id": "1161061466969202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acr\u00f3polis,Parque Nacional Quirigu\u00e1 Guatemala. https://t.co/G6OS3ZxUij"
        },
        {
            "author_id": "295326764",
            "created_at": "2019-08-12T23:45:56.000Z",
            "id": "1161061285586440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do Parque Nacional da Serra da Capivara a partir do mirante do Museu da Natureza.\n.\nO museu est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias - PI e pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato - PI.\n.\nMais\u2026 https://t.co/wwn1WQ7mu4"
        },
        {
            "author_id": "73412003",
            "created_at": "2019-08-12T23:36:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30416489,
                        -26.22075107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "1161059031064154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talento \u00e9 dom, \u00e9 gra\u00e7a. E sucesso nada tem a ver com sorte, mas com determina\u00e7\u00e3o e trabalho. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63\ud83d\udc15\n#caesderesgate #searchandrescue #hunterbombeiro #brec em Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/hsAp63wpBp"
        },
        {
            "author_id": "100831218",
            "created_at": "2019-08-12T23:25:43.000Z",
            "id": "1161056197677637633",
            "in_reply_to_user_id": "100831218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CSilvaPry T\u00f4 falando disso... https://t.co/6MT3bPDqMQ\nN\u00e3o faz mais sentido centrar fogo na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do que 'atacar' o governador?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-12T22:41:35.000Z",
            "id": "1161045091559120898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau Brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/59YYleangl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/U1bJGGvSfP\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5IBPHUexUM"
        },
        {
            "author_id": "775335548",
            "created_at": "2019-08-12T22:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.07697703,
                        -19.93996846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1161041827769851907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, participamos como convidados da 3\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho APA( \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Parque Fern\u00e3o Dias, que teve a presen\u00e7a das secretarias de meio ambiente de Betim e Contagem, do representante da\u2026 https://t.co/GdqOY4k0BA"
        },
        {
            "author_id": "1450396446",
            "created_at": "2019-08-12T22:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161041479638241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia a natureza produz o suficiente para nossa car\u00eancia. ... em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/9qCRHbfm5Z"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-08-12T22:20:26.000Z",
            "id": "1161039768152694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/n9cRMkwCwm"
        },
        {
            "author_id": "4398123809",
            "created_at": "2019-08-12T22:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "4398123809",
                        "start": 10,
                        "username": "gualter_naves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1161037531577769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Miragem\" @gualter_naves #agua #rio #fineart #design #designdeinterior #decora\u00e7\u00e3o #fotografia #gualternavesfotografia em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/MVgfP43Rx3"
        },
        {
            "author_id": "1450396446",
            "created_at": "2019-08-12T22:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161037049740300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que amigos, somos #friends em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vvIYBDzUwr"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-12T22:00:36.000Z",
            "id": "1161034778755457026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, MPF recorre contra liminar que reduziria 80% de sua \u00e1rea https://t.co/fGUu1yL4EM P/ o \u00f3rg\u00e3o, decis\u00e3o pode inviabilizar preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o que certamente resultar\u00e1 em danos irrevers\u00edveis \u00e0 natureza https://t.co/4KmUR8flW4"
        },
        {
            "author_id": "1337587296",
            "created_at": "2019-08-12T21:38:23.000Z",
            "id": "1161029184149491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Profile \u00e9 carbono neutra!\nO total do carbono liberado em atividades do dia dia, como consumo de energia el\u00e9trica e transporte, ser\u00e1 integralmente compensado por meio do plantio de \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (AM). https://t.co/pxDIlD5Mp3"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2019-08-12T21:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4346042296",
                        "start": 0,
                        "username": "nandacs0"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3298669090",
                        "start": 10,
                        "username": "_phanycosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1161028579301437446",
            "in_reply_to_user_id": "4346042296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandacs0 @_phanycosta Faz a 360\u00b0 do parque nacional, \u00e9 lindissima"
        },
        {
            "author_id": "1450396446",
            "created_at": "2019-08-12T20:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1161018902425608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso dizer com toda a certeza que quando eu precisar desabafar, chorar, rir e ouvir, voc\u00ea vai estar amigo \u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ejiOK0dPZl"
        },
        {
            "author_id": "22432003",
            "created_at": "2019-08-12T20:51:56.000Z",
            "id": "1161017497082114048",
            "in_reply_to_user_id": "22432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Magic Mountain Lodge est\u00e1 localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile. \u00c9 um hotel em forma de montanha coberto de vegeta\u00e7\u00e3o e com uma cachoeira permanente. https://t.co/hrnv6vGrYl"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2019-08-12T20:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1161016109774102530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/AfNs9CPWJa https://t.co/DmghwWT6Ml"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-12T20:43:42.000Z",
            "id": "1161015423086800899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h43 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-08-12T20:41:53.000Z",
            "id": "1161014967405072385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Cambar\u00e1 do Sul\n\nLocalizado dentro do Parque Nacional dos Aparados da Serra, que fica na divisa entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o do lugar..\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#ORLViagens #Travel https://t.co/V6fYZvYuoj"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-08-12T19:42:04.000Z",
            "id": "1160999914782040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Janela do C\u00e9u - Parque Estadual do Ibitipoca\n.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#VemPraPegada #ibitipoca #minasgerais #janeladoceu #ibitipocamg #parqueestadualdoibitipoca #mg #natureza https://t.co/lC5e7uLRMZ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-08-12T19:30:33.000Z",
            "id": "1160997013984555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/WFoCzY52Qu"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-12T19:30:15.000Z",
            "id": "1160996939258900482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 70 dias (de maio a julho), Inpe emitiu mais de 20 alertas e, mesmo assim, 32 km de floresta amaz\u00f4nica foram devastados \nhttps://t.co/gzxJ3QRGup At\u00e9 4/8, j\u00e1 eram 35 km e 2 milh\u00f5es de \u00e1rvores derrubadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Xingu, Altamira. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer! https://t.co/l9BtZWKyGD"
        },
        {
            "author_id": "3048697936",
            "created_at": "2019-08-12T19:05:27.000Z",
            "id": "1160990699254419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ficar aq no parque municipal esperando a Gabriela enquanto n chega o hor\u00e1rio da facul"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2019-08-12T18:24:33.000Z",
            "id": "1160980408009416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\n#SouDePalmas\n\nhttps://t.co/3r7CbmlIHt"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-08-12T17:47:41.000Z",
            "id": "1160971128237699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura definiu o cronograma de instala\u00e7\u00e3o das novas academias ao ar livre. Nos pr\u00f3ximos tr\u00eas meses ser\u00e3o instaladas os conjuntos no Parque Municipal Jayme Ferragut, Altos do Morumbi e Caixa D\u2019 \u00c1gua. A prefeitura conta hoje com 20 academias ao ar livre. https://t.co/cBEPTQsDC1"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-08-12T17:30:07.000Z",
            "id": "1160966706984116225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O combate \u00e0s queimadas no Tocantins est\u00e1 ficando mais forte!\ud83d\udc4aAgora o Parque Estadual do Jalap\u00e3o conta com o 1\u00ba Posto Avan\u00e7ado do Corpo de Bombeiros Militares e um caminh\u00e3o italiano constru\u00eddo para a atua\u00e7\u00e3o em \u00e1reas hostis mato em chamas.\ud83d\ude92\ud83d\udeab\ud83d\udd25https://t.co/rKUtOcuX4U https://t.co/1jNWzMuUEQ"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2019-08-12T16:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.25424,
                        -24.582101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1160957975122644993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Paran\u00e1 possui o sexto maior C\u00e2nion do Mundo (em extens\u00e3o)? \n.\nO c\u00e2nion fica localizado no Parque Estadual do Guartel\u00e1, no munic\u00edpio de Tibagi. A entrada \u00e9 gratuita, e n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio um guia para\u2026 https://t.co/ImDDT6qLZ8"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2019-08-12T16:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1160957202636476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a natureza d\u00e1 um jeito de sobreviver, o homem faz quest\u00e3o em destruir... em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/nWu6JrB59H"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2019-08-12T16:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83175,
                        -15.40718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1160955145271894017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de linda... a maior atra\u00e7\u00e3o e o cart\u00e3o postal da Chapada se encontra num Parque Nacional que est\u00e1 num estado lastim\u00e1vel... muito frustrante!!! em Cachoeira V\u00e9u da Noiva https://t.co/W7fWck39i6"
        },
        {
            "author_id": "529587819",
            "created_at": "2019-08-12T16:02:29.000Z",
            "id": "1160944655556665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hoy #cabezadelbuey #concierto Banda Municipal de M\u00fasica\n23h Parque Municipal\n#Verano2019 #Cultura #pueblos #Extremadura https://t.co/YUoK5uHunp"
        },
        {
            "author_id": "969666302649470977",
            "created_at": "2019-08-12T16:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275140130571988993",
                        "start": 0,
                        "username": "mizanzika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160944445954674689",
            "in_reply_to_user_id": "2233577592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mizanzika Em BH no parque municipal \u00e9 praticamente regra toda crian\u00e7a andar nestes burrinhos e ter foto com eles quando crian\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2019-08-12T15:46:39.000Z",
            "id": "1160940671072473089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de costas para o Por-do-Sol, goodbye Chapads\n#sunset\n#chapadadosveadeiros \n#viladesaojorge \n#cerrado \n#triban100 \n#gravelcyclist \n#bikewander em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/93iXovGtmo"
        },
        {
            "author_id": "1022903327644893187",
            "created_at": "2019-08-12T15:40:40.000Z",
            "id": "1160939165770551301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cheguei h\u00e1 pouco da manifesta\u00e7\u00e3o em frente ao Pal\u00e1cio e s\u00f3 posso dizer: NOJO desse governo pseudo-comunista. Mesmo que a PM tenha que agir na recupera\u00e7\u00e3o da\"posse\", quem pesquisa sabe que ele se manteve neutro sobre a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista e ABRIU o Cajueiro p chineses! https://t.co/nQaTjJzrn1"
        },
        {
            "author_id": "754046955010023425",
            "created_at": "2019-08-12T15:39:20.000Z",
            "id": "1160938827071889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro \u00e9 como o horizonte somente para admirar, para n\u00f3s o presente \u00e9 viver o agora em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FYRB7CNV6C"
        },
        {
            "author_id": "112739000",
            "created_at": "2019-08-12T14:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160928038542086144",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP S\u00f3 espero que, pelo menos nesta ocasi\u00e3o, o seu pai n\u00e3o tenha dado mais um p\u00e9ssimo exemplo de pescar em uma \u00e1rea protegida e ainda tentar dar carteirada no fiscal."
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2019-08-12T14:46:13.000Z",
            "id": "1160925460055896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 10-09-19 a B1BH apoiou a pr\u00e1tica de forma\u00e7\u00e3o de brigada volunt\u00e1ria do Grupamento Civil Ambiental - GCA, com foco de atua\u00e7\u00e3o o Parque Estadual Serra Verde. Treinamento realizado pelo Gerente do... https://t.co/P8ennLn1jH"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-08-12T14:43:14.000Z",
            "id": "1160924711490138113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 queixadas com risco de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o vistos no Parque Nacional  https://t.co/LKzqcAKtmA"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2019-08-12T14:42:18.000Z",
            "id": "1160924476793597953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 PARQUE NACIONAL DAS EMAS-NATUREZA ESPETACULAR - V\u00eddeo Dailymotion https://t.co/wOhb7hWaNj"
        },
        {
            "author_id": "1458770731",
            "created_at": "2019-08-12T14:29:48.000Z",
            "id": "1160921331392794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19\u00aa Feira do Livro de Torres ser\u00e1 no Parque Estadual da Guarita https://t.co/Ph4v9hE6wE"
        },
        {
            "author_id": "1117784735294554112",
            "created_at": "2019-08-12T14:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "8283082",
                        "start": 261,
                        "username": "AnimalPlanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160920867532156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Desid\u00e9rio foi um dos cen\u00e1rios de grava\u00e7\u00f5es para o programa Terra Brasil. Desta vez, os destaques foram as belezas naturais do Parque Municipal da Lagoa Azul e do Morro dos Tapuias. Link: https://t.co/rcqIMFqyE4 \n\n#TerraBrasil toda ter\u00e7a-feira, \u00e0s 23h18, no @AnimalPlanet. https://t.co/Bg86nI5UVP"
        },
        {
            "author_id": "60634967",
            "created_at": "2019-08-12T14:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160919654262554625",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Mas essa pescaria a\u00ed era em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "1111226620226998272",
            "created_at": "2019-08-12T14:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160919618925617152",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Est\u00e3o pescando em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "526386956",
            "created_at": "2019-08-12T14:16:15.000Z",
            "id": "1160917918105911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Oii abigos lindos do meu TT, saiu edital para o Projeto Quel\u00f4nios do Parque Estadual do Cant\u00e3o, se escrevam pq esse projeto \u00e9 lindo d++ \n\nhttps://t.co/izQmzX3lOU"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-08-12T13:34:30.000Z",
            "id": "1160907411957436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc5\u00a0Dia 174 - 10/08/19\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Parque Nacional Sajama\n\n\ud83d\ude97 22.380 km\n\nN\u00e3o lembro em que s\u00e9rie foi, mas sei que fiquei muito impressionada quando,\u00a0em uma aula de Geografia,\u00a0aprendemos sobre g\u00eaiseres. Como assim jatos de \u00e1gua\u2026 https://t.co/0EgxQpROsU"
        },
        {
            "author_id": "16338301",
            "created_at": "2019-08-12T13:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160901131591180289",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP e a\u00ed era s\u00f3 procurar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra pescar"
        },
        {
            "author_id": "895374692353179648",
            "created_at": "2019-08-12T12:56:04.000Z",
            "id": "1160897738810306560",
            "in_reply_to_user_id": "1040220331863154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Victor26_15 Oba oba podemos ir ao mercado central e ao parque municipal observar passaros"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-12T12:11:40.000Z",
            "id": "1160886565989683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau Brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/59YYleangl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ahTjFeWweE"
        },
        {
            "author_id": "755852360",
            "created_at": "2019-08-12T12:10:20.000Z",
            "id": "1160886232626413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/aawOI5sk3j"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2019-08-12T12:00:23.000Z",
            "id": "1160883728643702790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o executadas no Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (Bosque do Povo), foram objeto de indica\u00e7\u00e3o do vereador Caio Funaki, que atendendo a pedidos de\u2026 https://t.co/EUR5xfgqDZ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-12T11:53:30.000Z",
            "id": "1160881993564864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WaRHr6RtzP"
        },
        {
            "author_id": "1141413388385443841",
            "created_at": "2019-08-12T11:52:30.000Z",
            "id": "1160881742745657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, localizado no Mato Grosso do Sul, perdeu 80% da \u00e1rea, ap\u00f3s uma decis\u00e3o da 4\u00aa Vara da Justi\u00e7a Federal de Campo Grande decidir que o Parque volte a ser propriedade rural de posse privada.\nhttps://t.co/lYd1JRxAym"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-08-12T11:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1160879609992187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a semana seja deliciosa!!\ud83d\ude0b #badastheboys #tovelo #alma \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83c\udfa7\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f#musicismylife #musicismydrug #edm em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/e3aD2AXb4x"
        },
        {
            "author_id": "17842892",
            "created_at": "2019-08-12T11:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "66268608",
                        "start": 0,
                        "username": "_maryinthesky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160876633324249088",
            "in_reply_to_user_id": "66268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_maryinthesky Parque Nacional da Terra do Fogo rol\u00ea mais lindoooo"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2019-08-12T11:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 62,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1160874368731234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que o que volta \u00e9 truco, mas ta\u00ed um lugar que merece bis: @PItatiaia.\n.\nO\u00a0Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 localizado no maci\u00e7o da Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, entre Minas Gerais\u2026 https://t.co/6m8jhlqDNt"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-12T11:21:41.000Z",
            "id": "1160873987200696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau Brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/59YYleangl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5XpvSOFXSI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CsiMJzWWXF"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-12T10:31:04.000Z",
            "id": "1160861250835943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Para come\u00e7ar bem o #DiaMundialDoElefante, veja no #NatGeoVideo como o jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar.\n\nhttps://t.co/tEsz1Tw5Hv\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-12T10:30:00.000Z",
            "id": "1160860981557248001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o #DiaMundialDoElefante, veja no #NatGeoVideo como o jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar.\n\nhttps://t.co/lgk6cf09TL"
        },
        {
            "author_id": "973963125199396869",
            "created_at": "2019-08-12T04:21:35.000Z",
            "id": "1160768265788035073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSED \ud83d\udd1e\n\n1. 21\n2. Heterotop\n3. Do lado de fora do parque municipal, em baixo de uma \u00e1rvore\n4. Oportunidade na rua kkk\n5. Sim\n6. N sei\n7. Sei l\u00e1 \n8. Sim\n9. N\u00e3o\n10. N\u00e3o\u00b2\n\ncomenta um emoji que te mando as perguntas."
        },
        {
            "author_id": "168477952",
            "created_at": "2019-08-12T04:02:28.000Z",
            "id": "1160763457966415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja sua melhor vers\u00e3o todos os dias\n.\n.\n#zoiodegato #melhordemim\u2764 #minhamelhorversao em parque municipal de vinhedo https://t.co/vnYsQTetcV"
        },
        {
            "author_id": "3355845243",
            "created_at": "2019-08-12T04:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "192014544",
                        "start": 0,
                        "username": "stadiumpeppers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160763120698175489",
            "in_reply_to_user_id": "192014544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadiumpeppers S\u00f3 queria saber pq tu n me chama pra esses rol\u00ea. Queria algu\u00e9m pra rolezar na feira hippie/parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "486169155",
            "created_at": "2019-08-12T03:44:49.000Z",
            "id": "1160759013707046918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 besteira essa discuss\u00e3o sobre Amaz\u00f4nia.  \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo para \u00e0quela infinita \u00e1rea virar um Parque Estadual. Muitos l\u00e1  derrubam \u00e1rvores para botar comida na mesa e se n\u00e3o houver op\u00e7\u00e3o v\u00e3o continuar derrubando. https://t.co/QPsdE4XNbg"
        },
        {
            "author_id": "188012627",
            "created_at": "2019-08-12T03:18:57.000Z",
            "id": "1160752506202464262",
            "in_reply_to_user_id": "188012627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "7- Os moradores do Cajueiro esperam a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim desde 2003, onde poderiam ser assentados e manter seu modo de vida. Eles t\u00eam sido indenizados e removidos individualmente para a constru\u00e7\u00e3o do porto, despeda\u00e7ando o que um dia foi uma comunidade."
        },
        {
            "author_id": "214262033",
            "created_at": "2019-08-12T02:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4142004201",
                        "start": 0,
                        "username": "VMS2006"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1029424004833140737",
                        "start": 9,
                        "username": "Regina85021243"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1113798055382405121",
                        "start": 25,
                        "username": "BerniePyramids"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "142393421",
                        "start": 41,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "51885263",
                        "start": 52,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160734630686928896",
            "in_reply_to_user_id": "4142004201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VMS2006 @Regina85021243 @BerniePyramids @GloboNews @renataloprete Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB)."
        },
        {
            "author_id": "895756353683296256",
            "created_at": "2019-08-12T02:06:29.000Z",
            "id": "1160734265983799298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo precisa de 12 homens para desmontar o circo que se encontra no parque municipal de Itupeva\nPaga R$50,00 para cada\nA desmontagem ser\u00e1 realizada amanh\u00e3 ap\u00f3s o \u00faltimo espet\u00e1culo-aprox 21:40\nInteressados comparecer no circo para confirmar a vaga ou pelo telefone \n12 9 8259-3658 https://t.co/oITas3t4d3"
        },
        {
            "author_id": "169512806",
            "created_at": "2019-08-12T01:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1160732530498297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo o meu maior sonho...  #diadospais Parab\u00e9ns papais, \"paes\" e todos \u00e0queles que o exercem com muito amor e responsabilidade! \u270c\ud83c\udffd\u2764 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/oeSBCE7X6E"
        },
        {
            "author_id": "26938606",
            "created_at": "2019-08-12T01:50:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1160730221672357893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra, que passou h\u00e1 pouco no intervalo #ShowDaVida, \u00e9 muito maravilhoso! Vale uma visita!"
        },
        {
            "author_id": "1148774742473760768",
            "created_at": "2019-08-12T01:12:08.000Z",
            "id": "1160720588886945792",
            "in_reply_to_user_id": "1148774742473760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mina de Naica M\u00e9xico\n Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Brasil https://t.co/kzmP9wf2IT"
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-12T00:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160713848573374466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a Deus pela vida da minha j\u00f3ia mais preciosa! Felicidades netinha querida! #marianacezar #5anos #gratidao #neta #amada em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/6QhEP5ZJk3"
        },
        {
            "author_id": "4311981869",
            "created_at": "2019-08-12T00:33:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d0e050883000"
            },
            "id": "1160710774257532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia dos pais foi passar o dia no Parque Estadual Suma\u00fama e um lanche no Shopping Suma\u00fama com o Jo\u00e3o! https://t.co/bIuW1IgtXA"
        },
        {
            "author_id": "1019726004711981057",
            "created_at": "2019-08-12T00:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "6112822",
                        "start": 269,
                        "username": "kwangliu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1160710767907364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O parque nacional de #Yangmingshan na cidade de #Taipei \u00e9 uma das \u00e1reas c\u00e9nicas as mais populares em #Taiwan do norte com os amantes de #MotherNature da casa e no exterior.  O parque \u00e9 uma meca de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, caminhadas e passeios tur\u00edsticos.  (Cortesia de @kwangliu) https://t.co/jxlvPD7h9U"
        },
        {
            "author_id": "874817177198759936",
            "created_at": "2019-08-12T00:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62038911",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeRNegro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160710057731997697",
            "in_reply_to_user_id": "62038911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeRNegro Ministro do meio ambiente condenado por improbidade administrativa, acusado de modificar mapas de zoneamento e  minuta de instrumento normativo (decreto) que institu\u00eda o plano de manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Durmamos com um barulho desse."
        },
        {
            "author_id": "97267460",
            "created_at": "2019-08-12T00:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "69981873",
                        "start": 63,
                        "username": "JadeChadud"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "55686144",
                        "start": 87,
                        "username": "TatianaLemos65"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1160705380764327938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser pai \u00e9 sorrir, chorar, sofrer e cuidar. Feliz dia dos pais! @jadechadud nina_chadud @TatianaLemos65 joaolemoschadud em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ItWyLyjtKr"
        },
        {
            "author_id": "104893216",
            "created_at": "2019-08-12T00:04:30.000Z",
            "id": "1160703568602652673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o que falar das pessoas que passaram o dia todo no parque municipal so pra nao precisar pagar pro show do alok que vai rolar as 23hrs+??"
        },
        {
            "author_id": "1084789650089234432",
            "created_at": "2019-08-12T00:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1036380162328338433",
                        "start": 13,
                        "username": "fredboymg"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1021785152224145408",
                        "start": 24,
                        "username": "CentroGuto"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1012543257467850752",
                        "start": 36,
                        "username": "Umd0is4201"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "121107976",
                        "start": 48,
                        "username": "Pietrosiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "962649093741965317",
                        "start": 64,
                        "username": "KakaSampaio4"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 78,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "991016383835144192",
                        "start": 94,
                        "username": "CiclopeBh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160702795739279360",
            "in_reply_to_user_id": "1018567282270883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freitasbhmg @fredboymg @CentroGuto @Umd0is4201 @Pietrosiqueira @KakaSampaio4 @BoysBHOfficial @CiclopeBh Qual trilha no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1160636247334932480",
            "created_at": "2019-08-12T00:00:51.000Z",
            "id": "1160702652352778245",
            "in_reply_to_user_id": "1160636247334932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este voo \u00e9 espetacular. Um misto de plan\u00edcies, rios grandes e pequenos. Vales verdes lindos. Pequenas montanhas e grandes montanhas como a que fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 (Divisa ES-MG). A chegada na cidade do Rio de Janeiro. Meu Deus que coisa linda. Dez para o pa-22 https://t.co/QlJ9W44OxO"
        },
        {
            "author_id": "333491675",
            "created_at": "2019-08-11T23:54:51.000Z",
            "id": "1160701141430231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia n o Parque  Nacional- \u00c1gua  Mineral"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-08-11T23:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.5497,
                        8.12222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018e4aba7010ecbe"
            },
            "id": "1160699918530568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e sem d\u00favida um dos locais que me fizeram viajar no imagin\u00e1rio, Auyan Tepuy, localizado no parque nacional Canaima na gran sabana, esse e um local cheio de mist\u00e9rios e com uma energia sem\u2026 https://t.co/44qxucHjIB"
        },
        {
            "author_id": "229945618",
            "created_at": "2019-08-11T23:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1160697267038371842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa vez o Tarzan foi longe demais!!! em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/iXFFODb8UI"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2019-08-11T23:33:40.000Z",
            "id": "1160695812218925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA?\n\nO Parque Municipal foi inaugurado em 26 de setembro de 1897, dois meses antes da inaugura\u00e7\u00e3o de BH.\n\nSua constru\u00e7\u00e3o foi feita seguindo refer\u00eancias de cidades como Washington D.C e Paris. \n\nConfira: https://t.co/dNjVvTbq45\n\n#hist\u00f3rias #hist\u00f3ria #parquemunicipal #bh https://t.co/n87w4sckpe"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2019-08-11T23:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160689913546838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia -  2019 Escola Estadual Professor Souza Nilo https://t.co/nJVKTW4448 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2019-08-11T22:56:56.000Z",
            "id": "1160686567758979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecimentos: \nSecretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Itanhandu\nDire\u00e7\u00e3o da Escola Estadual Professor Souza Nilo\nAdministra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia\nAlunos, pais e m\u00e3es que confiam em nosso trabalho... https://t.co/7d1dpo9CbM"
        },
        {
            "author_id": "4842665836",
            "created_at": "2019-08-11T22:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1160685681070333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas vai ter muuuita foto desse ensaio maravilhoso!!\nPh: iuryramosfotografia em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iYK05KJtfb"
        },
        {
            "author_id": "381109847",
            "created_at": "2019-08-11T22:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1160685332452585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje #7km #runner #runningnortedeminas #run #running \nworldfitacademiaeassessoria em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/gQECBNukic"
        },
        {
            "author_id": "1157889503715049472",
            "created_at": "2019-08-11T22:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "857388890352517120",
                        "start": 63,
                        "username": "Chvoz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160672582707941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo cara do grindr no estacionamento do parque municipal | @Chvoz_ https://t.co/4HOhAkOIaq"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-11T22:00:17.000Z",
            "id": "1160672309906161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, em perigo! Assine a peti\u00e7\u00e3o para proteg\u00ea-lo https://t.co/qtu6inNrPo Por causa de uma liminar da Justi\u00e7a Federal, ele pode perder 80% de sua \u00e1rea, mas h\u00e1 sa\u00eddas para evitar que sua exuberante biodiversidade acabe https://t.co/FRJ6TxUqIt"
        },
        {
            "author_id": "105980231",
            "created_at": "2019-08-11T21:45:41.000Z",
            "id": "1160668633527410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemorando Dia dos Pais em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/YUjJv8YWbZ"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-08-11T21:40:38.000Z",
            "id": "1160667363269734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc5 Dia 173 - 09/08/19\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Parque Nacional Sajama\n\ud83d\ude97 22.313 km\n\nCasualmente, olhando o feed do Instagram, me dei conta da quantidade de fotos que tenho com os bra\u00e7os erguidos, como se estivesse comemorando. H\u00e1 fotos\u2026 https://t.co/wqtle2FAOu"
        },
        {
            "author_id": "169512806",
            "created_at": "2019-08-11T21:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1160664061610221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com o jacar\u00e9! Meus companheiros da vida. Rotina maluca nossa de todo santo dia... rsrs  \u2764\ud83e\udd70 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/3f6i8nCO6f"
        },
        {
            "author_id": "199078933",
            "created_at": "2019-08-11T21:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01652331,
                        -29.63902718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1160663950247133184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tira uma foto minha distra\u00eddo! em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/1CHSxde5wx"
        },
        {
            "author_id": "29271686",
            "created_at": "2019-08-11T21:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2321331529",
                        "start": 0,
                        "username": "PintoFotografia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160663248368259072",
            "in_reply_to_user_id": "2321331529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PintoFotografia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, Maranh\u00e3o.\n#PintoFotografia https://t.co/cAfj3mpOWa"
        },
        {
            "author_id": "1428443851",
            "created_at": "2019-08-11T21:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1160662463005765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "choose freedom em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/KdoxuYh8UO"
        },
        {
            "author_id": "464150523",
            "created_at": "2019-08-11T21:13:09.000Z",
            "id": "1160660445990195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes da esp\u00e9cie tartaruga-oliva, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, foram soltos na praia da Marieta, na Reserva Extrativista Maracan\u00e3, nordeste do Par\u00e1. Alguns precisaram de uma for\u00e7a para chegar ao mar. https://t.co/Gy9xrPuz2p https://t.co/RcCtoG8Gat"
        },
        {
            "author_id": "539374009",
            "created_at": "2019-08-11T20:43:09.000Z",
            "id": "1160652897304100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#omelhorpai \u00e9 aquele q \u00e9 presente! Q pensa na fam\u00edlia em primeiro lugar. Q me levava pro parque municipal, pra comer chocolate surpresa escondido e sorvetinho. \ud83d\ude0d\ud83c\udf66Ah, papai vc \u00e9 mega especial! https://t.co/T5GP7ZzsOD"
        },
        {
            "author_id": "2898695165",
            "created_at": "2019-08-11T19:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1160640374601322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Piquinique! \ud83c\udfde\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\u2600\ufe0f em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/YostUkFloX"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-08-11T19:39:00.000Z",
            "id": "1160636753213943813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/SM7GrdE6na"
        },
        {
            "author_id": "2936092535",
            "created_at": "2019-08-11T19:14:35.000Z",
            "id": "1160630611524169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meudeus e o amigo da minha m\u00e3e que tem uma RESERVA BIOL\u00d3GICA O DINHEIRO MEU PAI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-11T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "77379955",
                        "start": 158,
                        "username": "DescubraoES"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "37757178",
                        "start": 171,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160626939545018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nSe voc\u00ea gosta de natureza, o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins (ES), tem que entrar na sua lista de lugares para visitar.\n@DescubraoES @GovernoES https://t.co/XROlvpgpnR"
        },
        {
            "author_id": "1713720518",
            "created_at": "2019-08-11T18:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "22572409",
                        "start": 171,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160626188701904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o - Conex\u00e3o Tocantins - Portal de Not\u00edcias https://t.co/8cEgVLV827 via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "1713720518",
            "created_at": "2019-08-11T18:56:58.000Z",
            "id": "1160626175594696706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/vkQ1k3d7Mu"
        },
        {
            "author_id": "119115159",
            "created_at": "2019-08-11T18:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1160625316706078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos que s\u00e3o agressivos se forem tratados ou amea\u00e7ados! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/bQHFqbkJzk"
        },
        {
            "author_id": "860118992874352640",
            "created_at": "2019-08-11T18:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34796773,
                        -22.88783805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160624220470202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de ontem curtindo uma festa de \u201cpi\u00e3o \u201c\ud83d\ude09\ud83d\udc02 em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/sRYGhRI3tU"
        },
        {
            "author_id": "567333747",
            "created_at": "2019-08-11T18:42:09.000Z",
            "id": "1160622446476529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ\u2665\ufe0f Cidade maravilhosa em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/wvsCgrwPMK"
        },
        {
            "author_id": "2601952356",
            "created_at": "2019-08-11T18:38:48.000Z",
            "id": "1160621603132252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de 2 FESTIVAL DE PIPAS DO PARK AN\u00cdBAL KURY em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/oouXibJbOm"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-08-11T18:06:22.000Z",
            "id": "1160613443092865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o encontrados mortos no Parque Municipal de Belo Horizonte com sinais de viol\u00eancia https://t.co/kDrcuOWFhZ"
        },
        {
            "author_id": "1046204710879924224",
            "created_at": "2019-08-11T18:03:41.000Z",
            "id": "1160612767302410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 engra\u00e7ado ver os stories do povo no parque municipal e pra\u00e7a 7, eu fico pensando \"v\u00e9i, praticamente dentro da minha casa\""
        },
        {
            "author_id": "54446367",
            "created_at": "2019-08-11T17:46:08.000Z",
            "id": "1160608350679261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/adWsACZPKQ"
        },
        {
            "author_id": "715191572850147328",
            "created_at": "2019-08-11T17:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1160601834928529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta alcan\u00e7ada!\n#diadospais #2019\n#trilha #aventura em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DMeCBcrzUW"
        },
        {
            "author_id": "186452823",
            "created_at": "2019-08-11T17:18:39.000Z",
            "id": "1160601433001144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente agora diarreia \u00e9 crime ambiental?\nPorque desmatar e pescar em \u00e1rea protegida eu sei que n\u00e3o \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "169512806",
            "created_at": "2019-08-11T17:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1160600656840814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \ud83d\ude4f\u2764\ud83e\udd70 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/FkSUmBfJKX"
        },
        {
            "author_id": "715191572850147328",
            "created_at": "2019-08-11T17:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1160600347397644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos pais #2019\n#trilha #aventura em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8JDvLDJSwe"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-08-11T16:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1160594072232439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que domingo meus irm\u00e3os, que domingo. #Flona em Flona - Floresta Nacional https://t.co/On5N1igtyg"
        },
        {
            "author_id": "949902086",
            "created_at": "2019-08-11T16:46:31.000Z",
            "id": "1160593348903821314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com pol\u00edticas de incentivo ao avan\u00e7o das frentes do capital e o sucateamento e esquecimento das pol\u00edticas de fortalecimento n\u00e3o apenas das comunidades tradicionais mas tamb\u00e9m da pol\u00edtica ambiental do estado. Transformando toda uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e1rea industrial https://t.co/QOJtE3dW5i"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-08-11T16:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "66441430",
                        "start": 148,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "83634722",
                        "start": 160,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "253061062",
                        "start": 175,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 184,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160589050312572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa (ou Reserva do Graja\u00fa) ardendo em fogo essa manh\u00e3 de domingo. Se tiverem mais informa\u00e7\u00f5es, mandem por aqui ou DM.\n#graja\u00fa @OGlobo_Rio @bandnewsfmrio @rj_inea @Prefeitura_Rio https://t.co/qIJ2JJN29f"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2019-08-11T16:17:48.000Z",
            "id": "1160586121421529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura experimental da ararinha-azul pode acontecer at\u00e9 julho de 2026; \u00e1rea protegida em Cura\u00e7\u00e1 est\u00e1 em fase de\u00a0implementa\u00e7\u00e3o https://t.co/dhfgq836qa https://t.co/YZjk6DtTqo"
        },
        {
            "author_id": "715191572850147328",
            "created_at": "2019-08-11T16:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1160582452827455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos pais #2019\n#trilha #aventura em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BKrYI6sFYo"
        },
        {
            "author_id": "51132478",
            "created_at": "2019-08-11T16:02:52.000Z",
            "id": "1160582364000595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol e, do lado de casa, o Parque Estadual do Graja\u00fa pega fogo. O c\u00e9u tem uma colora\u00e7\u00e3o ab\u00f3bora fora do normal e o vento traz um cheiro insuport\u00e1vel. Tudo foi causado por um bal\u00e3o que ignorantes soltam em uma comunidade aqui perto."
        },
        {
            "author_id": "2329104743",
            "created_at": "2019-08-11T15:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "725797316230258688",
                        "start": 0,
                        "username": "thesaloto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160574919492755457",
            "in_reply_to_user_id": "725797316230258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thesaloto sua na\u00e7\u00e3o vive de climas quentes, n\u00e3o ser\u00e1 capaz de suportar o frio do parque nacional e seu ex\u00e9rcito cair\u00e1 por terra\n\na hist\u00f3ria \u00e9 c\u00edclica"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160573847919308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/agixqothTo"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160573626334056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/RoMTYOCx6w"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160573478933848072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/u5asnxe8RN"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160573357525389314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/KzaqgytxPt"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160573233784995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/GkQp758Tu4"
        },
        {
            "author_id": "926132526623744000",
            "created_at": "2019-08-11T15:26:33.000Z",
            "id": "1160573224859656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhando as fotos que meus amigos postaram hoje, percebi que todo mundo tem uma cl\u00e1ssica foto de inf\u00e2ncia no parque municipal kkkkkj"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160572999226908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/njpVYlgf0p"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160572879634722818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/9FuFUQc6MT"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160572737485602821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/DOBG8yna4a"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160572647857692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/3azEgUugn3"
        },
        {
            "author_id": "43486969",
            "created_at": "2019-08-11T15:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160572509776781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/EUp1drL4a1"
        },
        {
            "author_id": "244751569",
            "created_at": "2019-08-11T15:22:02.000Z",
            "id": "1160572086517215233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m anima correr comigo no Parque municipal hoje (Domingo, 11/08/19) as 17h ?"
        },
        {
            "author_id": "2329104743",
            "created_at": "2019-08-11T15:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "725797316230258688",
                        "start": 0,
                        "username": "thesaloto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160570423966351361",
            "in_reply_to_user_id": "725797316230258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thesaloto n\u00e3o sucumbiremos ao mentecapto povo niteroiense!\na na\u00e7\u00e3o de itatiaia viver\u00e1 nem que seja preciso o uso de for\u00e7as misticas dos confins do Parque Nacional para destruir os Ararib\u00f3ias fedidos"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2019-08-11T14:33:05.000Z",
            "id": "1160559768869715970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo intenso no Parque Nacional da  Tijuca,vertente Graja\u00fa morro do urubu.\nFuligem chegando aqui em casa.\nATEN\u00c7\u00c3O AUTORIDADES."
        },
        {
            "author_id": "926829778933399553",
            "created_at": "2019-08-11T14:28:26.000Z",
            "id": "1160558599028051973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a semana acho q vou da uma passada no parque municipal,deitar naquelas gramas e pensar um pouco..."
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2019-08-11T14:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62038911",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeRNegro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160556850204618752",
            "in_reply_to_user_id": "62038911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeRNegro @Resist_Mengo A ironia bolsonarista: o mesmo que grita dados falsos do INPE \u00e9 \u00e9 condenado\npor  fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando era secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo, entre 2016 e 2017."
        },
        {
            "author_id": "46260716",
            "created_at": "2019-08-11T14:10:26.000Z",
            "id": "1160554066642006018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito tempo...de volta ao playground! \n#diadospais em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/qvguS6N9Ob"
        },
        {
            "author_id": "68313759",
            "created_at": "2019-08-11T13:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 0,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160548465195311104",
            "in_reply_to_user_id": "1660695121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@PatoCorporation O incr\u00edvel na minha opini\u00e3o \u00e9 Ricardo Salles ser ministri do meio ambiente depois de condenado por improbidade administrativa por fraudar o processo do Plano de Manejo Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Varzea do Tiete. Isto para mim j\u00e1 diz tudo que precisamos saber sobre este sujeito"
        },
        {
            "author_id": "313008092",
            "created_at": "2019-08-11T13:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7110626,
                        -23.3339246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1160548201927204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 1 corrida... Amo muito tudo isso! \u263a em Parque Estadual Juquery https://t.co/KX2kLKSHlP"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2019-08-11T13:27:54.000Z",
            "id": "1160543365185843202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 errado me incomodar com gente fazendo festa de eletronica numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) ocupada por uma comunidade tradicional, que vai ter que conviver com o barulho e consumo de drogas que antes n\u00e3o eram comuns na ilha? \n\nessa porra \u00e9 autorizada pelo estado mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "3827252593",
            "created_at": "2019-08-11T13:27:11.000Z",
            "id": "1160543184298106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 t\u00e3o afim de ir no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "4540022608",
            "created_at": "2019-08-11T13:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "135898935",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_pedro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "81898545",
                        "start": 15,
                        "username": "Sergiomsgs"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "55366770",
                        "start": 27,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160540276068368384",
            "in_reply_to_user_id": "135898935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_pedro @Sergiomsgs @silvionavarro Me diz, quando que eu dei a entender que roubar pode? Em nenhum momento, sabe pq? Pq independente da tua situa\u00e7\u00e3o financeira e social roubar continua sendo a pior das situa\u00e7\u00f5es e nunca deve ser dita como certa\n\nE era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sim, mas o STF acobertou o caso"
        },
        {
            "author_id": "4540022608",
            "created_at": "2019-08-11T13:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "135898935",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_pedro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "81898545",
                        "start": 15,
                        "username": "Sergiomsgs"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "55366770",
                        "start": 27,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160538460635222016",
            "in_reply_to_user_id": "135898935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_pedro @Sergiomsgs @silvionavarro Ent\u00e3o t\u00e1, me d\u00e1 UMA prova de que pescar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 crime\n\nMe fala UMA prova e eu irei da minha casa direto pro manic\u00f4mio"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-11T12:52:11.000Z",
            "id": "1160534375374774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/fr2ape0UUF\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/xTapHolG6w"
        },
        {
            "author_id": "1079807168994516993",
            "created_at": "2019-08-11T12:50:29.000Z",
            "id": "1160533948151345152",
            "in_reply_to_user_id": "1079807168994516993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vista de forma plena pela primeira vez no Brasil. T\u00ednhamos o Programa Cultura Viva, Programa Cultura nas Escolas, e foi ampliado em 50% a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e redu\u00e7\u00e3o de 79% do desmatamento da Amaz\u00f4nia.\nLideran\u00e7a mundial em redu\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "56451039",
            "created_at": "2019-08-11T12:33:11.000Z",
            "id": "1160529594862039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia dos Pais com ela! em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/6pcafXD3Gk"
        },
        {
            "author_id": "4540022608",
            "created_at": "2019-08-11T12:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "620380580",
                        "start": 0,
                        "username": "LuSapori"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "81898545",
                        "start": 10,
                        "username": "Sergiomsgs"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "55366770",
                        "start": 22,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160526336412307457",
            "in_reply_to_user_id": "620380580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuSapori @Sergiomsgs @silvionavarro E eu estou sendo, ele foi pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e caso vossa senhoria n\u00e3o saiba, isso \u00e9 crime, um dos s\u00e9rios ali\u00e1s, ent\u00e3o me diga:\n\nporque at\u00e9 hoje ele n\u00e3o recebeu NENHUMA puni\u00e7\u00e3o por seu ato?"
        },
        {
            "author_id": "945033479363944451",
            "created_at": "2019-08-11T12:01:15.000Z",
            "id": "1160521556440821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 290 na ditadura de Bolsonaro\n\n    11/08/2019\n\nO Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, ter\u00e1 sua \u00e1rea ampliada de 1.571 para 1.579 hectares. O acr\u00e9scimo de 8 hectares no tamanho do parque ocorre dois anos ap\u00f3s sua demarca\u00e7\u00e3o, localizada nas proximidades do Bairro Cidade 2000."
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2019-08-11T11:43:09.000Z",
            "id": "1160517000893833219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Jalap\u00e3o, p\u00f4r do sol nas dunas do Parque Estadual.\n\nJuntos na arte, na vida. Em qualquer lugar, construindo e escrevendo nossa hist\u00f3ria. Aprendendo que o amor nos escolhe e a gente se se encontra e faz as\u2026 https://t.co/1pgzWFDmuG"
        },
        {
            "author_id": "2972104707",
            "created_at": "2019-08-11T11:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160511631912132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o qu\u00e3o devagar voc\u00ea v\u00e1, desde que voc\u00ea n\u00e3o pare!\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude0f\n.\n.\n.\n#CostaRica-MS #MinhaPaix\u00e3o\n#VisitandoaFam\u00edlia\n#Tirolesa #SaltoMajestoso em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/YDu0s3WyID"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2019-08-11T10:00:14.000Z",
            "id": "1160491101163347969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/S5Q7GViXer\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2019-08-11T05:30:55.000Z",
            "id": "1160423328663736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pelo desarmamento nuclear transformou o Monumento aos Imigrantes Japoneses, no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (no Emiss\u00e1rio Submarino, \u2026\n\n#Jap\u00e3o #Nippon #Via\nhttps://t.co/YpspnOehha"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-08-11T03:26:08.000Z",
            "id": "1160391923007479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o Tem o Primeiro Posto Avan\u00e7ado do CBMTO, Espec\u00edfico no Combate Aos Inc\u00eandios Florestais do Estado \nhttps://t.co/DrCfYQuLbu https://t.co/pyr81DeMGT"
        },
        {
            "author_id": "881259586107396097",
            "created_at": "2019-08-11T03:20:38.000Z",
            "id": "1160390539000238081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/nCubufdaNR"
        },
        {
            "author_id": "2422698327",
            "created_at": "2019-08-11T02:58:58.000Z",
            "id": "1160385086392557568",
            "in_reply_to_user_id": "2422698327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico viajando aqui pesquisando, sonho de princesa \u00e9 fazer no parque nacional da Serra da bocaina"
        },
        {
            "author_id": "242461363",
            "created_at": "2019-08-11T02:35:16.000Z",
            "id": "1160379121656049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontrei#festinha #muitobom\n#amigos#bomD+ em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/KmsZWBUP9G"
        },
        {
            "author_id": "857322779502313472",
            "created_at": "2019-08-11T02:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1160376430817173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno Carioca em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/a8yqD0TwDY"
        },
        {
            "author_id": "233342264",
            "created_at": "2019-08-11T02:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.80958557,
                        -43.06537635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010b889821a97b94"
            },
            "id": "1160374514804412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como me alegra acordarme de esta foto... \ud83d\ude01\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udded\ud83d\udcf8\ud83d\udd1d\ud83e\udd7a parque_tantauco \n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n#parque #nacional #trekking #sur #chile #chiloe #tantauco #paisaje #instachile #viajeros #trip #day #sabado #instagram #foto #p30 #natural\u2026 https://t.co/LnLQkfGgCY"
        },
        {
            "author_id": "1011702006665367552",
            "created_at": "2019-08-11T02:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2436012642",
                        "start": 0,
                        "username": "irisinha__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160370293011111936",
            "in_reply_to_user_id": "2436012642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irisinha__ FICA NO PARQUE NACIONAL DE BRASILIA E A GLR CHAMA O LUGAR ESPECIFICO DA PISCINA DE AGUA MINERAL (NO CANDEAL VC VAI FICAR LEGAL - MENTIRA N TEM ESSA PARTE)"
        },
        {
            "author_id": "440470035",
            "created_at": "2019-08-11T01:54:43.000Z",
            "id": "1160368917736566786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrinho  no parque Municipal \ud83e\udd70 https://t.co/k77IuyBnEb"
        },
        {
            "author_id": "1105823989996376064",
            "created_at": "2019-08-11T01:21:43.000Z",
            "id": "1160360614608478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem por terra e ar inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/5tbL4yk5i9"
        },
        {
            "author_id": "849788436609470465",
            "created_at": "2019-08-11T01:16:31.000Z",
            "id": "1160359304970588161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A todos os pais, um feliz dia! Valorizem os momentos e sejam gratos pelo privil\u00e9gio.\n\nSeja um domingo de agradecermos jumtos ao Pai. \n\n#ipbetelsp54anos em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/g4yBBxgo2D"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2019-08-11T01:15:08.000Z",
            "id": "1160358957417938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/OSjogPIc0G"
        },
        {
            "author_id": "2473018584",
            "created_at": "2019-08-11T00:44:03.000Z",
            "id": "1160351134147497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio top, viagem top, tudo top!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ITShwP4uon"
        },
        {
            "author_id": "48081799",
            "created_at": "2019-08-11T00:36:35.000Z",
            "id": "1160349255896326145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano eu assisti o show no colo dos caras!!!!? CPM PORRAAAA!!!! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/1wUHUSl935"
        },
        {
            "author_id": "194609231",
            "created_at": "2019-08-11T00:03:04.000Z",
            "id": "1160340819993382913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai [REPASSANDO] . https://t.co/XwmLyqskot https://t.co/7tyI6IIZnc"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-08-11T00:00:13.000Z",
            "id": "1160340104550014979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga preparou uma \"manh\u00e3 saud\u00e1vel\" para celebrar o Dia dos Pais, neste domingo (11). \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nA programa\u00e7\u00e3o inicia a partir das 8h com um aul\u00e3o funcional na \u00e1rea de estacionamento de \u00f4nibus, pr\u00f3ximo ao centro de acolhimento: https://t.co/4qNA3KhGU5 \ud83c\udf43 https://t.co/pSxOSVuuOf"
        },
        {
            "author_id": "205936603",
            "created_at": "2019-08-10T23:43:38.000Z",
            "id": "1160335931762565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83d\ude09 em Parque Municipal Da Pedra Redonda Ub\u00e1 https://t.co/xTJ3rK8Yii"
        },
        {
            "author_id": "1129821184625922050",
            "created_at": "2019-08-10T23:33:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1160333281629495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive um dia maravilhoso fazendo trilha pelo Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf38\ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "423951768",
            "created_at": "2019-08-10T23:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1160330428328267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de paso por una de las maravillas del mundo!! #brasil #iguazu en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/o6SupNDDnh"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2019-08-10T23:20:59.000Z",
            "id": "1160330229673529345",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Afogados da Ingazeira, tamb\u00e9m discutimos a implanta\u00e7\u00e3o do comit\u00ea gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Giz, criada em junho pelo governador Paulo C\u00e2mara e que recebe uma aten\u00e7\u00e3o especial da Secretaria Estadual de Meio Ambiente e Sustentabilidade e da CPRH #caatinga https://t.co/0HFq1qv5Hs"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2019-08-10T23:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1160329753389195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Para\u00edso. Aiuroca MG. em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/wy5Oaw2aF1"
        },
        {
            "author_id": "350300779",
            "created_at": "2019-08-10T23:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1160326851044270082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar para contemplar \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BjAb4hqpT5"
        },
        {
            "author_id": "213320875",
            "created_at": "2019-08-10T23:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1160325500671184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga, Teres\u00f3polis. Agosto 2019 em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/aPflsoz3KT"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-10T22:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1160324664184336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/JWlVFlI6C6"
        },
        {
            "author_id": "3457115536",
            "created_at": "2019-08-10T22:54:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1160323476219211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa achei uns v\u00eddeos que eu fiz no parque municipal com os meninos da \u00e9poca q eu fazia curso kkkk, sdds"
        },
        {
            "author_id": "1085266964879159296",
            "created_at": "2019-08-10T22:46:00.000Z",
            "id": "1160321426513154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara hj sai para o parque municipal e percebi que estava precisando disso, sair com algu\u00e9m sem nenhum tipo de compromisso, sem me preocupar com as horas, simplesmente curtir a companhia da pessoa e saber que ele n\u00e3o vai ser um babaca de tentar ser vulgar sem respeito"
        },
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2019-08-10T22:40:44.000Z",
            "id": "1160320101163442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "vontade de ir pro parque municipal olhar misteriosamente desconhecidos atraves da folhagem ver passantes remadores poetas caetanos velozos e homens soturnos velando o lago as arvores e as meninas perdidas na floresta da cidade"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-08-10T22:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1160317489064005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias dos pais chegando !!! Aproveite para passear nas belezas naturais do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil no parque Nacional do Capara\u00f3\u2026 https://t.co/pahI5ksMXV"
        },
        {
            "author_id": "2904548643",
            "created_at": "2019-08-10T22:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1160316381335891975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Pa\u00eds \"Cicero\"\u2665\u2705\n\nMeu Pai meu Orgulho \u2665\u2705\u2696 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/l3FAK9qvuk"
        },
        {
            "author_id": "1561163526",
            "created_at": "2019-08-10T22:15:43.000Z",
            "id": "1160313805915795461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o.\n\nMas pescar em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sim. Como o Bozo fez e deu carteirada. https://t.co/DoYWJqtnbL"
        },
        {
            "author_id": "490274289",
            "created_at": "2019-08-10T21:51:05.000Z",
            "id": "1160307607107788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/5HWPA7vj4K"
        },
        {
            "author_id": "48081799",
            "created_at": "2019-08-10T21:49:56.000Z",
            "id": "1160307319101509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim ver meu par\u00e7a tocar hj ahahaha &lt;3 CPM22 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Mz0N7h7AZD"
        },
        {
            "author_id": "60377016",
            "created_at": "2019-08-10T21:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1160305986407526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retratos das paix\u00f5es da minha vida \u2665\ufe0f\ud83d\udc36\ud83c\udfde @ Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/ToEDrWyBZh"
        },
        {
            "author_id": "2561425258",
            "created_at": "2019-08-10T21:37:22.000Z",
            "id": "1160304154520313858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ZsS6NCPPpX"
        },
        {
            "author_id": "822072147761889280",
            "created_at": "2019-08-10T21:34:59.000Z",
            "id": "1160303554336317441",
            "in_reply_to_user_id": "816110132463550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llorenacorrea esse povo tem problema v\u00e9i drx kkkkk t\u00e1 achando que \u00e9 encontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2019-08-10T21:28:00.000Z",
            "id": "1160301796113506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se ir, que Nevada ir\u00e1 gui\u00e1-lo atrav\u00e9s de lugares m\u00e1gicos.\n\nBy: @vivounasolavez\n\ud83d\udccd Parque Estadual Cathedral Gorge \n\n#TravelNevada #Magia #Beleza #Aventureiros https://t.co/stnkXoeBKI"
        },
        {
            "author_id": "235239876",
            "created_at": "2019-08-10T21:14:56.000Z",
            "id": "1160298510983581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer trilha \u00e9 cultura sapat\u00e3o.\n\nS\u00f3 eu tenho umas 7 amiga guia de parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-08-10T20:48:39.000Z",
            "id": "1160291896356474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de ca\u00e7adores \u00e9 encontrado no Parque\u00a0Nacional https://t.co/O3Uzx4JuDW https://t.co/11eUlOwobn"
        },
        {
            "author_id": "58814579",
            "created_at": "2019-08-10T20:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4078952,
                        -22.4578406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "1160289235234164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol no meu Para\u00edso. \ud83e\udd29 em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/MAU1ANTCwm"
        },
        {
            "author_id": "3225903749",
            "created_at": "2019-08-10T20:36:53.000Z",
            "id": "1160288932715728898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brinquei de escorregador hj no parque municipal foi TUDOOOO"
        },
        {
            "author_id": "58814579",
            "created_at": "2019-08-10T20:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4078952,
                        -22.4578406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "1160288596252905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset in Paradise Palmares em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/ts8Tqju64i"
        },
        {
            "author_id": "212725398",
            "created_at": "2019-08-10T20:32:54.000Z",
            "id": "1160287932659458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no parque estadual da Cantareira e aproveitei pra testar a nova c\u00e2mera https://t.co/QFQYEzcYOf"
        },
        {
            "author_id": "4819229506",
            "created_at": "2019-08-10T20:03:11.000Z",
            "id": "1160280452965384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse portinho foi reformado recentemente. Particularmente, gostei da reforma. em Parque Municipal Ezio Dall'aqua - Portinho Praia Grande/sp https://t.co/hxKMWMW7iZ"
        },
        {
            "author_id": "1639483992",
            "created_at": "2019-08-10T19:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "295309286",
                        "start": 0,
                        "username": "George_Ramalho"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1198815794815258624",
                        "start": 16,
                        "username": "Narsus15"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "779470919404285952",
                        "start": 26,
                        "username": "dancaio_"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "178238112",
                        "start": 36,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160279246629146625",
            "in_reply_to_user_id": "295309286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@George_Ramalho @Narsus15 @dancaio_ @goescarlos Ent\u00e3o, vc nem deveria mencionar como um defeito dele. Pq  foi apenas mal assessorado. Fazer pra desfazerem n\u00e3o faria sentido. \n\nSobre a nomea\u00e7\u00e3o no MMA , entrevista explicativa. https://t.co/jsvv05fmvY"
        },
        {
            "author_id": "78601484",
            "created_at": "2019-08-10T19:43:10.000Z",
            "id": "1160275416554381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e seus \"banhos gr\u00e1tis\" \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/8IHwnjiX0Z"
        },
        {
            "author_id": "56260657",
            "created_at": "2019-08-10T19:24:14.000Z",
            "id": "1160270648373141507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico pensando se meus filhos e netos ir\u00e3o conhecer a Floresta Amaz\u00f4nica ou algum Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. \n\nMe parece que \u00e9 para segunda hip\u00f3tese que caminhamos..."
        },
        {
            "author_id": "230921787",
            "created_at": "2019-08-10T19:08:58.000Z",
            "id": "1160266809645391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mo\u00e7o querendo meiar um beck comigo no parque municipal hj foi auge, diz ele q tinha q acabar com o beck e n tinha amigo"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-10T19:07:18.000Z",
            "id": "1160266389011042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem o primeiro Posto Avan\u00e7ado do CBMTO, espec\u00edfico no combate aos inc\u00eandios florestais do estado... https://t.co/wDEAiGSSdQ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-10T19:07:07.000Z",
            "id": "1160266344497131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem o primeiro Posto Avan\u00e7ado do CBMTO, espec\u00edfico no combate aos inc\u00eandios florestais do estado https://t.co/wDEAiGBhmi https://t.co/50Nxv03KQK"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2019-08-10T19:05:40.000Z",
            "id": "1160265979743494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha em homenagem aos pais https://t.co/1knpwrj3go https://t.co/G9SdnaE61G"
        },
        {
            "author_id": "1130195788850761728",
            "created_at": "2019-08-10T18:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "289567361",
                        "start": 0,
                        "username": "Martins_Pauloo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3438876316",
                        "start": 16,
                        "username": "85hellon"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54341363",
                        "start": 26,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160253991999217669",
            "in_reply_to_user_id": "289567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Martins_Pauloo @85hellon @JornalOGlobo Inclusive com uma \u00e1rea protegida oficialmente maior que o Brasil em %.\n\nhttps://t.co/mZEp6JNvSu"
        },
        {
            "author_id": "313092897",
            "created_at": "2019-08-10T18:07:48.000Z",
            "id": "1160251415354368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel de Hoje em clima de descontra\u00e7\u00e3o. \u2014 participando de Double Rappel Graja\u00fa em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/7YLrcMVNSf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AdolphoGordo1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AdolphoGordo1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AdolphoGordo1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreOliveira60].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreOliveira60",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreOliveira60"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1MLucas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1MLucas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1MLucas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [as_vezes_nao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "as_vezes_nao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "as_vezes_nao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BerniePyramids].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BerniePyramids",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BerniePyramids"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndradeRNegro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndradeRNegro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndradeRNegro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Pietrosiqueira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Pietrosiqueira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Pietrosiqueira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KakaSampaio4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KakaSampaio4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KakaSampaio4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Chvoz_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Chvoz_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Chvoz_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndradeRNegro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndradeRNegro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndradeRNegro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabriel_pedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabriel_pedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabriel_pedro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabriel_pedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabriel_pedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabriel_pedro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuSapori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuSapori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuSapori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Narsus15].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Narsus15",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Narsus15"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [85hellon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "85hellon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "85hellon"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras, Brasil",
                "id": "5c3521a087a4b9d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caseara, Brasil",
                "id": "658b1f5ae01ce7d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Barras, Brasil",
                "id": "35576da8d3dfeeec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Suma\u00fama",
                "id": "07d9d0e050883000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Ciudad Bolivar, Venezuela",
                "id": "018e4aba7010ecbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Quell\u00f3n, Chile",
                "id": "010b889821a97b94",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "52845141",
                "name": "Vin\u00edcius Zocateli",
                "username": "vinizocateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260754022748162",
                "name": "Vitor de Lucca \ud83e\udd75",
                "username": "vitor_dlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37973014",
                "name": "Edi.",
                "username": "edisonlsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934382935368757249",
                "name": "\ud835\udd08\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd23",
                "username": "a_ermidorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817078565971890176",
                "name": "Economis",
                "username": "economisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36359539",
                "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52.",
                "username": "verdinha1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65373481",
                "name": "Iago Henrick",
                "username": "iago_henrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712787870",
                "name": "Mark Harding",
                "username": "tripaholics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240386274",
                "name": "Cilorrane Cavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618",
                "username": "cilorrane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017537994897678336",
                "name": "Raphael",
                "username": "Raphaelgrk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19240988",
                "name": "V\u00e9io Pescador \ud83c\udfa3",
                "username": "bqeg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742538646",
                "name": "Raul Pereira",
                "username": "CerijoMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268381175",
                "name": "Luluu",
                "username": "AnaLuizappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692145315",
                "name": "\u00c9verton",
                "username": "evertinn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459542462",
                "name": "Washington Alan",
                "username": "WashingtonAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16877675",
                "name": "Carlos Eduardo Stefano",
                "username": "cadustefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137777595",
                "name": "Nilson Xavier",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2804457966",
                "name": "Duh Secco",
                "username": "DuhSecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354258640",
                "name": "Nane Ferreira",
                "username": "__Nanne__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097859669643747329",
                "name": "Guriah \ud83d\udda4",
                "username": "GuriaParanaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392256103",
                "name": "Aquele desenho do peixe l\u00e1, o apaixonauta",
                "username": "Marcelineow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109143696933560323",
                "name": "NS Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "NS97704581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131921753326915586",
                "name": "meu mininu",
                "username": "meu_mininu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196655519",
                "name": "j\u00e3o 130% lulista e vacinado \u262d",
                "username": "jlukaf13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332350",
                "name": "finado timba",
                "username": "3pordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944820693",
                "name": "Beijinhos cient\u00edficos ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "NissaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712123599184855040",
                "name": "ANGELISIMAS",
                "username": "ANGELISIMASPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77189280",
                "name": "Ana Luisa Vitorassi",
                "username": "AnaLuVitorassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126214205",
                "name": "Oliver Eduardo Cesar",
                "username": "oliver_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250193448",
                "name": "Hospital Leonor",
                "username": "HMLMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077546015882907649",
                "name": "Lorena",
                "username": "__lorenaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605468338",
                "name": "Bate Roda",
                "username": "bateroda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15523765",
                "name": "Bruno Bortolan",
                "username": "Bortolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520868242",
                "name": "Reel 92",
                "username": "reel_29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100859711",
                "name": "E.T.",
                "username": "gstavorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057246191472263168",
                "name": "seducsergipe",
                "username": "seducsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383509045",
                "name": "Fernanda",
                "username": "hta_fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8406962",
                "name": "miss ericordia",
                "username": "mell_liddell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159238591",
                "name": "estagiara",
                "username": "inara_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060330979863261186",
                "name": "Darci Piana",
                "username": "Darcipiana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377502269",
                "name": "Museu da Imigra\u00e7\u00e3o",
                "username": "museu_imigracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "451964053",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carvalho",
                "username": "JPoker404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411853",
                "name": "Nilton",
                "username": "24nilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939187198783574017",
                "name": "Carlos Kosvoski",
                "username": "carlos_kosvoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464301017",
                "name": "Futuro advogado - Lucas Pettine",
                "username": "lucaspettinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154723866",
                "name": "F\u00e1bio Rafael Meinerz",
                "username": "FabinhoRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984226528434286593",
                "name": "ilsebsa",
                "username": "ilsebsa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66454402",
                "name": "Luciano Fontes",
                "username": "luttianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033266902",
                "name": "Antonio MS Gomes",
                "username": "antoniomsgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90509958",
                "name": "\ud83d\udd34Joyce Maria\u26ab",
                "username": "JoyceMaria_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350375220",
                "name": "Pablo Quintas Barros",
                "username": "pabloquintas_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306236808490033152",
                "name": "sme_carioca",
                "username": "sme_carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34465666",
                "name": "Wendell Santos",
                "username": "wendellsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161052117194412033",
                "name": "Dud\u00e1",
                "username": "Dudarabe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964631569",
                "name": "Gabriel Menezes",
                "username": "MGabrielMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82682924",
                "name": "Unimed Porto Alegre",
                "username": "unimedpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889220640120680448",
                "name": "Eus\u00e9bio Lopes",
                "username": "E_Lopes99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844960540778778630",
                "name": "Maranh\u00e3o Terra de Encantos",
                "username": "MAdeEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229945618",
                "name": "Gl\u00f3ria Groove do Mandaqui",
                "username": "eu_caeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44691020",
                "name": "Os Amantes",
                "username": "jaloo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166784424",
                "name": "MC Tha",
                "username": "mctha_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220416209",
                "name": "NivaAragues @recideia",
                "username": "nivaaragues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185025785",
                "name": "Alcysio Canette",
                "username": "alcysio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66403828",
                "name": "Denis",
                "username": "denisrobsonpiui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000380676229816320",
                "name": "Gilmar MenDes Truidor",
                "username": "MarcioMorcegoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255300173",
                "name": "Sargento Fahur",
                "username": "SargentoFAHUR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042151929068118016",
                "name": "Lennon Biancato Ruhnke",
                "username": "LennonRuhnke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195770751",
                "name": "site Caleidosc\u00f3pio",
                "username": "Caleidoscopiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18154494",
                "name": "Dmitry Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dmitryrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702289919608283136",
                "name": "matiasluisa",
                "username": "matiasluisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047826320019873792",
                "name": "Jo\u00e3o Ider Silva J\u00fanior",
                "username": "IderJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17035481",
                "name": "Rosa de Almeida",
                "username": "Rosadealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183723348",
                "name": "Caju\u00edna feat La Belle de Jour \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "nah_m_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500040613",
                "name": "gi",
                "username": "amworstnicotine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357250224",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86",
                "username": "annavfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226106359",
                "name": "erotildes vittoria",
                "username": "jumpvit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713618014",
                "name": "AFRO REVOLT",
                "username": "afrorevolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036779185660993536",
                "name": "Black Women Radicals",
                "username": "blkwomenradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761927096730017793",
                "name": "fada do lattes",
                "username": "kleriene18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464150523",
                "name": "P\u00e1lido Ponto Azul \ud83c\udf0e",
                "username": "jamellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109274231806795777",
                "name": "Fred Pinheiro Fotografia \ud83d\udcf7",
                "username": "FredSPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191070553",
                "name": "Carla Messias",
                "username": "carlacsmessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805244798798090240",
                "name": "gusta",
                "username": "gust4vomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159239197754044416",
                "name": "Aldeia dos Anjos do Rosa",
                "username": "AldeiaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730208515596406784",
                "name": "Naegleria fowleri",
                "username": "ah_nalb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160898095",
                "name": "Prefeitura de Crici\u00fama",
                "username": "prefcriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319813817",
                "name": "Luis Silva",
                "username": "luisbetosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90721593",
                "name": "Luiz Carlos R. Ferreira",
                "username": "LuizCarlos1129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910612143061561344",
                "name": "Bialogia",
                "username": "Bia_Grigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35267222",
                "name": "F\u00e1bio Ricardo Kuhn \ud83c\udf0c",
                "username": "FRKuhnADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38264230",
                "name": "William Douglas",
                "username": "Site_WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81579625",
                "name": "neta do billy dunne",
                "username": "blackthornlui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830388785",
                "name": "LadyBinx",
                "username": "MonicaRebocho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904054694263365632",
                "name": "Alyandher",
                "username": "alyandher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389113617",
                "name": "ta na mida amerios",
                "username": "tanamidaamerios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73454726",
                "name": "Grupo Rio Claro - SP",
                "username": "gruporioclarosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023933862299295744",
                "name": "Tit\u00e3 de Ataque \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd8e",
                "username": "jonnasrover_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352377494",
                "name": "gil",
                "username": "adriandsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828909691447214080",
                "name": "Legends!",
                "username": "fullflexdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60634394",
                "name": "MejoresViajeros",
                "username": "MejoresViajeros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839031542",
                "name": "Emerson Carvalho",
                "username": "Emersonsrs01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466312",
                "name": "Instituto de Ensino Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
                "username": "institutobarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf1e",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085164731944628225",
                "name": "Sejusc do Amazonas",
                "username": "redesejusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878865349",
                "name": "RolimNoticias",
                "username": "studiomaxhdtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834382219875647495",
                "name": "CBMMS193",
                "username": "cbmms193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167872035",
                "name": "rassari n\u00e3o \u00e9 sobrenome",
                "username": "ianrassari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178326665",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc9a",
                "username": "bwthdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309826642",
                "name": "Vis\u00f5es da Terra",
                "username": "VisoesDaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15282032",
                "name": "Cacau",
                "username": "claudiasimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105823989996376064",
                "name": "Centro News",
                "username": "news_centro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92643953",
                "name": "LUCIANO PINGO",
                "username": "LucianoPingo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93116173",
                "name": "Marcelo Santos",
                "username": "marcelodeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955936208726700032",
                "name": "Po\u00e7os Digital",
                "username": "pocosdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977161705",
                "name": "Lincoln MS",
                "username": "lincolnmon2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80356771",
                "name": "R\u00e1dio PqP Oficial",
                "username": "radiopqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56469213",
                "name": "DG1 Divulgue",
                "username": "dg1_divulgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014458383",
                "name": "Lidiane Poyer ",
                "username": "Lidy_Poyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115212891861463040",
                "name": "Gabriela",
                "username": "NaCaixinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437388719",
                "name": "nads",
                "username": "nadsbtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941420379347849216",
                "name": "The Tenure Facility",
                "username": "TenureFacility",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43109523",
                "name": "Porteiro Rea\u00e7a",
                "username": "porteiroreaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162831525",
                "name": "Radialista Rochinha",
                "username": "RochinhaFMMaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2642107130",
                "name": "Cebobina",
                "username": "Cebobina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111177069",
                "name": "MAURIVAN BRAGA ",
                "username": "mbaengenhariame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048408062",
                "name": "toni \u2022 \ud835\ude5c\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a \ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c...",
                "username": "invsblestrings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600538390",
                "name": "patterson's pet",
                "username": "beebocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401564624856784899",
                "name": "Kim Star",
                "username": "Starbelle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009219371166851077",
                "name": "Maranata\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JesusAbencoeBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1053730782",
                "name": "Kiid Willian",
                "username": "kiid1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105895858632081408",
                "name": "Alfredo Costa",
                "username": "viajaalfredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251343364",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "lfcampesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834726443498233856",
                "name": "Nards",
                "username": "nardelicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390875134462922754",
                "name": "Marina Freitas",
                "username": "marinalsfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354165677767188481",
                "name": "lorena michelin",
                "username": "LorenaMichelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996006811814809601",
                "name": "Sebasti\u00e3o Silveira",
                "username": "bastianfbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573794240",
                "name": "e",
                "username": "lactovaciilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727538168107536384",
                "name": "Blog Longo Curso",
                "username": "bloglongocurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596590295",
                "name": "\u2582\u2583\u2585\u2586\u2586\u2585\u2583\u2582",
                "username": "matheusbrener10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861901129",
                "name": "M\u00e1rcia \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udcda\ud83c\udfbc\ud83c\udfac\ud83d\udc3e\ud83d\udc90",
                "username": "lunalolomeggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842920",
                "name": "M. V",
                "username": "AcreMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007019099610910720",
                "name": "Pam",
                "username": "apamis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20551722",
                "name": "Andr\u00e9 Czarnobai",
                "username": "Kidids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66263245",
                "name": "Bruno Martins",
                "username": "roboticsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589675341",
                "name": "Jose Concei\u00e7\u00e3o Oficial",
                "username": "jose_conceicao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289003741",
                "name": "paulenrique",
                "username": "opaulenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755571309321609216",
                "name": "Lulu",
                "username": "luucazoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130854648951267328",
                "name": "Em Outro Destino",
                "username": "_emoutrodestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151509166",
                "name": "Drica da Verinha",
                "username": "PryFideles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827879651",
                "name": "danubia ou dalila",
                "username": "ihatemaname",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017017393204400130",
                "name": "clara",
                "username": "bich0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46269032",
                "name": "Jessica Andrade \ud83d\udc08",
                "username": "jesszcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357632979",
                "name": "isabelle maia",
                "username": "maisumamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089566234847469568",
                "name": "flawless",
                "username": "iamalacoquep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160581382596415489",
                "name": "One Ecology",
                "username": "oneecology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321474964",
                "name": "Jornal da Cidade e Regi\u00e3o",
                "username": "cidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309753109",
                "name": "Rose Castro #RC",
                "username": "rosecastro_RC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045835161164816390",
                "name": "baby",
                "username": "anaclaralhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302059798",
                "name": "Agit\u00c1gueda",
                "username": "AgitAgueda_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424342443",
                "name": "lia",
                "username": "MantoniacLia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102642599523991553",
                "name": "Abelmoraes3",
                "username": "Abelmoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61238507",
                "name": "m",
                "username": "mag_beat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354273350911217667",
                "name": "Luizz",
                "username": "LuizzFelipe19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158709657457831939",
                "name": "Hist\u00f3ria da \u00c1frica",
                "username": "africa_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814550324694413313",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "bjrodri2502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299389370",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "danteef2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774253843454492672",
                "name": "novinho",
                "username": "dooug_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864899157",
                "name": "amy",
                "username": "amygoingwild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68556181",
                "name": "Desmotivado de Software \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "brunosaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127511070",
                "name": "Marina Limeira",
                "username": "marinalimeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3715003817",
                "name": "HarrySecret",
                "username": "mademoisele__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316631729000656896",
                "name": "bloody valentine",
                "username": "dont_confess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130510611",
                "name": "Regina Cavalcanti",
                "username": "rhgcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085624189741076485",
                "name": "Lucia Helena Galatro de Almeida",
                "username": "GalatroLucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204249829553180673",
                "name": "Super Minion",
                "username": "SuperMinion17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104190379438551040",
                "name": "@MimimiNews",
                "username": "MimimiNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282868634",
                "name": "Gil Herbeth",
                "username": "gilherbeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274541338",
                "name": "Maciel Cover",
                "username": "macielcover1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491727172",
                "name": "CelesteBnto",
                "username": "CBnto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932080159590699008",
                "name": "sandy",
                "username": "expectopatron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645331522",
                "name": "Cl\u00e1udio G Sch\u00f6n",
                "username": "clgschoen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074421743102689281",
                "name": "Professor Glauco Silva",
                "username": "GlaucoS41843642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046401829012221953",
                "name": "Lara \ud83c\udf08\ud83c\udf44",
                "username": "LAR40_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953363780",
                "name": "Lucas P\u00e9rez",
                "username": "tabbinformatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099446201685037056",
                "name": "Pietro Bianchin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3o_Patriota_Conservador",
                "username": "pietrobianchin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970510896752709633",
                "name": "junior-ro",
                "username": "juniorro16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "718388680939991040",
                "name": "milena",
                "username": "rata_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14637260",
                "name": "Julio Cesar Corr\u00eaa",
                "username": "cabral19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993594792",
                "name": "edgar vargas",
                "username": "quirigua1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295326764",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "lucasapdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73412003",
                "name": "Fumagalli/Hunter",
                "username": "Fumagalli_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100831218",
                "name": "Fernando Proseando",
                "username": "FernandoMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775335548",
                "name": "Ailson Leite",
                "username": "ailsonleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450396446",
                "name": "Mateus Nas X",
                "username": "Mateus_Matoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398123809",
                "name": "Gualter Naves Corr\u00eaa",
                "username": "gualter_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337587296",
                "name": "Profile",
                "username": "SigaProfilePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346042296",
                "name": "Nanda \u2653\ufe0f\ud83c\udf08",
                "username": "nandacs0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298669090",
                "name": "stephanie",
                "username": "_phanycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22432003",
                "name": "Deisoca",
                "username": "deisiremus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048697936",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udd25",
                "username": "eaimarllon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36350001",
                "name": "Williams Tanimura",
                "username": "wtanimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529587819",
                "name": "MEDIOSCABEZADELBUEY",
                "username": "MEDIOSCABEZADEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969666302649470977",
                "name": "R.Diana",
                "username": "ahnemrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275140130571988993",
                "name": "Mizanzika \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "mizanzika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022903327644893187",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "AmmoniteValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754046955010023425",
                "name": "Guilherme Goes\ud83d\udc3a",
                "username": "Guilherme_Goes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112739000",
                "name": "Ivan von Simson",
                "username": "ivanvonsimson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458770731",
                "name": "Taylor Ramos",
                "username": "taylorrock96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117784735294554112",
                "name": "MEDIALAND",
                "username": "medialandplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8283082",
                "name": "Animal Planet",
                "username": "AnimalPlanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60634967",
                "name": "Thiago Boroski",
                "username": "thiago_boroski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111226620226998272",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana44717913",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526386956",
                "name": "cami",
                "username": "tcholinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16338301",
                "name": "Ernesto",
                "username": "egiusti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895374692353179648",
                "name": "Vinicius Lages",
                "username": "lages_vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755852360",
                "name": "JODEIR COMUNICA\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jodeirgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141413388385443841",
                "name": "Proprietas",
                "username": "Proprietas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17842892",
                "name": "Vinho de Mesa Radi\u00f4nica\u2728",
                "username": "lombrinhaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66268608",
                "name": "imunodeprimida",
                "username": "_maryinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \ud83d\udd4a\ufe0f \u267b\ufe0f \u270a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973963125199396869",
                "name": "desastrology",
                "username": "sofarneyfromyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168477952",
                "name": "Nath\u00e1lia Rafaela",
                "username": "nana_rafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355845243",
                "name": "Mar livre \ud83c\udf0a",
                "username": "Marlivre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192014544",
                "name": "barbie emo veterin\u00e1ria",
                "username": "stadiumpeppers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486169155",
                "name": "rojerio carvalho",
                "username": "carvalhorojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188012627",
                "name": "quetterine",
                "username": "cathscat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214262033",
                "name": "Geisson MR",
                "username": "geissonmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142004201",
                "name": "Victor Mendes",
                "username": "VMS2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029424004833140737",
                "name": "ReginaPetrillo",
                "username": "Regina85021243",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895756353683296256",
                "name": "Coisas de Itupeva",
                "username": "CoisasDeItupeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169512806",
                "name": "Paulinho Holanda \u00ae",
                "username": "paulinholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26938606",
                "name": "Guilherme Grandi \u0634\u0627\u0647\u064a\u0646",
                "username": "guilhermegrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148774742473760768",
                "name": "selfcaree.forever",
                "username": "Selfcareeofici1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116731818",
                "name": "Airan Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddff\ud83c\udde6 #lLoveIsNotTourismSA",
                "username": "airancezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4311981869",
                "name": "f\u00e3 de Yosemite",
                "username": "tonny_virgem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019726004711981057",
                "name": "Taiwan em S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "username": "Taiwan2S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6112822",
                "name": "Kwangyin Liu \u5289\u5149\u7469",
                "username": "kwangliu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874817177198759936",
                "name": "Junior46",
                "username": "Pedrojunior461",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267460",
                "name": "Plinio Chadud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PlinioChadud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69981873",
                "name": "cansada",
                "username": "JadeChadud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55686144",
                "name": "Tatiana Lemos",
                "username": "TatianaLemos65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104893216",
                "name": "wuill!",
                "username": "wuindows_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084789650089234432",
                "name": "DOTADO21CM",
                "username": "mlk_fudedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036380162328338433",
                "name": "Fred",
                "username": "fredboymg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021785152224145408",
                "name": "Guto",
                "username": "CentroGuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012543257467850752",
                "name": "",
                "username": "Umd0is4201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991016383835144192",
                "name": "mineiro",
                "username": "CiclopeBh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160636247334932480",
                "name": "Andr\u00e9 Carvalho (VOLTA AO MUNDO DE Airbus A-318)",
                "username": "AndreCarvalhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333491675",
                "name": "Eliane Ramos",
                "username": "ramos_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4842665836",
                "name": "Bruna Zebral",
                "username": "_brunazebral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381109847",
                "name": "Fabiano Ferreira",
                "username": "Fabianofs92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157889503715049472",
                "name": "james",
                "username": "GrardMensoif8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105980231",
                "name": "Cine & Pipoca",
                "username": "c_pipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199078933",
                "name": "Se add deixa um scrap!",
                "username": "denisbringmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29271686",
                "name": "Lais Castro",
                "username": "lalaisca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321331529",
                "name": "Pinto Fotograf\u00eda",
                "username": "PintoFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428443851",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "joaovmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539374009",
                "name": "Denise com D de DEUSA",
                "username": "denisemmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898695165",
                "name": "Rafael",
                "username": "Rafinhamm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936092535",
                "name": "dudu\ud83e\udd78",
                "username": "dudis5sos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1713720518",
                "name": "Bruno Soares",
                "username": "brunosoareslago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115159",
                "name": "Eg\u00eddio G. Coelho",
                "username": "egidioimmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860118992874352640",
                "name": "Manojunior",
                "username": "Manojunior16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567333747",
                "name": "luiz carlos pereira junior",
                "username": "lucap_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601952356",
                "name": "Priscila Correa",
                "username": "PriCorrea7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046204710879924224",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandamenezex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54446367",
                "name": "Dinho",
                "username": "edsondinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715191572850147328",
                "name": "Ismael Oliveira",
                "username": "textilismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186452823",
                "name": "Daniel C. Santos",
                "username": "danield2web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949902086",
                "name": "matheus",
                "username": "mauhteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51132478",
                "name": "Suzane Lima",
                "username": "suzanelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329104743",
                "name": "joao grut",
                "username": "grutzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725797316230258688",
                "name": "somulo raloto",
                "username": "thesaloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43486969",
                "name": "Professor Andr\u00e9 - #Professor\u00c9carreiraDeEstado",
                "username": "dederusso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926132526623744000",
                "name": "tauane",
                "username": "blackirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244751569",
                "name": "Mont blanc",
                "username": "Luandeejays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926829778933399553",
                "name": "Pretinha\ud83c\udf3b",
                "username": "HelenaViih12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46260716",
                "name": "Leandro Trindade",
                "username": "leandrotrin01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313759",
                "name": "Fernando L. Amaral",
                "username": "Famaral30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313008092",
                "name": "Jeferson Ganda",
                "username": "JefersonGanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3827252593",
                "name": "garota nacional",
                "username": "ribeirocecilia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4540022608",
                "name": "Um merda",
                "username": "Arthemmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81898545",
                "name": "Sergio Marques",
                "username": "Sergiomsgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366770",
                "name": "Silvio Navarro",
                "username": "silvionavarro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079807168994516993",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud83d\udea9",
                "username": "capo_wagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56451039",
                "name": "Everton",
                "username": "Evertonadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945033479363944451",
                "name": "Armando Diego Martins Farias",
                "username": "armandodiego36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972104707",
                "name": "Olanda Rodrigues",
                "username": "RodriguesOlanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881259586107396097",
                "name": "Renan Gundogan \ud83c\udf43\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "RenanLimaB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422698327",
                "name": "Millena",
                "username": "millenalacerda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242461363",
                "name": "RITA NICOLA",
                "username": "MathiasNicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857322779502313472",
                "name": "Y U R I  M \u039b R T I N S",
                "username": "Yuri_Martinsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233342264",
                "name": "Nicolas Gonzalez",
                "username": "NicoFedex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011702006665367552",
                "name": "futura dra. tropicaldark",
                "username": "tropicaldark1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436012642",
                "name": "esquema lesbot\u00e1tico",
                "username": "irisinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440470035",
                "name": "Beatriz Freitas",
                "username": "beatrizfts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849788436609470465",
                "name": "BETEL | youtube.com/videoipbetel",
                "username": "ipbetelsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473018584",
                "name": "VeniLince",
                "username": "VeniLince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48081799",
                "name": "Le Rodrigues",
                "username": "djlerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194609231",
                "name": "O povo na luta faz historia",
                "username": "povolutafazhist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205936603",
                "name": "Ronnie Deejay",
                "username": "contatoronniedj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129821184625922050",
                "name": "lari",
                "username": "larilarilarieee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423951768",
                "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "SoyWaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350300779",
                "name": "Gi",
                "username": "gihqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213320875",
                "name": "Leonardo Bakker",
                "username": "LeoBakkerRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3457115536",
                "name": "Lana \u2728",
                "username": "lanaclara2112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085266964879159296",
                "name": "flor do campo",
                "username": "Clah_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182092203",
                "name": "LL",
                "username": "lindalangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904548643",
                "name": "Caio Teixeira",
                "username": "Caio_2Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561163526",
                "name": "\u0950 Tiko Arawak \u0950",
                "username": "psytiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490274289",
                "name": "Everaldo Felini",
                "username": "EveraldoFelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60377016",
                "name": "D\u00e9bora Kellner",
                "username": "dehhkellner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561425258",
                "name": "Serenas2",
                "username": "Angelica__Rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822072147761889280",
                "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "luizin7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235239876",
                "name": "alinemicelli",
                "username": "flyingwitch34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58814579",
                "name": "Renato S Pimenta",
                "username": "respimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225903749",
                "name": "lucas",
                "username": "brizollucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212725398",
                "name": "Sarah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "3S_davida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819229506",
                "name": "Random LeZa",
                "username": "RandomLeZa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639483992",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlos_fdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295309286",
                "name": "G",
                "username": "George_Ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779470919404285952",
                "name": "Danilo",
                "username": "dancaio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601484",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a",
                "username": "WellisonKerley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56260657",
                "name": "Isabella Toiansk",
                "username": "isabellatoiansk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230921787",
                "name": "\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude36\ud835\ude34",
                "username": "viniciuxmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289567361",
                "name": "\u269cPaulo da Portela\u269c",
                "username": "Martins_Pauloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313092897",
                "name": "Elis Zerbinatto",
                "username": "eliszerbinatto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1162166020775321600",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykwpunpof8swhpd395p61o9ldp",
        "oldest_id": "1160251415354368000",
        "result_count": 495
    }
}