{
    "data": [
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-01T10:08:03.000Z",
            "id": "1145635168327208965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senda na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/X5ooq33Xx8"
        },
        {
            "author_id": "112890892",
            "created_at": "2019-07-01T09:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1145632815825993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de parque! #parquemunicipal #po\u00e7osdecaldas #diadeparque #paidahelena #paidemenina em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/pFRK0EBnng"
        },
        {
            "author_id": "242079871",
            "created_at": "2019-07-01T09:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "719045809308831744",
                        "start": 0,
                        "username": "pacificodani"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "73431239",
                        "start": 14,
                        "username": "tutulinhares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145624743527276544",
            "in_reply_to_user_id": "719045809308831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pacificodani @tutulinhares @ffcmatheusilva Esqueci de mandar o nome. Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os. Ele tem tr\u00eas mirantes pra vista com lugares muito fofinhos e cheios \u00e1rvores \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2019-07-01T08:39:48.000Z",
            "id": "1145612957302362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Pego Longo, inserido na requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico no Bairro do SAAL, foi inaugurado no Dia do Munic\u00edpio, dia 29 de junho, criando assim uma nova centralidade na Uni\u00e3o das Freguesias de Queluz e Belas.\n\n#sintra \n https://t.co/gRGU6hxFt1"
        },
        {
            "author_id": "542005680",
            "created_at": "2019-07-01T07:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1961732521",
                        "start": 75,
                        "username": "GC_GCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145589146234368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro https://t.co/R37L4YvICA v\u00eda @GC_GCiencia"
        },
        {
            "author_id": "781721252767600640",
            "created_at": "2019-07-01T05:15:58.000Z",
            "id": "1145561664152047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Engenho Pequeno em S\u00e3o Gon\u00e7alo tinha tudo para ser um dos pontos tur\u00edsticos visitados em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Al\u00e9m da APA, os engenhos e as fazendas antigas est\u00e3o sem cuidados e o tratamento que merecem. S\u00e3o Gon\u00e7alo tem muita coisa boa, s\u00f3 n\u00e3o enxergam https://t.co/hjNo57R2Zf"
        },
        {
            "author_id": "32523640",
            "created_at": "2019-07-01T02:30:46.000Z",
            "id": "1145520086595330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/d6AQTsWB5k Show de bola, \u00e9 isso que foz precisa... Vem a\u00ed o Parque Linear do M'boicy!"
        },
        {
            "author_id": "26374507",
            "created_at": "2019-07-01T01:57:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1145511719814537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Avenida Paran\u00e1 fechado ao tr\u00e2nsito vira o parque municipal de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/VBCyg4jcB6"
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2019-07-01T01:30:23.000Z",
            "id": "1145504891919638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132 km\u00b2. Os dados s\u00e3o do Imazon. https://t.co/4Vh09iT8vF"
        },
        {
            "author_id": "1016287184",
            "created_at": "2019-07-01T01:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1145502124459122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 1/1/2019 em Parque Nacional do Superagui https://t.co/gGNENdGWXO"
        },
        {
            "author_id": "3048193505",
            "created_at": "2019-07-01T00:53:44.000Z",
            "id": "1145495667525214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS AVES\nhttps://t.co/QskufAV5lO https://t.co/ePmODhygBS"
        },
        {
            "author_id": "3048193505",
            "created_at": "2019-07-01T00:53:02.000Z",
            "id": "1145495492895399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO PROFESSOR MARCIANO DANTAS: PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS A... https://t.co/e8etD5UAnd"
        },
        {
            "author_id": "1493068212",
            "created_at": "2019-07-01T00:51:51.000Z",
            "id": "1145495193866690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: PARA\u00cdSO DAS AVES\nhttps://t.co/H5x3a35Loj https://t.co/s5AsZT3al6"
        },
        {
            "author_id": "1493068212",
            "created_at": "2019-07-01T00:50:33.000Z",
            "id": "1145494866497101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO PROFESSOR MARCIANO DANTAS: PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS A... https://t.co/ZQjyJdWmTV"
        },
        {
            "author_id": "131704995",
            "created_at": "2019-07-01T00:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145491406926073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! Essa palavra define o meu final de semana! em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/o6teGq9DzD"
        },
        {
            "author_id": "112890892",
            "created_at": "2019-07-01T00:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1145490636365336578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de parque! #parquemunicipal #po\u00e7osdecaldas #diadeparque #paidahelena #paidemenina em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/CfMOWDKoEm"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-01T00:30:32.000Z",
            "id": "1145489829737771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara na Bahia \u00e9 registrada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/64n996ZP7K"
        },
        {
            "author_id": "499953680",
            "created_at": "2019-07-01T00:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145487190140391426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu morro de saudades dessa viagem. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nsytlceKUJ"
        },
        {
            "author_id": "1904906833",
            "created_at": "2019-07-01T00:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.87598916,
                        -23.87174309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e0687334e422c2b9"
            },
            "id": "1145482379777232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica visando os trabalhos de conclus\u00e3o do curso T\u00e9cnico em Meio Ambiente do IFPR na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. \n\u00danica \u00e1rea com mata nativa intacta, no noroeste do Paran\u00e1 que a caracteriza como uma ilha\u2026 https://t.co/ahGFZwoWoK"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-06-30T23:59:50.000Z",
            "id": "1145482104391852033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro.\n#turismoriodejaneiro #turismoaventura #naturezariodejaneiro #florestadatijuca #turismoecologico #ecoturismo #planetaterraazul\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/IFDoI3VaxE"
        },
        {
            "author_id": "269729730",
            "created_at": "2019-06-30T23:54:55.000Z",
            "id": "1145480869378834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio Parque Estadual da Terra Ronca, Goi\u00e1s, Brasil.\n#terraronca #caverna #gruta #grutaangelica #grutaterraronca #cavernaangelica #cavernaterraronca #saodomingos #guarani #goias #trilha #trilhando #trekking\u2026 https://t.co/Eb9qdAFdRg"
        },
        {
            "author_id": "4795616593",
            "created_at": "2019-06-30T23:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1961732521",
                        "start": 71,
                        "username": "GC_GCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145478016308523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro https://t.co/p1gHOePkUS @GC_GCiencia"
        },
        {
            "author_id": "124498985",
            "created_at": "2019-06-30T23:28:22.000Z",
            "id": "1145474185105481728",
            "in_reply_to_user_id": "124498985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras est\u00e3o cortando as \u00e1rvores de uma \u00e1rea de Parque Nacional que fica no alto de um morro logo acima de um viaduto. Com o dinheiro de conten\u00e7\u00e3o de encostas cortados, em breve teremos deslizamento de terra na primeira chuva logo ali no Viaduto Carlota Joaquina \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "822463600388345857",
            "created_at": "2019-06-30T23:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1252089107616092164",
                        "start": 0,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145472384142585857",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNews Amei a reportagem sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-06-30T23:01:44.000Z",
            "id": "1145467482821615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono pode ser um problema ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/wYEQGdqxFP"
        },
        {
            "author_id": "49209650",
            "created_at": "2019-06-30T22:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1145466813343571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o plena, mas tava tremendo toda com essa altura em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/JcblS5de8h"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-30T22:56:45.000Z",
            "id": "1145466228573704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pregui\u00e7a gigante \u00e9 uma r\u00e9plica do animal de viveu h\u00e1 milhares de anos na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Sert\u00e3o do Piau\u00ed.\nE \u00e9 esse animal da megafauna que veio avisar que o segundo v\u00eddeo no\u2026 https://t.co/FySc6ZyojA"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-06-30T22:30:15.000Z",
            "id": "1145459559676416004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Yoho, Col\u00fambia Brit\u00e2nica, Canad\u00e1\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #yoho #yohonationalpark #canada #britishcolumbia #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #nature #explore #happiness #tripaddicts #lightroom https://t.co/lDLg9DhBze"
        },
        {
            "author_id": "1085835224112644096",
            "created_at": "2019-06-30T22:11:33.000Z",
            "id": "1145454853902221318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sajama \u00e0 Parque nacional Sajama https://t.co/6XX9rQOXUW"
        },
        {
            "author_id": "97293135",
            "created_at": "2019-06-30T22:00:00.000Z",
            "id": "1145451947949879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta possui aproximadamente 200 hectares, dos quais 114 s\u00e3o cobertos por \u00e1reas naturais e regeneradas\n\nhttps://t.co/gbJGRCOTll"
        },
        {
            "author_id": "518100386",
            "created_at": "2019-06-30T21:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1145445062152720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu genro querido, gosta mais de ficar ao meu lado doque os de casa... #genrodocora\u00e7\u00e3o #estadificilconcorrercomarealidade #seraqueeuvouaguentar #sergiaoomito #dinizolendario #condenaot\u00edcio em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/sv6zTxVAcp"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-06-30T21:24:25.000Z",
            "id": "1145442994042081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegue a estrada com a gente e contemple a o Parque Nacional da Serra da Capivara at\u00e9 chegar ao Museu da Natureza.\n\nInaugurado em Dezembro de 2018, o museu mais novo do Brasil... https://t.co/j3oTvt3H0U"
        },
        {
            "author_id": "62422620",
            "created_at": "2019-06-30T21:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "110619234",
                        "start": 0,
                        "username": "lyabrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145442329794416640",
            "in_reply_to_user_id": "110619234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lyabrandao E um monumento natural dele\nKkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3385586591",
            "created_at": "2019-06-30T21:17:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1145441218211581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PNPG Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u26f0\ufe0f Uma p\u00e9rola natural de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n\u23e9 Prado Viodal\n\u23e9 P\u00e9 do Cabril\n\u23e9 Roca Negra\n\u23e9 Rocalva\n#Natureza #Ger\u00eas #Portugal https://t.co/glVuedYzYO"
        },
        {
            "author_id": "16654797",
            "created_at": "2019-06-30T21:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1145439625110085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde c\u00e9u aberto e l\u00edmpido, len\u00e7\u00f3is de areias e \u00e1guas se unem. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, algo para se guardar na mem\u00f3ria pra sempre! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gxyY0D8Ufm"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-06-30T20:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "63542310",
                        "start": 17,
                        "username": "PMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145435463647399939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para notificar a @PMESP  que ontem por volta d\u00e0s 18 horas fui amea\u00e7adas por um meliante nas depend\u00eancias do parque municipal prefeito Mario Covas sem nenhum motivo onde ele me acusava que eu neguei \u00e1gua pra ele mesmo eu o orientando para falar com os funcion\u00e1rios do parque ..."
        },
        {
            "author_id": "394346843",
            "created_at": "2019-06-30T20:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "427824186",
                        "start": 51,
                        "username": "delissant"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1145434680700874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @delissant https://t.co/BlbxSj0j13"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-06-30T20:50:28.000Z",
            "id": "1145434447610884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode ser feito  a p\u00e9 como de bicicleta.\nPerceba no link abaixo a maravilha desta experi\u00eancia. #passeiosnoslencoismaranhenses \nhttps://t.co/sMrpg3qeC2 https://t.co/APg4aepz49"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-06-30T20:45:49.000Z",
            "id": "1145433277643333633",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 hoje, 1.092 pontos do mundo t\u00eam o t\u00edtulo de patrim\u00f4nio mundial. Desse total, 21 est\u00e3o no Brasil, 14 deles patrim\u00f4nios culturais, como Bras\u00edlia, e os outros sete, naturais, como o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2019-06-30T20:41:10.000Z",
            "id": "1145432107910598662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a pedra do Graja\u00fa ou Pico fo Perdido. Fica no limite do Parque Estadual do Graja\u00fa e do Parque Nacional da Tijuca, com 448m. \nSempre de minha janela identifico o rosto da virgen Maria. Pode ser ilus\u00e3o, mas que parece, parece.\nO que vcs acham?"
        },
        {
            "author_id": "1063416413497552900",
            "created_at": "2019-06-30T20:39:19.000Z",
            "id": "1145431642212851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de descanso \ud83c\udf33\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#dayoff #diadedescanso #parque #vidadeblogueira #blogger #natureza #outono em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/MolgU0m7Er"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-06-30T20:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145429851240837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HwJiZclutI"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-06-30T20:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145429727110414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ebhhJVl55C"
        },
        {
            "author_id": "250061595",
            "created_at": "2019-06-30T20:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "18048666",
                        "start": 228,
                        "username": "brunocovas"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 240,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "41882628",
                        "start": 248,
                        "username": "SUBVPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145429214566526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoltado,  voc\u00ea vai ao parque Municipal e tem que ficar explicando para seu filho de 4 anos o que s\u00e3o aquelas pessoas com cigarrinho pequenininho de maconha na cara larga. Campanha contra as bebidas,  \u00f3timo e contra as drogas? @brunocovas @prefsp @SUBVPSB"
        },
        {
            "author_id": "427824186",
            "created_at": "2019-06-30T20:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1145428689297006598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingou (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/SXo74HXzKU"
        },
        {
            "author_id": "1092233194609483777",
            "created_at": "2019-06-30T19:24:29.000Z",
            "id": "1145412811159429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu declaro que meus dias daqui para frente ser\u00e3o de novidades, oportunidades e satisfa\u00e7\u00f5es, tudo se encaixa e gira rapidamente com um \u00fanico intuito: realizar meus sonhos, todos eles.\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Parque Estadual Marinho\u2026 https://t.co/QuuQBkurM5"
        },
        {
            "author_id": "874716276140253185",
            "created_at": "2019-06-30T19:14:05.000Z",
            "id": "1145410194769190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeira Corredeiras, Parque nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc9a https://t.co/WXdwHtx4Mm"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2019-06-30T18:54:27.000Z",
            "id": "1145405251681431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o parque natural municipal penhasco dois irm\u00e3os. Lind\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-30T18:49:32.000Z",
            "id": "1145404015066460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u25ba Nas pr\u00f3ximas duas semanas, o Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) pode ser declarado como novo s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial no Brasil, pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Reuni\u00e3o da Unesco vai at\u00e9 dia 10, em Baku (Azerbaij\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-06-30T18:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145400915198926852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost luckasph\n\nSomos chamados de loucos pela maioria, mais ningu\u00e9m sabe o que sentimos, antes, durante e depois de momentos como esse \ud83d\udcab\n.\nParque Nacional do Itatiaia.\n\n.\n.\n\ud83d\udcf8 gopro_casemiro \ud83d\udd1d\n#brazil_repost\u2026 https://t.co/1gJYTM3c24"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-30T18:18:47.000Z",
            "id": "1145396278223953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Foto, perfeito contraste de cores numa duna no Parque Nacional, do Vale da Morte , na Calif\u00f3rnia, EUA : https://t.co/pZzvRzTyfr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-06-30T18:15:42.000Z",
            "id": "1145395500440535042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 mais \u00e9 mais importante? Gastar milh\u00f5es para derrubar a floresta e construir uma estrada? Ou recuperar as rodovias do Sudoeste, que est\u00e3o criminosas - Quem passa pela PR-280 sabe do que estou falando. https://t.co/0gEzjYLTvv"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-06-30T18:07:50.000Z",
            "id": "1145393522826199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono pode ser um problema ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/0gEzjYLTvv"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-06-30T18:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "48863557",
                        "start": 87,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145391829287931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 250 kg de pescados foram apreendidos por equipes de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental do @Naturatins e do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental na regi\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o.\n\nOs \ud83d\udc20\ud83d\udc1f foram doados \u00e0s entidades assistenciais na cidade de Caseara.\ud83d\udc40\u2795 https://t.co/msPs4zJhaY https://t.co/T3fJFfa6Uq"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-06-30T17:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145391163953823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WhTPHyYveb"
        },
        {
            "author_id": "81681809",
            "created_at": "2019-06-30T17:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145390510066077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito verde para uma selva de pedras...  #capitalmineira #t\u00f4embel\u00f4  \ud83e\udd70\ud83d\udc95 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pSLRxJZnOI"
        },
        {
            "author_id": "1084481818953465856",
            "created_at": "2019-06-30T17:29:40.000Z",
            "id": "1145383917626830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - PI\nSobre Arqueologia, v\u00eddeo curtinho, at\u00e9 para sala de aula!!\nArte rupestre.\n\nhttps://t.co/86GhAHQNvD"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-06-30T17:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1145383789390155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branca de Neve - PETP (2.040m) em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/5pQZNfsdNl"
        },
        {
            "author_id": "1114674228563980288",
            "created_at": "2019-06-30T17:20:53.000Z",
            "id": "1145381706259685381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Guia do Visitante https://t.co/oDvX4qCTel"
        },
        {
            "author_id": "363122922",
            "created_at": "2019-06-30T17:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145376769391976456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao ar livre! \nOlhar a fauna e respirar um ar puro \ud83d\ude09\n\n#passeio #divers\u00e3o #companhia #gostomuito #arlivre #carinho #altoastral #vamosquevamos #olhaacobra #\u00e9mentira em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/cj5qcI0jBE"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-06-30T16:47:39.000Z",
            "id": "1145373343513751554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/8MysXmtvLI"
        },
        {
            "author_id": "1194358423",
            "created_at": "2019-06-30T16:39:16.000Z",
            "id": "1145371230796746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Homem n\u00e3o fosse t\u00e3o destrutivo!!! #natureza #animal #serradosorgaos #teresopolis #errejota #riodejaneiro em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Z2yjM9NGD3"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-06-30T16:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "64457761",
                        "start": 104,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145369620532146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/XMpqXHpASO via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-06-30T16:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "22858422",
                        "start": 0,
                        "username": "ascatia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145368894670036993",
            "in_reply_to_user_id": "22858422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ascatia Se chama parque estadual da Pedra azul"
        },
        {
            "author_id": "260827380",
            "created_at": "2019-06-30T16:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145367265140867073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de leve! em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/qBeZbGwnKt"
        },
        {
            "author_id": "40154560",
            "created_at": "2019-06-30T15:41:08.000Z",
            "id": "1145356604801503234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, perto da divisa entre os estados da Calif\u00f3rnia e de Nevada, \u00e9 uma das florestas mais lindas que j\u00e1 conheci. \u00c9 formada por cachoeiras, rochedos de mais de 2500 metros de altura e \u00e1rvores\u2026 https://t.co/MecBGflxI2"
        },
        {
            "author_id": "39755331",
            "created_at": "2019-06-30T15:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1145355011901313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma Tiriba! Tamb\u00e9m resgatada em cativeiros... em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/ixU0Tcmmkt"
        },
        {
            "author_id": "96369003",
            "created_at": "2019-06-30T15:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145354211342934017",
            "in_reply_to_user_id": "96369003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon 4 - exonerou o sevidor que o multou por pescar em \u00e1rea protegida;\n5 - n\u00e3o renovou o contrato de radares de velocidade nas rodovias;\n6 - prestou condol\u00eancias ao MC REA\u00c7A, ap\u00f3s o mesmo espancar sua namorada gr\u00e1vida;"
        },
        {
            "author_id": "260827380",
            "created_at": "2019-06-30T15:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "740190553623691264",
                        "start": 74,
                        "username": "COBH_OpalaBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145351022904315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sonho de consumo, que faz o cora\u00e7\u00e3o fazer tumtum bem mais forte! \n\n@COBH_OpalaBH em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/QSgqpDp0lx"
        },
        {
            "author_id": "260827380",
            "created_at": "2019-06-30T15:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "740190553623691264",
                        "start": 45,
                        "username": "COBH_OpalaBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145348660827492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele passeio no domingo que voc\u00ea respeita! @COBH_OpalaBH em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/aFTxhBeJL0"
        },
        {
            "author_id": "51141993",
            "created_at": "2019-06-30T15:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.81,
                        -8.34
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2c2e6a418b39d60"
            },
            "id": "1145347511160320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Arqueologia tem dessas coisas. Que lugar lindo. Parque Nacional do Catimbau,  PE em Pernambuco https://t.co/431eZG9Ljf"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-06-30T14:28:00.000Z",
            "id": "1145338199813890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guar\u00e1s e Flamingos em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/833t1F80sM"
        },
        {
            "author_id": "342805977",
            "created_at": "2019-06-30T14:06:16.000Z",
            "id": "1145332730328207360",
            "in_reply_to_user_id": "342805977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tao tilele\u2122\ufe0f q vo ate faze um picnic no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "20486552",
            "created_at": "2019-06-30T14:03:22.000Z",
            "id": "1145332000888426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ChmjXdJiUW\n\nEi galera, bom dia o/ v\u00eddeo novo no canal Rumo Aos Sonhos \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\nA Serra da Macaca \u00e9 uma estrada-parque bel\u00edssima que cruza o Parque Estadual Carlos Botelho, (para\u00edso para os motociclistas \ud83d\udef5\ud83d\udef5) na regi\u00e3o de S\u00e3o Miguel... https://t.co/ChmjXdJiUW"
        },
        {
            "author_id": "2206028688",
            "created_at": "2019-06-30T13:27:28.000Z",
            "id": "1145322966441517058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ontem \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-30T13:21:58.000Z",
            "id": "1145321582505730050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FPiAL3aahv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ntGOEOEkwv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/AhKACqc7bw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-06-30T13:20:37.000Z",
            "id": "1145321239726166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA - PNAS - BRASIL\nO Parque Nacional de Aparados da Serra fica localizado na divisa entre os estados do Rio Grande do Sul/RS e de Santa Catarina. https://t.co/f6FxnLn4vY"
        },
        {
            "author_id": "169922493",
            "created_at": "2019-06-30T12:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1145315789047783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S/ cerveja s\u00f3 \u00e1gua rsrs em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dZLLGGcUgc"
        },
        {
            "author_id": "39755331",
            "created_at": "2019-06-30T12:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1145314249281081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Turistiando\" na Ilha de Santa Catarina com as Maria's. em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/27l3RbNBAI"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-06-30T12:46:54.000Z",
            "id": "1145312755517468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre identificada no entorno do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, destacando-se a faixa litor\u00e2nea, sob amea\u00e7a. #SOSRestinga \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/pMRRCvn2Pj"
        },
        {
            "author_id": "3054004260",
            "created_at": "2019-06-30T12:37:47.000Z",
            "id": "1145310461065342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a manifesta\u00e7\u00e3o (pr\u00f3 Governo). Dizem que \u00e9 pelo Brasil, mas a\u00ed eu aqui no parque municipal em BH, ouvi os entusiastas marchando para a pra\u00e7a da liberdade gritando palavras de ordem.\n\nEis que ou\u00e7o, \u201cn\u00f3s vamos tirar essa corja de ladroes do Senado ou \u00e9 interven\u00e7\u00e3o militar j\u00e1\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2019-06-30T11:32:16.000Z",
            "id": "1145293975420583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral (Foto: Thiago Barros)\n\nLeia mais: https://t.co/8Tt3Xb046W\n\n#Aquasis #Caucaia #Imac #MataAtl\u00e2ntica #MonumentoNatural #Mona #Sema #SerradaRajada #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #UC https://t.co/njlIavv2un"
        },
        {
            "author_id": "1078969404564652032",
            "created_at": "2019-06-30T10:56:51.000Z",
            "id": "1145285061119492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf79 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/boShRFScyb"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-06-30T10:45:13.000Z",
            "id": "1145282133084332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Vale Encantado, cheio de piscinas naturais e cachoeiras, no Parque Nacional do Alto Capara\u00f3, entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. E a\u00ed, tamo junto no 5\u00ba pecado capital?? Foto de @themagicoftravels #caparao #altocaparao #parquenacionalaltocaparao #travel #brazil https://t.co/lQCLh0case"
        },
        {
            "author_id": "86553688",
            "created_at": "2019-06-30T09:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85408268,
                        -23.42160262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "1145259687115403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Bairro De Sao Pedro https://t.co/qy0M2LeOBh"
        },
        {
            "author_id": "992814031525302272",
            "created_at": "2019-06-30T06:53:16.000Z",
            "id": "1145223759424622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-30T05:38:41.000Z",
            "id": "1145204990878920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o da vida selvagem em \u00c1frica!... https://t.co/niIfEEz5EY"
        },
        {
            "author_id": "250594427",
            "created_at": "2019-06-30T04:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145188236958019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2\nMinha menina no dia que ela virou modelo pet \u2764\ud83d\udc36\ud83d\udcf8\nFotos realizadas a v\u00e1rias m\u00e3os erikamirandagm tulioboone joferreiratv krysmay_ bete.memoriasfotograficas em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/XdT8ZHImK7"
        },
        {
            "author_id": "250594427",
            "created_at": "2019-06-30T04:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145187838234890241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 1\nMinha menina no dia que ela virou modelo pet \u2764\ud83d\udc36\ud83d\udcf8\nFotos realizadas a v\u00e1rias m\u00e3os erikamirandagm tulioboone joferreiratv krysmay_ bete.memoriasfotograficas em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/2nMmeK7ZcP"
        },
        {
            "author_id": "4226224599",
            "created_at": "2019-06-30T03:42:10.000Z",
            "id": "1145175670106071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 quero ir no parque municipal tirar v\u00e1rias fotineass bonitas"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2019-06-30T02:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "296459271",
                        "start": 113,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145162308651499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - Celebra\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa https://t.co/p57Sn7CgwK via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "992505421733736454",
            "created_at": "2019-06-30T02:44:19.000Z",
            "id": "1145161110380789765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o dia... banho de cachoeira na caverna! #trilheira #espeliologia #cachoeira #comasfilhas \u2764 em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/9OTlt0SVHq"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-30T02:35:01.000Z",
            "id": "1145158772316393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazemos parte do todo. Voc\u00ea \u00e9 a natureza. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature #preserveanatureza #healtheworld #naturepreserve em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6RfAPxdrzy"
        },
        {
            "author_id": "42721949",
            "created_at": "2019-06-30T02:22:05.000Z",
            "id": "1145155515544166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini as escuras."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-30T02:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "73745956",
                        "start": 10,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1145153389019504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Achei que @alvarodias_ era honesto e comprometido com um pa\u00eds decente, mas depois dele defender o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com a reabertura de uma estrada ilegal na \u00e1rea mais preservada diz Parque, vejo que \u00e9 s\u00f3 mais um cafajeste."
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-06-30T01:08:38.000Z",
            "id": "1145137031271583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Precisamos tomar atitudes urgentes para mudar isso, a nossa #biodiversidade est\u00e1 morrendo sem ao menos n\u00f3s conhecermos ela.\"\n\nBiologia #Unisinos\n\nO #peixe n\u00e3o \u00e9 registrado em nenhuma unidade de #conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#Fauna #Brasil #MeioAmbiente  \n\nhttps://t.co/FV8mPU3qVb"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-06-30T00:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145131694263078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hamlet #oficina #atores #riodejaneiro #presidentevargas #play #vitorpordeus em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hG9GHZxC1K"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-06-30T00:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145128011160854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia todo de caminhada temos mais um benef\u00edcio da viagem. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/g4hBlAnEa5"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-30T00:00:27.000Z",
            "id": "1145119870473965569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/P83BxQokuG"
        },
        {
            "author_id": "212726434",
            "created_at": "2019-06-29T23:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "159612784",
                        "start": 0,
                        "username": "alicemoreeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145118644059463680",
            "in_reply_to_user_id": "159612784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicemoreeira na afonso pena, do lado esquerdo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1092974593697083394",
            "created_at": "2019-06-29T23:34:33.000Z",
            "id": "1145113356019359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quase enviando o slide com o nome \"parque estadual da minha rola\" p prof https://t.co/QRD1sBh4Xs"
        },
        {
            "author_id": "50371293",
            "created_at": "2019-06-29T23:08:53.000Z",
            "id": "1145106893226094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente filho! Montanha! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cejAVgxkpe"
        },
        {
            "author_id": "767938231",
            "created_at": "2019-06-29T23:06:40.000Z",
            "id": "1145106339175288832",
            "in_reply_to_user_id": "1340628594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uniterscreen eu n\u00e3o sei se voc\u00ea ta falando s\u00f3 da cidade ou do estado como um todo mas enfim:\n- parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os (\u00e9 onde fica o dedo de Deus, eu j\u00e1 fui e voltaria)\n- parque nacional dos tr\u00eas picos (maravilhoso)\n- jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "780970669358084096",
            "created_at": "2019-06-29T22:57:56.000Z",
            "id": "1145104138239447042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coach de andar de bicicleta \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\nvou ensinar voc\u00ea a andar bicicleta usando s\u00f3 a for\u00e7a do querer, independentemente da sua idade. \n\nlocal: parque municipal \nrequisitos: bike da yelu"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2019-06-29T22:57:51.000Z",
            "id": "1145104119130185733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aqueles pr\u00e9dios da Muzema, constru\u00eddos ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ao lado do que desabou? A Prefeitura mandou demolir e os moradores protestaram com faixas cheias de erros ortogr\u00e1ficos. Em \u00e1rea de mil\u00edcia, pediram apoio do Bolsonaro \ud83d\udc40 #RJ2 \n\n\u00a9\ufe0f TV Globo https://t.co/cGryXEzGFe"
        },
        {
            "author_id": "1059752423521206273",
            "created_at": "2019-06-29T22:46:08.000Z",
            "id": "1145101168449851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A coisa mais aleat\u00f3ria de hj foi a gente indo tirar foto de gra\u00e7a no parque Municipal ,  ainda ganhei lembrancinha"
        },
        {
            "author_id": "103606722",
            "created_at": "2019-06-29T22:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.51353885,
                        -27.16825714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "1145093459541417993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre com elas ana_callu magalibissani em Parque Municipal De Joa\u00e7aba https://t.co/5DkZLU6N38"
        },
        {
            "author_id": "52876607",
            "created_at": "2019-06-29T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1401021193",
                        "start": 75,
                        "username": "GoToPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145092193679499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nWYsasdHjW via @gotoportugal"
        },
        {
            "author_id": "2338603966",
            "created_at": "2019-06-29T21:57:04.000Z",
            "id": "1145088822818017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do\u00a0estado\u00a0do\u00a0Maranh\u00e3o. \n.\nO territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/IOTjDEKsW7"
        },
        {
            "author_id": "1608489145",
            "created_at": "2019-06-29T21:02:47.000Z",
            "id": "1145075161013587973",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom Criou este \"Fundo Amaz\u00f4nia \" para quem? Para as ONGs? Fazerem o que? Pois s\u00f3 para saber na Reserva Extrativista Chico Mendes, o pessoal est\u00e1 miser\u00e1vel, dependente de Bolsa fam\u00edlias e similares para sobreviver."
        },
        {
            "author_id": "2468067541",
            "created_at": "2019-06-29T21:02:26.000Z",
            "id": "1145075072270573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso tiver certo, Parada Gay movimentou quase meio bilh\u00e3o em um dia. E o presidente noia querendo fazer turismo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e condenando gays.\n\nParada LGBT de 2019 movimentou R$ 403 milh\u00f5es em SP, diz prefeitura | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ByAicZVRS9"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-29T21:00:07.000Z",
            "id": "1145074488746418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3, voc\u00ea me inspira a tentar fazer um mundo melhor. Obrigada. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature #preserveanatureza #healtheworld #naturepreserve em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/RBTs5rM8Gk"
        },
        {
            "author_id": "281793317",
            "created_at": "2019-06-29T20:34:57.000Z",
            "id": "1145068154735013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhull aguardo vcs hein, nesse domingo as 14:30 , s\u00f3 vamos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#rejanesiqueira #acustico #poprock #mocambo #patosdeminas #musicaaoarlivre em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/YpMTK5lABa"
        },
        {
            "author_id": "1319077051",
            "created_at": "2019-06-29T20:25:43.000Z",
            "id": "1145065831895916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional... https://t.co/D8iNqtZMid"
        },
        {
            "author_id": "103606722",
            "created_at": "2019-06-29T20:19:43.000Z",
            "id": "1145064323590578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Joacaba https://t.co/dG4xnwR4hp"
        },
        {
            "author_id": "265956038",
            "created_at": "2019-06-29T20:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.02552943,
                        -24.37572096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1145060065134731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bebelinda #Elaizavalentina # em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/KLxcktxCMt"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2019-06-29T19:49:32.000Z",
            "id": "1145056727701889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando criei esta Reserva Biol\u00f3gica que em dezembro /2019, completa 10 anos,somente os que estiveram ao meu lado, sabem a luta que foi.\nHoje, orgulho da cidade de Duque de Caxias. \nFotos de Filipo Tardim\n#nature... https://t.co/u7tEVDx5ha"
        },
        {
            "author_id": "76533729",
            "created_at": "2019-06-29T19:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1145049489029455875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 presenciei muito essa https://t.co/93ZhKAcbJm em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/p1r4b8Y2v2"
        },
        {
            "author_id": "999661713589981184",
            "created_at": "2019-06-29T18:50:34.000Z",
            "id": "1145041889047040001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar em SP tem uma reserva de Mata Atl\u00e2ntica virgem de 230 mil hectares preservados, isto \u00e9 mais que o dobro da maior floresta nativa da Europa na Pol\u00f4nia. #G20 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "999661713589981184",
            "created_at": "2019-06-29T18:49:10.000Z",
            "id": "1145041537245556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar em SP tem uma reserva de Mata Atl\u00e2ntica virgem de 230 mil hectares preservados, isto \u00e9 mais que o dobro da maior floresta nativa da Europa na Pol\u00f4nia.\n#JornalistaDeTaubate"
        },
        {
            "author_id": "889300283024605184",
            "created_at": "2019-06-29T18:44:14.000Z",
            "id": "1145040291856101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que raiva ver gente fumando no Parque Municipal de Macei\u00f3. Poxa, \u00e9 uma mata fechada, qualquer fa\u00edsca, acaba com o parque."
        },
        {
            "author_id": "414491178",
            "created_at": "2019-06-29T18:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "166319488",
                        "start": 21,
                        "username": "CanonBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145039283004116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de experi\u00eancia @canonbr \n#RotaCanonX #canonbr #meachandopassarinho em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/lgrhFxnpu9"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-06-29T18:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "322093607",
                        "start": 44,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "36771809",
                        "start": 57,
                        "username": "NatlParkService"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "248742334",
                        "start": 74,
                        "username": "NatureGeosci"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "876864066190536705",
                        "start": 88,
                        "username": "BrazilianReport"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "38790549",
                        "start": 113,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "193003734",
                        "start": 127,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 142,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "15845860",
                        "start": 154,
                        "username": "trekking"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "62891396",
                        "start": 164,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145039143690481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \nES/MG\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f\ud83c\udf04\u26f0\ufe0f\ud83d\udd3a\n\n@parnatijuca @NatlParkService @NatureGeosci @BrazilianReport @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente @rsallesmma @trekking @MTurismo \n\n#parquenacional #picodabandeira #sudeste #mountains #nature  #Patria #amada #Brasil https://t.co/VfhqIbyyI1"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-29T18:34:28.000Z",
            "id": "1145037834119782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia linda hoje. Voc\u00ea faz parte da Natureza, cuide dela. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/t6xznZnBpy"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2019-06-29T18:21:59.000Z",
            "id": "1145034694653882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem! SP, 2019. Segundo o propriet\u00e1rio, o maior tesouro de sua terra. E ele tem raz\u00e3o. Barragem, bairro do distrito de Parelheiros, Zona Sul de S\u00e3o Paulo. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos.\u2026 https://t.co/Tmm1kCfFq2"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2019-06-29T18:14:42.000Z",
            "id": "1145032861101318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que o homem sonha unicamente para n\u00e3o deixar de ver;\n pode acontecer que um dia jorre a luz interior em n\u00f3s e nenhuma outra nos ser\u00e1 mais necess\u00e1ria. em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/99eeDt9eo4"
        },
        {
            "author_id": "242415864",
            "created_at": "2019-06-29T17:50:04.000Z",
            "id": "1145026663614427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique https://t.co/mRUQvkOIea"
        },
        {
            "author_id": "977578177332641794",
            "created_at": "2019-06-29T17:33:28.000Z",
            "id": "1145022484514791426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MENOR PRESO POR TRAFICO NO JD ELIZABETE EM MAU\u00c1.\n\nEm patrulhamento pelo Jd.Elizabete, a viatura se deparou com mun\u00edcipe despejando entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ao averiguar o local, a guarni\u00e7\u00e3o percebeu uma\u2026 https://t.co/MQxXFXlhRQ"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2019-06-29T17:30:33.000Z",
            "id": "1145021752336093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do meu lugar\n\n#nature\n#natureza #beautiful #preserve #preservacao #pra\u00e7a #monte #rebio #equitativa #parqueequitativa #caxias #DuqueDeCaxias #DuqueDeCaxiasTOP #CaxiasRJ #rj #cellphoto  @ Reserva Biologica Parque Equitativa \u2014 at Reserva... https://t.co/F33eZKucsY"
        },
        {
            "author_id": "913770131314143232",
            "created_at": "2019-06-29T17:15:50.000Z",
            "id": "1145018046253273090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 35\u00b0 Congresso Brasileiro de Espeleologia, nosso amigo e parceiro Ives Arnone, atual gestor do Parque Estadual Caverna do Diabo, apresentou o trabalho que estamos desenvolvendo de mapeamento 3D da caverna com\u2026 https://t.co/ZxSdrnvFHc"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-06-29T17:08:25.000Z",
            "id": "1145016180446584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quanto verde! O Parque Municipal Henrique Lu\u00eds Roessler, conhecido como Parc\u00e3o, tem muita biodiversidade presente em seus 54,1 hectares \ud83c\udf33 Veja mais na reportagem especial deste s\u00e1bado: https://t.co/yiPOk1LRyv https://t.co/VPJqzTppBi"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-06-29T17:02:32.000Z",
            "id": "1145014699014205442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\nCanion Guartel\u00e1, localizado no Parque Estadual do Guartel\u00e1, \u00e9 o MAIOR do Brasil em e extens\u00e3o, \u00e9 6\u00b0MAIOR do mundo, com 32 km.\n\nVisite Tibagi, se encante e surpreenda!\n\n\u260e\ufe0f0800 643 1388 ou (42)3916-2150 https://t.co/tBJGhzxiDz"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2019-06-29T17:01:36.000Z",
            "id": "1145014463730503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da cidade de M\u00eada, no distrito da Guarda, acolhe, este domingo, o XXXIV Festival de Folclore concelhio, organizado pela C\u00e2mara Municipal. https://t.co/VS76F7a32Q"
        },
        {
            "author_id": "1138202925707268099",
            "created_at": "2019-06-29T16:50:51.000Z",
            "id": "1145011759759208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo humano boatos e v\u00e1rias mat\u00e9rias est\u00e3o saindo no Jornal, est\u00e3o ocorrendo consecutivos desaparecimentos sem explica\u00e7\u00e3o na floresta da \u00e1rea protegida da \u00cdndia. Ent\u00e3o este \u00e9 o pr\u00f3ximo trabalho da nossa turma de explora\u00e7\u00e3o, desvendem o mist\u00e9rio e acabem com o problema.+"
        },
        {
            "author_id": "1712363828",
            "created_at": "2019-06-29T16:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "937325733491412997",
                        "start": 0,
                        "username": "whanfox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145003102141059072",
            "in_reply_to_user_id": "937325733491412997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whanfox migo vai ter aquele trem de poesia ac\u00fastica que vc gosta no parque municipal sabe kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "113952130",
            "created_at": "2019-06-29T16:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1145001279795675139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os, linda obra da natureza! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OSfGoPRBVG"
        },
        {
            "author_id": "113952130",
            "created_at": "2019-06-29T16:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1145001108336758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os, linda obra da natureza! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zAjTKJgVWe"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2019-06-29T15:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144988454415142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/R2egmh6z68"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-06-29T15:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "14848415",
                        "start": 61,
                        "username": "namuchila0"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1403526987277295622",
                        "start": 135,
                        "username": "FTatagiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144987635817091073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canions - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nPhoto by @namuchila0 \n#VisitBrazil #VisitVeadeiros #canions #ChapadadosVeadeiros  \n@ftatagiba em Chapada dos Veadeiros https://t.co/8u9aKHAT5I"
        },
        {
            "author_id": "2544386740",
            "created_at": "2019-06-29T15:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1328670541075640321",
                        "start": 0,
                        "username": "prefbarueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144986030786977792",
            "in_reply_to_user_id": "3068196117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefBarueri Espero que tenha fiscaliza\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito pr\u00f3ximo ao parque municipal , porque se n\u00e3o tiver fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o consigo sair de casa"
        },
        {
            "author_id": "737436397326454785",
            "created_at": "2019-06-29T15:06:21.000Z",
            "id": "1144985460604846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria t\u00e1 no parque nacional q eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-06-29T14:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1104516582611578882",
                        "start": 0,
                        "username": "ZPLAYS11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144976004185821184",
            "in_reply_to_user_id": "1104516582611578882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZPLAYS11 Parque Nacional Chamada Diamantina,sudoeste Baiano,muito lindo mas,no inverno gelad\u00e3o!... https://t.co/vZfulQs3AA"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-06-29T14:25:30.000Z",
            "id": "1144975180952944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgato em lago da Orla \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/2OQ1zhjPIs https://t.co/NjIx73rp6h"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-06-29T14:25:12.000Z",
            "id": "1144975106554441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgato em lagos da Orla \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/2OQ1zhjPIs https://t.co/t46NJgRcbf"
        },
        {
            "author_id": "56421858",
            "created_at": "2019-06-29T14:23:40.000Z",
            "id": "1144974721114693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa linda roda, os Dan\u00e7antes Praianos e a equipe do Cirandan\u00e7a- Santos/ Secult ir\u00e3o celebrar o Dia Mundial das Dan\u00e7as Circulares.\n\nVem pra roda!\n\nDia 07 de julho \u00e0s 16h, no Parque Municipal Roberto Santini... https://t.co/yrPbmg3xmc"
        },
        {
            "author_id": "222229901",
            "created_at": "2019-06-29T14:14:01.000Z",
            "id": "1144972289978576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar o programa Uirapuru Ecologia, com a apresenta\u00e7\u00e3o de Ivaldino Tasca.\n\nHoje falamos sobre a Floresta Nacional de Passo Fundo com o chefe da Floresta Nacional, Ad\u00e3o G\u00fcllich, e com o t\u00e9cnico ambiental S\u00e9rgio Azambuja.\n\nAcompanhe e participe: https://t.co/eXwRcpXgbk https://t.co/xmMfMnvR80"
        },
        {
            "author_id": "1032765455403024385",
            "created_at": "2019-06-29T14:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 122,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144970517864222721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava pesquisando sobre a hist\u00f3ria de Belo Horizonte e descobri que o parque municipal da cidade tem o nome do bisav\u00f4 do @JoelPinheiro85"
        },
        {
            "author_id": "876599030",
            "created_at": "2019-06-29T13:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1144964668752113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/u615QhtaQf"
        },
        {
            "author_id": "1051675958351159297",
            "created_at": "2019-06-29T13:32:09.000Z",
            "id": "1144961754495148033",
            "in_reply_to_user_id": "69244521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tiagoLohan Bel\u00edssimo monumento natural! \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "97293135",
            "created_at": "2019-06-29T13:04:19.000Z",
            "id": "1144954752893165569",
            "in_reply_to_user_id": "97293135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta possui aproximadamente 200 hectares, dos quais 114 s\u00e3o cobertos por \u00e1reas naturais e regeneradas\nhttps://t.co/gbJGRD6uJV"
        },
        {
            "author_id": "213059599",
            "created_at": "2019-06-29T12:39:34.000Z",
            "id": "1144948523399569413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeira de Iguape\n#ElDorado #sp #mataatl\u00e2ntica #nature em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/9kbO3lTd5k"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2019-06-29T12:30:30.000Z",
            "id": "1144946240163123202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi comemora 52\u00a0anos https://t.co/8jDZz6s5aM https://t.co/TTjjwkTbJK"
        },
        {
            "author_id": "1038858918838108161",
            "created_at": "2019-06-29T12:30:11.000Z",
            "id": "1144946162723672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente t\u00f4 aqui no parque municipal , algu\u00e9m pode vim c\u00e1 me visitar at\u00e9 a Larissa chegar"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2019-06-29T12:17:23.000Z",
            "id": "1144942939338104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sob as ben\u00e7\u00e3os da Floresta da Tijuca e do irm\u00e3o Sol, come\u00e7ando um papo bom aqui no Centro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/j2eIE0TFAv"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2019-06-29T12:16:14.000Z",
            "id": "1144942652082806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/1dbxm2G6kL"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2019-06-29T11:46:49.000Z",
            "id": "1144935248750419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA LONGA AO PARQUE DO ITACOLOMI, que est\u00e1 comemorando 52 anos. E na festa de anivers\u00e1rio, que acontece nesse domingo, dia 30, vai rolar apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a e m\u00fasica. O parque est\u00e1 localizado em Ouro Preto e Mariana. Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/zg85R7q8gM https://t.co/MRcDWUGlyj"
        },
        {
            "author_id": "192034732",
            "created_at": "2019-06-29T11:45:44.000Z",
            "id": "1144934974702804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro Bela Vista, pensa em um lugar magn\u00edfico. Pensou ? Agora multiplica por 10 ! E j\u00e1 j\u00e1 tem sorteio pra voc\u00eas meus seguidores(as), para passar 3 dias nesse lugar incr\u00edvel aguardem \ud83e\udd23\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/GzhVpdwMLA"
        },
        {
            "author_id": "1057725810193428480",
            "created_at": "2019-06-29T11:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144923957788852225",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Aviso aos \"navegantes\": o plano de manejo \u00e9 que defini as diretrizes de uso de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a grosso modo seria um PDM/PDU das cidades. Atividades econ\u00f4micas s\u00e3o permitidas, agora o governo cria ou mesmo oportunizou/zar\u00e1 essa virada para essas comunidades?"
        },
        {
            "author_id": "96221974",
            "created_at": "2019-06-29T11:00:55.000Z",
            "id": "1144923695435194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se engane!!! O sorriso dessa mocinha \u00e9 de pervers\u00e3o... Ela queria me afogar!!! S\u00f3 um filtro dos sonhos para me proteger e deixar eu curtir esse para\u00edso livre dela \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Y0XuEmasSk"
        },
        {
            "author_id": "269704731",
            "created_at": "2019-06-29T10:55:41.000Z",
            "id": "1144922381259071490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Guartel\u00e1 \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para aventureiros: Parque Estadual do\u2026 https://t.co/gCiHCzpLiX Leia mais:"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2019-06-29T10:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "9317502",
                        "start": 78,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144919350807322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do Rio \n\n@estadao:  https://t.co/bQH5MvMo1y"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-29T10:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144917828765650944",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Se o Sr conhecer a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no sul do Par\u00e1, vai ter ainda mais no\u00e7\u00e3o do perigo da pol\u00edtica ambiental da esquerda e de suas ONGs criminosa! Acontece um genoc\u00eddio aqui depois da cria\u00e7\u00e3o das UCs do mosaico da terra do Meio!"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2019-06-29T08:54:13.000Z",
            "id": "1144891811720310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do\u00a0Rio https://t.co/pbbiQM3eok"
        },
        {
            "author_id": "4463554528",
            "created_at": "2019-06-29T08:54:13.000Z",
            "id": "1144891809115643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do\u00a0Rio https://t.co/5ojs6pQZRp"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2019-06-29T08:04:25.000Z",
            "id": "1144879276568612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do Rio: Tramita na\u2026 https://t.co/MBH6saFFL0"
        },
        {
            "author_id": "163598756",
            "created_at": "2019-06-29T07:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1144875500982145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se conectar com a natureza \u00e9 preciso. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/JJOWqFhu6D"
        },
        {
            "author_id": "75101889",
            "created_at": "2019-06-29T06:26:27.000Z",
            "id": "1144854622655459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Guartel\u00e1 \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para aventureiros: Parque Estadual do\u2026 https://t.co/Kbr2QlTDNW Confira no Site"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-06-29T06:07:29.000Z",
            "id": "1144849853392084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior boca de caverna do mundo est\u00e1 mais perto do que voc\u00ea imagina. A Gruta Casa de Pedra, que fica dentro do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), tem um portal de cerca... https://t.co/ILvZ4W3gKQ"
        },
        {
            "author_id": "2321766421",
            "created_at": "2019-06-29T03:49:06.000Z",
            "id": "1144815024940171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beauty of Parque Nacional da Serra da Canastra.\n.\n#serradacanastra #minasgerais.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83c\udfd5. @ Bello Horizonte, Minas Gerais, Brazil https://t.co/R4LSAyq7cY"
        },
        {
            "author_id": "800388704346832897",
            "created_at": "2019-06-29T02:57:24.000Z",
            "id": "1144802014775435265",
            "in_reply_to_user_id": "800388704346832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "6/7) se animal invadir, tem que manter cerca; se madeireiro invadir \u00e0 noite, tem que manter vigil\u00e2ncia. Vamos somar ent\u00e3o a \u00e1rea protegida com a preservada pela reserva legal. O resultado? Fucking 49,8% do pa\u00eds ou, para gringo entender, 28 pa\u00edses da UE. \ud83d\udd3d https://t.co/2dkh9Ze4wZ"
        },
        {
            "author_id": "800388704346832897",
            "created_at": "2019-06-29T02:57:22.000Z",
            "id": "1144802006831443968",
            "in_reply_to_user_id": "800388704346832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2/7) BR, com mais de 2M de km2, protege 30% do seu territ\u00f3rio. O total de \u00e1reas protegidas pelo BR equivale \u00e0 \u00e1rea de 15 pa\u00edses da UE. Detalhe: a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da Arg\u00e9lia \u00e9 s\u00f3 o T\u00e9n\u00e9r\u00e9, a pior parte do Deserto do Saara e o EUA tem o fucking Vale da Morte como \u00e1rea protegida.\ud83d\udd3d https://t.co/bre3wVfUfm"
        },
        {
            "author_id": "598946397",
            "created_at": "2019-06-29T02:08:09.000Z",
            "id": "1144789621957701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de parede com imagens do Parque Nacional do Jasper na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1;\nUma das mais belas imagens do mundo. https://t.co/MWg18KgzoR"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-29T00:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144772358609281024",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Parab\u00e9ns ministro! Eu como conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio e da APA triunfo do Xingu, garanto que todas as UCs criadas pelo PT, com a ideologia das ONGs est\u00e3o piores que a Chico Mendes. Precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o de bom senso e verdade na pol\u00edtica ambiental."
        },
        {
            "author_id": "483415719",
            "created_at": "2019-06-29T00:20:07.000Z",
            "id": "1144762431891263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q absurdoo...A Mata das Arauc\u00e1rias ou Mata dos Pinhais corresponde a uma \u201cmata de transi\u00e7\u00e3o\u201d brasileira e est\u00e1 situada no Bioma da Mata Atl\u00e2ntica. Ela ocupa parte dos estados do PR, SC e RS.Como outros biomas brasileiros,tamb\u00e9m destru\u00edda pela a\u00e7\u00e3o humana.  https://t.co/VUyb4tAfGx"
        },
        {
            "author_id": "64714324",
            "created_at": "2019-06-29T00:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47461491",
                        "start": 0,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144761925676478465",
            "in_reply_to_user_id": "47461491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca_dirceu Que bom que os minions agora vao defender a amazonia e os indiginas, vao probir o desmatamento e fazer aumenta a area protegida em 12 milhoes de hectarea ate 2030, vao respeitar os trabalharoes e direitos humanos https://t.co/qmXYFWYC7I"
        },
        {
            "author_id": "398938870",
            "created_at": "2019-06-29T00:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144760263570272256",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Art. 18.\u00a0A Reserva Extrativista \u00e9 uma \u00e1rea utilizada por popula\u00e7\u00f5es extrativistas tradicionais, cuja subsist\u00eancia baseia-se no extrativismo e, complementarmente, na agricultura de subsist\u00eancia e na cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte. (Lei 9.985 de 2000)\nBora mudar a legisla\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2019-06-28T23:50:03.000Z",
            "id": "1144754865849208833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o s\u00f3 do Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 composta a hist\u00f3ria do Camorim. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do bairro em: https://t.co/ywZWCkzJDP"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-06-28T23:16:12.000Z",
            "id": "1144746347393880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade era s\u00f3 uma parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-28T23:11:22.000Z",
            "id": "1144745130374684675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nao \u00e9 terreno, \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com usos pr\u00e9 definidos para DESENVOLVER COM SUSTENTABILIDADE e nao exaurir como o agro \u00e9 tech faz. https://t.co/40EfF2halx"
        },
        {
            "author_id": "472324781",
            "created_at": "2019-06-28T22:41:55.000Z",
            "id": "1144737720675262465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o focar em mim, quem vai focar? N\u00e9?! \ud83d\ude09 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/xK2cXbLckh"
        },
        {
            "author_id": "254869527",
            "created_at": "2019-06-28T22:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1144736666336333826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de pedras e de muita imagina\u00e7\u00e3o!\n\u26f0\ufe0f\ud83d\uddff\ud83d\udee3\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/ZKnEMlQeGW"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-06-28T22:30:28.000Z",
            "id": "1144734839410741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O s\u00edtio consiste em um excepcional cen\u00e1rio urbano que compreende tamb\u00e9m os elementos naturais que moldaram e inspiraram o desenvolvimento da cidade: desde os pontos mais altos das montanhas do Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o mar. #RioDeJaneiro \ud83c\udfd6\ufe0f\n\nhttps://t.co/QuSijBuqKR https://t.co/cGoKWFhJ7I"
        },
        {
            "author_id": "385011369",
            "created_at": "2019-06-28T22:25:52.000Z",
            "id": "1144733683393409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Tiago Ribeiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcSucesso na vida acad\u00eamica mano https://t.co/aqP3dBUukx"
        },
        {
            "author_id": "1096745351749517312",
            "created_at": "2019-06-28T21:52:54.000Z",
            "id": "1144725385566982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ern\u00e2ni, pergunte a este a\u00ed que se diz gestor , sobre o que ele far\u00e1 com a liminar que garante a \u00e1rea de Deodoro como \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!! Ali n\u00e3o pode ter aut\u00f3dromo algum, pelo amor !!!#cidadealertaRJ"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2019-06-28T21:18:33.000Z",
            "id": "1144716739244171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi comemora 52 anos com plantio de \u00e1rvores e apresenta\u00e7\u00f5es culturais https://t.co/JS8z8XXkwB"
        },
        {
            "author_id": "204711574",
            "created_at": "2019-06-28T21:09:19.000Z",
            "id": "1144714418401480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/2oSdejVsKX"
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2019-06-28T21:05:09.000Z",
            "id": "1144713367321530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suposta ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e debate sobre estacionamento na Expoville est\u00e3o nos destaques da agenda CVJ entre 1\u00ba e 5 de julho\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cafytA4Gn7 https://t.co/F7VnOJzeBd"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-28T20:52:30.000Z",
            "id": "1144710187233816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano o Parque Nacional da Serra da Capivara completou 40 anos de preserva\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, pr\u00e9-hist\u00f3rico e da fauna e flora da Caatinga.\nE voc\u00ea, j\u00e1 conhece esse espa\u00e7o incr\u00edvel no sert\u00e3o do\u2026 https://t.co/IDcqVRzq0e"
        },
        {
            "author_id": "806097851688296448",
            "created_at": "2019-06-28T20:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "818307518925520896",
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorMadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144709546012749824",
            "in_reply_to_user_id": "818307518925520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoutorMadureira @mj57259326 @AnaGomesMEP As d\u00edvidas do kadafi j\u00e1 \u00e9 tranquilo n\u00e3o \u00e9 Doutor!? E por falar em centro de treinos, o seixal constru\u00eddo em \u00e1rea protegida j\u00e1 est\u00e1 legal? E o canal da censura e dos insultos ainda est\u00e1 no ar?"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2019-06-28T20:40:39.000Z",
            "id": "1144707203158466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um paulista que eventualmente estivesse atr\u00e1s de mim nestante, enquanto eu caminhava lentamente ladeando o Parque Municipal, aproveitando o fim do dia e ouvindo \"L\u00e9o - Milton Nascimento\" no fone de ouvido, de certo ficaria muito bravo."
        },
        {
            "author_id": "633086141",
            "created_at": "2019-06-28T20:15:11.000Z",
            "id": "1144700793473425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elaine Sabino, Executiva de Contas, fala sobre Seguro de \u00c1rea Protegida. Assista o v\u00eddeo e saiba mais!\n#beneficios #seguros #seguro #areaprotegida #locktonbrasil https://t.co/57KTcMpNuP"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-06-28T20:02:22.000Z",
            "id": "1144697568569569281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Port\u00e3o de acesso ao Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, \u00e9 reinstalado https://t.co/PqzFa40RVR"
        },
        {
            "author_id": "247868204",
            "created_at": "2019-06-28T19:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144696855789481985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/CEvai9JTan"
        },
        {
            "author_id": "709522380578811904",
            "created_at": "2019-06-28T19:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1144689349147222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ensinamento mais importante da vida: precisamos reaprender \u00e0 desacelerar \ud83d\ude4f\ud83d\udd0b\n.\n.\n#ociocriativo #desacelerar #descansar #parquenacionaldebrasilia #brasilia #brasiliadf #viajarfazbem em Parque Nacional de Brasilia\u2026 https://t.co/qjKy6sE3AS"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2019-06-28T19:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 90,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144683774753607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Concello de Oleiros oferta rutas guiadas polo Monumento Natural\nhttps://t.co/rkVKNwMSvs\n@ConcelloOleiros https://t.co/0vNENSrQ1r"
        },
        {
            "author_id": "1118530534018363399",
            "created_at": "2019-06-28T19:04:28.000Z",
            "id": "1144682998236946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora para administrar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia... como policial militar\n\nICMBio solicita policiais militares para administrar unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DxGWUB9l1C"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-06-28T18:41:08.000Z",
            "id": "1144677125959688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de #An\u00e1polis, Roberto Naves, expediu decreto criando a \ud83c\udf31\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\ud83c\udf31 o Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3. Al\u00e9m de proteger os recursos h\u00eddricos da bacia hidrogr\u00e1fica, a iniciativa visa assegurar condi\u00e7\u00f5es de uso do solo compat\u00edveis com a preserva\u00e7\u00e3o do rio. https://t.co/Ts9CopGlcH"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-06-28T18:26:47.000Z",
            "id": "1144673515536359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BV Terras de Bouro, Amares, Vila Verde, Cabeceirenses e ICNF combatem as chamas. No local est\u00e3o dois meios a\u00e9reos\n#PNPG #Incendio #TerrasdeBouro #Fire https://t.co/PB9KUCCpLu"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-06-28T18:23:11.000Z",
            "id": "1144672608694210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza Festa Julina  https://t.co/kmL8FpfMxH"
        },
        {
            "author_id": "761862806",
            "created_at": "2019-06-28T18:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "4909929401",
                        "start": 6,
                        "username": "EnComun_Gal"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1005028594136092673",
                        "start": 31,
                        "username": "mitecogob"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "3379260160",
                        "start": 198,
                        "username": "marcoscal_"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "2398497282",
                        "start": 210,
                        "username": "pau_qa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144671449552162821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Dende @EnComun_Gal instamos ao @mitecogob a preservar o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas e a eliminar definitivamente este punto fixo de verquidos. As r\u00edas galegas convertidas nunha esterqueira\n@marcoscal_ @pau_qa https://t.co/oAJvAgHOqu"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-06-28T18:16:05.000Z",
            "id": "1144670820435976197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Visita em unidade de conserva\u00e7\u00e3o incentiva consci\u00eancia ambiental de estudantes de Rio das Ostras https://t.co/araBaXbX7M"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-06-28T18:03:39.000Z",
            "id": "1144667692714119170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi celebra 52 anos de cria\u00e7\u00e3o! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das mais importantes de MG. Veja: https://t.co/xh9FlugO5O https://t.co/dtQ6yWtfKD"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-28T17:53:48.000Z",
            "id": "1144665213679091714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu visto dende a pen\u00ednsula do Grove nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe de #C\u00edesgal https://t.co/OIASOXrCGT"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-28T17:50:22.000Z",
            "id": "1144664351321788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM \n#AtivismoSim\n\nA s\u00e9rie Parques e Reservas vai at\u00e9 o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em SC. Este \u00e9 mais um parque amea\u00e7ado por interesses imediatistas de ruralistas e pol\u00edticos... https://t.co/fPWjJ2czdu"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-06-28T17:42:50.000Z",
            "id": "1144662453156032520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como \"P\u00e9rola da \u00c1frica\", o pa\u00eds abriga o Parque Nacional Bwindi, considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco.\n\nConhe\u00e7a todos os detalhes dessa aventura: https://t.co/cECoQWZJls https://t.co/OmC1I7E0YQ"
        },
        {
            "author_id": "1057634451608358913",
            "created_at": "2019-06-28T17:32:37.000Z",
            "id": "1144659883125551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a j\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o vem pedalar com a gente no #BoraDeBike Aparecida! Os primeiros 1.500 inscritos ganham kit com camiseta, squeeze e mochila! \u00c9 domingo, dia 7 de Julho, com sa\u00edda do Parque Municipal Elmar Arantes Cabral, na Vila Alzira em Aparecida de Goi\u00e2nia. https://t.co/26Lz4WlQVJ"
        },
        {
            "author_id": "47796383",
            "created_at": "2019-06-28T17:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "810097514909143041",
                        "start": 0,
                        "username": "Leandro90372059"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144657786925715457",
            "in_reply_to_user_id": "810097514909143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leandro90372059 Parque estadual de Vila Velha!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-28T17:09:02.000Z",
            "id": "1144653948055412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Lei.A traz o hist\u00f3rico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, uma ilha de preserva\u00e7\u00e3o que, desde a sua cria\u00e7\u00e3o, n\u00e3o passou um ano sequer sem ser amea\u00e7ada por projetos de leis que visavam diminuir sua \u00e1rea em favor da explora\u00e7\u00e3o comercial de seu subsolo. \n\nLeia: https://t.co/FvO0jJYQRL https://t.co/jxkqVdLUPS"
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2019-06-28T16:45:35.000Z",
            "id": "1144648046728437765",
            "in_reply_to_user_id": "202958171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 848,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 102
            },
            "text": "NI\u00c8DE GUIDON (1933)\nArque\u00f3loga brasileira conhecida mundialmente por lutar pela comprova\u00e7\u00e3o de sua teoria e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/tdOOLcYmhQ"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-06-28T16:36:37.000Z",
            "id": "1144645792130633729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O titular da Secretaria do Meio Ambiente (SEMA), Artur Bruno, participa da solenidade de assinatura do decreto que cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Monumento Natural (MONA) da Serra da Rajada. O evento acorreu nesta sexta-feira,( 27/6). https://t.co/GmeFXUEpgh"
        },
        {
            "author_id": "3122993793",
            "created_at": "2019-06-28T16:23:50.000Z",
            "id": "1144642574084390920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2c em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/ZK1EDj6edv"
        },
        {
            "author_id": "1128296245381009408",
            "created_at": "2019-06-28T16:22:26.000Z",
            "id": "1144642221662187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai por mim \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83d\udc4f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#bebado #frasesmotivacionais #frases\ud83d\ude0a #cervejinha #boratomaruma #brejadodia #migasualoka #bebidas #amigos\ud83d\ude0d em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/E5afUZTT5W"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-06-28T16:02:04.000Z",
            "id": "1144637095287369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #PNPG https://t.co/qmKfshg4uQ https://t.co/Md6OWBZ5g9"
        },
        {
            "author_id": "935194445368217601",
            "created_at": "2019-06-28T16:01:47.000Z",
            "id": "1144637023405432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chamada \u00e9 o principal destino de ecoturismo do Brasil, reservado incr\u00edveis montanhas, chapad\u00f5es, rios, cachoeiras e grutas! \n\n#AmmiExpressHotels #TerraDosDiamantes #ChapadaDiamantina #Len\u00e7ois #ParqueNacionaldaChapada https://t.co/Lr47WCnBlh"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-06-28T15:55:42.000Z",
            "id": "1144635493675610114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos 32 hot\u00e9is mais ins\u00f3litos do mundo \u00e9 portugu\u00eas | ncultura https://t.co/YIutNpwN8h"
        },
        {
            "author_id": "40008185",
            "created_at": "2019-06-28T15:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "68313718",
                        "start": 31,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "253034260",
                        "start": 57,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1144631551382171648",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR  virou sona o Brasil?\n@STF_oficial virou zona o @ICMBio ?\nPm's gerindo unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Que dia chega a DITADURA???? https://t.co/AZpSOhKvS8"
        },
        {
            "author_id": "2932373531",
            "created_at": "2019-06-28T15:17:28.000Z",
            "id": "1144625872428773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou pro Parque Estadual da Serra do Mar participar de um Workshop de fotografia de natureza \ud83d\ude0d\ud83d\udcf8"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2019-06-28T15:03:23.000Z",
            "id": "1144622329009455106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Massa Funkeira celebra funk com debates, filmes, moda e registros hist\u00f3ricos, na Biblioteca Parque Estadual. Quando? Dia 5 de julho, com in\u00edcio \u00e0s 12h e entrada franca \ud83c\udfbc\ud83d\ude04 ==&gt; https://t.co/Zo7eaEGlYE\n#SECECNot\u00edcias #GovRJ #VamosVirarOJogo"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2019-06-28T14:55:02.000Z",
            "id": "1144620226207784962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque que tem a maior boca de caverna do mundo https://t.co/Xc7w2mq4tC"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-06-28T14:38:15.000Z",
            "id": "1144616003650932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cbmgo, por meio do 9\u00ba Batalh\u00e3o Bombeiro Militar, realizou nesta sexta-feira um simulado para exerc\u00edcio do acionamento do Plano de Conting\u00eancia de combate a inc\u00eandio florestal no Parque Estadual da Serra de Caldas\u2026 https://t.co/kjgxtFUulv"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-06-28T14:30:57.000Z",
            "id": "1144614163551051777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #breakfast #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/AqsqtQGFJO"
        },
        {
            "author_id": "279676272",
            "created_at": "2019-06-28T14:11:26.000Z",
            "id": "1144609252746682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vejo a hora da Ravv fazer o evento no Parque Estadual do Rio Doce \ud83c\udf43 t\u00f4 precisando fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-06-28T14:02:19.000Z",
            "id": "1144606960790188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 21 de julho convidamos voc\u00ea a sair do celular e se conectar \u00e0 natureza.  Desfrute das belezas da Mata Alt\u00e2ntica e ainda conhe\u00e7a a \u00e1rvore que deu nome ao nosso pa\u00eds. Participe do #UmDianoParque.   Visite o Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, no sul da Bahia. https://t.co/EQb34kdJ9O"
        },
        {
            "author_id": "704046835896328193",
            "created_at": "2019-06-28T14:01:52.000Z",
            "id": "1144606844784132096",
            "in_reply_to_user_id": "1482776881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LedCandido Verdade, levei umas 40 pessoas sexta no parque estadual do Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "824348734385508356",
            "created_at": "2019-06-28T14:00:03.000Z",
            "id": "1144606386959073282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AGORA\nC\u00e3o-C\u00e3o, vulgo C\u00e3o do diabo causa inc\u00eandio no Parque nacional do Xingu. 15% do parque foi atingido pelo fogo at\u00e9 o momento https://t.co/0tAIrzL9Lj"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-06-28T13:55:06.000Z",
            "id": "1144605143373103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, primeira \u00e1rea protegida brasileira com projeto de inclus\u00e3o, completa 82 anos de exist\u00eancia! Ele \u00e9 um exemplo de \u00e1rea protegida como muitas outras existentes no Brasil. J\u00e1 visitou? https://t.co/2R02Bh5vbc https://t.co/irxAuDW9Tl"
        },
        {
            "author_id": "3431704132",
            "created_at": "2019-06-28T13:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1331004614",
                        "start": 0,
                        "username": "AmyEricaSmith"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1968828768",
                        "start": 15,
                        "username": "HealeyParera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144603032044355586",
            "in_reply_to_user_id": "1331004614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amyericasmith @HealeyParera Found one of my favorites after being to Piau\u00ed: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "150050693",
            "created_at": "2019-06-28T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144602276494860289",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/vwklMxEntV a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2019-06-28T13:32:30.000Z",
            "id": "1144599457671069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque que tem a maior boca de caverna do mundo https://t.co/WSfB0myYvZ"
        },
        {
            "author_id": "130211207",
            "created_at": "2019-06-28T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59488192,
                        -22.32433542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144598285371543555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo&amp;Catarse #3: \u00faltimo dia de cavalgada, a trilha de Fragaria para Maromba era a mais melindrosa. Subimos a serra mais alta, puxada, chegamos ao topo do Parque Nacional de Itatiaia. No alto de tudo,  depois de\u2026 https://t.co/GOC54fOpYb"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-28T13:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915292416",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniellyBSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144598007247265792",
            "in_reply_to_user_id": "915292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DaniellyBSantos Os cargos geralmente eram ocupados por servidores, analistas ambientais que prestaram concurso  de n\u00edvel superior. Agora um milico com2 anos de experi\u00eancia tomara conta de uma UNIDADE de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2019-06-28T13:26:36.000Z",
            "id": "1144597970727444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal de Sintra vai inaugurar o Parque Municipal do Pego Longo, em Belas, com muita anima\u00e7\u00e3o e almo\u00e7o aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o, no dia 29 de junho, Dia do Munic\u00edpio, das 10h00 \u00e0s 18h00.\n\n#viversintra #sintra\n https://t.co/MdUaYU3P5P"
        },
        {
            "author_id": "268131791",
            "created_at": "2019-06-28T13:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144597422305419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mente firme, alma limpa e pensamento sempre positivo.\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83c\udf40 #goodvibes em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/yRZDjQiJku"
        },
        {
            "author_id": "3633284309",
            "created_at": "2019-06-28T13:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08997154,
                        41.70149918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1144594795064692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arranca hoje em Fafi\u00e3o, o Festival Aldeia de Lobos.  Este evento realiza-se em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e une a natureza com o teatro, a m\u00fasica, a escultura, a pintura, a fotografia e as demais\u2026 https://t.co/GEG51d0ZgJ"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2019-06-28T13:12:24.000Z",
            "id": "1144594396341571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia Boa Nessa Sexta-Feira!\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Ganhar\u00e1 Sede em Petr\u00f3polis com \u00e1rea de CAMPING\n\nhttps://t.co/CCHQ2j7FU5 https://t.co/CCHQ2j7FU5"
        },
        {
            "author_id": "209683452",
            "created_at": "2019-06-28T13:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1144591551089319937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado TB \u00e9 dia de #TBT??\nOu seria #SBT? KKKKKK\nSaudades BH! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iiJy2EDA8t"
        },
        {
            "author_id": "1123082575810125825",
            "created_at": "2019-06-28T12:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144590770739011585",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/dWxlMyCwHN a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "53778902",
            "created_at": "2019-06-28T12:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.215984,
                        -15.177128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1144588353796562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo. (@ Parque Nacional Cavernas Do Perua\u00e7u in Janu\u00e1ria, MG) https://t.co/AWCUIKPVML https://t.co/ZC4wyRsl09"
        },
        {
            "author_id": "1124078180912988161",
            "created_at": "2019-06-28T12:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "202958171",
                        "start": 0,
                        "username": "lombrafran"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "193822644",
                        "start": 12,
                        "username": "LaariOrnelas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144583910401224706",
            "in_reply_to_user_id": "202958171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@lombrafran @LaariOrnelas Ni\u00e8de guidon arque\u00f3loga guerreira que luta com unhas e dentes para preservar, divulgar e dar o devido valor ao parque nacional da Serra da capivara conhecido como ber\u00e7o do homem americano onde possui in\u00fameras pinturas rupestres e um dos mais antigos achados arqueol\u00f3gicos"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2019-06-28T12:21:10.000Z",
            "id": "1144581505332731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/Q69biBPocY https://t.co/ykiS45QW6r"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2019-06-28T12:01:10.000Z",
            "id": "1144576469080969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Natural Dr. Cyro de Luna\u00a0Dias https://t.co/6iNl6g6K0n https://t.co/oq0keawHmg"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-28T11:59:58.000Z",
            "id": "1144576168622002176",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Cabe dizer q a chefia de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00e9 um cargo comissionado (DAS) e q podem colocar quem eles quiserem SEM CONCURSO. Por\u00e9m os cargos sempre foram ocupados por servidores concursados capacitados e com experi\u00eancia. \nDois anos de experi\u00eancia de um milico \u00e9 esculacho!"
        },
        {
            "author_id": "1126920614453895174",
            "created_at": "2019-06-28T11:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1144575818737356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou na regi\u00e3o sudeste do Brasil. Isso foi nos anos da d\u00e9cada de 80 na Serra Mantiqueira onde a temperatura chegou a \u201015 graus no ano 1985. No parque Nacional de Itatiaia Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de Janeiro nessa regi\u00e3o que tamb\u00e9m nevou em 1988 com \u20106. https://t.co/to6P0QIhtX"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-06-28T11:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1144572431899725825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirado hoje! \ud83d\ude01 #bearboy #beardboy #blondehair #silverhair #nature #nofilter #noeffect #eoquetemprahj #palmeiras \ud83c\udf08 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/1hzIigX9wQ"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-06-28T11:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1144571814271770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansinho r\u00e1pido! #nature #natureboy #skullsocks #bearboy #beardboy #lgbtqiapd #lgbtq\ud83c\udf08 #lake  \ud83d\ude09 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/1JLP3Eyob5"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-06-28T11:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1144569736933588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaNa \ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/zS4OJzSPRu"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-28T11:22:52.000Z",
            "id": "1144566832659148801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) estar\u00e1 totalmente cercado por asfalto com a duplica\u00e7\u00e3o e a pavimenta\u00e7\u00e3o das DF-001 e BR-080. GDF pressiona por licen\u00e7a a toque de caixa para a obra, com potencial para aumentar isolamento da \u00e1rea protegida e atropelamentos de animais selvagens."
        },
        {
            "author_id": "400920146",
            "created_at": "2019-06-28T11:20:35.000Z",
            "id": "1144566257502576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #portugal setting up 4 #tonight #diggininthecrates at #beatportcharts and drinking #sumol \ud83d\ude1c#casadolivro #letsdothis \ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83c\udf34 #ger\u00eas #amazing @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GIZMHcNzDV"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-06-28T11:16:04.000Z",
            "id": "1144565119378178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucaliptal ocupa mais de um quarto da floresta nacional https://t.co/2OhS1tPu8I"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2019-06-28T11:10:13.000Z",
            "id": "1144563650264469510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um safari pode n\u00e3o ser a primeira coisa que vem \u00e0 mente quando pensa em Angola, mas o  Parque Nacional da Quissama \u00e9 um \u00f3ptimo local para apreciar a vida animal https://t.co/u5r48rXKyO #Angola #safari #parquenacionalquissaa https://t.co/jEuAWyjs6M"
        },
        {
            "author_id": "2983001333",
            "created_at": "2019-06-28T11:03:17.000Z",
            "id": "1144561905643794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m atoa no centro mais tarde pra fazer uma horinha no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "176428194",
            "created_at": "2019-06-28T10:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1144560720916439040",
            "in_reply_to_user_id": "896183778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haylacrf \u00c9 pequena e linda! Logo na entrada tem uma cervejaria bem boa, a Barbante. A comida da cidade \u00e9 gostosa, tem um p\u00e3o com canela perfeito hahah o parque estadual \u00e9 lindo! D\u00e1 pra fazer uma trilha por dia."
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2019-06-28T10:19:54.000Z",
            "id": "1144550986435964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O eucaliptal j\u00e1 ocupa mais de um quarto da floresta nacional. Pinheiro-bravo perdeu 10,5% da \u00e1rea em dez anos. S\u00e3o dados do Invent\u00e1rio Florestal Nacional de 2015. https://t.co/MYkNcQCOua"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2019-06-28T10:15:58.000Z",
            "id": "1144549994323746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei pra fiz faculdade de biologia se no final quem vai gerir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um policial aposentado e n\u00e3o algu\u00e9m com conhecimento t\u00e9cnico. https://t.co/td1meB0KCo"
        },
        {
            "author_id": "3753300317",
            "created_at": "2019-06-28T10:12:04.000Z",
            "id": "1144549015373209602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 muito feliz por estar participando desse projeto, parque estadual marinho da pedra da risca do meio conte comigo para TUDO AAAA https://t.co/v70ei7NNKB"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-06-28T08:45:23.000Z",
            "id": "1144527200491884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Eucalipto ocupa mais de um quarto da floresta nacional https://t.co/E9fINMzSkl"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-06-28T07:20:52.000Z",
            "id": "1144505932929470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Enquanto o medo nos paralisa, a f\u00e9 nos capacita, tornando-nos seres mais seguros, que sabem que tudo nessa vida tem um significado \u2661\u2661\n\nPhoto Produ\u00e7\u00e3o do Blog Moda e Magia em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/005WVygyPN"
        },
        {
            "author_id": "159570732",
            "created_at": "2019-06-28T03:13:42.000Z",
            "id": "1144443731359260672",
            "in_reply_to_user_id": "159570732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errar \u00e9 humano, mas assumir responsabilidade pelo erro \u00e9 sinal de car\u00e1ter. Alguns t\u00eam, outros n\u00e3o t\u00eam. Pescam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e p\u00f5em a culpa no fiscal do Ibama. S\u00f3 que desta vez as consequ\u00eancias s\u00e3o desastrosas para o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-06-28T03:13:01.000Z",
            "id": "1144443557551517697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errar \u00e9 humano, mas assumir responsabilidade pelo erro \u00e9 sinal de car\u00e1ter. Alguns t\u00eam, outros n\u00e3o t\u00eam. Pescam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e p\u00f5em a culpa no fiscal... https://t.co/WyTNt0faU2"
        },
        {
            "author_id": "139134995",
            "created_at": "2019-06-28T03:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "732183290338258944",
                        "start": 0,
                        "username": "alexresende_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144442872298647553",
            "in_reply_to_user_id": "39602846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexresende_ Bora caminhar no parque nacional comigo toda semana e fazer umas caminhadas na ABL?"
        },
        {
            "author_id": "237131173",
            "created_at": "2019-06-28T03:09:47.000Z",
            "id": "1144442742489133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 morrendo porque vai ter Natiruts no parque Municipal e tenho compromisso no dia, to esperando esse evento a s\u00e9culos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-06-28T02:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1144430040567803906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hamlet #presidentevargas #riodejaneiro #brasil #williamshakespeare #dyonises #teatro #vitorpordeus # em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YIAISNT8RO"
        },
        {
            "author_id": "817107049700016133",
            "created_at": "2019-06-28T01:29:44.000Z",
            "id": "1144417565168603137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o depoimento de formanda da nova turma do Parque Estadual Fontes do Ipiranga - PEFI, dia 26/06/2019. Os cursos s\u00e3o gratuitos e oferecidos pelo Centro Paula Souza e Funda\u00e7\u00e3o FAT.\nhttps://t.co/KuLg5TA5aq"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2019-06-28T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 75,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144416312938127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia via @DiariodoPoder https://t.co/BJugpLWQvk"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-06-28T01:12:31.000Z",
            "id": "1144413233895415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil combate grilagem de terras na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ObapxKaLFE"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-06-28T00:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144406171421487110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1    Teu sonho ainda ser\u00e1 Verdade! https://t.co/MkCHPSirs6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3362709490",
            "created_at": "2019-06-28T00:36:55.000Z",
            "id": "1144404274975322112",
            "in_reply_to_user_id": "3362709490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sem falar na \"reformula\u00e7\u00e3o\" do plano diretor q ta fudendo com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da barragem pra dar espa\u00e7o pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria pra burgues usar nossa \u00e1gua de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "2482441902",
            "created_at": "2019-06-28T00:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2714699055",
                        "start": 0,
                        "username": "amandacarol_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144403646681104384",
            "in_reply_to_user_id": "1047636920388476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandacarol_s dia 13 de julhooo no parque municipal + poesia ac\u00fastica"
        },
        {
            "author_id": "1033751121309958144",
            "created_at": "2019-06-28T00:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1129022308901896192",
                        "start": 0,
                        "username": "ssicca1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "126436384",
                        "start": 9,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144395635346554886",
            "in_reply_to_user_id": "1129022308901896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ssicca1 @PastorMalafaia Carga de banana com coca\u00edna avi\u00e3o da FAB com coca\u00edna \nhttps://t.co/X7HnThEGuZ"
        },
        {
            "author_id": "48697739",
            "created_at": "2019-06-28T00:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "11077312",
                        "start": 0,
                        "username": "gut0"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8802752",
                        "start": 6,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144395624978276353",
            "in_reply_to_user_id": "11077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gut0 @g1 Tipo pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois ser absolvido do processo pelo ministro da justi\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-06-27T23:55:08.000Z",
            "id": "1144393758533922818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso tem como objetivo contribuir na forma\u00e7\u00e3o de atores para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas de gest\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/or8ABZBMOa"
        },
        {
            "author_id": "213059599",
            "created_at": "2019-06-27T23:50:32.000Z",
            "id": "1144392602579623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens n\u00e3o ficaram t\u00e3o boas, mas tentamos encontrar na caverna:\n- Um dem\u00f4nio;\n- Uma senhora;\n- Uma bruxa;\n- Uma m\u00e3o.\n#CavernadoDiabo #instacave #eldoradosp #insidethecave em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/idB4MejFOB"
        },
        {
            "author_id": "861578893794344963",
            "created_at": "2019-06-27T23:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 75,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144389349980680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia via @DiariodoPoder https://t.co/6ektv7ZMZd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-06-27T23:35:17.000Z",
            "id": "1144388762530566144",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre as 26 barragens da maior produtora de bauxita do Brasil instaladas em Oriximin\u00e1 na Amaz\u00f4nia, dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LF3I9kuKNc https://t.co/JIOP1GORtg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-27T23:34:03.000Z",
            "id": "1144388453716680705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha estimula o acesso das pessoas \u00e0s trilhas do Parque Estadual Restinga de Bertioga \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/K0PTlmLLSx"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-27T23:33:49.000Z",
            "id": "1144388395382317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Itatiaia por seus 82 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/zGwL5Au12f"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-06-27T23:32:05.000Z",
            "id": "1144387958214033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KlDqr6uf6x #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "164782582",
            "created_at": "2019-06-27T23:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.430489,
                        -23.920711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1144382384617480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27/06, A SEMAM designou o Pelot\u00e3o Ambiental por solicita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar at\u00e9 o n\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es, onde prestou apoio para conter invas\u00f5es e constru\u00e7\u00f5es irregulares na \u00e1rea  de parque.\nNo\u2026 https://t.co/VXApmZeekH"
        },
        {
            "author_id": "1033751121309958144",
            "created_at": "2019-06-27T22:43:12.000Z",
            "id": "1144375655989227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carga de banana apreendida com coca\u00edna avi\u00e3o da FAB com coca\u00edna https://t.co/ZqtMv0H1AI"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2019-06-27T22:40:35.000Z",
            "id": "1144374995348594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. #BioOrbis #CuriosidadeAnimal #animais #animals #biologia\nhttps://t.co/mFpd1hIJzn"
        },
        {
            "author_id": "34351574",
            "created_at": "2019-06-27T22:30:48.000Z",
            "id": "1144372536899186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Beach Park realizou o replantio de plantas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti, nesta quinta (27). A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o de 50 alunos da Escola Municipal Maria Fa\u00e7anha de S\u00e1, em Aquiraz. Confira mais em: https://t.co/7m1jDWMMWg\n#marciatravessoni #mtgaleria https://t.co/4gBa3a1tiL"
        },
        {
            "author_id": "2842221693",
            "created_at": "2019-06-27T22:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1144372518909882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D E  S C E N D \u00ca N C I A \u2665\ufe0f\n\n#tbt\u2764\ufe0f em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/KVkJrGYZmO"
        },
        {
            "author_id": "164060664",
            "created_at": "2019-06-27T22:14:20.000Z",
            "id": "1144368390338953217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA DE TBT \ud83d\udea8\n.\n.\n.\nNo meio da selva de pedra, tem lugares como esse pra voc\u00ea relaxar. \ud83d\ude0d em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/g8fNWJxmyp"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2019-06-27T21:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1144363948235460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ksAGQsAv2H"
        },
        {
            "author_id": "34819528",
            "created_at": "2019-06-27T21:56:32.000Z",
            "id": "1144363913611493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Goleiros aquecer\u00e3o ao lado. \u00c1rea protegida para o jogo. Gramado \u00e9 ruim.\n\n#FutGloboRadio https://t.co/Idd9gHi4F6"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-27T21:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1144363557942956039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho \u00e9 dif\u00edcil mas recompensador! Aventure-se! \ud83d\ude09\n#trilhas #grutas #florestaencantada em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3HxwpAZzLo"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-06-27T21:44:55.000Z",
            "id": "1144360990328414211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Banco Mundial mant\u00e9m um base de dados (WDPA) sobre a % de \u00e1rea protegida dentro de cada pa\u00eds. \u00c9 uma tabelinha excelente pra n\u00e3o cair no mito \"Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva, et, etc\". https://t.co/QVUgXqkTdj"
        },
        {
            "author_id": "1134286331880837120",
            "created_at": "2019-06-27T21:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "901970745751986185",
                        "start": 0,
                        "username": "tentadescobrir4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144358773991116800",
            "in_reply_to_user_id": "901970745751986185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tentadescobrir4 Sou louco fazer banheirao onde lugares mais tranquilo e que d\u00e1 pra fazer tirando parque municipal \ud83d\ude1d"
        },
        {
            "author_id": "268131791",
            "created_at": "2019-06-27T21:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144356916300324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela estrada a fora eu vou bem sozinha levar esses doces para vovozinha...\ud83c\udfb6\nPera\u270b\ud83c\udffc,n\u00e3o \u00e9 a estrada de Nova Igua\u00e7u mas poderia ser\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f,esse lugar se chamar Parque Nacional de Itatiaia,quem puder ir vale super a\u2026 https://t.co/v8W4whBb3J"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-06-27T21:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 255,
                        "username": "wikiparques"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "22914738",
                        "start": 268,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144356133420904455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Proteger o passado e conservar a natureza para o futuro: essa \u00e9 a miss\u00e3o dos moradores que vivem em torno do Parque Nacional Serra da Capivara. Conhe\u00e7a os herdeiros da pr\u00e9-hist\u00f3ria neste epis\u00f3dio da 3\u00aa temporada do #P\u00e9NoParque: https://t.co/NhDjLHJShT // @wikiparques @o_eco https://t.co/6Pj5tp8NNP"
        },
        {
            "author_id": "776817210400575488",
            "created_at": "2019-06-27T21:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2571849397",
                        "start": 27,
                        "username": "memphiix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144351799492694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser o que se \u00e9... \n.\nFoto: @memphiix \n.\n#me #picture #sejalivre #sejavoc\u00ea\n#liberdade #n\u00e3otenhamedo #existindo #resistindo #for\u00e7ainterior #eusouforte #felicidade #simplicidade #gratid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/VNn7wvJs4U"
        },
        {
            "author_id": "2326487581",
            "created_at": "2019-06-27T21:07:44.000Z",
            "id": "1144351631519232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VkyUCll7Eo    que    belllo"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-06-27T21:00:02.000Z",
            "id": "1144349692140171277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Jaci tentou vaga na CLDF em 2014. Ela \u00e9 apontada como uma das chefes da quadrilha de grileiros que agia na Estrutural #Metr\u00f3poles https://t.co/sCJLKwv51T"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-27T20:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "253034260",
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144349448606273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Concess\u00e3oFlonadoAmap\u00e1 | \ud83c\udf33\ud83d\udcb0\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd13 \ud83c\udf33 Representantes do Servi\u00e7o Florestal e do @ICMBio estiveram hoje no G1 para falar sobre a proposta de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Veja como foi:\nhttps://t.co/ixdxrI1iah"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-06-27T20:56:23.000Z",
            "id": "1144348775957311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cTrilha para Todos\u201d vai oferecer 12 sa\u00eddas para 3 trilhas abertas para visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Restinga de Bertioga (SP). Veja o calend\u00e1rio e valorize as \u00e1reas verdes: https://t.co/gR6dJscKJ6"
        },
        {
            "author_id": "67089905",
            "created_at": "2019-06-27T20:55:50.000Z",
            "id": "1144348637713117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 10 mil m\u00b2 de \u00e1rea desmatada e o aterro de uma nascente, no Pq. Est. da Pedra Branca, \u00e1rea protegida, foram contidos em opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais, hoje (27/6), em Vargem Grande. Equipes da Light tamb\u00e9m acompanharam os agentes (segue). #noticiaslight #vargemgrande https://t.co/EzBgRDGgrP"
        },
        {
            "author_id": "87277625",
            "created_at": "2019-06-27T20:41:25.000Z",
            "id": "1144345009279422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da ExpoMarau 2019 ser\u00e1 no m\u00eas de junho. Ser\u00e3o divulgados os shows nacionais, atra\u00e7\u00f5es e programa\u00e7\u00e3o da 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira. A ExpoMarau acontece nos dias 10, 11, 12 e 13 de outubro, no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon. #tuaradio https://t.co/E2pkD5jJWO"
        },
        {
            "author_id": "110678643",
            "created_at": "2019-06-27T20:38:05.000Z",
            "id": "1144344170800140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque que tem a maior boca de caverna do mundo https://t.co/eYmBZAB46i #Curitiba https://t.co/yEmrLXlOb8"
        },
        {
            "author_id": "419048731",
            "created_at": "2019-06-27T20:31:57.000Z",
            "id": "1144342624045797377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as oncinhas que nasceram no parque nacional do igua\u00e7u sao as coisas mais lindinhas que voces vao ver no dia de hj https://t.co/uIKqd5LjHR"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-27T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "12689622",
                        "start": 196,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144342135803539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil protege um dos \u00faltimos fragmentos da mata de tabuleiro baiana. Conhe\u00e7a sua incr\u00edvel biodiversidade no #ParquesDoBrasil.\nNesta quinta, excepcionalmente \u00e0s 23h30, na @TVBrasil.\n\nOu assista agora pelo EBC Play: https://t.co/7UtlFi6cRW https://t.co/begyYA73Jy"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2019-06-27T20:18:19.000Z",
            "id": "1144339194153771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia deflagra opera\u00e7\u00e3o contra grilagem de terras na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pcF5BZURBg"
        },
        {
            "author_id": "56755631",
            "created_at": "2019-06-27T20:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144335251029790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei com c\u00f3lica, ligeiramente reflexiva e nost\u00e1gica, o que me deixou Melanc\u00f3lica! \n#TBT #ITATIAIA\n #AME #AGRADE\u00c7A em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/58gYz0t8GQ"
        },
        {
            "author_id": "1139596233801158656",
            "created_at": "2019-06-27T19:18:25.000Z",
            "id": "1144324118969552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj...\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f em Parque Municipal Lagoa Azul https://t.co/oizZ91r1oC"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-27T19:13:58.000Z",
            "id": "1144322999794974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma pausa no que est\u00e1 fazendo para curtir esta linda paisagem: este \u00e9 o Lago Azul, localizado no Parque Nacional dos Lagos de Nelson, Nova Zel\u00e2ndia, nosso lugar da semana!! \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #viagem #turismo #dicas https://t.co/vhhTac0SjO"
        },
        {
            "author_id": "1114239238189527041",
            "created_at": "2019-06-27T19:05:43.000Z",
            "id": "1144320923136380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do Parque que ganhou meu cora\u00e7\u00e3o:\u00a0\u00a0Parque\u00a0Estadual\u00a0Tur\u00edstico do\u00a0Alto\u00a0Ribeira, ou #PETAR.\n.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange grande parte da Mata Atl\u00e2ntica, contando com quase 400 cavernas! (somente 15 s\u00e3o\u2026 https://t.co/uMew3lBxyB"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-06-27T19:04:49.000Z",
            "id": "1144320696891387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmbienteRJ Cerca de dez mil metros quadrados de \u00e1rea desmatada e o aterro de uma nascente, na regi\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca, foram contidos por opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais nesta quinta-feira (27/6), em Vargem Grande, na zona oeste do Rio. https://t.co/me51pivtIC"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2019-06-27T19:02:43.000Z",
            "id": "1144320171357757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/rp98r3PXvI"
        },
        {
            "author_id": "885252014694948864",
            "created_at": "2019-06-27T19:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "448853334",
                        "start": 0,
                        "username": "mareanalacorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144319965333471237",
            "in_reply_to_user_id": "448853334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mareanalacorte Comprei no pr\u00e9 lote promocional porque n\u00e3o do mole Hahahaha\nAmo shows no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65768476",
            "created_at": "2019-06-27T19:01:40.000Z",
            "id": "1144319905124245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade: o Parque Nacional do Igua\u00e7u era antigamente uma fazenda particular. Em 1916, Santos Dumont ao visitar o local pressionou o ent\u00e3o governador do estado a transformar essa fazenda num parque nacional, o que veio a ocorrer em 1930 https://t.co/cl0FWwoAsA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-27T19:01:38.000Z",
            "id": "1144319895720644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.393,84 hectares, e comemora amanh\u00e3 seu 45\u00ba anivers\u00e1rio! Confira a programa\u00e7\u00e3o e participe! https://t.co/9MI2NqRqMw\n\n#ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/vR9tvMyD4h"
        },
        {
            "author_id": "885252014694948864",
            "created_at": "2019-06-27T18:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "448853334",
                        "start": 0,
                        "username": "mareanalacorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144318709370109952",
            "in_reply_to_user_id": "448853334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mareanalacorte Hahaha bora! Parque municipal e tauz"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2019-06-27T18:39:29.000Z",
            "id": "1144314321696165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono fragiliza o Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/gDxldfRiMg"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-06-27T18:18:52.000Z",
            "id": "1144309136139722755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, o evento incluir\u00e1 um mutir\u00e3o de plantio de mudas de \u00e1rvores nativas. https://t.co/J1dv1PLe5K"
        },
        {
            "author_id": "31996003",
            "created_at": "2019-06-27T18:02:53.000Z",
            "id": "1144305113189761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Golfe \u00bb Golfenique Junino no Parque Estadual do Coco, em Fortaleza https://t.co/oRKacOfAEK"
        },
        {
            "author_id": "2282759408",
            "created_at": "2019-06-27T17:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "340586814",
                        "start": 0,
                        "username": "scummymef"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1144301788251729921",
            "in_reply_to_user_id": "340586814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scummymef a ci\u00eancias medicas, miga, fica atr\u00e1s do parque municipal\n\nmas eu t\u00f4 indo l\u00e1 de fogo n tenho nada p fazer n\u00e3o ksksks"
        },
        {
            "author_id": "55659981",
            "created_at": "2019-06-27T17:43:05.000Z",
            "id": "1144300129991712770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAUAHUAHAUA PORRA ALEMANHA, CES N USA AGROT\u00d3XICO??? CES N\u00c3O DESMATA A PORRA TODA????? N\u00e3o fazem resort em \u00e1rea protegida? PORRA ALEMANHA!! https://t.co/P0Q0Ow6fVf"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-06-27T17:36:17.000Z",
            "id": "1144298417398718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sinceros agradecimentos ao povo alem\u00e3o pela posi\u00e7\u00e3o de sua chefe de Estado, Merkel \u00e9 de fato uma estadista! Por aqui temos apenas um cara que pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 pego em flagrante , demite o fiscal e tenta desfazer... https://t.co/pIUtTyV28v"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:31:12.000Z",
            "id": "1144297136886112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha . https://t.co/ndPAtbcPV6"
        },
        {
            "author_id": "921564355782725637",
            "created_at": "2019-06-27T17:22:52.000Z",
            "id": "1144295040547729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo t\u00e1 loco cobrar 160 conto num show no parque municipal? para ne"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:22:37.000Z",
            "id": "1144294979130613763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Mato. Gressense . https://t.co/DlqF7fW9ce"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:20:16.000Z",
            "id": "1144294389059149825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es . https://t.co/bJHK4WrMk8"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:18:23.000Z",
            "id": "1144293914758844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Itatiaia . https://t.co/9qiJXtVbZB"
        },
        {
            "author_id": "622980664",
            "created_at": "2019-06-27T17:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1144293836434358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha melhor companhia em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/lH5IQx0WJK"
        },
        {
            "author_id": "1141941603080265733",
            "created_at": "2019-06-27T17:11:24.000Z",
            "id": "1144292155495723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos na chapada dos veadeiros fazendo umas fotinhas lindas da Amanda e do Jefferson \ud83e\udd70 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7EvL1umrLV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-06-27T17:09:00.000Z",
            "id": "1144291552895950855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Arrai\u00e1 no dia 05 de julho\nhttps://t.co/YoAYepVH93 https://t.co/TKBqYKpecC"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-27T17:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "236508151",
                        "start": 185,
                        "username": "assembleia_PR"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "274978196",
                        "start": 246,
                        "username": "nelsonluersen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144291281734123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; uma frente parlamentar que debater\u00e1 a abertura de uma rodovia de 18 quil\u00f4metros atrav\u00e9s da por\u00e7\u00e3o mais sens\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser instalada em 1\u00ba de Julho, na @assembleia_PR A coordena\u00e7\u00e3o do grupo \u00e9 do deputado estadual @nelsonluersen (PDT). https://t.co/BZzqdvUSFI"
        },
        {
            "author_id": "2967004782",
            "created_at": "2019-06-27T17:07:28.000Z",
            "id": "1144291167552638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia. #EstadosUnidos https://t.co/CytZ9TPfqM"
        },
        {
            "author_id": "2745555046",
            "created_at": "2019-06-27T16:48:34.000Z",
            "id": "1144286409072791558",
            "in_reply_to_user_id": "147306134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erickhleal Onde tem aquele parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "52574553",
            "created_at": "2019-06-27T16:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1144283686306811908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia que a gente foi ser feliz achando que ia ser ligth. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/2vSFuKVaNv"
        },
        {
            "author_id": "1108842304314445824",
            "created_at": "2019-06-27T16:34:07.000Z",
            "id": "1144282773395582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alemanha se destaca internacionalmente na prote\u00e7\u00e3o do clima e \u00e9 pioneira na amplia\u00e7\u00e3o das energias alternativas, a\u00ed vai uma presidentezinho de terceiro mundo que gosta de pescar em \u00e1rea protegida, falar que a Alemanha tem que aprender com o Brasil sobre Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-06-27T16:25:20.000Z",
            "id": "1144280563882352648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pesquisador cient\u00edfico do IF, Helder Faria, fotografou a ave rara, rei-do-bosque, no Parque Estadual Morro do Diabo! O registro \u00e9 importante para entender melhor os h\u00e1bitos da esp\u00e9cie \ud83d\udc26\ud83d\udcf8\ud83c\udf33\n#birdwatching #ave #esp\u00e9cie #rara #morrododiabo #natureza\nhttps://t.co/9BvaAgvF3N"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-06-27T16:11:57.000Z",
            "id": "1144277194530795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\n\nE VAMOS LABUTAR!\n\nE A PR\u00c1TICA DE CAMPO DE BIOLOGIA.\n\nPARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1, ESTRADA PERDIDA-RR\nVAMOS TRABALHAR? #joicehasselman e #joaodoria.\n\nOS SERVIDORES P\u00daBLICOS VAGABUNDOS, E QUE A APOSENTADORIA E\u2026 https://t.co/svXZwkpzBq"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-06-27T16:08:33.000Z",
            "id": "1144276337210920962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em usar a sua voz para mudar o mundo a partir da sua cidade? Os moradores de Campo Grande (MS) tentam impedir o desmatamento do Cerrado no Parque dos Poderes. Fa\u00e7a como eles, preserve o meio ambiente da sua cidade! &gt;&gt; https://t.co/jgjJaw22XH #OBugio"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-06-27T16:05:18.000Z",
            "id": "1144275521813065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pura Adrenalina: Vale de Aosta, Parque Nacional Gran Paradiso, Italia\u00a0\u00a9 Hemis / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #agenciadepublicidade #radical #escalandogelo #turismo #italia #puraadrenalina https://t.co/JLOh75x2b3"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-06-27T16:00:01.000Z",
            "id": "1144274191480307718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De acordo com a Dema, os suspeitos estimulavam manifesta\u00e7\u00f5es contra derrubadas e chegavam a extorquir invasores, com cobran\u00e7a de taxas #Metr\u00f3poles https://t.co/Zs44Qqb3Zf"
        },
        {
            "author_id": "1075778197227155458",
            "created_at": "2019-06-27T15:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "38790549",
                        "start": 146,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144266192883990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro diz a Merkel que os alem\u00e3es tem muito que aprender com o Brasil sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental, logo ele que mandou exonerar um fiscal do @brasil_IBAMA que o multou pescando em \u00e1rea protegida!\"\n\nHIPOCRISIA, QUE CHAMA!\ud83d\ude44\n\nNOTA:- EU VOTEI NUM PROFESSOR!\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2019-06-27T15:23:24.000Z",
            "id": "1144264975638237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCDF prende grileiros que invadiam \u00e1rea perto do Parque Nacional https://t.co/65YpoTLCWV"
        },
        {
            "author_id": "385070678",
            "created_at": "2019-06-27T15:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "941342715186503680",
                        "start": 0,
                        "username": "thicico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144262540983250946",
            "in_reply_to_user_id": "941342715186503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thicico E a\u00ed, como est\u00e1 o Cap\u00e3o. A vez mais recente que estive l\u00e1 foi em 2014, notei que a \"especula\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\" estava grande, muitas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas do parque nacional da chapada Diamantina... N\u00e3o sei se isto \u00e9 legal.... Daqui a alguns anos, se isso continuar, \"adeus Cap\u00e3o\"...."
        },
        {
            "author_id": "66511796",
            "created_at": "2019-06-27T15:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51768694,
                        -14.13987567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1144260297236131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim de Maytrea faz parte do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e \u00e9 um dos cart\u00f5es postais de l\u00e1. Trata-se de uma vereda emoldurada por fileiras de Buritis (essas palmeiras), outras plantas e pelas\u2026 https://t.co/3bfng9v816"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-06-27T15:04:43.000Z",
            "id": "1144260275840925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque estadual tr\u00eas Picos e suas montanhas! O que parece essa montanha da foto? Comenta ai!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#foraderoteiro #parquetr\u00easpicos #novafriburgo #teresopolis #cachoeirasdemacacu #trekking #montanhismo\u2026 https://t.co/I8gufwzzY3"
        },
        {
            "author_id": "3371468405",
            "created_at": "2019-06-27T15:03:36.000Z",
            "id": "1144259993631416322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Quanta saudade desse lugar incr\u00edvel, da boa energia, das gotinhas de \u00e1gua vindas das cataratas e molhando o rosto. Maravilha!! #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #energiaboa #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional das\u2026 https://t.co/3WCpVenq1c"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-06-27T15:01:30.000Z",
            "id": "1144259465711165441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1999 foi criada a Floresta Nacional de Rit\u00e1polis, com \u00e1rea de oitenta e nove hectares e cinquenta centiares, com o objetivo de promover o manejo adequado dos recursos naturais, garantir a prote\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/EUrnw3XPQg"
        },
        {
            "author_id": "132719483",
            "created_at": "2019-06-27T15:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144259268620816385",
            "in_reply_to_user_id": "132719483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Quem deixa essa anta abrir a boca? N\u00e3o deveria aparecer na reuni\u00e3o do G20. Ele, na elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o disse que n\u00e3o faria nada? Ent\u00e3o, para que ir? V\u00e1 pescar em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#BolsonaroUmDiaUmaNovaVergonha"
        },
        {
            "author_id": "204915124",
            "created_at": "2019-06-27T14:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "281351848",
                        "start": 14,
                        "username": "hbrumjunior"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144258109633978368",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino @hbrumjunior @jairbolsonaro \"O quanto que poder\u00edamos produzir e exportar a mais se n\u00e3o houvesse tanta \u00e1rea protegida sob o pretexto de preservar o meio ambiente?\" Que sem no\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "14383251",
            "created_at": "2019-06-27T14:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "84477872",
                        "start": 0,
                        "username": "O__Oyg"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1101271758676594696",
                        "start": 8,
                        "username": "rysoflora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144256308448759813",
            "in_reply_to_user_id": "84477872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O__Oyg @rysoflora Parque Nacional Masai Mara"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-27T14:26:23.000Z",
            "id": "1144250627788292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACTUALIDADE Unha nova semana de actividades chega ao Centro de Visitantes do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia en Vigo. \n#IllasAtl\u00e1nticas #IslasAl\u00e1nticas #AtlanticIslands #CentrodeVisitantes #Vigo https://t.co/32YFSCl1Qx"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-06-27T14:07:55.000Z",
            "id": "1144245981803773957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu Florestal Oct\u00e1vio Vecchi, localizado no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren foi destaque no programa Fique Ligado da TV Brasil. Confira o v\u00eddeo \ud83c\udfa5\ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\udf33\n#museu #tv #v\u00eddeo #parque #meioambiente #natureza #madeira\nhttps://t.co/4BjE0pqEhQ"
        },
        {
            "author_id": "1075285795",
            "created_at": "2019-06-27T13:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144239484592148480",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Ah sim, tem que aprender a como destruir a maior floresta do mundo e liberar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que \u00e9 ref\u00fagio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas a turistas \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "1136760976718671872",
            "created_at": "2019-06-27T13:39:22.000Z",
            "id": "1144238795157639169",
            "in_reply_to_user_id": "956084437405650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romao223 Daqui a nd nos encontramos no parque municipal para n andares mt"
        },
        {
            "author_id": "118531252",
            "created_at": "2019-06-27T13:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144235424019341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando corpo e alma nas \u00e1guas da minha m\u00e3e!\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #itatiaia #errejota #mamaeoxum #abencoada #protegida #iluminada #orayeye #ondeeuqueriaestar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3SOitQouiT"
        },
        {
            "author_id": "630211740",
            "created_at": "2019-06-27T13:02:23.000Z",
            "id": "1144229490610118657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece as \u00faltimas novidades da Associa\u00e7\u00e3o Pensamentos ao Vento?\nVisite-a em https://t.co/d0kRr0eWNr, coloque \"gosto\", inscreva-se para a 5\u00aa Caminhada Noturna Naturista no Parque Municipal do... https://t.co/YLdBG6JXtg"
        },
        {
            "author_id": "742402128107425792",
            "created_at": "2019-06-27T12:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144219444639674368",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Claro, Bolsonaro podia p ex ensinar como pescar numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e n\u00e3o ser punido. https://t.co/2gdadFft2G"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-27T12:09:09.000Z",
            "id": "1144216093579460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/rdldVbNYMf"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-06-27T11:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "45083460",
                        "start": 73,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144213715266482176",
            "in_reply_to_user_id": "456795842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por isso, a parceria entre o Instituto do Meio Ambiente de SC - #IMA e a @petrobras mant\u00e9m o Centro de Pesquisa, Reabilita\u00e7\u00e3o e Despetroliza\u00e7\u00e3o de Animais Marinhos (CePRAM), que monitora, recolhe e trata os nossos amiguinhos no Parque Estadual do Rio Vermelho, em #Florianopolis"
        },
        {
            "author_id": "139516652",
            "created_at": "2019-06-27T11:44:23.000Z",
            "id": "1144209860910899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/kuTUjw9W8N"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2019-06-27T10:46:02.000Z",
            "id": "1144195175234904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto o aterro da Orla estava interditado. E com raz\u00e3o porque esta constru\u00e7\u00e3o estava sendo feita em uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), n\u00e3o respeitando o distanciamento de prote\u00e7\u00e3o exigido da calha do... https://t.co/nFeZDXzvxc"
        },
        {
            "author_id": "1146628238",
            "created_at": "2019-06-27T10:08:08.000Z",
            "id": "1144185637031096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mergulho dos sonhos \nA Laje dos Santos est\u00e1 situada a 42 quil\u00f4metros da costa e faz parte do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos (PEMLS). \nO mergulho \u00e9 feito na ilha principal, a qual \u00e9 surpreendente.  \nVeja o artigo completo da Melany no site https://t.co/wiFcMxl8CU https://t.co/8MDAZytOOk"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-27T09:00:22.000Z",
            "id": "1144168583615918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/uF5onnzDay"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2019-06-27T08:53:57.000Z",
            "id": "1144166968133640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para mais de 110 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha, o parque nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 reaberto ao turismo ap\u00f3s anos de conflitos.\nhttps://t.co/GH4hrBxyJc"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2019-06-27T08:46:56.000Z",
            "id": "1144165202319020035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo de \u00c1frica \u00e9 casa para mais de 1100 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha. Ap\u00f3s anos de conflitos, o local volta a abrir-se ao turismo.\nhttps://t.co/BFiJhPME3r"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-06-27T08:46:00.000Z",
            "id": "1144164968004296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aproximadamente 120 km de S\u00e3o Paulo, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um passeio perfeito para um bate-volta. https://t.co/xoMyV7RQ4L"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:32:02.000Z",
            "id": "1144146353058144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/6HshXb9O0D"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:09.000Z",
            "id": "1144143865131257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Canastra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/mW7i1ms8So\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/o568FKLsFy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:09.000Z",
            "id": "1144143864363671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pRqV3HkcbM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:08.000Z",
            "id": "1144143863445172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/lhvoX36X8Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/KT4anSAgac"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:12:05.000Z",
            "id": "1144141333197725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ggxoROvXYb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/F8YVzuZ4f3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:01:40.000Z",
            "id": "1144138711061422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fPByJ6v05z"
        },
        {
            "author_id": "939788216",
            "created_at": "2019-06-27T03:15:29.000Z",
            "id": "1144081789939593221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiudaaa https://t.co/CBMatTG4wd"
        },
        {
            "author_id": "135672532",
            "created_at": "2019-06-27T02:32:37.000Z",
            "id": "1144071004744011778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu era pequeno o maior medo q eu tinha qndo ia p 1 parque aqu\u00e1tico q fica na beira do Parque Nacional do Araripe era encontrar 1 cobra na privada ou 1 on\u00e7a no quintal. \n\nCanraguejeira correr atr\u00e1s d mim j\u00e1 era costume, dormir c morcegos era outro e banho c escorpi\u00e3o tb https://t.co/YcmHhlrDtF"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-27T02:25:02.000Z",
            "id": "1144069096100761606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! Que profissionais simples e dedicados ao seu of\u00edcio! Um local a ser conhecido por todos os brasileiros que gostam de natureza. O lament\u00e1vel \u00e9 constatar o abandono do Parque Nacional por parte dos\u2026 https://t.co/8ROYf1nhTX"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-27T02:02:04.000Z",
            "id": "1144063312981823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4BGwjLl6wq"
        },
        {
            "author_id": "1129217359376453632",
            "created_at": "2019-06-27T01:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "183017546",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorPilato"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "992434429",
                        "start": 14,
                        "username": "_AFlamenguista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144057272525565952",
            "in_reply_to_user_id": "183017546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorPilato @_AFlamenguista ta tendo at\u00e9 um bo que o Flu quer fazer uma avenida para ningu\u00e9m precisar de passar perto da cdd pra chegar l\u00e1 mas o matagal \u00e8 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "4898872073",
            "created_at": "2019-06-27T01:31:11.000Z",
            "id": "1144055541871906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAO TEMKK\n\nto zoando \ntem a floresta nacional https://t.co/QriAPLOCQf"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-27T01:27:09.000Z",
            "id": "1144054526149824512",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reunindo 500 pessoas e retirando 450 quilos de detritos da natureza, a APA de Maric\u00e1, o Parque Estadual da Serra da Tiririca e a Resex Marinha de Itaipu foram as vencedoras do desafio. As unidades realizaram uma a\u00e7\u00e3o conjunta de educa\u00e7\u00e3o ambiental e dividiram o p\u00f3dio. https://t.co/KiqN51sU9j"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-06-27T01:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.696987,
                        -6.970771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "1144054279189291011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pico do Jabre https://t.co/RZGT4cDy0Y"
        },
        {
            "author_id": "1108523193843752960",
            "created_at": "2019-06-27T00:59:09.000Z",
            "id": "1144047481040359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 de pensar que t\u00e1 R$80 o ingresso pro show deles no Parque Municipal eu fico at\u00e9 triste \ud83d\udc94 https://t.co/bFORmQzBIB"
        },
        {
            "author_id": "4354343735",
            "created_at": "2019-06-27T00:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2855157940",
                        "start": 0,
                        "username": "Witchy_Bitch_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144045650834788352",
            "in_reply_to_user_id": "2855157940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Witchy_Bitch_ eu com 16:\nS\u00e3o Paulo\nBahia\nParan\u00e1\nParque Nacional do Itatiaia (divisa entre SP, RJ e MG)\nMinas Gerais\nRio de Janeiro\nSanta Catarina\nParaguai \nArgentina"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-06-26T23:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144025087953330176",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco E, cabe lembrar, mais da metade desses \"30%\" de \u00e1reas protegidas no Brasil s\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que na pr\u00e1tica protege pouco/nada, pois permite ocupa\u00e7\u00e3o humana, agricultura, minera\u00e7\u00e3o, etc.\n\nhttps://t.co/nY0MzHcSik"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-06-26T23:20:31.000Z",
            "id": "1144022660533370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\nCachoeira do Aur\u00e9lio\n#water #mountain #trekking #waterfall #water #nationalpark https://t.co/NlygFg0uSJ"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2019-06-26T23:17:30.000Z",
            "id": "1144021900840120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tirolesa, mirantes, trilhas e a mais alta cachoeira do estado de Goi\u00e1s: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que ter\u00e1 cobran\u00e7a de ingressos a partir de julho, est\u00e1 cheio de novidades e \u00e9 o assunto da nossa reportagem de capa desta semana. N\u00e3o perca! https://t.co/y0uEHid5lb"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-26T23:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "791635",
                        "start": 171,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144020260795928578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Veracel, na Bahia, registra ave rara. O registro da ave migrat\u00f3ria, rara na regi\u00e3o, mostra a import\u00e2ncia de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. - https://t.co/pGEBXlmcnK via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "4268835143",
            "created_at": "2019-06-26T23:01:44.000Z",
            "id": "1144017930167955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise da ocupa\u00e7\u00e3o Guarani pr\u00f3xima ao parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nNoDNG1gxO"
        },
        {
            "author_id": "84898799",
            "created_at": "2019-06-26T22:43:11.000Z",
            "id": "1144013263404974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DECIS\u00c3OTRF5 Fam\u00edlias moradoras dos iglus localizados no terreno da Uni\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fizeram um acordo mediado pelo TRF5 para desocupar o local no pr\u00f3ximo dia 30 de junho. https://t.co/cFXLTEufOt https://t.co/5sl80HS50U"
        },
        {
            "author_id": "906313708338638848",
            "created_at": "2019-06-26T22:36:37.000Z",
            "id": "1144011611092455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi um gatinho t\u00e3o fofinho hj no parque municipal, queria levar p mim"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2019-06-26T22:33:34.000Z",
            "id": "1144010843270651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa perfei\u00e7\u00e3o? Fica em um parque nacional localizado na prov\u00edncia de Kanchanaburi. Para os amantes de natureza, \u00e9 um pit stop obrigat\u00f3rio. #cal\u00e7athai #tail\u00e2ndia #natureza #cachoeira #belezanatural https://t.co/8P7Wgmpi67 https://t.co/e5feH9YBSv"
        },
        {
            "author_id": "171555719",
            "created_at": "2019-06-26T22:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1144010737465069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio incr\u00edveis nas Fal\u00e9sias de Morro Branco, CE \ud83c\udfdc\n\n#fortaleza #cear\u00e1 #morrobranco #falesiasmorrobranco #travel #trip #fortal em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/urvocICoYH"
        },
        {
            "author_id": "456255316",
            "created_at": "2019-06-26T22:01:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a2a9f137ff86db03"
            },
            "id": "1144002668567891969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veeeem a\u00ed! A preview da Oktoberfest de Marat\u00e1! Dia 24/08 no parque municipal de Marat\u00e1! Ingressos do primeiro lote a R$ 15,00. M\u00fasica boa, bebida e divers\u00e3o garantidas! \n\nIngressos comigo, vamos! https://t.co/oNEwrpiND7"
        },
        {
            "author_id": "1435847384",
            "created_at": "2019-06-26T21:55:00.000Z",
            "id": "1144001137936359425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A #dicadeturismo em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/k2CB0UkpXe"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-06-26T21:36:16.000Z",
            "id": "1143996424419532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadrilhas que desmatam, p\u00f5em fogo e depois vendem lotes ilegais, devastando o que restou de natureza preservada em B\u00fazios.\n\nLuta ingl\u00f3ria de quem busca peitar esse estado de coisas, como o chefe do Parque Estadual da Costa do Sol, Marcelo Morel. Mas... https://t.co/onuA0d3lt1"
        },
        {
            "author_id": "1036369267682365441",
            "created_at": "2019-06-26T21:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143992743955501056",
            "in_reply_to_user_id": "1036369267682365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ricamconsult Mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-26T21:11:46.000Z",
            "id": "1143990257035165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9MPk3HDntX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/23l4VIevTW"
        },
        {
            "author_id": "158822461",
            "created_at": "2019-06-26T21:03:45.000Z",
            "id": "1143988239444971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Municipal da Lagoa das Bateias, acompanhados de t\u00e9cnicos da Companhia de Desenvolvimento Urbano do Estado (Conder), para tra\u00e7ar estrat\u00e9gias para a melhoria do espa\u00e7o. https://t.co/yLtW6q6G6j"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-06-26T20:50:11.000Z",
            "id": "1143984825654743047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em meados de dezembro de 2018 o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha implantou novas regras para o agendamento das trilhas com limite de visitantes di\u00e1rios. https://t.co/DYFMmJWj2Z https://t.co/YqiAqTlpsX"
        },
        {
            "author_id": "104928741",
            "created_at": "2019-06-26T20:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1143978694605791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um le\u00e3o por dia. Sempre em frente! \ud83d\udc4a\ud83e\udd81\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #eddbarrosdj #tagerenciado em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VXqNKSmtEJ"
        },
        {
            "author_id": "42428322",
            "created_at": "2019-06-26T20:19:25.000Z",
            "id": "1143977083359629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o investimento social, os extrativistas da Cooperativa Mista da Flona Tapaj\u00f3s (Coomflona) receberam capacita\u00e7\u00e3o em processamento de frutas, boas pr\u00e1ticas de fabrica\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o dos produtos.\n\nSaiba mais aqui: https://t.co/oiN9WpiOin\n\n#investimentosocialprivado https://t.co/Qs1OXh2U3Y"
        },
        {
            "author_id": "980558000032309248",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:54.000Z",
            "id": "1143972926900842501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0dsy2zc9Gi"
        },
        {
            "author_id": "2970617333",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:20.000Z",
            "id": "1143972785854865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa repercuss\u00e3o na m\u00eddia da atua\u00e7\u00e3o da nossa bancada a respeito da poss\u00edvel concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. #juscelinofilho  #bancadafederal #parquenacionaldoslen\u00e7\u00f3is #t\u00e1nam\u00eddia https://t.co/MOiAKKZIKL"
        },
        {
            "author_id": "853372857862299650",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:03.000Z",
            "id": "1143972714258083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SZXeAr1P55"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-26T19:27:50.000Z",
            "id": "1143964102706028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pracu\u00faba foi outro munic\u00edpio que recebeu o Servi\u00e7o Florestal para debater a proposta de concess\u00e3o de unidades de manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Saiba como foi a Audi\u00eancia P\u00fablica:\nhttps://t.co/53nFl0uPrR\n#Pracuuba #FlonadoAmapa #Concess\u00e3oFlorestal #ManejoFlorestal https://t.co/6kqrrfmHem"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-06-26T19:08:12.000Z",
            "id": "1143959160888975361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o: Empresas estavam atuando sem autoriza\u00e7\u00e3o ou com documento vencido no Parque Estadual e receberam autos de infra\u00e7\u00e3o https://t.co/szx1fkQ6lJ"
        },
        {
            "author_id": "610892236",
            "created_at": "2019-06-26T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "50680407",
                        "start": 40,
                        "username": "Tirimbina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1240913,
                        10.4167758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "1143949733523873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "William did an amazing job! Pura Vida!! @tirimbina jasminebeeyou @ Reserva Biol\u00f3gica Tirimbina https://t.co/1Hh3jLbZRu"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-06-26T18:25:47.000Z",
            "id": "1143948488973193218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia 14 de junho foi de aula pr\u00e1tica na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), para acad\u00eamicos do curso de Agronomia da UPF! A atividade integrou a disciplina de Silvicultura, ministrada pelo professor Dr. Alexandre Augusto Nienow \ud83d\udc49https://t.co/I4iaZrVZnK"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-06-26T18:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1143948004577218562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui neste lugar feito de espanto\n#penedageresnationalpark #wildguide #wolf #nature #walkforyourhealth #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iGQNdtOb3A"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-06-26T17:56:57.000Z",
            "id": "1143941231879368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\n\nE VAMOS LABUTAR!\n\nE A PR\u00c1TICA DE CAMPO QUE INICIA 25.06.2019 A 01.07.2019, DE BIOLOGIA.\n\nPARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1, ESTRADA PERDIDA-RR\nVAMOS TRABALHAR? #joicehasselman e #joaodoria.\n\nOS SERVIDORES P\u00daBLICOS\u2026 https://t.co/vxBRU3zfSk"
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2019-06-26T17:35:39.000Z",
            "id": "1143935868954193920",
            "in_reply_to_user_id": "2996615072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davimch7 Um passeio pra um parque municipal na zona oeste, to vendo tudo pelos stories da galera"
        },
        {
            "author_id": "848123561424416768",
            "created_at": "2019-06-26T17:35:38.000Z",
            "id": "1143935868211777536",
            "in_reply_to_user_id": "848123561424416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural \u2714\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "130611968",
            "created_at": "2019-06-26T17:26:23.000Z",
            "id": "1143933539714551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de celebrar na comunidade de Banda, Parque nacional de Nyungwe, Ruanda! Me senti muito honrado com a homenagem na igreja da comunidade!!!\n#marciolisa #kageno #conservacao #ruanda #nyungwe grantfowlds\u2026 https://t.co/uOhbrtXLOs"
        },
        {
            "author_id": "980558000032309248",
            "created_at": "2019-06-26T17:21:57.000Z",
            "id": "1143932422972760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/E30Ro6rW2C"
        },
        {
            "author_id": "808016249527693312",
            "created_at": "2019-06-26T17:10:00.000Z",
            "id": "1143929413593108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Col\u00e9gio Universit\u00e1rio visitam o Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/65Gn5KLPjC https://t.co/ADsYrBy6bK"
        },
        {
            "author_id": "72536071",
            "created_at": "2019-06-26T16:46:53.000Z",
            "id": "1143923597095948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O programa Em Boa Cia destacou a 1\u00aa Caminhada e Piquenique pela Esclerodermia, que acontece neste s\u00e1bado no Parque Municipal de BH. Saiba mais aqui: https://t.co/5LeHEzr2JQ #AM880"
        },
        {
            "author_id": "3990965908",
            "created_at": "2019-06-26T16:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3496426522",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavopeidin"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "164346977",
                        "start": 15,
                        "username": "joaopottesbach"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143923058815709189",
            "in_reply_to_user_id": "3496426522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavopeidin @joaopottesbach Diamante** \nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1, 1\u00ba ano"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2019-06-26T16:14:26.000Z",
            "id": "1143915433638211585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade visa estimular a observa\u00e7\u00e3o de aves como ferramenta de preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/CzIsyM1oII"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-06-26T16:05:18.000Z",
            "id": "1143913131254661122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Na Isl\u00e2ndia existem cavernas chamadas de Cavernas dos Cristais, que ficam localizadas sobre um vulc\u00e3o ativo no Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull.\u00a0\u00a9 YAY Micro / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #vulcao #islandia #naturezaselvagem https://t.co/G1woLf22oX"
        },
        {
            "author_id": "1057634451608358913",
            "created_at": "2019-06-26T15:54:56.000Z",
            "id": "1143910523756564486",
            "in_reply_to_user_id": "1057634451608358913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Bora de Bike acontece no dia 7 de julho, domingo, a partir das 7h30 da manh\u00e3, no Parque Municipal Elmar Arantes Cabral (Parque Am\u00e9rica) em Aparecida de Goi\u00e2nia. As inscri\u00e7\u00f5es gratuitas j\u00e1 est\u00e3o abertas podem ser feitas no site: https://t.co/ElaDm0WNLy. https://t.co/4fLiwN6jIc"
        },
        {
            "author_id": "544767349",
            "created_at": "2019-06-26T15:51:32.000Z",
            "id": "1143909669074821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem perdi um Beck parque municipal com haxi"
        },
        {
            "author_id": "764709111011414017",
            "created_at": "2019-06-26T15:49:58.000Z",
            "id": "1143909273321332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preencha sua vida com aventuras e n\u00e3o coisas \ud83c\udf04\ud83c\udfde\ufe0f em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hsb1lE868w"
        },
        {
            "author_id": "1971705146",
            "created_at": "2019-06-26T15:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3426678801",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaCoelhoM1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143907305580371968",
            "in_reply_to_user_id": "3426678801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaCoelhoM1 @Sefudevc Vai ser l\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "357619488",
            "created_at": "2019-06-26T15:32:07.000Z",
            "id": "1143904782035357699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Tribunal de Justi\u00e7a...ao fundo o parque municipal...abaixo desse pr\u00e9dio, a masmorra...onde at\u00e9 hoje...se ouve os gritos das torturas e mortes...na qual a justi\u00e7a coadunava. https://t.co/ojRfyEnTpp"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-06-26T15:13:25.000Z",
            "id": "1143900077515268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zion \u00e9 um verdadeiro para\u00edso pra quem gosta de trilhas. L\u00e1 voc\u00ea vai escolher o seu tipo ideal entre trilhas leves, moderadas e radicais. Todas em meio a visuais de cair o queixo.\n\nUma das mais\u2026 https://t.co/LcsF5uCoh3"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-06-26T15:06:07.000Z",
            "id": "1143898240141729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do #Vempassarinhar, agendado para o dia 29 no Parque Municipal CEMUCAM, \u00e0s 7h da manh\u00e3.\n\nA atividade gratuita prop\u00f5e a observa\u00e7\u00e3o de aves e o ponto de encontro ser\u00e1 em frente ao Viveiro Harry Blossfeld. \n\nhttps://t.co/ylttUfDbwl https://t.co/V0tu1BU2IV"
        },
        {
            "author_id": "1090343958885093382",
            "created_at": "2019-06-26T14:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "967471998497644545",
                        "start": 0,
                        "username": "_farahbizzarro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "4700789424",
                        "start": 30,
                        "username": "VistaEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143893418063667200",
            "in_reply_to_user_id": "967471998497644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_farahbizzarro @joaozinho_37 @VistaEarth vai n\u00e3o, amor. Banff \u00e9 uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "415935627",
            "created_at": "2019-06-26T14:42:53.000Z",
            "id": "1143892390639525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f*550mil*\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\n\nPara vender est\u00e1 semana\n\n*Condom\u00ednio Parque Barueri*\nRua Werner Goldberg, 77 Torre Rouxinol ap 02\n2 Vagas \n\nApartamento de 135m sendo 105m internos e 30m de quintal Na frente do Parque Municipal de... https://t.co/vReGpuY16a"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2019-06-26T14:23:00.000Z",
            "id": "1143887387660939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\n\u27a1 Pol\u00edcia ambiental no AP apreende carne de animais silvestres e pescado em parque nacional\n\nhttps://t.co/byd1MhC983\n\n#NoArNaCBN #CBNAmaz\u00f4nia #Amap\u00e1 https://t.co/j9rmO3hLvi"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-06-26T14:14:52.000Z",
            "id": "1143885343701307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira, o secret\u00e1rio Artur Bruno e equipe da Sala T\u00e9cnica da  SEMA, est\u00e3o  fazendo vistoria nas areninhas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza. https://t.co/Lxx5oMkfMT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-26T14:14:24.000Z",
            "id": "1143885225744842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira, o secret\u00e1rio Artur Bruno e equipe da Sala T\u00e9cnica da  SEMA, est\u00e3o  fazendo vistoria nas areninhas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza. https://t.co/i5cdgrt9JX"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2019-06-26T14:13:26.000Z",
            "id": "1143884982819131397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - 01/05/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/PAPwtLHbDY"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2019-06-26T14:04:38.000Z",
            "id": "1143882766343430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ingressos Parque Nacional j\u00e1 est\u00e3o valendo!\nBrasileiros R$ 17\nResidentes do entorno R$ 3\nP\u00fablico estrangeiro R$ 34\nVisitantes dos pa\u00edses do Mercosul R$ 26\nCrian\u00e7as at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam.\n\n#chapadadosveadeiros #dicasdachapada #parquenacionaldachapadadosveadeiros https://t.co/lyw7e47N6y"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:35:18.000Z",
            "id": "1143875385312104453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/NAu0Cz0orQ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:35:11.000Z",
            "id": "1143875355402559494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/uVw5DLFZvy"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:47.000Z",
            "id": "1143875252541382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/JfKp62xTok"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:33.000Z",
            "id": "1143875197637976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/yjSa7bTsLe"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:25.000Z",
            "id": "1143875162070278146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/SOikr7GLHP"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:20.000Z",
            "id": "1143875140301873154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/VLCJeugOJJ"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-06-26T12:49:48.000Z",
            "id": "1143863935990415360",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso revela que essas \u00e1reas, que deveriam ter desmatamento zero, est\u00e3o sob severo ataque.\n\nA APA Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132km\u00b2. A Floresta Nacional do Jamanxim e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio tamb\u00e9m obtiveram n\u00fameros cr\u00edticos: 23 km\u00b2 e 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-06-26T12:49:14.000Z",
            "id": "1143863791819599873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 A minha conex\u00e3o com este Parque \u00e9 fant\u00e1stica \u2661\u2661 Depois de tantos dias, finalmente uma boa not\u00edcia \u2661\u2661 Gratid\u00e3o ao universo \ud83d\ude4f\n\nPhoto : Produ\u00e7\u00e3o do Blog Moda e Magia em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/bwNmaLmJ7f"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-06-26T11:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1143839186983821313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Branca de Neve, trilha curto por\u00e9m com grande eleva\u00e7\u00e3o. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/cKKwOFttct"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2019-06-26T10:42:15.000Z",
            "id": "1143831834075324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 7 anos, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria/MG\nTurma boa.. https://t.co/fIsFRYFTrB"
        },
        {
            "author_id": "39506061",
            "created_at": "2019-06-26T07:42:58.000Z",
            "id": "1143786715892604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opini\u00e3o fundamentada em factos e n\u00fameros https://t.co/Nc42AgiVOg"
        },
        {
            "author_id": "1553897676",
            "created_at": "2019-06-26T07:32:47.000Z",
            "id": "1143784153156149250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O de Mac\u00e1rio Correia: Pego do Inferno - um monumento natural abandonado https://t.co/X2fQPD9cYd"
        },
        {
            "author_id": "1110008648808452097",
            "created_at": "2019-06-26T05:12:02.000Z",
            "id": "1143748733726810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho o maior trabalho do mundo p roubar uma rocha do parque nacional sem o guia ver \n\na\u00ed chega painho e quer usar minha rocha p amolar as facas dele \n\nfalta de respeito da bixiga"
        },
        {
            "author_id": "323301102",
            "created_at": "2019-06-26T04:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 0,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143743238983094272",
            "in_reply_to_user_id": "1347774715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitSantiagoo Horr\u00edvel n\u00e9 cara! \u00c1rea da expo pra mim sempre vai ser aquela zona rural l\u00e1 pra dentro, esse parque municipal lixoso s\u00f3 eventos lixo por\u00e9m eu vou me embebedar assim mesmo kkkk"
        },
        {
            "author_id": "323301102",
            "created_at": "2019-06-26T04:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 0,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143742290009219072",
            "in_reply_to_user_id": "1347774715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitSantiagoo N\u00e3o. Vai ser no parque municipal, e vai ser festa normal, aquele vandalismo abandonado com barraquinhas, pelo menos foi o flyer que eu li, e n\u00e3o vi atra\u00e7\u00f5es, ter\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "802532455462932480",
            "created_at": "2019-06-26T04:38:36.000Z",
            "id": "1143740318875082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[INFO] Daniel esteve no Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, com seus pais, irm\u00e3os e com os amigos de Keri!"
        },
        {
            "author_id": "954156785304293376",
            "created_at": "2019-06-26T03:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "175095043",
                        "start": 130,
                        "username": "igornascz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143727409843363842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro jovens dispostos a realizar a trilha do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (23km), com pernoite no meio do mato\n\nKd @igornascz ? Vamos agilizar essa trilha"
        },
        {
            "author_id": "323301102",
            "created_at": "2019-06-26T03:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3041066721",
                        "start": 0,
                        "username": "novarinyvitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143723875563429888",
            "in_reply_to_user_id": "3041066721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novarinyvitoria Expo n\u00e3o. S\u00f3 aquela festa de v\u00e2ndalos l\u00e1 no parque municipal, porem vamos"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:29:33.000Z",
            "id": "1143722944146870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gratid\u00e3o por esse final de semana maravilhoso\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/iGCvB3J5gu"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:25:03.000Z",
            "id": "1143721812137787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Catimbau, impressionante a lindeza desse lugar!\n\nTodas as coisas foram feitas por interm\u00e9dio dele; sem ele, nada do que existe teria sido feito.\u00a0\nJo\u00e3o 1:3\n\nSegunda 25 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3ZRh5fsCeM"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:13:12.000Z",
            "id": "1143718826665811974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te louvo porque me fizeste\nde modo especial e admir\u00e1vel.\nTuas obras s\u00e3o maravilhosas!\nDigo isso com convic\u00e7\u00e3o.\u00a0\nSalmos 139:14\n\nSegunda 24 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/sWu3QD6Giq"
        },
        {
            "author_id": "4297997655",
            "created_at": "2019-06-26T02:32:27.000Z",
            "id": "1143708572045336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Socorro no Parque Nacional https://t.co/XJaSPFBbUX"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-06-26T02:13:21.000Z",
            "id": "1143703766451052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma anota\u00e7\u00e3o da assistente social mais antiga de S\u00e3o Paulo que eu conhe\u00e7o passei em atendimento por ela em setembro de 2017 . Ela me orientou que eu aguardasse no parque municipal prefeito Mario covas s\u00f3 ontem tive o retorno dela , que est\u00e1 de f\u00e9rias e resolveu dar uma ... https://t.co/3AdKmHi9Xu"
        },
        {
            "author_id": "721500146782072832",
            "created_at": "2019-06-26T02:10:50.000Z",
            "id": "1143703131475329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero que se exploda o pe raulino reitz e roberto miguel klein foram criar o caralho d parque estadual da serra do tabuleiro pra agora eu estar essas horas desalinhando meus chakras"
        },
        {
            "author_id": "756165298739347456",
            "created_at": "2019-06-26T01:22:40.000Z",
            "id": "1143691009714458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "33 anos Guaruj\u00e1,Bertioga,Santos,S\u00e3o Sebasti\u00e3o,Caraguatatuba,Ubatuba,Florian\u00f3polis,Ipanema,Copacabana,Angra,Campos do jord\u00e3o,Porto de Galinha,Praia do Guga,Macei\u00f3,S\u00e3o Louren\u00e7o,Parque Estadual Do Ibitipoca,Paranapiacaba \u00e9 o que eu lembro \ud83d\ude00 https://t.co/8Enk8ppAqc"
        },
        {
            "author_id": "1108156106172448769",
            "created_at": "2019-06-26T01:18:43.000Z",
            "id": "1143690017627430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse mes ta sendo tao pesado p todo mundo. N vejo a hora de julho chegar, to tao ansiosa p mari e thulio se mudarem logo p ca, p ir acampar c eles no parque Nacional,  p sentar dia de domingo e comer um rangao bom c essa glr. ai gent kr chora"
        },
        {
            "author_id": "711315320934408192",
            "created_at": "2019-06-26T01:03:41.000Z",
            "id": "1143686234209996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir na floresta da Tijuca nas f\u00e9rias ou em qualquer parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "360839058",
            "created_at": "2019-06-26T00:26:29.000Z",
            "id": "1143676873832042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia que achei 100 pila indo p parque nacional de Itatiaia https://t.co/QC46bcRP84"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-26T00:22:08.000Z",
            "id": "1143675776635719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada que est\u00e3o algumas das pinturas rupestres mais famosas do parque nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\nEntre elas est\u00e3o os dois veados, que viraram o s\u00edmbolo do parque e \u201co\u2026 https://t.co/Ph6uqs9Hym"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-26T00:21:55.000Z",
            "id": "1143675724295016453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som do sil\u00eancio, de frente para o Pico da Bandeira. Um aprendizado de escuta, paz, beleza e comunh\u00e3o com a natureza. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JQqI3fXJle"
        },
        {
            "author_id": "705880811489378304",
            "created_at": "2019-06-26T00:17:11.000Z",
            "id": "1143674530851905537",
            "in_reply_to_user_id": "705880811489378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele disse que estava indo ao parque municipal pra usar o banheiro e tamb\u00e9m que j\u00e1 havia assistido um filme no cinema e ia assistir outro as 18:40 aproveitando a promo\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "152646565",
            "created_at": "2019-06-25T23:33:44.000Z",
            "id": "1143663596834103297",
            "in_reply_to_user_id": "152646565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra quest\u00e3o relevante \u00e9 que a Serra do Brigadeiro serve de prote\u00e7\u00e3o para essa e outras v\u00e1rias esp\u00e9cies de animais e plantas, fato que salienta a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-06-25T23:16:14.000Z",
            "id": "1143659192449978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 A minha conex\u00e3o com este Parque \u00e9 fant\u00e1stica \u2661\u2661 Depois de tantos dias, finalmente uma boa not\u00edcia \u2661\u2661 Gratid\u00e3o ao universo \ud83d\ude4f\n\nPhoto : Produ\u00e7\u00e3o do Blog Moda e Magia em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/bUI8DydjGP"
        },
        {
            "author_id": "2887504097",
            "created_at": "2019-06-25T23:05:56.000Z",
            "id": "1143656600391098370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos valorizar oque \u00e9  nosso.\nO\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0munic\u00edpio\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil. \u00c9 considerado uma das maiores florestas urbanas\u2026 https://t.co/vbao2OIGfD"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-06-25T22:42:23.000Z",
            "id": "1143650675148099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Madalosso, em Curitiba, um bastant\u00e3o metido a besta, \u00e9 o local onde o megalixeiro corrupto confesso Wilson Quintella Filho pagou janta para vereadores de Glorinha que deveriam aprova a instala\u00e7\u00e3o de mega aterro dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/HkYOI6v8Ho"
        },
        {
            "author_id": "337740449",
            "created_at": "2019-06-25T22:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.49794293,
                        -8.31830989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1143647724971208710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf32 ' Visita a Reserva Extrativista do Lago Cuni\u00e3 - Fatores de produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola (Engenharia de produ\u00e7\u00e3o) ' em RESEX Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/UqjyJhcYf8"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-06-25T22:22:35.000Z",
            "id": "1143645689785831432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 A minha conex\u00e3o com este Parque \u00e9 fant\u00e1stica \u2661\u2661 Depois de tantos dias, finalmente uma boa not\u00edcia \u2661\u2661 Gratid\u00e3o ao universo \ud83d\ude4f em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/LVjPQJlSLP"
        },
        {
            "author_id": "2970617333",
            "created_at": "2019-06-25T22:17:17.000Z",
            "id": "1143644357318328323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa bancada federal esteve reunida com o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, para discutir a poss\u00edvel concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O di\u00e1logo foi importante para que\u2026 https://t.co/2NK8ZLt5lr"
        },
        {
            "author_id": "1106273161115508737",
            "created_at": "2019-06-25T22:02:22.000Z",
            "id": "1143640602229268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danica foto desse lugar que o vento n\u00e3o estragou\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/DCQMB8J6o6"
        },
        {
            "author_id": "1010461215469047808",
            "created_at": "2019-06-25T21:57:45.000Z",
            "id": "1143639440935571459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pedra do Osso (Realengo-Rj)\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque Estadual da Pedra Branca .\n.\n.\n.\nPreserve a NATUREZA!\u26f0\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udfde\n.\n.\n.\n#natureza #repostrj #trilharj #trilho \n#trilheira #rj021 #errejota  #brazil\n#brasil #trilharfazbem #pedradoosso\n#realengo #parqueestdapedrabranca https://t.co/3p2w9HBKnX"
        },
        {
            "author_id": "2563110796",
            "created_at": "2019-06-25T21:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1143638506570485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u2019s start working on tan lines \u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oM5ZerVdlS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-25T21:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2667251851",
                        "start": 0,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "29221344",
                        "start": 144,
                        "username": "oceana"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "16581604",
                        "start": 213,
                        "username": "MikeBloomberg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1143635393318985735",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OceanaBrasil E elas precisam urgentemente da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Que pena que o Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds no qual a @oceana n\u00e3o apoia a cria\u00e7\u00e3o de mais \u00c1reas Marinhas Protegidas! Foi o @MikeBloomberg que mandou ter essa posi\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel?..."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-25T21:38:37.000Z",
            "id": "1143634629230043138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Grande comemora seu 48\u00ba anivers\u00e1rio amanh\u00e3 com programa\u00e7\u00e3o especial na sede da unidade, na Vila do Abra\u00e3o. Confira a programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/cpQweZnmtV"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-06-25T21:31:02.000Z",
            "id": "1143632718653198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verme foi encontrado durante uma pesquisa realizada em uma \u00e1rea protegida das Ilhas Shetland - Mar da Esc\u00f3cia https://t.co/COK0oHMxAy"
        },
        {
            "author_id": "107197636",
            "created_at": "2019-06-25T21:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1143632228611739656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd99 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/ZeRltCiLMT"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-06-25T21:22:10.000Z",
            "id": "1143630488931897346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa acontecer\u00e1 nos dias 5, 6 e 7 de julho, no Parque Municipal de Itagua\u00ed. Ser\u00e3o muitas atividades esportivas e culturais desde a abertura at\u00e9 as 18h, quando come\u00e7ar\u00e3o as apresenta\u00e7\u00f5es musicais.\n\n#itaguai #aniversariodeitaguai #festadeitaguai #itaguai201anos #itaguai201 https://t.co/GtIHtfZrUD"
        },
        {
            "author_id": "727353484102778880",
            "created_at": "2019-06-25T21:11:38.000Z",
            "id": "1143627838278516742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BandNews Docs: Parque Nacional Serra da Capivara\nhttps://t.co/0mHLtC020f"
        },
        {
            "author_id": "46565156",
            "created_at": "2019-06-25T21:04:08.000Z",
            "id": "1143625947171741696",
            "in_reply_to_user_id": "46565156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 361,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "... mais poder \u201caos burocratas\u201d do poder central. Burocratas como o fiscal do IBAMA que multou o Babu\u00edno (e que foi exonerado depois, por cumprir seu dever) enquanto ele pescava em \u00e1rea protegida \u2013 que o Babu\u00edno, s\u00f3 de birra, quer agora transformar \u201cnuma Canc\u00fan\u201d brasileira."
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2019-06-25T20:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1143619774796193797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/o7vObHdeIM"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-06-25T20:38:50.000Z",
            "id": "1143619580549619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gruta da Jud\u00e9ia: trilha em cen\u00e1rio paradis\u00edaco de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Presidente Figueiredo, no Amazonas, proporciona contempla\u00e7\u00e3o e prazer em meio \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nia. https://t.co/y8YB4wlwvO  #PresidenteFigueiredo #GrutadaJud\u00e9ia https://t.co/88TCDmqJRm"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-06-25T20:33:37.000Z",
            "id": "1143618268332081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BandNews Docs: Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/oFRKDws5wz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-25T20:31:15.000Z",
            "id": "1143617673970032642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flores de malva silvestre #malvatournifortiana no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na #R\u00edadeVigo #Vigo no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #Flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/uYrJ4Gf0aA"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-06-25T20:23:43.000Z",
            "id": "1143615777607573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara completa 40 anos em 2019. O local, onde foram encontrados os s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos mais antigos das Am\u00e9ricas, \u00e9 tema do #BandNewsDocs desta ter\u00e7a-feira, \u00e0s 23h. #BandJornalismo https://t.co/85VLskXwsT"
        },
        {
            "author_id": "116354057",
            "created_at": "2019-06-25T20:20:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1143615068850053126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/tiaidxSwwE"
        },
        {
            "author_id": "220102560",
            "created_at": "2019-06-25T20:10:02.000Z",
            "id": "1143612336378458113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nhec nhec no parque municipal as 5 da tarde de uma ter\u00e7a feira\n\nSeres humanos\n\nPq?"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-06-25T19:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "48863557",
                        "start": 44,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143604781853880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 17 e 21 de junho, t\u00e9cnicos do @Naturatins e do Parque Estadual do Jalap\u00e3o monitoraram o per\u00edodo reprodutivo do pato-mergulh\u00e3o. \ud83e\udd86 O trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie \u00e9 desenvolvido desde 2007. \ud83d\udc4f \n\nSaiba mais \ud83d\udc49 https://t.co/04UTpfAUG9 https://t.co/xo3tsi0iUG"
        },
        {
            "author_id": "774253843454492672",
            "created_at": "2019-06-25T19:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 0,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143601263373930497",
            "in_reply_to_user_id": "1013825875966595079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Favelabh alguem sabe c ta teno pegacao no banheiro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "774253843454492672",
            "created_at": "2019-06-25T19:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143600817963982848",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BoysBHOfficial  Alquem sabe c ta rolando alguma pega\u00e7ao no banheiro do parque municipal .?"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-06-25T19:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "48863557",
                        "start": 87,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143599771564855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 250 kg de pescados foram apreendidos por equipes de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental do @Naturatins e do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental na regi\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o.\n\nOs \ud83d\udc20\ud83d\udc1f foram doados \u00e0s entidades assistenciais na cidade de Caseara.\ud83d\udc40\u2795 https://t.co/msPs4zJhaY https://t.co/dyWoXEFR3a"
        },
        {
            "author_id": "774253843454492672",
            "created_at": "2019-06-25T19:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143599595643179008",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysBHOfficial alguem sabe sd no parque municipal ta rolando algo"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-06-25T19:05:45.000Z",
            "id": "1143596156406194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: Cerca de 250 kg de pescados foram apreendidos em acampamento no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/ZiZOmM0w1D"
        },
        {
            "author_id": "414932399",
            "created_at": "2019-06-25T19:04:12.000Z",
            "id": "1143595768332345345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/nlrjLP2X4k"
        },
        {
            "author_id": "2438610983",
            "created_at": "2019-06-25T18:49:51.000Z",
            "id": "1143592153786048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o passeio de ontem!!!!\n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/tZml8okL9F"
        },
        {
            "author_id": "2855174303",
            "created_at": "2019-06-25T18:47:57.000Z",
            "id": "1143591675777953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Maicuru:https://t.co/FHQXTU9CcC"
        },
        {
            "author_id": "17560312",
            "created_at": "2019-06-25T18:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14361212",
                        "start": 0,
                        "username": "caparica"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "55729783",
                        "start": 10,
                        "username": "anterogreco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143584298060124165",
            "in_reply_to_user_id": "14361212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caparica @anterogreco \u00e1rea militar, mas tamb\u00e9m de mil\u00edcias...\nmovimenta a \u00e1rea, derruba \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) e expande a constru\u00e7\u00e3o civil (ilegalmente)"
        },
        {
            "author_id": "37669470",
            "created_at": "2019-06-25T18:18:25.000Z",
            "id": "1143584245413232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NOVO] Vlog passeando no Parque Municipal de Barueri (Dom Jos\u00e9) com os meus filhos!\nhttps://t.co/siy9JDfpmy\n#serpai #paternidade #filhos #crian\u00e7as #beb\u00eas #paidedois #paidemenino #vlog #rotina #irm\u00e3os #youtuber #Youtube #dicas #cria\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3o #passeio #parque #Barueri"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2019-06-25T17:48:58.000Z",
            "id": "1143576833079861249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas acham ferramentas feitas por macacos h\u00e1 3.000 anos no Piau\u00ed\n\nA conclus\u00e3o saiu de uma escava\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica no Parque Nacional da Pedra Furada, em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI).\n\n#serradacapivara\u2026 https://t.co/VitdYNjpws"
        },
        {
            "author_id": "2887504097",
            "created_at": "2019-06-25T17:43:43.000Z",
            "id": "1143575513497329667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecoturismo pode ser a solu\u00e7\u00e3o para o Rio de Janeiro sair desta crise.\nOque voc\u00ea acha ?\nLocalizado na zona oeste da cidade do Rio de Janeiro, o\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00e9 considerado um dos maiores parques\u2026 https://t.co/sWSSgjaH0l"
        },
        {
            "author_id": "400715415",
            "created_at": "2019-06-25T17:36:17.000Z",
            "id": "1143573641772314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais - Dicas de Viagem https://t.co/VigtoYdiyi"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-06-25T17:00:48.000Z",
            "id": "1143564714087264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia Grande (SP)\nhttps://t.co/Q538paXcMK https://t.co/OK9MzoTGE2"
        },
        {
            "author_id": "64607306",
            "created_at": "2019-06-25T16:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "49315012",
                        "start": 15,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "83f8663ed6a45c76"
            },
            "id": "1143560832263106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredito que o @lucasfresno podia gravar umas vers\u00f5es ac\u00fasticas em Paris, despidas de qualquer tipo de produ\u00e7\u00e3o, gravadas ao relento, sem planejamento e sem ensaio, exatamente nos lugares em que as m\u00fasicas escolherem para ressonar. \n\nTipo em 2015 no parque nacional de Sutjeska. https://t.co/qljrDpqn2o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ssicca1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ssicca1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ssicca1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VistaEarth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VistaEarth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VistaEarth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [novarinyvitoria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "novarinyvitoria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "novarinyvitoria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tuneiras do Oeste, Brasil",
                "id": "e0687334e422c2b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cust\u00f3dia, Brasil",
                "id": "e2c2e6a418b39d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia, Brasil",
                "id": "c9e192617e870aef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montenegro, Brasil",
                "id": "a2a9f137ff86db03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema, Brasil",
                "id": "83f8663ed6a45c76",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112890892",
                "name": "Eduardo Carioca",
                "username": "eduardogcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242079871",
                "name": "Yandra Guimar\u00e3es",
                "username": "GuimaraesYandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719045809308831744",
                "name": "Dani.",
                "username": "pacificodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431239",
                "name": "tuane linhares",
                "username": "tutulinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174231240",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sintra",
                "username": "camaradesintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542005680",
                "name": "carlos outeiro",
                "username": "carloso03593705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961732521",
                "name": "GCiencia",
                "username": "GC_GCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781721252767600640",
                "name": "Esporte Metropolitano/Plant\u00e3o Gon\u00e7alense",
                "username": "remetropolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523640",
                "name": "Alexandre Balthazar \ud83c\udf10",
                "username": "AlexandreMB70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374507",
                "name": "DOM S\u00edndico dos TTs",
                "username": "sindicoTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016287184",
                "name": "Bisol",
                "username": "rafaelbisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048193505",
                "name": "Marciano Dantas",
                "username": "marciano_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493068212",
                "name": "MARCIANO DANTAS",
                "username": "dantas_marciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131704995",
                "name": "Nat\u00e1lia Muricy",
                "username": "NatyMuricy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499953680",
                "name": "TG \ud83d\udc0a",
                "username": "thvlitv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904906833",
                "name": "Fagner Faxina",
                "username": "FagnerFaxina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269729730",
                "name": "Roberto Mielle",
                "username": "RobertoMielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4795616593",
                "name": "Asociaci\u00f3n para a defensa do Patrimonio Galego",
                "username": "apatrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124498985",
                "name": "Julia",
                "username": "salazando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822463600388345857",
                "name": "Cidad\u00e3 Atuante - adeusbolsonaro.com.br",
                "username": "CidadaAtuante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49209650",
                "name": "Bruna Paz",
                "username": "bruna_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085835224112644096",
                "name": "Brasstupendo!",
                "username": "brasstupendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518100386",
                "name": "Pastor sergio diniz",
                "username": "pastor_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62422620",
                "name": "Bob, o desconstrutor",
                "username": "kiqT_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110619234",
                "name": "Lya Brand\u00e3o",
                "username": "lyabrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385586591",
                "name": "Daniel Azevedo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "DanielAzevedo71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16654797",
                "name": "Jorge Macau",
                "username": "jorgemacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394346843",
                "name": "Denis Ferreira",
                "username": "denisrafael__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427824186",
                "name": "d\u00e9lis",
                "username": "delissant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063416413497552900",
                "name": "Ana Sousa",
                "username": "anaritadoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250061595",
                "name": "Alexandre Guercov",
                "username": "guercov_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41882628",
                "name": "Subprefeitura VP/SB",
                "username": "SUBVPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092233194609483777",
                "name": "Amanda Accioli",
                "username": "AmandicaIndica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874716276140253185",
                "name": ".",
                "username": "natashaduarteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576610298",
                "name": "fernando capela",
                "username": "fernandocapela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127698349",
                "name": "S\u00e9rgio Melo",
                "username": "RicKeMeLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81681809",
                "name": "Cazu Lara \ud83d\udd25",
                "username": "CazuLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084481818953465856",
                "name": "Rezewde_vlr \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9e",
                "username": "rezewde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114674228563980288",
                "name": "Arepp\u00fcK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\u23f3\u265f",
                "username": "AK38upper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363122922",
                "name": "Carioca da Gema \ud83e\udd5a",
                "username": "gsfsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194358423",
                "name": "Julio Cesar de Souza",
                "username": "Julinho_NG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22858422",
                "name": "catita",
                "username": "ascatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260827380",
                "name": "Adrienny Carolinny",
                "username": "AdriCarol23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40154560",
                "name": "Fabiano Villela",
                "username": "fabianovillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39755331",
                "name": "Alceu Atherino",
                "username": "alceuatherino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96369003",
                "name": "Ojuara Brasiliensis",
                "username": "OjuaraCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740190553623691264",
                "name": "cobh.opalabh",
                "username": "COBH_OpalaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51141993",
                "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83c\udff4",
                "username": "jaimegjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342805977",
                "name": "jovem fodase",
                "username": "colebiceta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486552",
                "name": "Noellen Samara",
                "username": "noellen_samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206028688",
                "name": "angelo yuri",
                "username": "angelomlkzika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169922493",
                "name": "DUDU DIAS",
                "username": "dududias_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054004260",
                "name": "Luis Henrique Le\u00e3o",
                "username": "Luishleao40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078969404564652032",
                "name": "Dani",
                "username": "FtimaLoureiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86553688",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "ajsbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992814031525302272",
                "name": "pedro",
                "username": "tatescream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250594427",
                "name": "Michelle Franco",
                "username": "Mi_A_Franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4226224599",
                "name": "maria laura",
                "username": "mlmrnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992505421733736454",
                "name": "Carla Tobias",
                "username": "CarlaTobias10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67217748",
                "name": "Lais Duarte",
                "username": "laisprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42721949",
                "name": "Paulo",
                "username": "PauloRobertops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212726434",
                "name": "lou vampira android",
                "username": "liaIou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159612784",
                "name": "alice",
                "username": "alicemoreeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092974593697083394",
                "name": "ana del rey",
                "username": "brrrnhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371293",
                "name": "Kr\u00edstian Amazonas",
                "username": "Kristian1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767938231",
                "name": "hannis",
                "username": "kagamideus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780970669358084096",
                "name": "Telescinese",
                "username": "telescinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059752423521206273",
                "name": "arroba_\u00cdtalo \ud83d\udd17",
                "username": "Itan56718385",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103606722",
                "name": "Pablo Calluans",
                "username": "pablojba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52876607",
                "name": "Anibal Silva",
                "username": "aanibalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338603966",
                "name": "Murilo Reis",
                "username": "EngJmuriloreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608489145",
                "name": "oscar v.de almeida",
                "username": "ovasco71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468067541",
                "name": "seeland08",
                "username": "seeland08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281793317",
                "name": "Rejane Siqueira .\u266b",
                "username": "RejaneSiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319077051",
                "name": "samuca do picasso no lavabo",
                "username": "Samuzinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265956038",
                "name": "JhulianoCastilhoAtor",
                "username": "fezinhodejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76533729",
                "name": "Gui santos",
                "username": "Guilhermandos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999661713589981184",
                "name": "Mouradenis",
                "username": "MouraDenis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889300283024605184",
                "name": "pedru \ud83e\udd0c",
                "username": "pedruafonsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414491178",
                "name": "Lucia Lima Ferreira",
                "username": "MORENADX_2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319488",
                "name": "Canon Brasil",
                "username": "CanonBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36771809",
                "name": "National Park Service",
                "username": "NatlParkService",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248742334",
                "name": "Nature Geoscience",
                "username": "NatureGeosci",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876864066190536705",
                "name": "The Brazilian Report",
                "username": "BrazilianReport",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242415864",
                "name": "Roberto Teixeira",
                "username": "rtteixeira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977578177332641794",
                "name": "Municipes de Mau\u00e1 desde 2012",
                "username": "municipesdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913770131314143232",
                "name": "SPAMLab",
                "username": "SPAM_Lab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138202925707268099",
                "name": "Hybrid School",
                "username": "SchoolHybrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712363828",
                "name": "luiza",
                "username": "luizaafelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937325733491412997",
                "name": "Italo S.",
                "username": "whanfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113952130",
                "name": "Luiz Pedreira Oficial",
                "username": "Luizpedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14848415",
                "name": "Namuchila Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "namuchila0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403526987277295622",
                "name": "Fabr\u00edcio Tatagiba",
                "username": "FTatagiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544386740",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "duruanrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737436397326454785",
                "name": "Bruna",
                "username": "alokadasflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104516582611578882",
                "name": "\ud83d\udd30Cris\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "ZPLAYS11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56421858",
                "name": "Wagner Bessa",
                "username": "wagnerbessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222229901",
                "name": "R\u00e1dio Uirapuru",
                "username": "radiouirapuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032765455403024385",
                "name": "charlao",
                "username": "pseudocharleskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876599030",
                "name": "Felipe Fernandes",
                "username": "NoobDoMal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051675958351159297",
                "name": "Luan",
                "username": "Luan11569569",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213059599",
                "name": "Marcel Vidal \u26af\u035b",
                "username": "MarcelViesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038858918838108161",
                "name": "Kit ket",
                "username": "keetlynnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "marreiros",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192034732",
                "name": "Yago Lanes",
                "username": "yagolanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057725810193428480",
                "name": "Marcus Vila\u00e7a",
                "username": "marcusvilaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96221974",
                "name": "Marcos Raggazzi",
                "username": "marcosraggazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269704731",
                "name": "Jornal de Ibaiti",
                "username": "jornaldeibaiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4463554528",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JVirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163598756",
                "name": "Liza Damasceno",
                "username": "lizadama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75101889",
                "name": "Jo\u00e3o de Bourbon",
                "username": "Joaobourbonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321766421",
                "name": "Arya BringHappiness, FIFA",
                "username": "sportdoctorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800388704346832897",
                "name": "Diodoro Cirino \ud83d\udc38 gab.ai/DiodoroCirino",
                "username": "DiodoroCirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598946397",
                "name": "wesley sousa",
                "username": "wesleysousa04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483415719",
                "name": "\ud83c\udf3b Laura Thompson \ud83c\udf3b",
                "username": "thompsonbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64714324",
                "name": "Solange Ferrer #ForaBolsonaro/Mour\u00e3o \ud83c\udf3b13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf3b",
                "username": "SolangeFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398938870",
                "name": "Adrian Mato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdrianoPos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "LH",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472324781",
                "name": "Dj Adriano BiKo",
                "username": "DjAdrianoBiKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254869527",
                "name": "Megaz das live",
                "username": "_Valdeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385011369",
                "name": "LEONARDO BACARO",
                "username": "LeoBacaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096745351749517312",
                "name": "BioVIP",
                "username": "Biovip4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204711574",
                "name": "susi alonso",
                "username": "susi_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806097851688296448",
                "name": "Drag\u00e3o da Gallecia",
                "username": "dragaodeletra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818307518925520896",
                "name": "Doutor Madureira \u24c2\ufe0f",
                "username": "DoutorMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633086141",
                "name": "Lockton Brasil",
                "username": "LocktonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247868204",
                "name": "L\u00edvia Lisb\u00f4a",
                "username": "_LiviaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709522380578811904",
                "name": "Direito Sem Aperreio",
                "username": "AdvLucenatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118530534018363399",
                "name": "Afefe",
                "username": "ventaniaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761862806",
                "name": "Yolanda D\u00edaz",
                "username": "Yolanda_Diaz_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4909929401",
                "name": "Galicia en Com\u00fan",
                "username": "EnComun_Gal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005028594136092673",
                "name": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico",
                "username": "mitecogob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3379260160",
                "name": "Marcos Cal",
                "username": "marcoscal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398497282",
                "name": "Paula Quinteiro",
                "username": "pau_qa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057634451608358913",
                "name": "Record TV Goi\u00e1s",
                "username": "recordtvgoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47796383",
                "name": "Clau \u2728",
                "username": "derepenteclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810097514909143041",
                "name": "Don Juan da favela",
                "username": "Leandro90372059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122993793",
                "name": "Monzin \ud83c\udf65",
                "username": "LurTsuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128296245381009408",
                "name": "bebadobebado",
                "username": "bebadobebado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194445368217601",
                "name": "Ammi Express Hotels",
                "username": "AmmiHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40008185",
                "name": "W. D. imunizado e de m\u00e1scara",
                "username": "wladuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2932373531",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielrjfreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279676272",
                "name": "l",
                "username": "12lucasgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704046835896328193",
                "name": "\ud83d\udc19 Fullmetal Aiquetriste \u272a",
                "username": "crei_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824348734385508356",
                "name": "TV Bugres / Metr\u00f3pole",
                "username": "TVBugres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3431704132",
                "name": "Yuri Kasahara",
                "username": "yuri_kasahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331004614",
                "name": "Amy Erica Smith",
                "username": "AmyEricaSmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968828768",
                "name": "Mark Healey",
                "username": "HealeyParera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150050693",
                "name": "Anii Gomez",
                "username": "AniiGFajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130211207",
                "name": "Nobat (se pronuncia nob\u00e1)",
                "username": "nobatmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915292416",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "DaniellyBSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268131791",
                "name": "\u2655\u03b7\u03b9\u03b7\u03b1 \u0442\u0454\u03b7\u0455\u043d\u03b9 \u2655\ud83c\udf35\u264f\ufe0f\ud83d\udd49\ud83d\udc9f",
                "username": "nina_tenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3633284309",
                "name": "O Mundo Braguista",
                "username": "OMundoBraguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209683452",
                "name": "Alci Junior",
                "username": "alci_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123082575810125825",
                "name": "MientrasM\u00e1sTeConozco",
                "username": "mientrasmaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53778902",
                "name": "Reinaldo C. Duarte",
                "username": "reicd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124078180912988161",
                "name": "Bar da little Clara",
                "username": "Abacateira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193822644",
                "name": "Lari",
                "username": "LaariOrnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126920614453895174",
                "name": "Douglas Medeiros Dutra",
                "username": "DouglasMD235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400920146",
                "name": "Vagah_B",
                "username": "Vagah_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983001333",
                "name": "Marinheiro",
                "username": "IelSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176428194",
                "name": "flor do deserto",
                "username": "rackelhipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3753300317",
                "name": "loba maconheira",
                "username": "tabomamigabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570732",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "redecastorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139134995",
                "name": "MATOS, juan",
                "username": "HeresiasAuthor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732183290338258944",
                "name": "Alex Resende",
                "username": "alexresende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237131173",
                "name": "Fabi",
                "username": "coefabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817107049700016133",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o FAT",
                "username": "FundacaoFAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158780445",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "WLCDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350541212",
                "name": "M\u00e1rcio Castro ",
                "username": "MarcasdoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3362709490",
                "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52\u262d",
                "username": "capivaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482441902",
                "name": "Ana B.",
                "username": "anab_leles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714699055",
                "name": "amanda carolina",
                "username": "amandacarol_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033751121309958144",
                "name": "Lula/Dilma 2022",
                "username": "Pinto88984678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48697739",
                "name": "marcus correa",
                "username": "whitecast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11077312",
                "name": "Guto Senra",
                "username": "gut0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861578893794344963",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "JoaucaJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164782582",
                "name": "Dr. Gustavo Palmieri",
                "username": "DrPalmieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34351574",
                "name": "M\u00e1rcia Travessoni",
                "username": "mtravessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842221693",
                "name": "Libriangel \u264e\u2764\ufe0f",
                "username": "_lanyscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164060664",
                "name": "Josuca",
                "username": "Joosadakg3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34819528",
                "name": "Gustavo Zupak",
                "username": "gustavozupak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434640867",
                "name": "Veronica Copelli",
                "username": "VeronicaCopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134286331880837120",
                "name": "mineirimAFIM",
                "username": "Nilmtz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901970745751986185",
                "name": "Desativado!",
                "username": "tentadescobrir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776817210400575488",
                "name": "Isadora Coelho",
                "username": "Isa_adoraCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571849397",
                "name": "\ud83e\udd8a",
                "username": "memphiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326487581",
                "name": "amanda albina perez",
                "username": "amandaalbinaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67089905",
                "name": "Light",
                "username": "lightclientes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87277625",
                "name": "Tua R\u00e1dio Alvorada",
                "username": "tua_alvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110678643",
                "name": "Clube Gazeta do Povo",
                "username": "clubegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419048731",
                "name": "Bruno Rodrigo",
                "username": "Brunossaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56755631",
                "name": "\ud83c\udf1fCuca Imunizadah!",
                "username": "erika_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139596233801158656",
                "name": "Hermes Soares",
                "username": "Hermes14831645",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114239238189527041",
                "name": "Esmalte Viajante",
                "username": "EsmalteViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885252014694948864",
                "name": "Hiaguinho, o fera",
                "username": "HiaguinhoFera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448853334",
                "name": "mari",
                "username": "mareanalacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65768476",
                "name": "Marc\u00e3o \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "Markos_TF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31996003",
                "name": "Jornal do Golfe",
                "username": "jornaldogolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282759408",
                "name": "mendes",
                "username": "victsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340586814",
                "name": "maria",
                "username": "scummymef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55659981",
                "name": "silvino",
                "username": "silviino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921564355782725637",
                "name": "jesssssicat",
                "username": "mepoupe_jazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622980664",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor",
                "username": "joaovitorffc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141941603080265733",
                "name": "Anderson Matias Fotografia",
                "username": "eumatiasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274978196",
                "name": "Dep. Nelson Luersen",
                "username": "nelsonluersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967004782",
                "name": "\u03c1\u03b9l\u03b1\u01a6 \u03b1l\u03b2\u03b5\u01a6\u2020\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
                "username": "protegertuambi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745555046",
                "name": "a living sunshine",
                "username": "decodallacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52574553",
                "name": "caf\u00e9 com leite de rosas",
                "username": "thi_olinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108842304314445824",
                "name": "Out Of Context Bucks_Brasil",
                "username": "AllAboutLuhig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221404402",
                "name": "R.C. BLANCO",
                "username": "blanco_ufam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075778197227155458",
                "name": "Drosselmeyer da Silva #petistasseguempetistas",
                "username": "MeyerDrossel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103011429",
                "name": "Rosaly Pinheiro",
                "username": "Rosaly_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385070678",
                "name": "Ricardo Ara\u00fajo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rdoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66511796",
                "name": "Fernanda Hoffmann",
                "username": "FeHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371468405",
                "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70",
                "username": "Wallcostajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132719483",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "marco0122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204915124",
                "name": "Naiana Brum",
                "username": "NaianaIsBananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281351848",
                "name": "hippolyto brum jr \u270c\ufe0f",
                "username": "hbrumjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101271758676594696",
                "name": "bode espia todo",
                "username": "rysoflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075285795",
                "name": "Bru \ud83c\udf3c",
                "username": "bruubs_vieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136760976718671872",
                "name": "__.J\u00ebssicah.__ \ud83d\udc9b",
                "username": "Jssicah11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118531252",
                "name": "Priscila Raphael",
                "username": "prisraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630211740",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vieira",
                "username": "JosLusVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742402128107425792",
                "name": "O Xute",
                "username": "da_k_asss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139516652",
                "name": "Rita Motta",
                "username": "JorRitaMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146628238",
                "name": "Anglo Ara\u00e7atuba",
                "username": "AngloAracatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939788216",
                "name": "Nacho_@vila",
                "username": "Dark_nightElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135672532",
                "name": "susi gen\u00e9rica",
                "username": "brunikaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794785308",
                "name": "Moyzes Damasceno",
                "username": "MoyzesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129217359376453632",
                "name": "Eckart Time N\u00edvel Europa",
                "username": "Eckartpld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183017546",
                "name": "J\u00fanior Pilato",
                "username": "JuniorPilato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992434429",
                "name": "Pami",
                "username": "_AFlamenguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4898872073",
                "name": "lua",
                "username": "assisIuanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108523193843752960",
                "name": "lily | hslot!",
                "username": "nourrytpwk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354343735",
                "name": "Jay is overthinking pra caralho",
                "username": "jnwwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855157940",
                "name": "\u0618",
                "username": "Witchy_Bitch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4268835143",
                "name": "\u00edndia Tain\u00e1",
                "username": "ThaynaLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84898799",
                "name": "TRF da 5\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF5_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906313708338638848",
                "name": "maria clara \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mamontagw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171555719",
                "name": "Rafael Dem\u00e9trio",
                "username": "rafa_deto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456255316",
                "name": "Bruno Eduardo'",
                "username": "_BrunooEduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435847384",
                "name": "PROCAT",
                "username": "procatoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036369267682365441",
                "name": "Almir Moraes",
                "username": "CarlosD85741935",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158822461",
                "name": "Herzem Gusm\u00e3o",
                "username": "herzemgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104928741",
                "name": "Edd Barros DJ",
                "username": "eddbarrosdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42428322",
                "name": "GIFE",
                "username": "GIFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980558000032309248",
                "name": "RTDSouza Viagens e Eventos",
                "username": "RtdViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970617333",
                "name": "Juscelino Filho",
                "username": "DepJuscelino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853372857862299650",
                "name": "marcelo eduardo",
                "username": "Die_GDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610892236",
                "name": "Jason O. Brown",
                "username": "dajob2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50680407",
                "name": "Reserva Biol\u00f3gica Tirimbina",
                "username": "Tirimbina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848123561424416768",
                "name": "Brigada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "brigadagc_opo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130611968",
                "name": "Marcio Lisa",
                "username": "MarcioLisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808016249527693312",
                "name": "Jornal Em Foco",
                "username": "emfoconoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72536071",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990965908",
                "name": "Nefelibata",
                "username": "julia_ottsbachr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496426522",
                "name": "\u034f \u034f\u034f",
                "username": "gustavopeidin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164346977",
                "name": "Stitch \ud83d\udc7b",
                "username": "joaopottesbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544767349",
                "name": "\u0110i\u0454g\u03c3",
                "username": "diegoo_gerald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764709111011414017",
                "name": "Victoor Jones",
                "username": "JonesVictoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971705146",
                "name": "Paloma",
                "username": "PalomaaBN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426678801",
                "name": "ninha",
                "username": "AnaCoelhoM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357619488",
                "name": "REINO UNIDO",
                "username": "Olive10clovis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090343958885093382",
                "name": "tha\u00edx | twd spoilers",
                "username": "swarklesbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967471998497644545",
                "name": "farinha \ud83d\udc06",
                "username": "_farahbizzarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415935627",
                "name": "Stella Pessoa",
                "username": "PessoaStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "Ricardo E. / 584458 \ud83d\ude22, \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0a #ForaBozo",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39506061",
                "name": "Dulcinea Gil",
                "username": "dulcinea_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553897676",
                "name": "Luis Rodrigues",
                "username": "ct1eeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110008648808452097",
                "name": "vida mansa",
                "username": "vniveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323301102",
                "name": "Tha\u00eds belizio cabral",
                "username": "tata_belizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802532455462932480",
                "name": "Why Don't We Brasil",
                "username": "WhyDontWeBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954156785304293376",
                "name": "kdminhafestajunina",
                "username": "paraibadomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505380671",
                "name": "Ligia Pessoa",
                "username": "PessoaLigia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4297997655",
                "name": "Manuel Nun Francisco",
                "username": "francisfotoPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721500146782072832",
                "name": "Isabelle Broering",
                "username": "retisabroering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756165298739347456",
                "name": "Anderson",
                "username": "kakarotoansu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108156106172448769",
                "name": "boiola",
                "username": "laurxmayus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711315320934408192",
                "name": "JoJo",
                "username": "crytoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839058",
                "name": "Guilherme",
                "username": "_piquenoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705880811489378304",
                "name": "Rosa\u2728",
                "username": "lessandr_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152646565",
                "name": "Leandro Avelar",
                "username": "Nautilus_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887504097",
                "name": "Marcio Cabral",
                "username": "marciomottacab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337740449",
                "name": "Marcelo Arlindo Sales Azevedo",
                "username": "MarceloSales3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106273161115508737",
                "name": "Gabi Porto",
                "username": "gabirporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010461215469047808",
                "name": "Gabi Catanho\ud83c\udf43",
                "username": "CatanhoGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563110796",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiamachado03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29221344",
                "name": "Oceana",
                "username": "oceana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16581604",
                "name": "Mike Bloomberg",
                "username": "MikeBloomberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107197636",
                "name": "Matheus Vinicius",
                "username": "inhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727353484102778880",
                "name": "Videos do Youtube",
                "username": "videosdoyout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46565156",
                "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o",
                "username": "claudio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844625665",
                "name": "Brunno Caixeta",
                "username": "brunnocaixettag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116354057",
                "name": "Romulo Viloria",
                "username": "RomuloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220102560",
                "name": "lucas",
                "username": "LucasBundchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774253843454492672",
                "name": "novinho",
                "username": "dooug_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414932399",
                "name": "Deisielly Mendon\u00e7a",
                "username": "DeisiellyMendon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438610983",
                "name": "Douglas Neves",
                "username": "DougNeves81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855174303",
                "name": "Roberto Nogueira",
                "username": "betodasilhoute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17560312",
                "name": "Anderson Lopes (MANGGA)",
                "username": "manggadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14361212",
                "name": "Anselmo Caparica",
                "username": "caparica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55729783",
                "name": "Antero Greco",
                "username": "anterogreco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37669470",
                "name": "Vit\u00e3o Kazones",
                "username": "VitaoKazones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400715415",
                "name": "CASSIO MIRANDA",
                "username": "CASSIOCivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64607306",
                "name": "eu n\u00e3o sei lidar",
                "username": "joaopauloFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1145635168327208965",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx0arvrhdhyt5c6r2wvglqkpoz25",
        "oldest_id": "1143560832263106560",
        "result_count": 498
    }
}