{
    "data": [
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132352113558732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iuxRrSJNEQ"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132349856406806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E subindo mais um pouco chegamos a 2 cachoeira, chamada de cachoeira Bonita ( e faz jus ao nome ) em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/LpRiqMLQ3k"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132348537180696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a 1 cachoeira do Alto Capara\u00f3 com direito a vista do Mirante do Jac\u00fa em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BnfqM04bvz"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132347182840000513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o final de semana est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando \"uai\" em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/DAa8wghCG2"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-05-25T18:05:44.000Z",
            "id": "1132347030997819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta do Janel\u00e3o faz parte do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte do estado - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4J3sUvpppe"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-05-25T18:01:01.000Z",
            "id": "1132345843258941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/pK6TqPBTXA"
        },
        {
            "author_id": "3424100873",
            "created_at": "2019-05-25T17:59:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1132345407621750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Gruta da On\u00e7a \n:)))))"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2019-05-25T17:56:18.000Z",
            "id": "1132344654026944514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacotes books Fam\u00edlia, Gestante, 15 anos, infantil, smash the Cake, Casal, etc.\n\n\u2022 Promo\u00e7\u00e3o para fotos via watts, 40 fotos, com dura\u00e7\u00e3o de 40 minutos por 50.00. ( promo\u00e7\u00e3o exclusiva para Parque Municipal, Pra\u00e7a... https://t.co/kUwtfTYQBZ"
        },
        {
            "author_id": "805204227760988161",
            "created_at": "2019-05-25T17:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "724678107899281408",
                        "start": 9,
                        "username": "colunadoestadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132341200177061888",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @colunadoestadao Rid\u00edculo,  vai ajudar a destruir  parque Nacional do Igua\u00e7u,  apoiando a abertura da \"Estrada do Colono\"? Sem no\u00e7\u00e3o,  rid\u00edculo..."
        },
        {
            "author_id": "1048995326458298368",
            "created_at": "2019-05-25T17:11:57.000Z",
            "id": "1132333494028390400",
            "in_reply_to_user_id": "814630375406313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Krumann_ PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2019-05-25T17:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1132330627708141569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase chegando!\n\n#picodojaragua #parquesdesaopaulo #nature #natureza #sp em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/9GeHMadp8J"
        },
        {
            "author_id": "67472487",
            "created_at": "2019-05-25T16:59:23.000Z",
            "id": "1132330332433375235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando por a\u00ed... photo by assuncao.kall #photography #blackandwhite ##walking em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/0qJH903duE"
        },
        {
            "author_id": "81675268",
            "created_at": "2019-05-25T16:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132329955960983553",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Deixa eu ver se \"intindi\": o grileiro ser\u00e1 indenizado pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ele invadiu e n\u00e3o poder\u00e1 destruir, \u00e9 isso ?"
        },
        {
            "author_id": "114694674",
            "created_at": "2019-05-25T16:45:52.000Z",
            "id": "1132326928839565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nactional de Foz do iguacu @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/iWsKXuPmHg"
        },
        {
            "author_id": "937027250469462016",
            "created_at": "2019-05-25T16:41:03.000Z",
            "id": "1132325720229896194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRASTA PRO LADO \ud83d\udc48\ud83d\udc48 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/hmuUWJ4J56"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2019-05-25T16:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1132322928966737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\n#picodojaragua #parquesdesaopaulo #nature em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/I72FjMA6aw"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2019-05-25T16:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1132322567941967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazia tempo que queria vir pra c\u00e1 de novo!\n\n#picodojaragua #parquesdesaopaulo #beautifulplaces #nature #sp em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/dHRpD60ATt"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-05-25T16:20:15.000Z",
            "id": "1132320483255443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha https://t.co/BDdx8Cfie7"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2019-05-25T16:15:28.000Z",
            "id": "1132319280547139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u recebe edi\u00e7\u00e3o do Dia do Brincar https://t.co/wloHHyUadi"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-05-25T16:12:19.000Z",
            "id": "1132318485403623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha selecionado para Projeto \u00c1reas Marinhas Protegidas https://t.co/lrAdoYdFdD"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-05-25T16:11:11.000Z",
            "id": "1132318200341979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vemmmm Ai... Apos Campeanato no Parque Nacional do Iona... Vamos ao Cabo Sao Braz -Parque Nacional da Quicama https://t.co/Na3dYjKbks"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-05-25T16:04:07.000Z",
            "id": "1132316425727692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona, acolher\u00e1 a I\u00b0 Prova do Campeonato Nacional de Pesca de Costa. O Torneio Sul +Sul, esta virado para as esp\u00e9cies  pungo, corvinas, mariquitas e ca\u00e7\u00f5es. A prova ter\u00e1 lugar no periodo de 24h, entre as 12h do dia 31.05 e   12h do 01.06 de 2019."
        },
        {
            "author_id": "260373250",
            "created_at": "2019-05-25T15:57:54.000Z",
            "id": "1132314858547044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta aos treinos! FLONA b\u00e1sico. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Spx8HgVDpG"
        },
        {
            "author_id": "2709392930",
            "created_at": "2019-05-25T15:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "216630419",
                        "start": 0,
                        "username": "rbmachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132313331572912130",
            "in_reply_to_user_id": "216630419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbmachado Que tristeza. J\u00e1 tive redes destru\u00eddas dentro de um parque nacional. Sinto muito."
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2019-05-25T15:46:50.000Z",
            "id": "1132312073499807747",
            "in_reply_to_user_id": "25126370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o rola de indenizar posse dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. E na Amaz\u00f4nia, a maior parte das UCs est\u00e1 em terras p\u00fablicas, ent\u00e3o n\u00e3o tem essa demanda toda. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o exemplo apresentado \u00e9 um parque no Sul, o que n\u00e3o contribui em nada para os objetivos do Fundo."
        },
        {
            "author_id": "1130988954021507073",
            "created_at": "2019-05-25T15:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1963734428",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaysAntuness"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3559915636",
                        "start": 15,
                        "username": "ronaldo_tfc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "1132308759794077696",
            "in_reply_to_user_id": "1963734428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaysAntuness @ronaldo_tfc Achei que era de anda de carrossel no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-05-25T15:17:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1132304659895472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Mais de 2 mil moradores dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podem perder suas fontes de renda.\n\nCaso aprovado, o Projeto de Lei que prop\u00f5e uma nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is impedir\u00e1 que comunidades obtenham seu sustento no local. #MeioAmbiente https://t.co/9asZ89AwFy"
        },
        {
            "author_id": "71798951",
            "created_at": "2019-05-25T15:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42650880",
                        "start": 0,
                        "username": "josemaviael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132303894955081728",
            "in_reply_to_user_id": "42650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josemaviael Meio ambiente: prejudicar esp\u00e9cies amea\u00e7adas em extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, com a constru\u00e7\u00e3o da \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d."
        },
        {
            "author_id": "368507074",
            "created_at": "2019-05-25T15:02:17.000Z",
            "id": "1132300860896239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cerveja e gastronomia no Parque Municipal ter\u00e1 show de L\u00f4 Borges https://t.co/aPuLAaY3tN"
        },
        {
            "author_id": "1054939890532655104",
            "created_at": "2019-05-25T14:59:35.000Z",
            "id": "1132300182857691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda de bonita \n\nLook: garimpe.i \nMake: solsouza.l \nClick: coolbyf em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NaOkzfKkkZ"
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2019-05-25T14:58:40.000Z",
            "id": "1132299952565227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nGq7lI9t4z"
        },
        {
            "author_id": "1131712740064661504",
            "created_at": "2019-05-25T14:42:18.000Z",
            "id": "1132295832735277059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerando a nomea\u00e7\u00e3o de um Ministro do Meio Ambiente condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, esse tipo de not\u00edcia nem surpreende. Infelizmente. https://t.co/9TBPCcPnJU"
        },
        {
            "author_id": "2524443502",
            "created_at": "2019-05-25T14:40:40.000Z",
            "id": "1132295424172335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/p5Oo6e5OXr"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-05-25T14:28:54.000Z",
            "id": "1132292459663429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha selecionado para Projeto \u00c1reas Marinhas Protegidas - https://t.co/EMcZkdF8SX"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2019-05-25T14:06:34.000Z",
            "id": "1132286840000716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tartarugas, baleias e o Brasil amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o pelo destuidor do futuro, bolsolini\n\n\"Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos\"\nhttps://t.co/DJywjDrOKK"
        },
        {
            "author_id": "1057236980835250183",
            "created_at": "2019-05-25T13:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132279154941091840",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Com um ministro como Ricardo Salles, que fraudou processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e desconhece Chico Mendes na defesa ambiental?\nO minist\u00e9rio do Meio Ambiente deveria mudar o nome para, minist\u00e9rio do Agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "140240251",
            "created_at": "2019-05-25T13:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132271786274492416",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Acrescenta: exonerou fiscal, que o multou por pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "84943406",
            "created_at": "2019-05-25T12:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1132265065854492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/S1jc53w8me"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-25T12:31:37.000Z",
            "id": "1132262948121055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ey8zAuul8b\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aPX5esvJdY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/IoJyaXL0UP"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-05-25T12:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1132262472872792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/7B0THYr2Fv"
        },
        {
            "author_id": "1612023889",
            "created_at": "2019-05-25T12:25:42.000Z",
            "id": "1132261455682854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "O cara j\u00e1 deu in\u00fameras demonstra\u00e7\u00f5es que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed p o meio ambiente. Quem votou nele assinou uma procura\u00e7\u00e3o p ele destruir o mundo que nossos filhos viver\u00e3o. https://t.co/3xBeabRnH1"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2019-05-25T12:07:11.000Z",
            "id": "1132256796670877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar e... https://t.co/dV63aCdM7U"
        },
        {
            "author_id": "1909232048",
            "created_at": "2019-05-25T12:05:53.000Z",
            "id": "1132256471067103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/9LjZ5WplpU"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-05-25T11:59:27.000Z",
            "id": "1132254851373719553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/gtCegvgcgE"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2019-05-25T11:56:22.000Z",
            "id": "1132254077260320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente n\u00e3o tem signific\u00e2ncia para esse governo. https://t.co/IQzTHUaFrr"
        },
        {
            "author_id": "58065771",
            "created_at": "2019-05-25T11:31:37.000Z",
            "id": "1132247848656003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Olha a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que, o \"enviado de Deus\", quer destruir.J\u00e1 disse: Vidas e MeioAmbiente destru\u00eddos ser\u00e3o legados irrecuper\u00e1veis da passagem de Bolsonaro pela Presid\u00eancia https://t.co/TMSmW5gRk6"
        },
        {
            "author_id": "986355137085132800",
            "created_at": "2019-05-25T11:24:51.000Z",
            "id": "1132246144799715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos trabalhando ontem estive no bairro Pau da Fome em Jacarepagu\u00e1 as margens do Parque Estadual da Pedra Branca com as senhoras Edilena e Irene sitiantes do\u2026 https://t.co/Tao6U6PkBx"
        },
        {
            "author_id": "833169608",
            "created_at": "2019-05-25T11:18:41.000Z",
            "id": "1132244593796440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/kpJSKkMve2"
        },
        {
            "author_id": "927370726902063104",
            "created_at": "2019-05-25T11:10:03.000Z",
            "id": "1132242420232609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo dia a todos \ud83d\ude4f \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/UkB2EI5qvF"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-05-25T10:57:35.000Z",
            "id": "1132239284013019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Por que transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - na Ba\u00eda da Ilha Grande - em uma \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d, como deseja o presidente, representa uma amea\u00e7a real \u00e0 riqu\u00edssima biodiversidade e ao turismo da regi\u00e3o? Ambientalistas se mobilizam https://t.co/ZcAcdqrz5S"
        },
        {
            "author_id": "4370247615",
            "created_at": "2019-05-25T10:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66441430",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132234294905253888",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas."
        },
        {
            "author_id": "742747499937566721",
            "created_at": "2019-05-25T08:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "502000809",
                        "start": 0,
                        "username": "jwIieta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132207352223023104",
            "in_reply_to_user_id": "502000809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwIieta foi no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "273089360",
            "created_at": "2019-05-25T05:20:27.000Z",
            "id": "1132154437689139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/8nXwa6jVMD"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-05-25T03:37:18.000Z",
            "id": "1132128482543198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/4XVqU4vXmB"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-05-25T02:57:40.000Z",
            "id": "1132118507477454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/ukCOVTQGOO"
        },
        {
            "author_id": "927274384003403776",
            "created_at": "2019-05-25T02:50:24.000Z",
            "id": "1132116677842427904",
            "in_reply_to_user_id": "1016873858115231745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J_Diniz02 Fazer o mapeamento do palmito jussara no parque estadual Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "94851944",
            "created_at": "2019-05-25T02:28:08.000Z",
            "id": "1132111075418230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/FKrvbURfau"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-05-25T02:27:05.000Z",
            "id": "1132110809574858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/4Kri0ThIUb"
        },
        {
            "author_id": "720631441273536512",
            "created_at": "2019-05-25T01:33:02.000Z",
            "id": "1132097209325895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/bnuUvF02al"
        },
        {
            "author_id": "75336352",
            "created_at": "2019-05-25T01:32:33.000Z",
            "id": "1132097088899170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;&gt; Faz tempo que a bacia do Prata, que fica localizado no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, na Zona Norte do Recife, se encontra em abandono total. Na verdade, toda \u00e1rea necessita de... https://t.co/TFePSrNdtb"
        },
        {
            "author_id": "302020685",
            "created_at": "2019-05-25T00:56:45.000Z",
            "id": "1132088076082147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Off To #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nQbujs5TYj"
        },
        {
            "author_id": "1049249512634679296",
            "created_at": "2019-05-25T00:38:58.000Z",
            "id": "1132083601326116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, cidade situada na Serra do Espinha\u00e7o, as cachoeiras e rios s\u00e3o predominantes, e al\u00e9m do Parque Estadual do Rio Preto que atrai visitantes do Brasil inteiro, ainda h\u00e1 lugares\u2026 https://t.co/buaGnsDkse"
        },
        {
            "author_id": "2161996748",
            "created_at": "2019-05-25T00:35:34.000Z",
            "id": "1132082745058791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em bairro de Salvador https://t.co/28oNCxN2vT https://t.co/27YbuCxljQ"
        },
        {
            "author_id": "1017183130120224769",
            "created_at": "2019-05-25T00:03:33.000Z",
            "id": "1132074687616507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da E. M. Barra de Maric\u00e1 visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Espraiado https://t.co/6EaCYnLxFE https://t.co/cPAF0NcC3t"
        },
        {
            "author_id": "436841209",
            "created_at": "2019-05-24T23:31:32.000Z",
            "id": "1132066631885234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/ZMN83Le1zE"
        },
        {
            "author_id": "2979393111",
            "created_at": "2019-05-24T23:09:04.000Z",
            "id": "1132060977879556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/xM3hppItcx"
        },
        {
            "author_id": "181510284",
            "created_at": "2019-05-24T22:57:28.000Z",
            "id": "1132058058715279362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/HASsQad1Pu"
        },
        {
            "author_id": "901602439463350273",
            "created_at": "2019-05-24T22:55:33.000Z",
            "id": "1132057576479305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/ijtZmOYt1h Besta fera!"
        },
        {
            "author_id": "246784704",
            "created_at": "2019-05-24T22:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31980988",
                        "start": 0,
                        "username": "GDimenstein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132055762497396736",
            "in_reply_to_user_id": "31980988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GDimenstein E quem disse que o presidente sabe disso. Deu na G. News que foi demitido o fiscal que o multou quando ainda era deputado, por pescar em local inapropriado na Ba\u00eda de Angra. A mesma que ele quer acabar com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fazer que vire a Canc\u00fan carioca."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-05-24T22:46:06.000Z",
            "id": "1132055198241837057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/f4vzufmEAW https://t.co/CF19aIxdxs"
        },
        {
            "author_id": "78026003",
            "created_at": "2019-05-24T22:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132054923221360641",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Qual \u00e9 a maior loucura do cl\u00e3 Bolsonaro? Tentar criar uma Canc\u00fan brasileira em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e pr\u00f3xima a uma usina nuclear OU um dos filhos defender que o Brasil deveria ter bomba at\u00f4mica?"
        },
        {
            "author_id": "1057788402777636864",
            "created_at": "2019-05-24T22:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132054204615413760",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Boa presidente, bem vindo \u00e0 nossa casa!!!\n Voc\u00ea tem que visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara!\n#DomingoPeloBrasil"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2019-05-24T22:33:24.000Z",
            "id": "1132052002496765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/jV55yhihhz"
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2019-05-24T22:27:52.000Z",
            "id": "1132050609698480130",
            "in_reply_to_user_id": "1151011908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A REDE apoia a mobiliza\u00e7\u00e3o de ambientalistas e comerciantes de Angra dos Reis em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2019-05-24T22:27:52.000Z",
            "id": "1132050608352124935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em visitas ao Rio de Janeiro, o presidente Jair Bolsonaro criticou a exist\u00eancia da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica duas vezes. Ele apontou a \u00e1rea preservada como um empecilho para o turismo na regi\u00e3o. \nhttps://t.co/n29niH3Ia5"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2019-05-24T22:14:22.000Z",
            "id": "1132047210743586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c1BADO: Eliziane faz audi\u00eancia em Barreirinhas sobre limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/Nwk47RgcVB https://t.co/vHbcREFxec"
        },
        {
            "author_id": "314724778",
            "created_at": "2019-05-24T22:08:00.000Z",
            "id": "1132045608129310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/3R0PO4bTgA"
        },
        {
            "author_id": "852013444417036288",
            "created_at": "2019-05-24T21:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132043146773303296",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Presidente s\u00f3 lhe pedimos por favor n\u00e3o destrua a Esta\u00e7\u00e3o ecologica de Tamoios!! Muitas vidas da fauna e flora vivem l\u00e1 e o homem infelizmente destroi tudo que toca..."
        },
        {
            "author_id": "162508175",
            "created_at": "2019-05-24T21:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1132043122328952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 saudade dessa terrinha preciosa\ud83d\udc95\ud83d\udc7d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2618\ufe0f #chapada #parquenacional em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LaIR72NBFw"
        },
        {
            "author_id": "300881074",
            "created_at": "2019-05-24T21:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "222216176",
                        "start": 188,
                        "username": "gugabrito84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132036117191188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo final de semana para todos os mun\u00edcipes. O lindo registro vem do  Parque Municipal Sulivan Silvestre, mais conhecido como Parque Vaca Brava,feito por Gustavo Ramos Roque de Brito @gugabrito84 Mande seus cliques tamb\u00e9m. https://t.co/EskXUo6Pc0"
        },
        {
            "author_id": "300881074",
            "created_at": "2019-05-24T21:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "222216176",
                        "start": 188,
                        "username": "gugabrito84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132035620564373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo final de semana para todos os mun\u00edcipes. O lindo registro vem do  Parque Municipal Sulivan Silvestre, mais conhecido como Parque Vaca Brava,feito por Gustavo Ramos Roque de Brito @gugabrito84 Mande seus\u2026 https://t.co/azZqLVeYbL"
        },
        {
            "author_id": "993973370",
            "created_at": "2019-05-24T21:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "69284025",
                        "start": 62,
                        "username": "PrefSalvador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132034859415867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A demoli\u00e7\u00e3o de 37 barracos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pela @PrefSalvador \u00e9 pertinente, mas seria bom que o mesmo argumento valesse antes de a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria desmatar #APPs. At\u00e9 quando cumprir a lei s\u00f3 valer\u00e1 para o pobre?"
        },
        {
            "author_id": "862322196",
            "created_at": "2019-05-24T21:18:12.000Z",
            "id": "1132033076056469506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/5vVkYiBT1f"
        },
        {
            "author_id": "25078062",
            "created_at": "2019-05-24T21:14:46.000Z",
            "id": "1132032213413965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais, 2019 \n\n#JanelaDoC\u00e9u #Ibitipoca #JanelaDoC\u00e9uIbitipoca\u00a0 #ParqueEstadualDoIbitipoca #edufeijo #edufeijofotografia #fotonaviagem #belezasdeminas em Janela Do C\u00e9u https://t.co/EkOp5r24sU"
        },
        {
            "author_id": "324706900",
            "created_at": "2019-05-24T21:14:32.000Z",
            "id": "1132032156748931073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo vende tudo,mata tudo,breve breve nosso mapa ser\u00e1 outro....triste,isso https://t.co/ZPL6aRjrNX"
        },
        {
            "author_id": "25078062",
            "created_at": "2019-05-24T21:11:11.000Z",
            "id": "1132031312477315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais, 2019\u00a0\n\n#Cachoeirinha\u00a0#Ibitipoca\u00a0#CachoeirinhaIbitipoca \u00a0#ParqueEstadualDoIbitipoca\u00a0#edufeijo\u00a0#edufeijofotografia\u00a0#fotonaviagem\u00a0#belezasdeminas em\u2026 https://t.co/NxRX6TJhT1"
        },
        {
            "author_id": "25078062",
            "created_at": "2019-05-24T21:10:32.000Z",
            "id": "1132031148933173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais, 2019\u00a0\n\n#Cachoeirinha\u00a0#Ibitipoca\u00a0#CachoeirinhaIbitipoca \u00a0#ParqueEstadualDoIbitipoca\u00a0#edufeijo\u00a0#edufeijofotografia\u00a0#fotonaviagem\u00a0#belezasdeminas em\u2026 https://t.co/L1kOhg0G1z"
        },
        {
            "author_id": "1056882857082269696",
            "created_at": "2019-05-24T20:59:41.000Z",
            "id": "1132028418479067143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes ilustres: nesta sexta-feira, atendidos pela Cruz Vermelha foram conferir a exposi\u00e7\u00e3o do programa Ci\u00eancia em Movimento no Parque Municipal. Ainda, um curioso periquito foi recebido pelos monitores. Confira a fofura! https://t.co/p8Q8A6FGem"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-05-24T20:47:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1132025346436587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfa O Parque Nacional Karijini \u00e9 um parque nacional centrado na #Cordilheira #Hamersley da regi\u00e3o de #Pilbara, na regi\u00e3o noroeste do estado #australiano da #Austr\u00e1liaOcidental. #DicaConsultour #Consultour \u2708\ufe0f https://t.co/CniJTGEXIl"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-24T20:44:40.000Z",
            "id": "1132024639167836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Des)governo BO\u00c7AL naro: destruidor do Meio Ambiente, da flora, da fauna, da Vida em todas as suas formas. Malditos... https://t.co/hcSJHJqKNH"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2019-05-24T20:44:30.000Z",
            "id": "1132024598445350918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos petiscos , dos Trevisanos , no Parque Municipal ,,neste final de semana para esquentar a alma ,, https://t.co/YJbBpGG21Z"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-24T20:40:04.000Z",
            "id": "1132023482173272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTURSP Gosta de mergulhar? Bem pertinho da capital tem o Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, um dos melhores locais para mergulho no Estado https://t.co/RpQIwmGhQk #Santos #TurismoPaulista https://t.co/29M98S9EaM"
        },
        {
            "author_id": "1124372383488512000",
            "created_at": "2019-05-24T20:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "253034260",
                        "start": 119,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132021203298869249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BrCnosParques\n\n\ud83c\udf43Final de semana j\u00e1 est\u00e1 chegando! Est\u00e1 em Bras\u00edlia? Que tal conhecer o Parque Nacional de Bras\u00edlia do @ICMBio? Uma das principais atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o as piscinas de \u00e1gua correntes. O #BrC abriga uma das maiores biovidersidades do Pa\u00eds.\n\n\ud83d\udcf8 ICMbio/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/MoGX1RDmuE"
        },
        {
            "author_id": "961633879848357889",
            "created_at": "2019-05-24T20:14:22.000Z",
            "id": "1132017015227604993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos rol\u00eas de pedalinho \ud83d\ude0e\ud83e\udd17 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/MF2torjiAW"
        },
        {
            "author_id": "103138196",
            "created_at": "2019-05-24T20:01:17.000Z",
            "id": "1132013720689881089",
            "in_reply_to_user_id": "103138196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas o Massa quase morreu\". O capacete foi o suficiente para salvar ele. \"Mas e se a mola fosse mais para baixo\". N\u00e3o foi. E mesmo se fosse, as viseiras dos capacetes foram diminu\u00eddas para ter mais \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "56735569",
            "created_at": "2019-05-24T19:54:08.000Z",
            "id": "1132011922088439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem Banda UTI - \u00daltima Transi\u00e7\u00e3o Inconsciente em Vinhedo! Parque Municipal Jayme Ferragut, \u00e0s 18h! 20\u00ba Encontro de Motociclistas e Triciclistas de Vinhedo! N\u00e3o perca! https://t.co/ItUw6yAf5K"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-05-24T19:46:05.000Z",
            "id": "1132009895975374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h46 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "605546899",
            "created_at": "2019-05-24T19:40:31.000Z",
            "id": "1132008494188638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/W6eDsbSxIt"
        },
        {
            "author_id": "1311129210",
            "created_at": "2019-05-24T19:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1311129210",
                        "start": 202,
                        "username": "willianjuniom"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1132007172857094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 160
            },
            "text": "SORTEIO \n\nUm ensaio fotogr\u00e1fico com dura\u00e7\u00e3o de 3 horas, todas \u00e0s fotos editadas e entregues em um pen drive. \nLocal Viaduto Santa Tereza/Parque Municipal. Data a definir pela ganhadora. \n\nRegras seguir @WillianJunioM , curtir est\u00e1 foto \u00e9 da rt, resultado 24/06 \u00e0s 19hrs. https://t.co/Zr8GvuloO6"
        },
        {
            "author_id": "378315675",
            "created_at": "2019-05-24T19:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31366511,
                        -25.74221588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "1132005110245134338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Angelo Zeglin Palu https://t.co/kYFlCsdPWg"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2019-05-24T19:22:31.000Z",
            "id": "1132003965648986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrace, voc\u00ea, essa causa! \ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ud83c\udf43\n \nNos dias 8 e 9 de junho, o Parque Municipal da Boca da Barra receber\u00e1 um mutir\u00e3o de solidariedade e consci\u00eancia ambiental. O Abra\u00e7o \u00e0 Ilha do Japon\u00eas promover\u00e1 limpeza do Parque... https://t.co/ChhYYfwN6p"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2019-05-24T19:19:59.000Z",
            "id": "1132003329071112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma excelente iniciativa conjunta de promo\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o dos nossos recursos naturais! https://t.co/A04tGL9mnX"
        },
        {
            "author_id": "56281083",
            "created_at": "2019-05-24T18:55:47.000Z",
            "id": "1131997237163302922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/30iOgWhk6q"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-05-24T18:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "949353300",
                        "start": 130,
                        "username": "CarlosArBezerra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1131996826444468235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Capara\u00f3  pelo 58 anos cuidando de nosso Meio Ambiente !!! pousadadobezerra parquenacionaldocaparao @CarlosArBezerra #parquenacionaldocaparao #parquenacionais #unidadesdeconservacao\u2026 https://t.co/Vo8zg563O6"
        },
        {
            "author_id": "119734392",
            "created_at": "2019-05-24T18:52:21.000Z",
            "id": "1131996374323666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/GqvtnL5lcL"
        },
        {
            "author_id": "136434769",
            "created_at": "2019-05-24T18:49:19.000Z",
            "id": "1131995608804483077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tenho visita t\u00e9cnica em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e recolha de res\u00edduos pl\u00e1sticos da mesma."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-05-24T18:48:35.000Z",
            "id": "1131995423575552003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final feliz! Turista que se perdeu no Parque Nacional Iguaz\u00fa j\u00e1 est\u00e1 s\u00e3 e salva https://t.co/Wyx7hFkUti"
        },
        {
            "author_id": "140419491",
            "created_at": "2019-05-24T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1164718392856764416",
                        "start": 0,
                        "username": "nataschacomsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131991846425645056",
            "in_reply_to_user_id": "699649262670499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nataschacomsc N\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o duras assim deliciosas , elas vem de uma reserva extrativista do norte de mato grosso."
        },
        {
            "author_id": "2511522997",
            "created_at": "2019-05-24T18:30:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1131990880699789313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que me prov\u00e9m do contr\u00e1rio, Bolsonaro \u00e9 o cavaleiro destru\u00eddor do Apocalipse.Vamos impedir isto.Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/6ty5lhXOTi"
        },
        {
            "author_id": "737600742",
            "created_at": "2019-05-24T18:17:37.000Z",
            "id": "1131987634295857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/4kuoabjNCM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-24T18:12:14.000Z",
            "id": "1131986278390599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/urKSJqYnnT\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8ZIQXJEkCu"
        },
        {
            "author_id": "1043677043697901568",
            "created_at": "2019-05-24T17:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131981860207235072",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma https://t.co/Ws8blFq7pi \nE sobre??? Cuide de nosso sistema ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1043677043697901568",
            "created_at": "2019-05-24T17:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131981567629451264",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma e sobre https://t.co/Ws8blFq7pi"
        },
        {
            "author_id": "127320459",
            "created_at": "2019-05-24T17:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131980079301574663",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig est\u00e3o desmatando a encosta de mata Atl\u00e2ntica da estrada da Grota funda em dire\u00e7\u00e3o ao Recreio dos Bandeirantes para plantio de bananeiras, \u00e1rea do parque estadual da Pedra Branca. Fora o lixo  #Meioambiente #Natureza #jornalismo #lixo #denuncia https://t.co/PXfuaO9TFV"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2019-05-24T17:45:00.000Z",
            "id": "1131979423211819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inten\u00e7\u00e3o de decreto inconstitucional para acabar com \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no RJ e mais de 7 mil campos de futebol desmatados em apenas 15 dias na amaz\u00f4nia. Bolsonaro age para beneficiar empres\u00e1rios e destruir importantes ecossistemas brasileiros.\nhttps://t.co/H9iMZFVNxZ"
        },
        {
            "author_id": "60668991",
            "created_at": "2019-05-24T17:37:29.000Z",
            "id": "1131977532499275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/1QDnVYBbwe"
        },
        {
            "author_id": "1085917688835309569",
            "created_at": "2019-05-24T17:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131977326923792385",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig A preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 nossa. O Bolsonaro n\u00e3o quer nem saber. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios para fazer uma \"Cancun\"? Pior n\u00e3o poderia ter acontecido, se n\u00e3o esse cara ser eleito.."
        },
        {
            "author_id": "15693122",
            "created_at": "2019-05-24T17:32:11.000Z",
            "id": "1131976198874116098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/s6M1MymGa2"
        },
        {
            "author_id": "1032304039780904960",
            "created_at": "2019-05-24T17:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131974629109772289",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi vergonha? a regi\u00e3o de angra e n\u00e3o apenas a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, tendenciosa a mat\u00e9ria, afinal \u00e9 nessa regi\u00e3o que tem a fazenda dos Marinho? as mans\u00f5es dos globais, do Luciano Huck por exemplo, ficam ali pertinho n\u00e9, querem privacidade do que \u00e9 publico, me poupe, imoral a mentira."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T17:25:26.000Z",
            "id": "1131974501007282178",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n133) Rio Tamanduate\u00ed\n134) Sacom\u00e3\n135) Vila Clementino\n136) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n137) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n138) Campo Limpo"
        },
        {
            "author_id": "513780741",
            "created_at": "2019-05-24T17:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131972468602736641",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig  Por exemplo pesca fantasma https://t.co/8Mrf2btO4g, n\u00e3o se pode combater em toda a \u00e1rea pois n\u00e3o se tem acesso.  Essa imagem \u00e9 da esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Arvoredo , veja o tamanho e s\u00f3 \u00e9 permitido mergulhar em menos de 1% do local. https://t.co/UT8ctOOXyL"
        },
        {
            "author_id": "902789738",
            "created_at": "2019-05-24T17:17:07.000Z",
            "id": "1131972405285539842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00ed a pessoa \u00e9 flagrada pescando em \u00e1rea protegida e, obviamente, \u00e9 multada. Esta pessoa al\u00e9m de n pagar a multa(p\u00e9ssimo ex) s elege pres e,misteriosamente s multa \u00e9 extinta e o fiscal q o multou \u00e9 demitido. Agora amea\u00e7a destruir a Esta\u00e7\u00e3o dos Tamoios. Falo do \"mito\" Brucutu Bozo."
        },
        {
            "author_id": "1000755809243074561",
            "created_at": "2019-05-24T17:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131969974573125633",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi Essa dos devaneios do excelent\u00edssimo Bolsonaro sobre transformar o para\u00edso da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em vers\u00e3o tupiniquim de Canc\u00fan \u00e9 a nova do dia!"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2019-05-24T16:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "80082739",
                        "start": 93,
                        "username": "acidadeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131967154608324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura libera hot\u00e9is em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - cotidiano - ACidade ON Campinas via @acidadeon"
        },
        {
            "author_id": "840955957995806720",
            "created_at": "2019-05-24T16:50:54.000Z",
            "id": "1131965811307028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Bolsonaro quer turismo, ele que providencie a limpeza da Baia de Guanabara, e n\u00e3o destruir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Angra dos Reis. T\u00e1 completamente louco e s\u00f3 fica fazendo visita ao RJ mas acabar com as mil\u00edcias e roubo de carga nada faz de bem para o RJ."
        },
        {
            "author_id": "739266990058135553",
            "created_at": "2019-05-24T16:48:54.000Z",
            "id": "1131965307067805697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Est\u00fadioi o q ele est\u00e1 fazendo eh uma vingan\u00e7a pq foi multado por pescar em \u00e1rea protegida!!!!"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-24T16:46:41.000Z",
            "id": "1131964749753782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/RV6uWe3umv"
        },
        {
            "author_id": "339442914",
            "created_at": "2019-05-24T16:44:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "1131964315513315333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o caga uma dentro do pinico, como o cara vai querer fazer \" Cancun brasileiro\" numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? Ou vao me dizer que n\u00e3o e isso"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T16:43:16.000Z",
            "id": "1131963886532476928",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n25) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n26) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n27) Jardim dos Eucaliptos\n28) Vila S\u00e3o Paulo\n29) Pra\u00e7a Embaixador Cyro de Freit - Santo Amaro"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-24T16:41:00.000Z",
            "id": "1131963317021335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contag critica projeto que altera \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/hcAa2lNS5O"
        },
        {
            "author_id": "17095012",
            "created_at": "2019-05-24T16:40:24.000Z",
            "id": "1131963166991237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa? \ud83d\ude22 n\u00e3o meus amigos, infelizmente n\u00e3o!\nAgora o Presidente quer acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jureia!\nDo jeito que vai, o pr\u00f3ximo passo \u00e9 ele querer... https://t.co/rp4qjnVANu"
        },
        {
            "author_id": "53761997",
            "created_at": "2019-05-24T16:36:32.000Z",
            "id": "1131962193858170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate p\u00fablico sobre os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. 25 de maio em Barreirinhas https://t.co/Fy0BdMqod7"
        },
        {
            "author_id": "1074755993668644866",
            "created_at": "2019-05-24T16:27:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1131959948391399424",
            "in_reply_to_user_id": "1074755993668644866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2197\ufe0f O Parque Nacional \u201c\u00c1gua Mineral\u201d de Bras\u00edlia \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o todos os dias, das 8h \u00e0s 16h. E a\u00ed, vamos? \ud83d\ude0e#VemPraBras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1070007508905922560",
            "created_at": "2019-05-24T16:27:28.000Z",
            "id": "1131959913075421185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em bairro de\u00a0Salvador https://t.co/tPbIisV5Ru https://t.co/fnMapf0urY"
        },
        {
            "author_id": "96537919",
            "created_at": "2019-05-24T16:27:07.000Z",
            "id": "1131959823023714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em bairro de\u00a0Salvador https://t.co/jMiE33z2yc https://t.co/6jzpmA7cHS"
        },
        {
            "author_id": "57976190",
            "created_at": "2019-05-24T16:16:01.000Z",
            "id": "1131957029608796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas... https://t.co/Pp3WXizkcF"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-05-24T16:10:27.000Z",
            "id": "1131955627805290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque que nasceu antes da funda\u00e7\u00e3o de BH https://t.co/NaKI8Q9XWg"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2019-05-24T16:08:29.000Z",
            "id": "1131955136119672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Y8cGCcRXA0 N\u00e3o ao fim da esta\u00e7\u00e3o Tamoios!"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2019-05-24T15:58:36.000Z",
            "id": "1131952647504896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nobairro de Val\u00e9ria https://t.co/pZoIpny7go https://t.co/tQpr63hyye"
        },
        {
            "author_id": "565519804",
            "created_at": "2019-05-24T15:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1131952355119902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol da Chapada!!! \n\n#zerandoveadeiros #chapadadosveadeiros #pordosol #pordosolchapadadosveadeiros #parquenacionalchapadadosviadeiros #nofiltre #sol em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3xaxuYZOcr"
        },
        {
            "author_id": "23458067",
            "created_at": "2019-05-24T15:49:16.000Z",
            "id": "1131950300221378565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone Trip Planner: AMOSTRA GRATIS NET. GANHE UMA AMOSTRA GRATIS\u2026 https://t.co/s7tBRcgKID"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2019-05-24T15:42:14.000Z",
            "id": "1131948530665480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/XJHfexg4hp"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-05-24T15:36:40.000Z",
            "id": "1131947129885417474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contag critica projeto que altera \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/iSqBNRXYbS"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-05-24T15:29:19.000Z",
            "id": "1131945279299751938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/lPn9FfZ7rL"
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2019-05-24T15:23:09.000Z",
            "id": "1131943724492181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios Bolsonaro quer transformar em Canc\u00fan brasileira\nhttps://t.co/JNAc72EbZO"
        },
        {
            "author_id": "1024007213277437952",
            "created_at": "2019-05-24T15:21:20.000Z",
            "id": "1131943270764953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito triste v\u00ea a sa\u00fade deplor\u00e1vel de todo o Brasil enquanto o presidente t\u00e1 preocupado em destruir a esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, natureza que preserva esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o pra fazer \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d."
        },
        {
            "author_id": "22283899",
            "created_at": "2019-05-24T15:17:27.000Z",
            "id": "1131942291340500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liberar a ca\u00e7a nesse local \u00e9 condenar essas esp\u00e9cies \u00e0 morte. N\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/TbQ57dKR34"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2019-05-24T15:14:51.000Z",
            "id": "1131941638224449538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, VEJAM S\u00d3 O QUE ESSE DOIDO, ESSE ELEMENTO VIL DISSE. COMO ALGU\u00c9M EM S\u00c3 CONSCI\u00caNCIA TEM A... https://t.co/AQ5WGPgAhM"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-05-24T15:11:40.000Z",
            "id": "1131940837347287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra das Areias - Bias Fortes - MG \nLocalizada no entorno do Parque Estadual de Ibitipoca, seu acesso se d\u00e1 por V\u00e1rzea de Santo Ant\u00f4nio. Fica a aproximadamente 8 km do centro da cidade. Visita\u00e7\u00e3o livre.\u2026 https://t.co/XmLhoc8VUU"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-05-24T15:10:19.000Z",
            "id": "1131940496413081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc2 CNH PERDIDA\n\n\u25b6 FELIPE CAMELO BUARQUE DOS SANTOS\n\nPersei a CNH nas proximidades do Parque Municipal e solicita a quem encontrar entrar em contato pelo fone 99948-8070 https://t.co/rtBZ5uGQ4h"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T15:08:03.000Z",
            "id": "1131939926679969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/fE71ufUdGM"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T15:05:14.000Z",
            "id": "1131939216567537667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Trossachs e Lago Lomond, Esc\u00f3cia https://t.co/CJHWCjXlUw"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T15:04:01.000Z",
            "id": "1131938912761524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Distrito do Lago, Inglaterra https://t.co/fWI8KyL7rn"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T15:02:07.000Z",
            "id": "1131938434417856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Hohe Tauern, \u00c1ustria https://t.co/3kKdOZF48K"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-05-24T15:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "386160369",
                        "start": 11,
                        "username": "ContagBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131938354872967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "No Senado, @ContagBrasil critica projeto que altera \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SCXnJSCkTF"
        },
        {
            "author_id": "956927146974502912",
            "created_at": "2019-05-24T15:01:09.000Z",
            "id": "1131938189470576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - \nBolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios), que o presidente Jair Bolsonaro quer\u00a0transformar em uma \"Canc\u00fan brasileira\", ocupa menos de... https://t.co/SnghxXGQ7k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-05-24T14:59:54.000Z",
            "id": "1131937874616770566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As autoridades argentinas foram informadas pela Pol\u00edcia Militar de Foz do Igua\u00e7u sobre a situa\u00e7\u00e3o da turista\n\nTurista colombiana est\u00e1 perdida dentro da mata do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina https://t.co/Z7jskOzVBD"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:59:39.000Z",
            "id": "1131937813186928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Gargano, It\u00e1lia https://t.co/Rp4JIPzf2R"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-05-24T14:59:15.000Z",
            "id": "1131937712141938690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional | Ambientalistas se mobilizam em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios | Globoplay https://t.co/acvuVUl98N"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-05-24T14:55:13.000Z",
            "id": "1131936695128068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\n\nPresidente disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada'.\n\nEm 2012, #Bolsonaro foi multado por pescar em \u00e1rea preservada.\n\nhttps://t.co/0jfM69LgCc"
        },
        {
            "author_id": "81534786",
            "created_at": "2019-05-24T14:53:44.000Z",
            "id": "1131936324808794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro est\u00e1 destruindo o Brasil aos poucos. Agora declarou que quer transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra em \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d. A esta\u00e7\u00e3o \u00e9 ref\u00fagio de v\u00e1rias esp\u00e9cies amea\u00e7adas! Esse cara \u00e9 um ignorante! https://t.co/5vzjHJxNNI"
        },
        {
            "author_id": "65356019",
            "created_at": "2019-05-24T14:48:23.000Z",
            "id": "1131934978550435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/KsazYxwo6v"
        },
        {
            "author_id": "65356019",
            "created_at": "2019-05-24T14:48:11.000Z",
            "id": "1131934927392522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo dos absurdos! https://t.co/KsazYxwo6v"
        },
        {
            "author_id": "461093169",
            "created_at": "2019-05-24T14:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "142393421",
                        "start": 254,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131934567882022913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagen falando de Angra dos Reis sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1reas  preservadas etc.. e claro sobre a multa que o presidente levou  por pesca ilegal \ud83d\ude02\ud83d\ude02 tem que falar do Bolso tem que ir l\u00e1 e da um cutucada n\u00e9? Falar sobre os golfinhos ninguem quer n\u00e9 @GloboNews?"
        },
        {
            "author_id": "1158201127",
            "created_at": "2019-05-24T14:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2369725986",
                        "start": 0,
                        "username": "m0rdente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131933193106534410",
            "in_reply_to_user_id": "2369725986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m0rdente Que chique tem vista direta pro parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-24T14:40:06.000Z",
            "id": "1131932891167035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTURSP Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Ao passear por esta regi\u00e3o, turistas podem contemplar bosques com arauc\u00e1rias e uma fauna riqu\u00edssima #VEJA+ https://t.co/q7bT1KQ0Ez #Camposdojordao #TurismoPaulista https://t.co/Nu8qLlXpKA"
        },
        {
            "author_id": "3303592042",
            "created_at": "2019-05-24T14:36:41.000Z",
            "id": "1131932033595396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/rHxE5dlMGy"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:35:33.000Z",
            "id": "1131931748030455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Oulanka, Finl\u00e2ndia https://t.co/MxvVlVxtH2"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:33:24.000Z",
            "id": "1131931206084440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sui\u00e7a Sax\u00f3nica, Alemanha https://t.co/abnmLFjiuV"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:32:25.000Z",
            "id": "1131930957198614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia https://t.co/TXwtfHlDdO"
        },
        {
            "author_id": "134758494",
            "created_at": "2019-05-24T14:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75879733",
                        "start": 0,
                        "username": "OrwellGeorge"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1545719215",
                        "start": 14,
                        "username": "SergioFDoormann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131930702797299712",
            "in_reply_to_user_id": "75879733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrwellGeorge @SergioFDoormann Ser\u00e1 este? https://t.co/FfjnAmnpJS"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:30:10.000Z",
            "id": "1131930390527139845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port-Cros, Fran\u00e7a https://t.co/sqPnz3B2SG"
        },
        {
            "author_id": "811120237",
            "created_at": "2019-05-24T14:29:35.000Z",
            "id": "1131930245563600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora o bolsonaro quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma Cancun (?????) N\u00e3o d\u00e1 pra ter um dia feliz nesse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-05-24T14:29:20.000Z",
            "id": "1131930184100306946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido, Espanha https://t.co/zbONCoztik"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T14:26:18.000Z",
            "id": "1131929420221042688",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[11:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n42) Hospital das Cl\u00ednicas - Jardim Paulista\n43) Pra\u00e7a Pedro Chotti - Brasil\u00e2ndia\n44) Pra\u00e7a Os\u00f3rio Bacchin - Morumbi\n45) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n46) Jardim Ja\u00e7an\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-05-24T14:21:01.000Z",
            "id": "1131928089712300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Salvador https://t.co/lwtlb8yyaZ"
        },
        {
            "author_id": "66415254",
            "created_at": "2019-05-24T14:16:18.000Z",
            "id": "1131926901306609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/aH7IpmwMqa"
        },
        {
            "author_id": "71695349",
            "created_at": "2019-05-24T14:15:52.000Z",
            "id": "1131926792032411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras https://t.co/l9yk8qYxz3"
        },
        {
            "author_id": "108173491",
            "created_at": "2019-05-24T14:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1131925061475143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "into this world we\u2019re thrown @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CISbHoliAG"
        },
        {
            "author_id": "967125617559986177",
            "created_at": "2019-05-24T14:03:38.000Z",
            "id": "1131923716856832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um presidente que se diz escolhido por Deus quer destruir um pequeno santu\u00e1rio criado por Deus, \nEscolhido Rebelde?Sem no\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/OEhbFNuea2"
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2019-05-24T14:01:10.000Z",
            "id": "1131923093595856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do predom\u00ednio do sol, a temperatura despenca e inclusive h\u00e1 risco para ocorr\u00eancia de geada em \u00e1reas mais altas entre o sul de Minas Gerais, Vale do Para\u00edba e o Parque Nacional de Itatiaia.\n\nAcompanhe: \nhttps://t.co/UT9YcMpiJD https://t.co/SI0GuTBqrf"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-05-24T14:00:55.000Z",
            "id": "1131923029959823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/EfZ2AIZFJw https://t.co/8GXEtOqQJD"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-05-24T13:46:28.000Z",
            "id": "1131919396857942019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/Jv4JYbHl6x"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-24T13:38:55.000Z",
            "id": "1131917496410365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL SIPALIWINI\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIPALIWINI NATURE RESERVE\"... https://t.co/kSKzXgSrDg"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T13:35:25.000Z",
            "id": "1131916615233277952",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[10:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n160) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n161) Travessa Mar da Arabia - Cachoeirinha\n162) Pra\u00e7a Eng. Rafael J. Bicudo Pereira - Campo Grande\n163) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-05-24T13:34:52.000Z",
            "id": "1131916476066226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia 20\u00ba Encontro de Motociclistas e Triciclistas de #VINHEDO\n\nCom apoio da Prefeitura de VINHEDO, o Parque Municipal Jayme Ferragut recebe, a partir desta sexta-feira, dia 24, o '20\u00ba Encontro de\u2026 https://t.co/F2C0Bpn1fj"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2019-05-24T13:30:48.000Z",
            "id": "1131915450541961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha selecionado para Projeto \u00c1reas Marinhas\u00a0Protegidas https://t.co/rw6M62DLMn https://t.co/M82YtgcLmw"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-05-24T13:29:58.000Z",
            "id": "1131915241661632514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque nacional: Parque Nacional da serra da capivara\nPrograma Conversa com Pedro Bial entrevistar\u00e1 A Arque\u00f3loga Brasileira \"Dr. Ni\u00e8de Guindon\", em conversa sobre o Filme de sua trajet\u00f3ria e o Museu da Natureza.\n\ud83d\udcc6Data: 27/05/19(segunda-feira)..N\u00e3o... https://t.co/GYQLfsGL77"
        },
        {
            "author_id": "2990937639",
            "created_at": "2019-05-24T13:09:29.000Z",
            "id": "1131910087520509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mito, o homem que vai mudar o Brasil, no caminho que vai para pior.\nEm Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/FwUtr6D8w5"
        },
        {
            "author_id": "968525609612783618",
            "created_at": "2019-05-24T13:08:48.000Z",
            "id": "1131909915092684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elegeram um grande perigo para na\u00e7\u00e3o ele fala ou escreve bobagem dia e noite e quer fazer o que vem na cabe\u00e7a. https://t.co/9rZ87IbuER"
        },
        {
            "author_id": "1065259535403810817",
            "created_at": "2019-05-24T13:03:59.000Z",
            "id": "1131908702745845765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #parquenatural \u00e9 uma \u00e1rea protegida por lei com paisagens naturais, semi-naturais e humanizadas, de interesse nacional! \n#park #nature #love #trees #flowers #fun #landscape #green #naturephotography #beautiful #photo #summer #tree #garden #parquesnaturais #portugal #amazing https://t.co/HkLe7Mvmr8"
        },
        {
            "author_id": "30978177",
            "created_at": "2019-05-24T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131907449114513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 256,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 64,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro, o senhor n\u00e3o \u00e9 dono do Brasil. Extinguir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica considerada santu\u00e1rio e colocar esp\u00e9cies em risco n\u00e3o \u00e9 o que se espera de um homem que se diz ser de Deus. \nO senhor acredita mesmo que esta seja a vontade Dele?\n https://t.co/kjySNDivq3"
        },
        {
            "author_id": "805888564189941760",
            "created_at": "2019-05-24T12:57:57.000Z",
            "id": "1131907183732547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\"O governo federal planeja transformar a regi\u00e3o de Angra dos Reis, no litoral do estado do Rio, em uma esp\u00e9cie de Canc\u00fan brasileira.E a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que vivem esp\u00e9cies amea\u00e7adas corre perigo.\" https://t.co/DCDvq2Gi7j"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-05-24T12:56:47.000Z",
            "id": "1131906893578940417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realiza \u2018Baile Rosas de Maio\u2019 nesta sexta https://t.co/BTVOmmVxzC https://t.co/bXRKQ2ME34"
        },
        {
            "author_id": "55410672",
            "created_at": "2019-05-24T12:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131906228257460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudei meio ambiente pra ver esse Sr @jairbolsonaro destruir \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/OXgGgNCDzq"
        },
        {
            "author_id": "167255905",
            "created_at": "2019-05-24T12:49:26.000Z",
            "id": "1131905041789542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/1yEbHy3JD3"
        },
        {
            "author_id": "41264745",
            "created_at": "2019-05-24T12:45:28.000Z",
            "id": "1131904043973009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/WXid9dIAIf"
        },
        {
            "author_id": "349932394",
            "created_at": "2019-05-24T12:43:38.000Z",
            "id": "1131903580892475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha!! https://t.co/p73kNkLhiI"
        },
        {
            "author_id": "288531323",
            "created_at": "2019-05-24T12:43:18.000Z",
            "id": "1131903499090972674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 7500km de litoral e o desgramado quer fazer uma \"Cancun\" justamente ali. \u00c9 muita, muita estupidez.\n\nhttps://t.co/0C85y4g5J7"
        },
        {
            "author_id": "1131210961594007553",
            "created_at": "2019-05-24T12:42:50.000Z",
            "id": "1131903381562433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1, assim que chegar vou pesquisar umas receitas bolo no palito. Posso vender aos s\u00e1bados no curso e domingo ir no Parque Municipal ou sla\nTbm posso vender por encomenda"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2019-05-24T12:41:04.000Z",
            "id": "1131902937976848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 barracos s\u00e3o derrubados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em bairro de Salvador https://t.co/aW4tgDIAzA https://t.co/a4ZotrfGlx"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-05-24T12:39:36.000Z",
            "id": "1131902569327017986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha selecionado para Projeto \u00c1reas Marinhas Protegidas - https://t.co/EMcZkdF8SX https://t.co/Zo7ac03LYr"
        },
        {
            "author_id": "2970558052",
            "created_at": "2019-05-24T12:28:53.000Z",
            "id": "1131899872712507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica n\u00e3o preserva absolutamente nada e falou em fazer um decreto para alter\u00e1-la. A Constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 permite mudan\u00e7as em unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de leis. Em 2012, Bolsonaro foi multado por pescar em \u00e1rea preservada. https://t.co/lgepn9OUaD"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2019-05-24T12:17:56.000Z",
            "id": "1131897113443524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/P5bKkwoNza"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-05-24T12:13:11.000Z",
            "id": "1131895919811735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em \u2018Canc\u00fan brasileira\u2019 \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/0jF2SPdne7"
        },
        {
            "author_id": "178113557",
            "created_at": "2019-05-24T12:06:15.000Z",
            "id": "1131894173655805954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/UedPFTwBdg"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-05-24T12:01:10.000Z",
            "id": "1131892896976855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A d\u00favida \u00e9 se as modifica\u00e7\u00f5es a serem implementadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o preservam a sustentabilidade da regi\u00e3o.\nhttps://t.co/x0Pfr0G2Ae"
        },
        {
            "author_id": "3089657353",
            "created_at": "2019-05-24T11:59:21.000Z",
            "id": "1131892440078663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/dDLXjFRyGV"
        },
        {
            "author_id": "1119239328658546689",
            "created_at": "2019-05-24T11:56:10.000Z",
            "id": "1131891635489595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis, respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o de mais de 10 esp\u00e9cies amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/BhJ4rPtCXs"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2019-05-24T11:55:14.000Z",
            "id": "1131891403242561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/NecRCyy089"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-05-24T11:53:07.000Z",
            "id": "1131890869584433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no Parque Nacional da Ser\u00e1 d\u00e1 Canastra, MG, hoje, 24/5/2019. Que maravilha! https://t.co/kg69xJBvKz"
        },
        {
            "author_id": "189974237",
            "created_at": "2019-05-24T11:47:29.000Z",
            "id": "1131889451192471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente afirma que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e falou em fazer decreto para alter\u00e1-la, algo n\u00e3o permitido pela Constitui\u00e7\u00e3o. Bolsonaro j\u00e1 foi multado na regi\u00e3o em 2012 https://t.co/X7tdqybyJN #G1 https://t.co/X7tdqybyJN"
        },
        {
            "author_id": "2829576114",
            "created_at": "2019-05-24T11:42:11.000Z",
            "id": "1131888118850887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/juSOz4lvrR"
        },
        {
            "author_id": "201057866",
            "created_at": "2019-05-24T11:39:48.000Z",
            "id": "1131887517907771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ui como me irritaaaaaa https://t.co/oPdGVzv4zs"
        },
        {
            "author_id": "964668925",
            "created_at": "2019-05-24T11:37:54.000Z",
            "id": "1131887040453386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incurs\u00e3o Pedag\u00f3gica ao Parque Estadual da Costa do Sol\n(9\u00ba ano FII e Ensino M\u00e9dio)\nhttps://t.co/2Y5hpMS1aW https://t.co/ftR16a6eiN"
        },
        {
            "author_id": "29453075",
            "created_at": "2019-05-24T11:33:59.000Z",
            "id": "1131886052698931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/ZKXss7cTou"
        },
        {
            "author_id": "767152748135604225",
            "created_at": "2019-05-24T11:25:34.000Z",
            "id": "1131883938547458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/w6uRsLZYtl"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T11:25:06.000Z",
            "id": "1131883820372955139",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[08:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n59) Parque Santo Dias - Cap\u00e3o Redondo\n60) Pra\u00e7a Am\u00e9rico Pissaia - Pirituba\n61) M\u00f3oca\n62) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n63) S\u00e3o Lucas\n64) Jardim das Flores\n65) Santo Amaro"
        },
        {
            "author_id": "50211727",
            "created_at": "2019-05-24T11:24:11.000Z",
            "id": "1131883586980917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/bVh0H5qdHi"
        },
        {
            "author_id": "21162503",
            "created_at": "2019-05-24T11:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "721906177790107648",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureirosdoJB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131879042855133184",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureirosdoJB Levei multa por pescar em \u00e1rea protegida.\nVamos criar um \u00f3rg\u00e3o para perdoar multas ambientais.\nOdeio minorias.\nDecreto das armas pra facilitar a morte deles.\nEu e minha fam\u00edlia levamos mais de 40 multas de tr\u00e2nsito em 5 anos.\nVamos acabar com os radares.\n\nA l\u00f3gica \u00e9 essa!!"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-05-24T11:00:38.000Z",
            "id": "1131877662220271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em \u2018Canc\u00fan brasileira\u2019 \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies\u00a0amea\u00e7adas https://t.co/qXm9K1e0a7 https://t.co/KsAv0cId4x"
        },
        {
            "author_id": "427445710",
            "created_at": "2019-05-24T11:00:17.000Z",
            "id": "1131877573972156422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas\nhttps://t.co/8EsXm5zBHE"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-05-24T10:48:28.000Z",
            "id": "1131874599187230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em \u2018Canc\u00fan brasileira\u2019 \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/OmPBLQsVXd"
        },
        {
            "author_id": "1087132311752241152",
            "created_at": "2019-05-24T10:47:26.000Z",
            "id": "1131874341308817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moustiers Sainte Marie \ud83d\udc9a\nPequeno vilarejo que fica dentro do Parque Nacional de Verdon...escostado a um relevo rochoso. Encantador!\nDizem que se compara a uma manjedoura devido a sua famosa estrela pendurada a 227\u2026 https://t.co/9MKggcvQOe"
        },
        {
            "author_id": "1058013128376676352",
            "created_at": "2019-05-24T10:44:49.000Z",
            "id": "1131873680886255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bddf A Globo,  como sempre,  defendendo os fora da lei. Ser\u00e1 que o Terreiro de Candombl\u00e9 n\u00e3o tem a obriga\u00e7\u00e3o, como qualquer outra entidade(religiosa ou n\u00e3o) de obedecer as leis? Poderia construir livremente  no Lago Norte, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? O #bddf acha que sim."
        },
        {
            "author_id": "56161266",
            "created_at": "2019-05-24T10:42:34.000Z",
            "id": "1131873114873315330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 muito f\u00e1cil causar destrui\u00e7\u00e3o, mas reverter os danos \u00e9 quase imposs\u00edvel. Pra quem est\u00e1 vivo hoje, o preju\u00edzo pode ser permanente.\n\nJornal Nacional | Ambientalistas se mobilizam em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios | Globoplay https://t.co/coTeKe743U"
        },
        {
            "author_id": "52845141",
            "created_at": "2019-05-24T10:36:50.000Z",
            "id": "1131871672569614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burro.\n\"Presidente afirma que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e falou em fazer decreto para alter\u00e1-la, algo n\u00e3o permitido pela Constitui\u00e7\u00e3o. Bolsonaro j\u00e1 foi multado na regi\u00e3o em 2012 https://t.co/zdQKpSzVa6 #G1\" https://t.co/zdQKpSzVa6"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T10:23:56.000Z",
            "id": "1131868424467042304",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n22) Aeroporto de Congonhas - Campo Belo\n23) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt\n24) Vila Prel\n25) C\u00f3rrego Ipiranga\n26) Pra\u00e7a Haim Mansur - Vila S\u00f4nia\n27) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "75450203",
            "created_at": "2019-05-24T10:22:56.000Z",
            "id": "1131868172309671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 anos no Congresso fazendo mal uso dos recursos p\u00fablicos -... https://t.co/osO5GzeOKy"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-05-24T10:03:46.000Z",
            "id": "1131863349413797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/9bOPzXGVGA"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2019-05-24T09:58:18.000Z",
            "id": "1131861973380075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A travessia do Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 celebra\u00e7\u00e3o  da Vida em comunh\u00e3o. Ontem a caminho de uma comunidade, o esplendor do Templo C\u00f3smico com seus anjos e arcanjos, corujas e tamandu\u00e1s, flores e \u00e1guas do Cerrado. VIDA EM COMUNH\u00c3O, Louvado seja por todo sempre! https://t.co/YZwa4s8tDW"
        },
        {
            "author_id": "790143887776083968",
            "created_at": "2019-05-24T09:53:09.000Z",
            "id": "1131860680225824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo da destrui\u00e7\u00e3o agora resolveu atacar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\n\nSe por motivos pessoais ou n\u00e3o, fato \u00e9 que este governo nos deixar\u00e1 um legado de polui\u00e7\u00e3o, desmatamento e mortes. Tudo dentro da lei...\n\nhttps://t.co/dsEQ1IAgIK"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-24T09:53:03.000Z",
            "id": "1131860652698591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wyoA0kgYF8) FA\u00c7A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O J\u00c1.\nCircuito Parque Estadual Acara\u00ed, em SC / Sao Francisco do Sul --  08-06-2019 \n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite.\n Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/nRHZIydhbd"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-24T09:42:50.000Z",
            "id": "1131858083062456321",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[06:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Avenida Carlos Caldeira Filho - Cap\u00e3o Redondo\n2) Avenida Washington Lu\u00eds - Campo Belo\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rua Walter Fontana - Campo Belo https://t.co/jHC15gICzQ"
        },
        {
            "author_id": "37038896",
            "created_at": "2019-05-24T09:32:00.000Z",
            "id": "1131855356462850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele quer destruir tudo, fauna e flora. https://t.co/48huBtNS1c"
        },
        {
            "author_id": "93620290",
            "created_at": "2019-05-24T09:19:54.000Z",
            "id": "1131852310458654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 raivinha de menino mimado que quer porque quer aquele brinquedo. Ou pior: aquele latifundi\u00e1rio que quer tomar a rocinha de uma fam\u00edlia pobre. O RJ tem 95% do seu litoral livre para o turismo mas ele quer liberar os \u00fanicos 5% protegidos. Por... https://t.co/mIidIq6JAO"
        },
        {
            "author_id": "45864814",
            "created_at": "2019-05-24T09:16:05.000Z",
            "id": "1131851350034325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/XAPvdzsXhX"
        },
        {
            "author_id": "68008042",
            "created_at": "2019-05-24T09:15:20.000Z",
            "id": "1131851160590192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/BZAFgBU0Wy"
        },
        {
            "author_id": "794566352",
            "created_at": "2019-05-24T08:50:19.000Z",
            "id": "1131844864893755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/Zmw8FI66br"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2019-05-24T08:17:50.000Z",
            "id": "1131836693298855943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional https://t.co/tbit0UWZVS\n#RedeAprizion"
        },
        {
            "author_id": "2171116231",
            "created_at": "2019-05-24T07:25:03.000Z",
            "id": "1131823408772050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas - G1 https://t.co/Ncatc1oSp7"
        },
        {
            "author_id": "2171147736",
            "created_at": "2019-05-24T07:25:03.000Z",
            "id": "1131823407333429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas - G1 https://t.co/ujlSoWfTDn"
        },
        {
            "author_id": "94600725",
            "created_at": "2019-05-24T06:28:31.000Z",
            "id": "1131809180854161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/358vritcZG"
        },
        {
            "author_id": "126623840",
            "created_at": "2019-05-24T05:40:44.000Z",
            "id": "1131797156237598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/NeO7ZyACm7"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2019-05-24T04:25:25.000Z",
            "id": "1131778203423526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SINISTRO....Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/S7m9asSVcD"
        },
        {
            "author_id": "1385973343",
            "created_at": "2019-05-24T04:09:46.000Z",
            "id": "1131774263848046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ahiyHYxLlB"
        },
        {
            "author_id": "361296214",
            "created_at": "2019-05-24T03:55:50.000Z",
            "id": "1131770756826828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim vai sendo destru\u00edda a biodiversidade brasileira! Quem esteve em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sabe cm \u00e9 necess\u00e1rio esse ambiente! Ministro sem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o d sustentabilidade, com acusa\u00e7\u00f5es referentes ao MA, al\u00e9m d explora\u00e7\u00e3o mil, o futuro preocupa\n https://t.co/VKJphPA3UY"
        },
        {
            "author_id": "41291348",
            "created_at": "2019-05-24T03:50:53.000Z",
            "id": "1131769512775299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/ZmyDVaQx1S"
        },
        {
            "author_id": "312924201",
            "created_at": "2019-05-24T03:44:53.000Z",
            "id": "1131768003660603394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00aag\u00aa\u00ba do Bolsonaro, covarde e FDP quer destruir tudo e todos..\nTudo e todos por que #JairBolsonaro \u00e9 uma criatura menor, um ser insignificante que n\u00e3o consegue conviver com nada maior que ele, isto \u00e9, tudo e todos https://t.co/LE7ciIPOTA"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2019-05-24T03:30:34.000Z",
            "id": "1131764397553139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/I5uKiFKgMg"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-05-24T03:29:19.000Z",
            "id": "1131764084683223041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1652,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 70,
                "retweet_count": 342
            },
            "text": "Por que transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - na Ba\u00eda da Ilha Grande - em uma \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d, como deseja o presidente, representa uma amea\u00e7a real \u00e0 riqu\u00edssima biodiversidade e ao turismo da regi\u00e3o? VT do Jornal Nacional \nhttps://t.co/Nn2Aj7Y53Q"
        },
        {
            "author_id": "1402732476",
            "created_at": "2019-05-24T03:12:28.000Z",
            "id": "1131759843637956609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o mano, a raiva que eu tenho desse cara n\u00e3o cabe dentro de mim \nhttps://t.co/jrDvw98Ctn"
        },
        {
            "author_id": "1082266353057308672",
            "created_at": "2019-05-24T03:10:09.000Z",
            "id": "1131759260621316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Louco Bolsonaro e sua vingancinha pessoal deixam Angra dos Reis na mira da devasta\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/PTR35sNbBA"
        },
        {
            "author_id": "576799873",
            "created_at": "2019-05-24T03:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "253034260",
                        "start": 131,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131757010947649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/t9QW94KwTq via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1082413696670945281",
            "created_at": "2019-05-24T02:58:50.000Z",
            "id": "1131756412361744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para a IV edi\u00e7\u00e3o do Desafio Flona De Mountain Bike 2019 na Floresta Nacional de Bras\u00edlia no maior percurso sinalizado Para a pr\u00e1tica da Mountain Bike do Pa\u00eds. \nhttps://t.co/52FF0jfmyT https://t.co/lGZRWp7mkX"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-24T02:42:49.000Z",
            "id": "1131752383984353282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/iNhJWsfKTp"
        },
        {
            "author_id": "964957149192474624",
            "created_at": "2019-05-24T02:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "102826672",
                        "start": 0,
                        "username": "detremura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131750747450880001",
            "in_reply_to_user_id": "102826672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@detremura Ele pesca numa esta\u00e7\u00e3o  ecol\u00f3gica!\ne quer transformar essa reserva biol\u00f3gica  num \"Para\u00edso tropical\" pq  assim se ganha mais dinheeeeiiiroo!\n( Obrigada Cazuza)."
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2019-05-24T02:27:49.000Z",
            "id": "1131748608787865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas\nPresidente... https://t.co/Cu4Z0LSJw9"
        },
        {
            "author_id": "779478092",
            "created_at": "2019-05-24T02:20:48.000Z",
            "id": "1131746841635237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/tPiwwfuJWC"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-05-24T02:15:35.000Z",
            "id": "1131745528344174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/XK97A3Jj7Z"
        },
        {
            "author_id": "1651109984",
            "created_at": "2019-05-24T02:14:50.000Z",
            "id": "1131745340070268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre h\u00e1 um modo de aliar o progresso e prote\u00e7\u00e3o ambiental. Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/6dxHsXarvN"
        },
        {
            "author_id": "573109611",
            "created_at": "2019-05-24T02:11:00.000Z",
            "id": "1131744376672129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argumentos contra a extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida ambientalmente de Tamoios/RJ: v\u00e3o chegar mais hot\u00e9is e restaurantes. \u00c9 s\u00e9rio? Hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1103485751587758081",
            "created_at": "2019-05-24T02:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 157,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131744195419541504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro em sua pol\u00edtica de terra arrasada quer destruir a Esta\u00e7\u00e3o\u00a0 Ecol\u00f3gica de Tamoios.\nMotivo, foi flagrado e multado pescando em local proibido.\nO @rsallesmma j\u00e1 cancelou a multa e afastou o fiscal. \nAssim eles seguem destruindo o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "255237981",
            "created_at": "2019-05-24T02:10:11.000Z",
            "id": "1131744168454316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canc\u00fan Brasileiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 s\u00f3 essa. Servi\u00e7o ta pouco ai Presidente? Onde o cara ta com a cabe\u00e7a? Um dos poucos lugares de reserva que ainda temos...  https://t.co/t7T2ajCAlq"
        },
        {
            "author_id": "26273219",
            "created_at": "2019-05-24T02:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "8802752",
                        "start": 27,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "86353927",
                        "start": 125,
                        "username": "vitorsorano"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "22042006",
                        "start": 143,
                        "username": "amandapolato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131743255190806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hoje t\u00f4 100% divulga\u00e7\u00e3o do @g1: contei aqui a hist\u00f3ria da reserva que o Bolsonaro quer transformar em Canc\u00fan, com a ajuda do @vitorsorano e da @amandapolato \n https://t.co/xospEX5Zy5"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2019-05-24T02:04:53.000Z",
            "id": "1131742834921394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea ... https://t.co/ttPJh8E2j6\n#RedeAprizion"
        },
        {
            "author_id": "17263099",
            "created_at": "2019-05-24T02:02:45.000Z",
            "id": "1131742300072284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento duplica em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018, minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o...Quando eu penso no que est\u00e1 acontecendo e, consequentemente, no que ser\u00e1 da amaz\u00f4nia brasileira nesses 4 anos me bate uma ang\u00fastia enorme."
        },
        {
            "author_id": "1685925326",
            "created_at": "2019-05-24T01:54:03.000Z",
            "id": "1131740109957664769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BdSypHnTkx                Algu\u00e9m tem que instruir essa pessoa ou par\u00e1-lo \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "134918126",
            "created_at": "2019-05-24T01:52:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1131739682751025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas\nhttps://t.co/LGO5sl5Dfr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-24T01:51:53.000Z",
            "id": "1131739565490937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos diante da transforma\u00e7\u00e3o e ela est\u00e1 sendo participativa.\nSeguimos adiante.\nDia 25 teremos a audi\u00eancia em Barreirinhas e assim ouviremos as comunidades locais.\nO compromisso de manter a Unidade \u00e9 de todos. Inclusive Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o o... https://t.co/PvAlMwQHS4"
        },
        {
            "author_id": "193941450",
            "created_at": "2019-05-24T01:51:11.000Z",
            "id": "1131739386817781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAIR QUER EXTINGUIR UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA - TAMOIOS, PARA FAZER UMA \u201cNOVA CANCUM\u201d. VAI PERDER JAIR!!! NUNCA CONSEGUIR\u00c1. CONSTITUI\u00c7\u00c3O N\u00c3O PERMITE E O POVO N\u00c3O VAI DEIXAR!"
        },
        {
            "author_id": "244195074",
            "created_at": "2019-05-24T01:50:07.000Z",
            "id": "1131739117879025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai mico , at\u00e9 o final do governo ele acabou com tudo . https://t.co/Z7R9OoTLb7"
        },
        {
            "author_id": "940957418833489921",
            "created_at": "2019-05-24T01:42:39.000Z",
            "id": "1131737241485754369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse birolittle \u00e9 um moralista de merda msmo! Destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 pra criar um pico pro playba encher o c* de bala... Deixa os playba em floripa e a reserva em paz, cara. https://t.co/7eKYZ9R3Um"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2019-05-24T01:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97504736,
                        -22.67559305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1131737152490860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt desse pra j\u00e1 entrar no clima ~ n\u00e3o que algum dia eu tenha sa\u00eddo. \n\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd80\ud83c\udf31\ud83e\udda0 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/VwQok8S4pd"
        },
        {
            "author_id": "304041806",
            "created_at": "2019-05-24T01:40:47.000Z",
            "id": "1131736770691960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/dufWSQXaBG"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-05-24T01:40:11.000Z",
            "id": "1131736620238016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxin no sudoeste do Par\u00e1 \u00e9 a que tem maior desmatamento atualmente no Brasil, diz Globo News.  J\u00e1 a Mata Atl\u00e2ntica teve o menor desmatamento em 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "342197499",
            "created_at": "2019-05-24T01:40:04.000Z",
            "id": "1131736591750324225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em \u2018Canc\u00fan brasileira\u2019 \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas \u2014 Portal G1 News https://t.co/ABeAlHLNzJ https://t.co/03tiQfolyG"
        },
        {
            "author_id": "2793451455",
            "created_at": "2019-05-24T01:39:06.000Z",
            "id": "1131736347344089094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assitindo o JN: \u201c a cada um hora uma \u00e1rea verde de 20 campos de futebol \u00e9 perdida na floresta Amaz\u00f4nica \u201c detalhe:\u00e1rea protegida. Ent\u00e3o imagine oq n\u00e3o fazem em \u00e1rea desprotegida, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-05-24T01:36:31.000Z",
            "id": "1131735695498854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/V5k1nZD2S6"
        },
        {
            "author_id": "803679522608545793",
            "created_at": "2019-05-24T01:30:43.000Z",
            "id": "1131734238846488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro querendo transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d e o povo apoiando\nGENTE N\u00c3O \u00c9 T\u00c3O DIF\u00cdCIL VER QUE ELE T\u00c1 FAZENDO MERDA VAMO SE TOCAR N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "313703938",
            "created_at": "2019-05-24T01:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131733792610086912",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Nosso governo quer fazer da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ponto de turismo para destru\u00edrem tudo. Pense em um governo que pensa no meio ambiente #sqn"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-05-24T01:24:34.000Z",
            "id": "1131732690712055810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse sujeito \u00e9 um ignorante v\u00e1 canalha,foi pego pescando e praticando ca\u00e7a submarina nesse mesmo local,um bo\u00e7al e... https://t.co/hdwMOex17d"
        },
        {
            "author_id": "41399836",
            "created_at": "2019-05-24T01:19:54.000Z",
            "id": "1131731516004937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar onde ele foi multado pelo IBAMA https://t.co/wQYRKq1EkF"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-05-24T01:18:03.000Z",
            "id": "1131731050487459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas - G1 https://t.co/Vviur4vw7G https://t.co/y1TgQrcGZi"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-05-24T01:16:27.000Z",
            "id": "1131730648564215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio da natureza em que vivem esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o est\u00e1 correndo perigo. Ambientalistas e comerciantes da regi\u00e3o se mobilizaram em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: https://t.co/nXIDXHdEmO #JN"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2019-05-24T01:14:04.000Z",
            "id": "1131730049176989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira https://t.co/JbDy7NcISG https://t.co/N7hq5ixsM2"
        },
        {
            "author_id": "2847246244",
            "created_at": "2019-05-24T01:11:55.000Z",
            "id": "1131729508346802177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/LJ0Vf04UFI"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2019-05-24T01:03:59.000Z",
            "id": "1131727508209045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim n\u00e3o d\u00e1... isso \u00e9 coisa que se fa\u00e7a?... tanta coisa mais importante do que armas e destruir a natureza p ele fazer, mas insiste em errar... https://t.co/UesC6fqLOd"
        },
        {
            "author_id": "97315472",
            "created_at": "2019-05-24T00:57:29.000Z",
            "id": "1131725876222136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus.... falta mais o que agora ? \ud83e\udd7a https://t.co/JOWSapNMNc"
        },
        {
            "author_id": "972413358",
            "created_at": "2019-05-24T00:52:07.000Z",
            "id": "1131724524125327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas\nhttps://t.co/ajsC13wyDY"
        },
        {
            "author_id": "568143832",
            "created_at": "2019-05-24T00:49:52.000Z",
            "id": "1131723959081283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/Ss5bqOtkHe"
        },
        {
            "author_id": "1125952532038201345",
            "created_at": "2019-05-24T00:37:44.000Z",
            "id": "1131720904529141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/pSvVzkYJdM\n\nPara tudo...O que esta acontecendo com Bolsonaro????"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2019-05-24T00:34:24.000Z",
            "id": "1131720065483714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/0wqDyQ50ML"
        },
        {
            "author_id": "60757372",
            "created_at": "2019-05-24T00:29:20.000Z",
            "id": "1131718789106688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem outras formas de enaltecer o turismo no Rio de Janeiro, mas a melhor forma \u00e9 ter uma seguran\u00e7a p\u00fablica EFICIENTE e que n\u00e3o mate inocentes. Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | G1 https://t.co/xhSyNqEoIX"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2019-05-24T00:26:27.000Z",
            "id": "1131718063332761602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 748,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros \u2764\ufe0f https://t.co/MQ3OMIQPfc"
        },
        {
            "author_id": "2712601084",
            "created_at": "2019-05-24T00:25:15.000Z",
            "id": "1131717763616137219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas\nN\u00e3o! A \u00e1rea tem que ser preservada e o presidente deu p\u00e9ssimo exemplo n\u00e3o pagando a multa da infra\u00e7\u00e3o ambiental! Como pode? N\u00e3o arrota honestidade? https://t.co/yikL9b83ld"
        },
        {
            "author_id": "42954238",
            "created_at": "2019-05-24T00:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "74746573",
                        "start": 174,
                        "username": "mauromiaguti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131717731714310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia megacorrido termina com um bate-papo delicioso com os alunos do Curso de Teatro do senac.sbc que estar\u00e3o conosco na Quinta Edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Ecol\u00f3gica do ciespsbc \u00c9 @mauromiaguti no Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/4A72XttOc0"
        },
        {
            "author_id": "1058855123735191552",
            "created_at": "2019-05-24T00:24:30.000Z",
            "id": "1131717573450633219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acredito, ouvir no \nJN da Globo lixo , que o Presidente Bolsonaro foi multado em 2012 , por pescar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis !???"
        },
        {
            "author_id": "859072620934959104",
            "created_at": "2019-05-24T00:20:06.000Z",
            "id": "1131716465143549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPresidente disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e falou em fazer um decreto para alter\u00e1-la.\u201d aaaaaaa esse cara N\u00c3O D\u00c1! S\u00e9rio https://t.co/7tlACHlbZO"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-05-24T00:15:53.000Z",
            "id": "1131715403057639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1257,
                "quote_count": 150,
                "reply_count": 140,
                "retweet_count": 295
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/uPTlhL1veQ #G1 https://t.co/EriaJFyUBV"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-05-24T00:11:22.000Z",
            "id": "1131714267659538434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\nNo entanto, a Constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 permite mudan\u00e7as em unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de leis. Em 2012, Bolsonaro foi multado por pescar em \u00e1rea preservada. https://t.co/yhfcKRX7sY"
        },
        {
            "author_id": "71715833",
            "created_at": "2019-05-24T00:10:52.000Z",
            "id": "1131714142342193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como esse cara n\u00e3o presta para absolutamente nada. 95% de Angra j\u00e1 podem ser usados para turismo. O sacripanta quer transformar justo os 5 % de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \"Canc\u00fan\", os 5% q fazem de Angra e Paraty  justamente o para\u00edso q s\u00e3o e que garantem o ecoturismo. https://t.co/GE8tgQxR3v"
        },
        {
            "author_id": "34399176",
            "created_at": "2019-05-24T00:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131713652611002368",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica E quem defende a destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Angra dos Reis??"
        },
        {
            "author_id": "55834632",
            "created_at": "2019-05-24T00:06:58.000Z",
            "id": "1131713161286115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis existe porque \u00e9 um escudo natural de prote\u00e7\u00e3o e conten\u00e7\u00e3o para eventuais acidentes nas usinas nucleares da regi\u00e3o. Algu\u00e9m precisa informar o idiota do Bozo e do Witzel que eles n\u00e3o podem alterar essa situa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "714910201",
            "created_at": "2019-05-24T00:06:53.000Z",
            "id": "1131713139244978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 puta que o bostonaro quer tirar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, pra fazer uma praia estilo Cancun, equele Jeca s\u00f3 quer acabar pq levou multinha, ot\u00e1rio de merda"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-05-24T00:06:17.000Z",
            "id": "1131712987578998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas e comerciantes de Angra criticam ideia d transformar a esta\u00e7\u00e3o d Tamoios na 'Canc\u00fan brasileira'\nEsse m\u00eas, em visitas ao RJ, o presid. Bolsonaro criticou a exist\u00eancia da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica 2 vezes. Ele apontou a \u00e1rea preservada como 1 empecilho p/ o turismo na regi\u00e3o https://t.co/dt3BL0hzYn"
        },
        {
            "author_id": "26009717",
            "created_at": "2019-05-24T00:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131712542185873408",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bolsonaro, se liga!!! Tu n\u00e3o vai destruir o meio ambiente. Tu n\u00e3o tem esse direito. Vc n\u00e3o porque n\u00f3s n\u00e3o vamos deixar. Vc falou hj em dar licen\u00e7a ambiental para abrir estrada do colono aqui no parque nacional do Igua\u00e7u. Vc n\u00e3o vai fazer isso. Entendeu?"
        },
        {
            "author_id": "926670740283412480",
            "created_at": "2019-05-24T00:02:37.000Z",
            "id": "1131712064903417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano o bozo quer destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica so pq ele acha q vai dar mais dinheiro se fizer turismo ali sendo q a pr\u00f3pria esta\u00e7\u00e3o eh linda e gera turismo la sem precisar destruir \u00c9 MUITO BURRO MEU DEUS"
        },
        {
            "author_id": "170184421",
            "created_at": "2019-05-24T00:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1057345022679490565",
                        "start": 0,
                        "username": "mthll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131711441285853184",
            "in_reply_to_user_id": "1057345022679490565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mthll Ela quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecologica em angra dos reis,Sen cabimento na moral"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-05-23T23:58:07.000Z",
            "id": "1131710932487462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/fhpLqp1w3e"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:56.000Z",
            "id": "1131710635862048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/fmahB2QJcd"
        },
        {
            "author_id": "14774435",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:24.000Z",
            "id": "1131710500666978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 minutos no JN de pura porrada no Djair Birobleiro, por conta da vingancinha presidencial contra a multa lavrada pelo ICMBio, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra."
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:21.000Z",
            "id": "1131710487811563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/35wZMcRUYX"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:14.000Z",
            "id": "1131710461152505861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/YHGDacKlbz"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:02.000Z",
            "id": "1131710411294822402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que MARAVILHA essa mat\u00e9ria do Pedro Bassan no #JN destruindo o emiss\u00e1rio do inferno mais conhecido como Bolsonaro.\nCom Witzel, querendo espoliar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que ele cometeu crime ambiental.\n\n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "1311386299",
            "created_at": "2019-05-23T23:56:00.000Z",
            "id": "1131710399953494021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal Nacional acabou de exibir uma mat\u00e9ria maravilhosa sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Tamoios, vale a pena ver e entender sua import\u00e2ncia e o pq de n\u00e3o se construir NADA l\u00e1!!!!\ud83c\udfdd\ud83c\udf34\ud83c\udf0e"
        },
        {
            "author_id": "117813904",
            "created_at": "2019-05-23T23:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131709827602886656",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional faz uma grd mat\u00e9ria sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis e uma micro sobre a possibilidade de rompimento da barragem da Vale em Bar\u00e3o de Cocais, que pode afetar milhares de pessoas, rios, fauna, flora, al\u00e9m de deixar um pouco mais devastado o Estado. Oi?!?!"
        },
        {
            "author_id": "26009717",
            "created_at": "2019-05-23T23:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131709725048037376",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bolsonaro, se liga!!! Tu n\u00e3o vai destruir o meio ambiente. Tu n\u00e3o tem esse direito. Vc n\u00e3o porque n\u00f3s n\u00e3o vamos deixar. Vc falou hj em dar licen\u00e7a ambiental para abrir estrada do colono aqui no parque nacional do Igua\u00e7u. Vc n\u00e3o vai fazer isso. Entendeu?"
        },
        {
            "author_id": "63127680",
            "created_at": "2019-05-23T23:53:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1131709719738036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Flagrado pescando em \u00e1rea protegida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra dos Reis/RJ, Bolsonaro foi multado. N\u00e3o pagou a multa e ainda afastou o fiscal. Agora, quer acabar com a esta\u00e7\u00e3o e criar uma \"Canc\u00fan brasileira\" no lugar. Ele n\u00e3o \u00e9 um presidente, mas um risco ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2751297888",
            "created_at": "2019-05-23T23:52:32.000Z",
            "id": "1131709530855923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o bozo quer acabar com esta\u00e7ao ecologica..kkkk..genteee..algu\u00e9m interna este ser..acabar com milicias,trafico,descaso na saude..aaah isso sequer pensa..D\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83d\ude1ceus me livre quem abriu o manicomio e soltou neste ser!!!"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-23T23:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "214570761",
                        "start": 10,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "128372940",
                        "start": 129,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131709400174006274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade do @jornalnacional dedicado a temas ambientais, inclusive extensa mat\u00e9ria sobre a tentativa imbecil e ilegal do tosco-mor @jairbolsonaro de destruir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Se esse cretino quiser destruir as \u00c1reas Protegidas, n\u00e3o vai ter vida f\u00e1cil."
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2019-05-23T23:51:36.000Z",
            "id": "1131709294116782081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Jos\u00e9 Augusto Morelli, inspetor que multou Bozo por pesca ilegal na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios e por isso foi demitido, \u00e9 meu novo her\u00f3i. Bozo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um imbecil, \u00e9 um imbecil vingativo. Canc\u00fan, seu modelo de turismo e progre$$o, \u00e9 uma bosta, uma das piores coisas do M\u00e9xico."
        },
        {
            "author_id": "848885173462740992",
            "created_at": "2019-05-23T23:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131709276446183424",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Eu fiquei sabendo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios..Presidente n\u00e3o Acho vi\u00e1vel mexer na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica...tem que haver mais preserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o destrui\u00e7\u00e3o...por favor...muito cuidado...\u00e9 muito lindo l\u00e1 pro turista destruir.e sua multa por estar pescando e e exonerar o fiscal?"
        },
        {
            "author_id": "101297692",
            "created_at": "2019-05-23T23:51:19.000Z",
            "id": "1131709221026844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nQuerer uma nova Cancun $$$$\nEm um local sem infraestrutura min\u00edma para isso\nExtinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica RJ\nSanta ignor\u00e2ncia!!!!\nAcabar com botos e outras esp\u00e9cies  \nGan\u00e2ncia e destrui\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "107750877",
            "created_at": "2019-05-23T23:51:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3797791ff9c0e4c6"
            },
            "id": "1131709153997676544",
            "in_reply_to_user_id": "107750877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A folha que mostrou o desmatamento da Amaz\u00f4nia 50% maior comparado a maio de 2018, mas o minist\u00e9rio do meio ambiente me fala pra n\u00e3o acreditar no INPE e instituto Chico Mendes pq as nuvens altera A VISIBILIDADE MANOOOOO!!! Sem contar a hist\u00f3ria da \u00e1rea protegida de Angra... porra"
        },
        {
            "author_id": "1003653917664825345",
            "created_at": "2019-05-23T23:51:01.000Z",
            "id": "1131709147395829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro dizendo que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 um empecilho para o turismo mas o pr\u00f3prio tava difamando o carnaval brasileiro meses atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "792386706",
            "created_at": "2019-05-23T23:50:41.000Z",
            "id": "1131709063891509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bolorado querendo acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica mas e uma besta msm"
        },
        {
            "author_id": "890386548360966144",
            "created_at": "2019-05-23T23:50:32.000Z",
            "id": "1131709023802331137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH T\u00c1 BOM AGORA O BONITO VAI QUERER AMEA\u00c7AR ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-05-23T23:50:18.000Z",
            "id": "1131708966608805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bolsonaro foi multado em 10 Mil reais por pescar em \u00e1rea protegida, mas a atitude vingativa s\u00f3 amostra que esse homem n\u00e3o respeita as leis, ele acha que pode tudo. #JornalNacional #Jn"
        },
        {
            "author_id": "67468067",
            "created_at": "2019-05-23T23:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "116519514",
                        "start": 246,
                        "username": "joicehasselmann"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "73745956",
                        "start": 263,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "1131708788619251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro, abrir a #estradadocolono s\u00f3 se com Km limitada e controlada a 40Km/h. Ela corta um parque estadual com uma rica fauna. N\u00e3o tome para si um problema que n\u00e3o \u00e9 seu. Se for abrir, que seja da maneira correta. Ou n\u00e3o abra! @joicehasselmann @alvarodias_"
        },
        {
            "author_id": "905410493342523392",
            "created_at": "2019-05-23T23:49:16.000Z",
            "id": "1131708708738740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um presidente que quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \nCara, na boa, n\u00e3o aguento assistir Jornal... \nTem que ter paci\u00eancia!!"
        },
        {
            "author_id": "62135654",
            "created_at": "2019-05-23T23:49:04.000Z",
            "id": "1131708657224343553",
            "in_reply_to_user_id": "1053047276191600647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConservadorV Por pescar numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Tomou multa, tentou dar carteira\u00e7o pra se livrar da multa (na \u00e9poca ligou pra um ministro do Lula pedindo arrego) e agora persegue o fiscal que fez o servi\u00e7o de forma correta..."
        },
        {
            "author_id": "188948347",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:51.000Z",
            "id": "1131708602639638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eis que o presidenteco agora quer transformar a Costa Verde e a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios na \"Canc\u00fan do Brasil\"... durma-se com um barulho desses... e ainda tem imbecil que defende esse energ\u00fameno..."
        },
        {
            "author_id": "52839078",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:50.000Z",
            "id": "1131708599879778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na regi\u00e3o do Rio de Janeiro, tem sim que ser  preservada"
        },
        {
            "author_id": "997227329863802886",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:49.000Z",
            "id": "1131708593575727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse presidente de voc\u00eas \u00e9 um m\u00e9dia mesmo  CARALHO ELE QUE TRANSFORMAR UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA EM UM PONTO TUR\u00cdSTICO E AINDA FALA QUE A PRESERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O ESTAR\u00c1 AMEA\u00c7ADA"
        },
        {
            "author_id": "96855593",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:46.000Z",
            "id": "1131708580212682754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 amando o #JN mostrando v\u00e1rios minutos da mat\u00e9ria falando sobre os planos do Bozo de transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Cancun por vingancinha pessoal."
        },
        {
            "author_id": "254205866",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:41.000Z",
            "id": "1131708561069891590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando ver o presidente querendo extinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e os bi\u00f3logos esfregando a constitui\u00e7\u00e3o na cara dele haha"
        },
        {
            "author_id": "139259282",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "128372940",
                        "start": 96,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131708552937115653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MONSTRO desprez\u00edvel n\u00e3o PODE extinguir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra por decreto. Oxal\u00e1 ! Este @jairbolsonaro \u00e9 med\u00edocre e sem vis\u00e3o. #OdeioBozo"
        },
        {
            "author_id": "930089216259870720",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:32.000Z",
            "id": "1131708520523554827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia com mais nojo desse presidente que elegeram ai. Querer transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em CANC\u00daN pra mim j\u00e1 \u00e9 DEMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "60093412",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:29.000Z",
            "id": "1131708509748432897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a reportagem agora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (ESEC), que nosso presidente quer extinguir conclui-se que ele \u00e9 um idiota desinformado! Quer fazer de Angra uma nova Canc\u00fan...kkkkk I-D-I-O-T-A"
        },
        {
            "author_id": "734174995962793985",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:22.000Z",
            "id": "1131708478404354052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o excelent\u00edssimo presidente quer acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e a \u00e1rea para preservada de Angra pra transformar numa nova Canc\u00fan, Canc\u00fan \u00e9 o seu cu presidente"
        },
        {
            "author_id": "804835543813095425",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "214570761",
                        "start": 2,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "1131708472666578947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @jornalnacional comendo o cu do bozonario ao vivo sobre o caso da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angra dos reis.\nKichacota de presidente \u00e9 esse meu deeeeeeus manda o meteoro logo! https://t.co/ZwOGu31Sl1"
        },
        {
            "author_id": "43699950",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:19.000Z",
            "id": "1131708467520126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios \u00e9 muito importante. Bola muito fora do Bolsonaro em querer mexer nisso da\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "833020797648244737",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:07.000Z",
            "id": "1131708418794938374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caralho, mano, os caras querem acabar cm a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Ainda v\u00e3o conseguir destruir toda a preserva\u00e7\u00e3o natural que (ainda) existe na regi\u00e3o de Angra \u00e0 Paraty."
        },
        {
            "author_id": "37769834",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "128372940",
                        "start": 68,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131708409978511362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica..  Sim.. existe algu\u00e9m pior que o  Lula @jairbolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "562610145",
            "created_at": "2019-05-23T23:48:04.000Z",
            "id": "1131708403007578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro que fazer uma Canc\u00fan \nEM UM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA EM ANGRA \nexcelente.."
        },
        {
            "author_id": "1127233791007834112",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:59.000Z",
            "id": "1131708382627409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancun brasileira \u00e9 demais!!!! \nS\u00f3 falta um presidente poder extinguir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica! A pessoa n\u00e3o entende nada de nada. Sem preservar quem \u00e9 q vai querer ver um mar sujo?"
        },
        {
            "author_id": "27782976",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:50.000Z",
            "id": "1131708347730866178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta esse trolha querer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. #crimeambientalnao"
        },
        {
            "author_id": "14794243",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:46.000Z",
            "id": "1131708327489155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #globolixo n\u00e3o ligou pros bilh\u00f5es roubados e desviados pelos presidentes petistas durante 14 anos, mas acha um absurdo Bolsonaro ter sido multado por pesca ilegal. E usa o MPF pra plantar uma fake news com ar de mat\u00e9ria sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \nSafados! #Dia26BrasilNasRuas"
        },
        {
            "author_id": "954354541956395008",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:43.000Z",
            "id": "1131708316395147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE MERDA DESSE PRESIDENTE QUER EXTINGUIR A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGRA DOS REIS PRA FAZER TURISMO. GENTE, ELE QUER DESTRUIR UMA DAS BELEZAS NATURAIS POR DINHEIRO, DINHEIROOOOOO! \n\nSE ARREPENDAM, PELO AMOR DE DEUS!"
        },
        {
            "author_id": "119425145",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:41.000Z",
            "id": "1131708308849668098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e querer transforma-la em local tur\u00edstico \u00e9 uma atitude sem no\u00e7\u00e3o. O modelo de Canc\u00fan n\u00e3o se adequa ao local entre o litoral carioca e paulista. Ningu\u00e9m pode instinguir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sem passar pelo Congresso. #ecologia #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "589528070",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "128372940",
                        "start": 45,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131708298166718465",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo n\u00e3o para de pagar mico, mostrar o @jairbolsonaro no #JN pescando numa \u00e1rea protegida, mas o que gostei mesmo foi que esse fato aconteceu h\u00e1 7 anos \u201catr\u00e1s\u201d, segundo o rep\u00f3rter. Que faculdade ele frequentou?"
        },
        {
            "author_id": "2972493238",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:31.000Z",
            "id": "1131708266575257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Okay, titio bolso quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra"
        },
        {
            "author_id": "964957149192474624",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:31.000Z",
            "id": "1131708265824440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um cara que causa danos a um patrim\u00f4nio p\u00fablico,  um santu\u00e1rio mar\u00edtimo, pescando nesse local eqto era um Deputado ( q deveria dar o exemplo), quer agora ( que \u00e9  presidente) destruir a esta\u00e7\u00e3o  ecol\u00f3gica!! IMBECIL!! DOENTE!!\n#JN"
        },
        {
            "author_id": "898631570059386880",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:29.000Z",
            "id": "1131708257855266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presidente vai tomar no c**** extinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na puta q te pariu"
        },
        {
            "author_id": "1007429431",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:24.000Z",
            "id": "1131708238905397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O TOCA NA MINHA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA SEU MERDA"
        },
        {
            "author_id": "857720521051561984",
            "created_at": "2019-05-23T23:47:01.000Z",
            "id": "1131708142562287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o Bolsonaro quer fazer uma Canc\u00fan aqui no Brasil destruindo a nossa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica????????  O que esse homem ta fazendo pelo amor de Deus"
        },
        {
            "author_id": "234466826",
            "created_at": "2019-05-23T23:46:37.000Z",
            "id": "1131708039483023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/TvFfGp7HlD"
        },
        {
            "author_id": "1028964025042919424",
            "created_at": "2019-05-23T23:40:41.000Z",
            "id": "1131706547594301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando uma mat\u00e9ria sobre desmatamento no JN, meu pai descobriu que a madeira q ele comprou veio de uma \u00e1rea protegida pelo governo. Ele descobriu que financia o desmatamento e ainda ficou indignado que o Bonoliro n\u00e3o faz nada pra proteger.\n\nGRANDE DIA! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2019-05-23T23:20:10.000Z",
            "id": "1131701381943963650",
            "in_reply_to_user_id": "22657183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o caso mais bizarro nem foi parar no hospital, t\u00e1 no f\u00f3rum da cidade onde um homem que estava acampado na reserva biol\u00f3gica responde pelo homic\u00eddio da pr\u00f3pria mulher e a alega\u00e7\u00e3o da defesa \u00e9 erro de proibi\u00e7\u00e3o porque ele Jura que estava pensando que atirava numa on\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1123421935600373761",
            "created_at": "2019-05-23T23:18:10.000Z",
            "id": "1131700882310144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa a cor quando duas m\u00e3os est\u00e3o juntas projetando a mesma sombra\"\nMartin Luther King\nFotografo:paulrick3 \nDire\u00e7\u00e3o:@ em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/j7GyG3R1aO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-23T23:02:14.000Z",
            "id": "1131696871414685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"BOLSONARO, O ASSASSINO EM S\u00c9RIE (Serial Killer) \" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BOLSONARO,... https://t.co/cWx0QXvXoK"
        },
        {
            "author_id": "129037344",
            "created_at": "2019-05-23T22:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84382638",
                        "start": 0,
                        "username": "Marikaizer"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1068164151346900994",
                        "start": 12,
                        "username": "savethemuriqui"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "253034260",
                        "start": 28,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "896231238",
                        "start": 36,
                        "username": "WildlifeProSo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131692980136550400",
            "in_reply_to_user_id": "84382638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marikaizer @savethemuriqui @ICMBio @WildlifeProSo Um ABSURDO isso acontecer dentro de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2019-05-23T22:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "177251203",
                        "start": 171,
                        "username": "PG_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131691739767554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 fam\u00edlias que vivem na Reserva Extrativista do Rio Greg\u00f3rio, no AM, agora t\u00eam \u00e1gua purificada para beber\ud83d\udca7\ud83c\udf0e Eles receberam sach\u00eas com p\u00f3 purificador de \u00e1gua da @PG_Brasil. A FAS \u00e9 parceria dessa hist\u00f3ria. Assista aqui: https://t.co/sgBMrc8GLd"
        },
        {
            "author_id": "774753764133769216",
            "created_at": "2019-05-23T22:39:41.000Z",
            "id": "1131691195074269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Niter\u00f3i! \ud83d\ude0e Segue mais uma dica de onde visitar em Niter\u00f3i! \nParque da Cidade em Niter\u00f3i\nO Parque da Cidade de Niter\u00f3i foi inaugurado em1979, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado em Niter\u00f3i, Rio de Janeiro,\u2026 https://t.co/aowwYpcf76"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2019-05-23T22:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "26685504",
                        "start": 228,
                        "username": "acarolamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131687406866976770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro disse, em live, defender a reabertura da estrada Caminho do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. O parque tem animais amea\u00e7ados, como on\u00e7as-pintadas, e o retorno da estrada preocupa a Unesco, como contou a @acarolamaral aqui\n\nhttps://t.co/i0EziCNOno"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-05-23T21:34:03.000Z",
            "id": "1131674676596396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Refauna libera cutias no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/OKzk8c7n0d https://t.co/M25yqdMeLz"
        },
        {
            "author_id": "154336315",
            "created_at": "2019-05-23T21:23:25.000Z",
            "id": "1131672002253742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro falando em reabrir a Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Animais silvestres, que vivem no parque, agradecem, do fundo do cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-23T21:21:07.000Z",
            "id": "1131671421632032777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/sy2TcIJRoe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/P2apYo1zrA"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-23T21:11:14.000Z",
            "id": "1131668938138497029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/W2ucAoV9Td\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OHbpjaNFAZ"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-05-23T21:03:35.000Z",
            "id": "1131667010281189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/Xr6WHhAqLA"
        },
        {
            "author_id": "3552796756",
            "created_at": "2019-05-23T21:01:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00f84d414936f28e"
            },
            "id": "1131666367130820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Luj\u00e1n  Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/bESoKsoMY7"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-05-23T20:43:29.000Z",
            "id": "1131661954374877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - CEI - 1\u00b0 ano.\n\nParque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/N44yPIiJhF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-05-23T20:43:18.000Z",
            "id": "1131661908686364677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - CEI - 1\u00b0 ano.\n\nParque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/Q0bPMn7I1y"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-23T20:40:06.000Z",
            "id": "1131661101261889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP  Parque Nacional da Serra da Bocaina - Em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, abriga a cachoeira de Santo Izidro (70 metros), a cachoeira dos Veados (com 2 quedas de mais de 100 metros) e mirantes com vista para a regi\u00e3o  https://t.co/UyEAQLBD8V #TurismoPaulista https://t.co/PHhRH00s1y"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2019-05-23T20:28:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6787c565c7e6d9cc"
            },
            "id": "1131658140225802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/5Hy0L2ctHw"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2019-05-23T19:39:01.000Z",
            "id": "1131645730001698817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/P8W7kxHLrs"
        },
        {
            "author_id": "383014648",
            "created_at": "2019-05-23T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.9039,
                        -8.7619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1131643262840840193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Samuel em P\u00f4rto Velho https://t.co/1CWY1xZd7X"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-23T19:28:40.000Z",
            "id": "1131643126756589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara oeste illa Norte ou Monteagudo dende Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/mbfxbFZ8M1"
        },
        {
            "author_id": "3386429626",
            "created_at": "2019-05-23T19:24:47.000Z",
            "id": "1131642145712922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontramos este c\u00e3o de mulher d\u00e1lmata que parece com cerca de 6 meses de idade no Parque Municipal em Loul\u00e9. https://t.co/tBXwHJEGSs"
        },
        {
            "author_id": "67407444",
            "created_at": "2019-05-23T19:05:27.000Z",
            "id": "1131637282581176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o prof. Dr. Carlos Hugo Rocha abriu as atividades do Ciclo de Palestras em Agronomia. Em sua fala, o professor abordou o Parque Nacional dos Campos Gerais. \ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf31\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/7umSWlqstp https://t.co/g3vBoiMhZ0"
        },
        {
            "author_id": "161038708",
            "created_at": "2019-05-23T18:58:38.000Z",
            "id": "1131635564837527557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 30 anos! Um local de Mata Atl\u00e2ntica preservada que visitei muitas vezes ao longo da vida. #parab\u00e9nsReservadoTingu\u00e1 #NovaIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-23T18:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131634792943017990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O @MPF_PGR entrou com uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para que a Justi\u00e7a pro\u00edba as atividades de garimpo dentro da Floresta Nacional de Itaituba I e II, em Itaituba e Trair\u00e3o, no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/xgSXMxqt3E"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-05-23T18:17:18.000Z",
            "id": "1131625165119512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s anos de a\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, em Itaipua\u00e7u, obtivemos uma vit\u00f3ria un\u00e2nime na C\u00e2mara Municipal de Maric\u00e1 com a aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei que previa essa... https://t.co/bsX05oCKVz"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-05-23T18:09:59.000Z",
            "id": "1131623323249651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o bastassem verbas minguadas p/ #pesquisa, #cientistas no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tb sofrem c/ vandalismo e a amea\u00e7a de #ca\u00e7adores num Parque Nacional!\n\nIf the meager funds for #research weren't enough, Brazilian #scientists also suffer vandalism and the threats by #poachers inside a National Park! https://t.co/HgI3FfUbqv"
        },
        {
            "author_id": "1056882857082269696",
            "created_at": "2019-05-23T17:55:38.000Z",
            "id": "1131619713761648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A curiosidade das crian\u00e7as! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d O programa #CienciaEmMovimento estar\u00e1 no Parque Municipal de Belo Horizonte at\u00e9 o pr\u00f3ximo s\u00e1bado, das 13h \u00e0s 17h. Venham e tragam as crian\u00e7as para conhecer sobre animais pe\u00e7onhentos, dengue e outros assuntos. https://t.co/VGejsCsROU"
        },
        {
            "author_id": "275204431",
            "created_at": "2019-05-23T17:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1131617758913933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladeira baixo em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/mYrC3i48Kf"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-05-23T17:47:25.000Z",
            "id": "1131617643285422081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar: Os 10 destinos tur\u00edsticos mais perigosos do mundo | ncultura https://t.co/ojdJnU0Ai6"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-05-23T17:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.85,
                        -22.41666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "1131614192790851585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um fim de tarde incr\u00edvel no Parque Nacional do Itatiaia.\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#pni #itatiaia #BBCBrasil #EntardecerEstadao #ig_rjnafoto #optoutside\u00a0#outdoorphotography\u2026 https://t.co/reBQH9Bi7x"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-05-23T17:03:00.000Z",
            "id": "1131606468149600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - CEI - 1\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1112435945268305923",
            "created_at": "2019-05-23T16:53:49.000Z",
            "id": "1131604153346740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil coisas pra fazer e eu fazendo fotoss\u00edntese aqui no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "56752002",
            "created_at": "2019-05-23T16:53:12.000Z",
            "id": "1131603999629570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83d\udc26\ud83c\udf35\u26f0\ufe0f\ud83d\udef5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n#ibitipoca #limaduarte #mg #minasgerais #natureza #montanha #trekkingbrasil em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/0egQ6n4ATc"
        },
        {
            "author_id": "27658424",
            "created_at": "2019-05-23T16:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1131600603044564993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00e9 #tbt percebemos. Agora quero ver adivinhar o ano:\n\nA) 2013\nB) 2011\nC) 2009\nD) 2007 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cqwpK43nbu"
        },
        {
            "author_id": "2986010001",
            "created_at": "2019-05-23T16:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1887272780",
                        "start": 0,
                        "username": "olkozmic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131596544610897921",
            "in_reply_to_user_id": "1887272780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olkozmic Ta no parque municipal e n veio me visitar bom saber"
        },
        {
            "author_id": "864514488497827841",
            "created_at": "2019-05-23T16:09:40.000Z",
            "id": "1131593046687211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma iniciativa para a reintrodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies nativas ao Parque Nacional da Tijuca (RJ), pesquisadores das universidades Rural (UFRRJ) e Federal (UFRJ) do Rio, liberaram 14 cutias (Daysprocta leporina), na\u2026 https://t.co/OCzUgjuoxY"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2019-05-23T16:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1131592371500658693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cClimbing on the wall\u201d\n.\n.\n.\n.\n#pedradosino #souesportista #serradosorgaos em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wdXJo4EJ6B"
        },
        {
            "author_id": "1003678433459785728",
            "created_at": "2019-05-23T15:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "2462065170",
                        "start": 108,
                        "username": "FSRadioBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "55562632",
                        "start": 123,
                        "username": "benjaminback"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "48186490",
                        "start": 137,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131590572748279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aconteceu comigo e com minha esposa em S\u00e3o Louren\u00e7o tamb\u00e9m. \u00c9 no parque Municipal. Eles s\u00e3o invocados. @FSRadioBrasil @benjaminback @flaviogomes69 #fsradiobrasil"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-05-23T15:45:42.000Z",
            "id": "1131587013612847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 um debate sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is que op\u00f5e preserva\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica sustent\u00e1vel com a mais vulgar cobi\u00e7a pelo uso econ\u00f4mico com envolvimento de inconfess\u00e1veis interesses."
        },
        {
            "author_id": "1082410779746410497",
            "created_at": "2019-05-23T15:37:00.000Z",
            "id": "1131584825880662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lucas vai cmg la no centro amanh\u00e3 mas n quer ir jogar comidinha pros peixes no parque municipal eu mere\u00e7o um amigo desses? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\u2639\u2639\u2639"
        },
        {
            "author_id": "1090007283172605953",
            "created_at": "2019-05-23T15:28:20.000Z",
            "id": "1131582642510585857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou aqui refletindo o q certas pessoas dizem,que ge\u00f3grafos s\u00f3 turistam na viagem. estamos de frente para o mar,mas n podemos tomar banho,estamos numa roda de conversa falando sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "465900573",
            "created_at": "2019-05-23T15:17:58.000Z",
            "id": "1131580034467205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que voltei a p\u00e9 pra casa do parque municipal https://t.co/dZi39VfxHf"
        },
        {
            "author_id": "836265813728444417",
            "created_at": "2019-05-23T15:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1131576718291021827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem? em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/O4Je90IYjQ"
        },
        {
            "author_id": "1130538186386694144",
            "created_at": "2019-05-23T14:28:38.000Z",
            "id": "1131567618203291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bebedouro do parque municipal - 5/10\nReview e den\u00fancia fornecidos pela cidad\u00e3 @ccarstairs_ https://t.co/IHjnyYsULA"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2019-05-23T14:01:48.000Z",
            "id": "1131560866904719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoneamento ambiental da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica celso"
        },
        {
            "author_id": "1887272780",
            "created_at": "2019-05-23T13:52:25.000Z",
            "id": "1131558506719567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esses brinquedos do parque municipal s\u00e3o a coisa mais deprimente de belo horizonte"
        },
        {
            "author_id": "1057477759746875396",
            "created_at": "2019-05-23T13:32:09.000Z",
            "id": "1131553403161722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o . Nem toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o  tem voca\u00e7\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica muito menos ger\u00eancia privada."
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2019-05-23T13:18:25.000Z",
            "id": "1131549949009768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias O Bastidor: 30 anos da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 https://t.co/KDaJdDkQsH"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2019-05-23T12:49:21.000Z",
            "id": "1131542631836770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @digitalpeace_drone\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n\ud83d\udcf8 \u2318 #DigitalPeace_Drone\n\u2022\n\ud83d\udccdParque Estadual da Serra da Tiririca\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#digitalpeace \n#niteroi\n#niteroivibes \n#guiadeniteroi \n#niteroirj \n#curtaniteroi \n#drone \n#dronebrasil\u2026 https://t.co/RYhHF9CrQv"
        },
        {
            "author_id": "1511833850",
            "created_at": "2019-05-23T12:27:24.000Z",
            "id": "1131537108689141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal cheio uma hora dessa kkkkk s\u00f3 nego matando aula"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2019-05-23T12:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0177239,
                        -22.8801557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1131535573275955201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83d\udd0a\ud83d\udcf2\u260e\ufe0f\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4)\nE assim foi o nosso D\u00e9cimo Terceiro programa!\nCANAL AMBIENTAL! \nNosso papo foi com Eraldo (Presidente da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo - RESEX).\u2026 https://t.co/GceFxIknYv"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-05-23T12:20:32.000Z",
            "id": "1131535382368149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00f5es iniciam debate sobre proposta de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/lPOSkpNH91 https://t.co/BSuEVpt7du"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-23T11:40:36.000Z",
            "id": "1131525331544944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL BRINCKHEUVEL\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"RESERVA NATURAL... https://t.co/uUKZhuyqBK"
        },
        {
            "author_id": "2784171498",
            "created_at": "2019-05-23T11:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1056882857082269696",
                        "start": 49,
                        "username": "FunedMg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131524983983878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueLigado O Programa Ci\u00eancia em Movimento, da @FunedMg, promove exposi\u00e7\u00e3o sobre animais pe\u00e7onhentos at\u00e9 o dia 24/05 no Parque Municipal, em Belo Horizonte. A exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o no per\u00edodo da tarde, das 13h \u00e0s 17h30. Participe! \n#GovernodeMinas #MinasGerais https://t.co/iCrepcKHVL"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-05-23T11:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1131524574015889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do experimento de queima, eis que a vida surge como a F\u00eanix!\n\n#DesafioCanon196\n#Manihot\n#BotanicalEcology em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/hsoIwsoeOQ"
        },
        {
            "author_id": "53814684",
            "created_at": "2019-05-23T11:10:38.000Z",
            "id": "1131517790127570946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em extin\u00e7\u00e3o, a canela preta \u00e9 uma \u00e1rvore nobre e t\u00edpica de Santa Catarina. Encontramos  exemplares centen\u00e1rios na Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Canela Preta, em Botuver\u00e1. https://t.co/Zcfq1yow0u"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-05-23T10:55:46.000Z",
            "id": "1131514047503978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nO registro desta quinta-feira, 23, \u00e9 do Parque Municipal Beija-Flor, localizado no setor Ja\u00f3. O bairro recebe durante todo o dia uma Frente de Servi\u00e7os, que visa realizar a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de urbaniza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, Infraestrutura, dentre outras. \n#Goi\u00e2nia #Gyn https://t.co/m7Yjppzv9A"
        },
        {
            "author_id": "45653304",
            "created_at": "2019-05-23T10:43:47.000Z",
            "id": "1131511033514930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas apresenta Plano de Manejo de sua \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/7loLtcqkYd https://t.co/bSWjVTxKyO"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-05-23T10:35:41.000Z",
            "id": "1131508993111855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/Jf4R8zwNUD - Eleito, Jair Bolsonaro ainda n\u00e3o come\u00e7ou a governar, gasta seu tempo tweetando bobagens, distribui medalhas entre os filhos e amea\u00e7a acabar com a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde foi pego em flagrante, pescando no \u00fanico espa\u00e7o da ba\u00eda onde isso \u00e9 proibido https://t.co/LQaHQgGkUU"
        },
        {
            "author_id": "182079430",
            "created_at": "2019-05-23T09:21:38.000Z",
            "id": "1131490358897053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ 23 DE MAIO !!!\n\nDia Mundial da Comunica\u00e7\u00f5es Sociais\nDia da Juventude Constitucionalista\nDia da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\nDia da Seresta\nDia de Parada de Lucas \nDia do Engenheiro de Custos\n\nInstagram refer\u00eancia coworking\nhttps://t.co/Uh9bllM8nn\n\nhttps://t.co/YORZdATwSX"
        },
        {
            "author_id": "2306735035",
            "created_at": "2019-05-23T08:42:04.000Z",
            "id": "1131480403133571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o gnt kkkkj\n\n\ud83d\udc96: mas ent\u00e3o eu posso alugar um daqueles burrinhos l\u00e1 do parque municipal p gente dar um role de casal na sexta?\nnune$: mds\n\ud83d\udc96: amor nossa vai falar q vc n tem roupa de cowboy tb e n tem chap\u00e9u de pi\u00e3o\nnune$: nem bota\n\ud83d\udc96: vc \u00e9 minha country girl e n tem nada disso?"
        },
        {
            "author_id": "814443756560777216",
            "created_at": "2019-05-23T08:37:29.000Z",
            "id": "1131479247728664576",
            "in_reply_to_user_id": "814443756560777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JB gravou um v\u00eddeo d 45s, em abril, ao lado do senador Marcos Rog\u00e9rio, do DEM de Rond\u00f4nia da bancada ruralista, desautorizando opera\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira dentro da\u00a0Floresta Nacional do Jamari."
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-05-23T06:16:12.000Z",
            "id": "1131443693607694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 um dos ecossistemas ecologicamente mais equilibrados do mundo. Algumas das plantas, animais e insectos que comp\u00f5em o mundo biologicamente diverso do Parque n\u00e3o podem ser... https://t.co/qkVAP3IiFa"
        },
        {
            "author_id": "213918062",
            "created_at": "2019-05-23T04:02:21.000Z",
            "id": "1131410011333091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca antes visto https://t.co/4mXBzGQRwa"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2019-05-23T03:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.89074707,
                        38.25543638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "1131406627935006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta parada da trip e o quarto parque nacional que a gente visita em Utah. \n.\n#familytrip #vacation #ontheroad #canyonlands #canyonlandsnationalpark #utah @ Canyonlands National Park https://t.co/WHknMpM74Z"
        },
        {
            "author_id": "886081472452546561",
            "created_at": "2019-05-23T03:19:28.000Z",
            "id": "1131399215593082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o \u00faltimo lugar que voc\u00ea saiu? \u2014 Parque municipal https://t.co/VU7y7Pqcyb"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2019-05-23T03:05:24.000Z",
            "id": "1131395675919474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00f5es iniciam debate sobre privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/UfRKjX8iOK https://t.co/WRbdqcbwCJ"
        },
        {
            "author_id": "787725364244144128",
            "created_at": "2019-05-23T02:51:46.000Z",
            "id": "1131392247319224320",
            "in_reply_to_user_id": "1065255898673790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujufraga4_ Parque municipal, vou te mandar o link"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2019-05-23T02:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.61677051,
                        38.61551811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "1131387154532323333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta parada: Arches National Park - Utah.\n.\nA maior diversidade de arcos rochosos naturais do mundo, ao lado de outras forma\u00e7\u00f5es surpreeendentes faz desse parque nacional em Utah uma regi\u00e3o \u00fanica.\n.\n#familytrip\u2026 https://t.co/mI2iuPdhjk"
        },
        {
            "author_id": "863703482423009280",
            "created_at": "2019-05-23T02:21:30.000Z",
            "id": "1131384628676300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda Parque do Rio Vermelho\n\nAconteceu no dia 09/05/19, Quinta-feira, a sa\u00edda de estudos do Grupo 5 ao Parque Estadual do Rio Vermelho. \n\nAcompanharam essa sa\u00edda as professoras Shirlei, Sandreza e a Coordenadora pedag\u00f3gica Silene.\n\nhttps://t.co/0enyTMZrZV https://t.co/H5FegV7Zq4"
        },
        {
            "author_id": "3310554513",
            "created_at": "2019-05-23T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89374,
                        -22.02277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "1131378337841057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendizagem Cooperativa como metodologia para ensinar sobre o cerrado \u00e9 tudo de bom! \n.\nO curso #cerradoavista \u00e9 uma parceria de diversos grupos entre eles a ufscaroficial e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Experimental de\u2026 https://t.co/6yIMB7VSxn"
        },
        {
            "author_id": "577580621",
            "created_at": "2019-05-23T01:41:15.000Z",
            "id": "1131374501206396938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gary pai da Bonnie publicou no Instagram \u201c4 dias de acampamento foram incr\u00edveis. Bonnie e eu jogamos muito no parque nacional\u201d https://t.co/dOhZCBKp6W"
        },
        {
            "author_id": "42748483",
            "created_at": "2019-05-23T01:29:38.000Z",
            "id": "1131371575704473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo balburdia no Parque estadual do Cant\u00e3o com direito a um sol de 34\u00b0 \u00e1s 10h da manh\u00e3. Pesquisa em andamento com Ariranhas. https://t.co/Q6q9sxyKfZ"
        },
        {
            "author_id": "93840380",
            "created_at": "2019-05-23T01:19:29.000Z",
            "id": "1131369023365701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o DESTRUIR o p\u00e1is .... BRASIU IU IU IU IU IU https://t.co/k13YTgz28H"
        },
        {
            "author_id": "186968957",
            "created_at": "2019-05-23T00:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131357374583844864",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro  se vc mexer na minha Jureia eu dou um tiro no seu cu velho filho da puta https://t.co/ak1KIwFG02"
        },
        {
            "author_id": "762089738090246144",
            "created_at": "2019-05-23T00:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1131354020055007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/9LWM946Tjc"
        },
        {
            "author_id": "762089738090246144",
            "created_at": "2019-05-23T00:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1131353923825098757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/IF1RQkwuK9"
        },
        {
            "author_id": "762089738090246144",
            "created_at": "2019-05-23T00:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1131353159794876419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/4surgavnRn"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-05-23T00:12:04.000Z",
            "id": "1131352057921847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    CDR debate proposta que #Altera limites do #Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #Maranhenses - https://t.co/igtoLMoV9n #Agenparl #Https #Senado #AgenparlPortugu\u00eas #DirittoGiustizia #PoliticaEstera #SocialNetwork https://t.co/naMoXrk5UC"
        },
        {
            "author_id": "762089738090246144",
            "created_at": "2019-05-23T00:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1131349974330019842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/9oKZYGMTkz"
        },
        {
            "author_id": "762089738090246144",
            "created_at": "2019-05-23T00:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1131349796386689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/JQbJ6FvQly"
        },
        {
            "author_id": "3681014483",
            "created_at": "2019-05-22T23:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 129,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "83634722",
                        "start": 136,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 151,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 167,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "62606094",
                        "start": 182,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1131343552217255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como pode um enorme bal\u00e3o subir (soltando muitos fogos) pr\u00f3ximo ao 31BPM e ao Parque Estadual da Pedra Branca sem ser percebido? @PMERJ @bandnewsfmrio @Prefeitura_Rio @cbmerjoficial @GovRJ"
        },
        {
            "author_id": "1541384048",
            "created_at": "2019-05-22T23:36:45.000Z",
            "id": "1131343168551686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 um conceito"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-05-22T23:30:47.000Z",
            "id": "1131341665506091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta que #Altera limites do #Parque #Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #Maranhenses \u00e9 debatida na CDR - https://t.co/3JLTonUB4x #Agenparl #Projeto #AgenparlPortugu\u00eas #DirittoGiustizia #PoliticaEstera #SocialNetwork https://t.co/8HldBCZC3r"
        },
        {
            "author_id": "139563502",
            "created_at": "2019-05-22T23:30:07.000Z",
            "id": "1131341498564452353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo eh aqui! \nNo seu abra\u00e7o-casa \u2661 #diadoabraco #melhorlugardomundo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/E9c1PjJZDK"
        },
        {
            "author_id": "1120761503613902849",
            "created_at": "2019-05-22T23:05:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "aa5822ea7010a4a9"
            },
            "id": "1131335339128348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da noite em Igatu.\n\ud83d\udccdparque Nacional da chapada diamantina Bahia Brasil https://t.co/a4A7X5fVo5"
        },
        {
            "author_id": "879110821439303680",
            "created_at": "2019-05-22T22:27:20.000Z",
            "id": "1131325701158838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SpamDeParquesNaturales Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/37YwMOaToh"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2019-05-22T22:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "45653304",
                        "start": 97,
                        "username": "cbncampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131320453073690626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas apresenta Plano de Manejo de sua \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Y8NcTp8rre via @cbncampinas"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-05-22T21:59:39.000Z",
            "id": "1131318731039227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 MOTO ROUBADA NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL DE CAMARAGIBE, RECUPERADA NO TIMBI\n\nA Guarda Municipal foi acionada na tarde desta quarta-feira por populares que visualizaram o ve\u00edculo roubado circulando com dois\u2026 https://t.co/kjYjqTklWz"
        },
        {
            "author_id": "42219762",
            "created_at": "2019-05-22T21:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "91383477",
                        "start": 57,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "010fd77520d2d48a"
            },
            "id": "1131318117970456579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional natural #Tayrona #SpamDeParquesNaturales @ParquesColombia https://t.co/bO00j7qFhn"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2019-05-22T21:55:28.000Z",
            "id": "1131317681741869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul \u2013 RS\n\nCambar\u00e1 do Sul \u00e9 uma cidade com menos de 7 mil habitantes, na Serra Ga\u00facha. O destino \u00e9 para os apaixonados pela #natureza, pois \u00e9 l\u00e1 que se encontram os c\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza no Parque Nacional de Aparados.\n#viagem #dicaseroteiros #Brasil https://t.co/RXF6RVfLz3"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-05-22T21:51:42.000Z",
            "id": "1131316732998627329",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chingaza, muito perto de Bogot\u00e1, p\u00e1ramos lindos e aves mil! Observei os Oxypogon l\u00e1 e fiquei louco! (Oxypogon \u00e9 um genero de beija-flor especialista de Paramo que vai no ch\u00e3o se alimentar de insetos [comportamento que infelizmente n\u00e3o vi])"
        },
        {
            "author_id": "274045130",
            "created_at": "2019-05-22T21:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "856496099619729411",
                        "start": 0,
                        "username": "anarrubia13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131308979857108992",
            "in_reply_to_user_id": "856496099619729411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarrubia13 meu Deus nunca tinha reparo, l\u00e1 no parque municipal?! ou nem?"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2019-05-22T21:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "140137815",
                        "start": 63,
                        "username": "IPBES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131305226185654272",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce1 #IBD2019 O relat\u00f3rio cient\u00edfico internacional publicado pela @IPBES alertou p/ graves impactos que vir\u00e3o por consequ\u00eancia da perda de biodiversidade a um ritmo sem precedentes. Confira a not\u00edcia adaptada: https://t.co/JYH5d7yLoo. Foto: Parque Natural Municipal Prainha, RJ https://t.co/oR1KIJkk2C"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2019-05-22T21:01:39.000Z",
            "id": "1131304134785867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos da 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio participaram de uma atividade de ilustra\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de prepara\u00e7\u00e3o para o Trabalho de Campo que eles far\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia - RJ.\n\nA ilustra\u00e7\u00e3o cient\u00edfica -... https://t.co/RNoN9ViobA"
        },
        {
            "author_id": "231765084",
            "created_at": "2019-05-22T21:01:27.000Z",
            "id": "1131304086949769216",
            "in_reply_to_user_id": "231765084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da a\u00e7\u00e3o da DPU, de 2014, \u00e9 garantir o fluxo natural das mar\u00e9s e a circula\u00e7\u00e3o da \u00e1gua do mar no manguezal acima da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, al\u00e9m de proporcionar condi\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia \u00e0s comunidades de pescadores da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76174517",
            "created_at": "2019-05-22T21:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84338,
                        -26.28701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1131304059082891265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luigi Cani \u00e9 piloto e paraquedista. Ao juntar as duas paix\u00f5es, ele ajudou no reflorestamento da Parque Estadual da Serra Rola-Mo\u00e7a, MG, e ainda conheceu esse cen\u00e1rio de tirar o f\u00f4lego. Confira aqui os melhores\u2026 https://t.co/haVWxFRYW6"
        },
        {
            "author_id": "59290585",
            "created_at": "2019-05-22T20:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "91383477",
                        "start": 57,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0acf1b3b6ed60000"
            },
            "id": "1131301852660871170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SpamDeParquesNaturales\nParque Nacional Natural Gorgona.\n@ParquesColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\ud83d\udcf8\n#VisitoMisParquesNaturales https://t.co/RlKzLh9yab"
        },
        {
            "author_id": "709170121986670592",
            "created_at": "2019-05-22T20:47:59.000Z",
            "id": "1131300697658548232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrei q em junho o parque municipal vai doar mudas de \u00e1rvores nativas o MONTE QUE VOU PEGAR EHHEHEHE"
        },
        {
            "author_id": "1436541721",
            "created_at": "2019-05-22T20:45:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1131300003115360264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O meu projeto redefine os limites dos Len\u00e7\u00f3is, mantendo preservados os ecossistemas e contemplando as comunidades locais ao acesso dos servi\u00e7os p\u00fablicos b\u00e1sicos, como escolas e postos de sa\u00fade, que hoje s\u00e3o imposs\u00edveis de serem instalados com atual configura\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/TDf8yQZs7j"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-22T20:40:05.000Z",
            "id": "1131298709109649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaTurSP Destinos pertinho de Sampa - Parque Estadual da Ilha do Cardoso em Cananeia - O visitante tem contato com tipos de vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica, praias, cost\u00f5es rochosos, restingas, manguezais, rios e montanhas https://t.co/UDRILxuJD2 #Cananeia #TurismoPaulista https://t.co/FB6SrJeGhI"
        },
        {
            "author_id": "76504823",
            "created_at": "2019-05-22T20:37:07.000Z",
            "id": "1131297964784271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SpamDeParquesNaturales Parque Nacional Chapada dos Viadeiros, GO. Brasil. https://t.co/gfBnhllciG"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-05-22T20:05:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1131290004687347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA TRINCA NO MORRO DO PARQUE MUNICIPAL EM ITAJUB\u00c1 T\u00c1 PREOCUPANTE. LOGO ATR\u00c1S, MURO BRANCO, \u00c9 A CONSTRU\u00c7\u00c3O DO FORUM NO VLR D 23 MILH\u00d5ES. https://t.co/uPURWTnZ3v"
        },
        {
            "author_id": "26392307",
            "created_at": "2019-05-22T19:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131287391233347584",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Tudo errado, o texto j\u00e1 diz \u00e1rea protegida, quando esses \"garimpeiros\" come\u00e7am a escavar destroem tudo ao redor e jogam merc\u00fario"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-22T19:52:07.000Z",
            "id": "1131286636757696515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra do Pardo\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/j84u0KBmIG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ntGOEOEkwv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/P9uZDIpPES"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-05-22T19:46:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1131285250565451778",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Procurada, a ANM afirma, em nota, que n\u00e3o concede t\u00edtulos miner\u00e1rios em \u00e1reas de floresta nacional e que falhas de comunica\u00e7\u00e3o geram as irregularidades mostradas nesta reportagem.\""
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-05-22T19:40:55.000Z",
            "id": "1131283821721214983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPor que tem que ter l\u00e1 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\u201d, diz Bozo sobre Tamoios\u00a0 https://t.co/bLhxPFQzWO https://t.co/vUrPRSSPSK"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-05-22T19:37:30.000Z",
            "id": "1131282958193713152",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou relator desta proposta que exclui da \u00e1rea protegida comunidades que foram indevidamente inclu\u00eddas no interior da unidade de forma a garantir a implementa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os b\u00e1sicos como escolas e postos de sa\u00fade. #senadorElmanoFerrer #Piaui #Maranhao #Len\u00e7oisMaranhenses"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-05-22T19:37:28.000Z",
            "id": "1131282953479303170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debatemos na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo (CDR), a proposta de altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/3gKsJWV2O9"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2019-05-22T19:22:03.000Z",
            "id": "1131279069780303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias s\u00e3o soltas para povoar o Parque Nacional da Tijuca | Rio de Boas Not\u00edcias https://t.co/3XN2tkMFui"
        },
        {
            "author_id": "131736710",
            "created_at": "2019-05-22T19:09:20.000Z",
            "id": "1131275870767853570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo e segunda feira com condi\u00e7\u00f5es para geadas isoladas na Serra da Mantiqueira e parque nacional do Itatiaia (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-05-22T19:02:19.000Z",
            "id": "1131274104374472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso post blog de hoje \u00e9 sobre esse passeio maravilhoso o Macuco Safari que fica dentro do Parque Nacional, quer saber mais sobre esse passeio? acesse o nosso blog\ud83e\udd17 .\nLink: https://t.co/ehtygEJ5tU https://t.co/GUlg3wO31e"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2019-05-22T19:02:14.000Z",
            "id": "1131274086762651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Passeio Cicl\u00edstico na Feliz\n\nO 5\u00ba Passeio Cicl\u00edstico organizado pela C\u00e2mara Municipal de Vereadores, integrar\u00e1 as festividades dos 60 anos do Munic\u00edpio de Feliz. O evento acontece no pr\u00f3ximo domingo, dia 26 de maio, com sa\u00edda no Parque Municipal de Feliz, \u00e0s 9h30. https://t.co/gf0aRKFWOx"
        },
        {
            "author_id": "368507074",
            "created_at": "2019-05-22T18:33:13.000Z",
            "id": "1131266780494782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; LAZER \u2013 Fim de semana tem festival de cerveja no Parque Municipal | Jornalismo ... https://t.co/4gVyFNmJjn"
        },
        {
            "author_id": "1120255350471630849",
            "created_at": "2019-05-22T18:25:28.000Z",
            "id": "1131264833108754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 debatida na CDR\n                 https://t.co/GClkVmeCA2"
        },
        {
            "author_id": "1131211313303216128",
            "created_at": "2019-05-22T18:12:19.000Z",
            "id": "1131261523832254466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Dicas \u00dateis \n- S\u00e3o cobradas duas taxas para a entrada no arquip\u00e9lago: \n| Taxa de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n| Taxa do parque nacional marinho\n- \u00c9 aconselh\u00e1vel pagar essas taxas pela internet \n- Existem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de hospedagem\n- V\u00f4os diretos partem de Recife e Natal"
        },
        {
            "author_id": "1047665625177497601",
            "created_at": "2019-05-22T18:10:54.000Z",
            "id": "1131261167937171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/5rG31ltGWj"
        },
        {
            "author_id": "67407444",
            "created_at": "2019-05-22T17:55:02.000Z",
            "id": "1131257173500223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31Come\u00e7a hoje, \u00e0s 18h, o Ciclo de Palestras em Agronomia. \u00c9 no audit\u00f3rio do Bloco E do Campus Uvaranas! Ser\u00e3o quatro palestras, em todas as quartas-feiras at\u00e9 11 de junho. Hoje, o Dr. Carlos Hugo Rocha aborda o Parque Nacional dos Campos Gerais.\n\nConfira: https://t.co/7umSWlqstp https://t.co/aLRbhANhgm"
        },
        {
            "author_id": "1129833823561240582",
            "created_at": "2019-05-22T17:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "778357165518123009",
                        "start": 0,
                        "username": "Aahpreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131256592165474306",
            "in_reply_to_user_id": "778357165518123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Aahpreta Al\u00e9m de ser de gra\u00e7a \u00e9 no Rio, recomendo muito! Alto da Boa Vista parque nacional, l\u00e1 tem varias trilhas e cachoeiras. Vale a pena!  \u263a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2821481372",
            "created_at": "2019-05-22T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "428584213",
                        "start": 0,
                        "username": "catituf3"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "57398778",
                        "start": 10,
                        "username": "fabio_seixas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "12652472",
                        "start": 24,
                        "username": "SporTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131254885746446337",
            "in_reply_to_user_id": "428584213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catituf3 @fabio_seixas @SporTV Primeiro: A \u00e1rea de Deodoro \u00e9 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Mata Atl\u00e2ntica (ou o que sobrou dela). Logo n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel construir ali..."
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2019-05-22T17:22:09.000Z",
            "id": "1131248896456445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, em andamento no Senado. https://t.co/sA956ahK4P"
        },
        {
            "author_id": "40179733",
            "created_at": "2019-05-22T17:19:47.000Z",
            "id": "1131248303050493954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "existe um senhor, chamado c\u00edcero flor, que vive no eta procurando uma mo\u00e7a pra fazer um clipe musical. o pessoal diz que \u00e9 o sonho dele. o nome do cd \u00e9 trilha, faixa 3: semblante angelical (ta no youtube) que ele diz querer gravar no parque municipal ou no ibama."
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2019-05-22T17:08:05.000Z",
            "id": "1131245358909140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo (CDR) realizou audi\u00eancia para discutir o projeto que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Saiba mais: https://t.co/aSsetdU0oV https://t.co/SGIwjICTkF"
        },
        {
            "author_id": "978828667",
            "created_at": "2019-05-22T16:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "33071040",
                        "start": 0,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131242052661010432",
            "in_reply_to_user_id": "33071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rmotta2 1. O MPF entrou com a\u00e7\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o do novo aut\u00f3dromo em Deodoro legando impacto ambiental, mas n\u00e3o viu impacto ambiental na expans\u00e3o de favelas em Muzemba e Itanhang\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "755779746869510144",
            "created_at": "2019-05-22T16:45:20.000Z",
            "id": "1131239630777536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Zacarias s\u00e3o desaprovados pela Copremar https://t.co/VDI7Hz5LNq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-22T16:20:18.000Z",
            "id": "1131233331755008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nQuerem Mudar o limite acompanhem participem https://t.co/PvAlMwQHS4"
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2019-05-22T16:14:50.000Z",
            "id": "1131231956937641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bi\u00f3logo Haroldo de Lima, do Instituto de Pesquisa Jardim Bot\u00e2nico, est\u00e1 na luta em defesa da preserva\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1.\n\nNesta quinta (23), o projeto de lei que garante a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da... https://t.co/2pmnPEzRMo"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-05-22T15:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1131223264607580162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o e as estrelas. Parque Nacional do Itatiaia, 2018.\nSim, depois de quase um ano, eu ainda tenho foto que eu nunca postei deste momento. Rever e editar estas fotos s\u00f3 me d\u00e1 mais vontade de fazer novas fotos\u2026 https://t.co/4hRHH7RXOQ"
        },
        {
            "author_id": "1089885593100840960",
            "created_at": "2019-05-22T15:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.85105367,
                        -23.36045188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1131220465052192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do mar, mata de restinga, caxetas, epifitas, mangue, jongo, casa de pau a pique, clareira, jatob\u00e1 de mais de 200 anos, praia da fazenda... Gratid\u00e3o! em Nucleo Picinguaba https://t.co/2qQ5gZdRVH"
        },
        {
            "author_id": "1739460235",
            "created_at": "2019-05-22T15:20:55.000Z",
            "id": "1131218388452298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica , Parque Pedra Furada e Catimbau . Maravilhoso! \u2014 se sentindo fant\u00e1stica em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/lskwsdorjR"
        },
        {
            "author_id": "1067412276884488193",
            "created_at": "2019-05-22T15:10:19.000Z",
            "id": "1131215720904372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema estuda transformar Lago Janauari em ref\u00fagio ecol\u00f3gico para turismo sustent\u00e1vel. A proposta \u00e9 criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual em sobreposi\u00e7\u00e3o \u00e0s APAs. Foto: Ricardo Oliveira/Sema. Saiba mais em: https://t.co/vHMMDYWI6V https://t.co/D5G0jTQPmC"
        },
        {
            "author_id": "387338807",
            "created_at": "2019-05-22T15:07:38.000Z",
            "id": "1131215046778994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gastando passagem pra ir do parque municipal ate o shopping cidade mas andar nesse sol eu n\u00e3o ando"
        },
        {
            "author_id": "1128283504314388481",
            "created_at": "2019-05-22T15:01:53.000Z",
            "id": "1131213596560486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Janauari pode se transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual para turismo sustent\u00e1vel no\u00a0Amazonas https://t.co/Y4RP11pA1m https://t.co/j4xANpR0Tq"
        },
        {
            "author_id": "177221721",
            "created_at": "2019-05-22T15:00:01.000Z",
            "id": "1131213128337899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 gerido pelo Instituto Federal Chico Mendes, o ICMBio. E a ONG Amigos do Parque, mantida com trabalho volunt\u00e1rio e doa\u00e7\u00f5es, funciona como bra\u00e7o direito nas a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\nhttps://t.co/hFL6M46aHC"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-05-22T14:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "54589069",
                        "start": 242,
                        "username": "ufmg"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "935541650264416256",
                        "start": 248,
                        "username": "leiaobserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1131206932776275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parece mentira, mas n\u00e3o \u00e9: prefeitura de Brumadinho (Nenen da Asa - PV) entra na Justi\u00e7a para apoiar a minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a. Sempre o argumento da \"necessidade econ\u00f4mica\" passando por cima de tudo https://t.co/LyG1T0kA8G @ufmg @leiaobserva"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2019-05-22T14:33:35.000Z",
            "id": "1131206477828513798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele tb quer o fim da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da jureia https://t.co/hVlBE9itQC"
        },
        {
            "author_id": "3863301519",
            "created_at": "2019-05-22T14:04:56.000Z",
            "id": "1131199266943328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira (28/05), Volta Redonda assina o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Vale dos Puris \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1619242610",
            "created_at": "2019-05-22T13:45:55.000Z",
            "id": "1131194480659488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost stefanieerocha\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nContinuando o 2\u00ba dia da Trip pelo \"O Fant\u00e1stico Mundo do Jalap\u00e3o\u201d\n.\n. - Cachoeira da Velha \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es localizadas dentro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o em\u2026 https://t.co/UmFgh8YzTD"
        },
        {
            "author_id": "1028691208137322496",
            "created_at": "2019-05-22T13:43:29.000Z",
            "id": "1131193868928655361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de audi\u00eancia com o presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro, o senador Styvenson Valentim esteve na CAS. Agora, ele participa da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo, que discute o PLS 465/2018, que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/ppgky1st0g"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2019-05-22T13:37:50.000Z",
            "id": "1131192448607293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Brincar oferece atividades no Parque Municipal e no Centro de Refer\u00eancia Pela Primeira Inf\u00e2ncia https://t.co/J7pFgYsNyd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Toronto, Ontario",
                "id": "3797791ff9c0e4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbacena, Brasil",
                "id": "0edf8784e4a280b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina",
                "id": "00f84d414936f28e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Palaiseau, France",
                "id": "6787c565c7e6d9cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Andara\u00ed, Brasil",
                "id": "aa5822ea7010a4a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Cartagena, Colombia",
                "id": "010fd77520d2d48a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "PNN GORGONA",
                "id": "0acf1b3b6ed60000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "219607078",
                "name": "THAMARA DA SILVA BRAGA XIBILI",
                "username": "thamara_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424100873",
                "name": "raian",
                "username": "raian_m2n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805204227760988161",
                "name": "Eliane Serafim Moro",
                "username": "moro_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724678107899281408",
                "name": "Coluna do Estad\u00e3o",
                "username": "colunadoestadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048995326458298368",
                "name": "Eastsider\u2728",
                "username": "fcknbroken0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67472487",
                "name": "Denys Nunes",
                "username": "mmdenys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675268",
                "name": "TOM Z\u00c9",
                "username": "Tzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114694674",
                "name": "Voyage Verdict",
                "username": "nguru85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937027250469462016",
                "name": "Joao Vitor De Souza Santos",
                "username": "vit02111665",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260373250",
                "name": "Weber Soares Amaral",
                "username": "webercarbura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709392930",
                "name": "Ricardo Moratelli",
                "username": "rimoratelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Professor Pacheco",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130988954021507073",
                "name": "Gustavim",
                "username": "gustavimtfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963734428",
                "name": "Thays",
                "username": "ThaysAntuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3559915636",
                "name": "Ronaldo Fan\u00e1ti-Cruz",
                "username": "ronaldo_tfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71798951",
                "name": "\u00c1gata \ud83d\udea9",
                "username": "agatagr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42650880",
                "name": "Jos\u00e9 Maviael",
                "username": "josemaviael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368507074",
                "name": "Polimac Gastronomia",
                "username": "PolimacBh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054939890532655104",
                "name": "A Madrinha",
                "username": "mimi_pretinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131712740064661504",
                "name": "Coletivo Alvorada",
                "username": "ColetivoAlvora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524443502",
                "name": "celia Maria Freitas",
                "username": "celiamafreguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16502808",
                "name": "\u5bae\u5d0e \u30de\u30ea\u30caMiyazaki Marina",
                "username": "MarinaMiyazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057236980835250183",
                "name": "Blue Alien",
                "username": "Cristia19270518",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140240251",
                "name": "\u157cE\u14aa\u15e9\u144eO TO\u1587\u146b\u144c\u15e9TO",
                "username": "helano_torquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84943406",
                "name": "BRUNO ACIOLI",
                "username": "bacioli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83d\udc89",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612023889",
                "name": "Mario?",
                "username": "MarioMacjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909232048",
                "name": "F\u00e1bio L. Bezerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "FabiolbFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986355137085132800",
                "name": "Alexandre Fam\u00edlia",
                "username": "FamilaFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833169608",
                "name": "Roberto Sprogis",
                "username": "robertosprogis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927370726902063104",
                "name": "Maiconcostadoamaral",
                "username": "Maiconcostadoa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4370247615",
                "name": "Gioconda de Azevedo",
                "username": "9deazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742747499937566721",
                "name": "Flerte gr\u00e1tis para todo Brasil\ud83d\udc06",
                "username": "Fernandofleles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000809",
                "name": "ju!s",
                "username": "jwIieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273089360",
                "name": "Adilson Costa",
                "username": "adilsco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927274384003403776",
                "name": "Hermann J.M",
                "username": "JonerHermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94851944",
                "name": "Luciano Augusto",
                "username": "lucigano92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720631441273536512",
                "name": "Isabel Magalhaes",
                "username": "belcostamag1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75336352",
                "name": "A Voz da Comunidade",
                "username": "avozdospintos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302020685",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "LuizOtavio1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049249512634679296",
                "name": "Eu Sou F\u00e3 do SBT",
                "username": "eusoufadosbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161996748",
                "name": "Sistema de Not\u00edcias",
                "username": "SistemadeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017183130120224769",
                "name": "Jornal Portal Lagos",
                "username": "JornalLagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841209",
                "name": "Evelyn Carvalho",
                "username": "Timinerva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979393111",
                "name": "Prof Renato Meira",
                "username": "profrenatomeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181510284",
                "name": "24horasonline",
                "username": "24horas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901602439463350273",
                "name": "Neide Sant'Ana",
                "username": "NeideSa75387839",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246784704",
                "name": "Ivan Veras Gon\u00e7alves",
                "username": "ivanverasgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78026003",
                "name": "Historiador by @UFF \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "andreregufe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057788402777636864",
                "name": "Gilvan Barrinha",
                "username": "BarrinhaGilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314724778",
                "name": "CLEUTTA PAIX\u00c3O\ud83c\udf35",
                "username": "CleuttaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852013444417036288",
                "name": "Karen Ferreira",
                "username": "KarenFe95455742",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162508175",
                "name": "Bia",
                "username": "_biaacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300881074",
                "name": "Secult Goi\u00e2nia",
                "username": "SecultGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222216176",
                "name": "Gustavo Brito",
                "username": "gugabrito84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993973370",
                "name": "Wagner Ferreira",
                "username": "wagnerpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862322196",
                "name": "Raquel Nascentes",
                "username": "Raquelpmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25078062",
                "name": "Edu Feij\u00f3, Fot\u00f3grafo",
                "username": "edufeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324706900",
                "name": "Raquel Jacobsen",
                "username": "sinceramenteser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056882857082269696",
                "name": "FunedMG",
                "username": "FunedMg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961633879848357889",
                "name": "m\u00e3e da Clara e da Ol\u00edvia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "username": "eulaurabarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103138196",
                "name": "Daniel Guimar\u00e3es",
                "username": "d_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56735569",
                "name": "Val\u00e9ria Nani",
                "username": "valerianani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605546899",
                "name": "Cici Cunha",
                "username": "ElcyPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311129210",
                "name": "WILL DA THE BEST \u00ae",
                "username": "willianjuniom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378315675",
                "name": "Radio Mandirituba FM",
                "username": "MandiritubaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56281083",
                "name": "Mais uma m\u00e3e Talita",
                "username": "Talita_Olv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119734392",
                "name": "Juliana",
                "username": "julai1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136434769",
                "name": "STIVE, Gaybriel.",
                "username": "GabrielStive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140419491",
                "name": "J\u00f3sa Souza",
                "username": "Jjohnmurdock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164718392856764416",
                "name": "dentinho da cachorra",
                "username": "nataschacomsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511522997",
                "name": "D\u00e9lcia Silva Prates\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "dededatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737600742",
                "name": "Inay\u00e1 Pereira",
                "username": "NaahPereira15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043677043697901568",
                "name": "Manrcy",
                "username": "Manrcy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127320459",
                "name": "Rodrigo Bonheur",
                "username": "RodrigoBonheur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60668991",
                "name": "Rodrigues & Oliveira Advocacia",
                "username": "FabioMurphy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917688835309569",
                "name": "Rog\u00e9rio dos Anjos Araujo",
                "username": "RogriodosAnjo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15693122",
                "name": "Edu_e_Kelly",
                "username": "Eduard0Buarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032304039780904960",
                "name": "rmoreira",
                "username": "rmoreir60853690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513780741",
                "name": "You all look the same to me.",
                "username": "dhcgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902789738",
                "name": "Natasha Pimentel(Nat)\ud83d\udea9",
                "username": "nad_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000755809243074561",
                "name": "Paulo.Anjos_\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PauloAn85219278",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376101260",
                "name": "nelson camargo",
                "username": "nelsoneugenio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840955957995806720",
                "name": "Marcio Cesar",
                "username": "MarcioCje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739266990058135553",
                "name": "Maria Elisabeth Rossi",
                "username": "BetylesmeRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339442914",
                "name": "deco",
                "username": "decorsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17095012",
                "name": "Patricia Penna",
                "username": "patriciapenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53761997",
                "name": "Gledson Brito #ForaBolsonaro",
                "username": "Gledson_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074755993668644866",
                "name": "Bras\u00edlia City",
                "username": "brasiliacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070007508905922560",
                "name": "BahiaNOW Revista",
                "username": "BahianowR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96537919",
                "name": "SUB\u00daRBIO NOW",
                "username": "suburbionow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57976190",
                "name": "Regina Milone",
                "username": "Regina_Milone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "seuldnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565519804",
                "name": "Gabriel Cabelo",
                "username": "_GABRIELCABELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23458067",
                "name": "wal pires",
                "username": "cabritabrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024007213277437952",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizadsouzad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22283899",
                "name": "Emerson Damasceno",
                "username": "EmersonAnomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386160369",
                "name": "CONTAG",
                "username": "ContagBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956927146974502912",
                "name": "Direto ao Ponto",
                "username": "diretoaoponto1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81534786",
                "name": "S\u00e1vio Benevides \ud83d\udea9\u270c\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "saviobenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356019",
                "name": "Wilma L. Ruas",
                "username": "wilmaruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461093169",
                "name": "Patr\u00ed-cia",
                "username": "patyleonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158201127",
                "name": "Contadora",
                "username": "Cobreice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369725986",
                "name": "vingadora dos passivos",
                "username": "m0rdente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303592042",
                "name": "J\u00daNIA  V SANTIAGO",
                "username": "juniavsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134758494",
                "name": "Mirtha Rod",
                "username": "mirthaHR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75879733",
                "name": "Mariano",
                "username": "OrwellGeorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545719215",
                "name": "SergioFabi\u00e1nDoormann",
                "username": "SergioFDoormann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811120237",
                "name": "Fernanda M\u00e1ximo",
                "username": "fernandamaximor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66415254",
                "name": "Clic Propaganda",
                "username": "clicpropaganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71695349",
                "name": "LuTa",
                "username": "lhtadewald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108173491",
                "name": "Fl\u00e1via A",
                "username": "TouchePas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967125617559986177",
                "name": "IVaNa :{terceira via};",
                "username": "ivani_vana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990937639",
                "name": "\ud83d\udea9 Marcilio Neves\ud83d\udea9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 \ud83e\uddac \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\uddac \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddac",
                "username": "marcilio_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968525609612783618",
                "name": "Ricardo Mariano",
                "username": "RicardoMOD62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065259535403810817",
                "name": "Superprof Portugal",
                "username": "superprof_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30978177",
                "name": "Mara Gabrilli",
                "username": "maragabrilli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805888564189941760",
                "name": "Ronaldo Pinheiro",
                "username": "Ronaldofmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55410672",
                "name": "Little Angel \ud83d\ude0c",
                "username": "GegelMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167255905",
                "name": "wilson silva",
                "username": "m0rt3ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41264745",
                "name": "Laurent Gabriel",
                "username": "laurentgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349932394",
                "name": "Daniel Marassi",
                "username": "DanielMarassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288531323",
                "name": "Pablo Vasques",
                "username": "pablovbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131210961594007553",
                "name": "B\u0336i\u0336a\u0336 \u27ed\u27ec RM day",
                "username": "jooniesthetic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970558052",
                "name": "Larissa Bezerra",
                "username": "larib7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126360589",
                "name": "Joice Elste Bermann",
                "username": "joicebermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178113557",
                "name": "Fab\u00edola Castro",
                "username": "fabbicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3089657353",
                "name": "vanianiaramos",
                "username": "vaniaramosdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119239328658546689",
                "name": "marcantonio | #ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "marcoantonioon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189974237",
                "name": "Jeh Souza",
                "username": "j3hs0uz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829576114",
                "name": "Mois\u00e9s Oliveira Silv",
                "username": "moisesjatem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201057866",
                "name": "ingriD \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93",
                "username": "iingridfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964668925",
                "name": "IPLCarrescia",
                "username": "IPLCarrescia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29453075",
                "name": "Nailla",
                "username": "NaillaViotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767152748135604225",
                "name": "Alessandro Diniz",
                "username": "Ale_sandr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50211727",
                "name": "Samuel Medley",
                "username": "samuelmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162503",
                "name": "Maria n\u00e3o vai com as outras",
                "username": "anarribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721906177790107648",
                "name": "\ud83d\ude34 Tesoureiros do Jair \ud83d\ude34 (Conta reserva)",
                "username": "tesoureirosdoJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427445710",
                "name": "Ing\u00e1 Cidad\u00e3o",
                "username": "ingacidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087132311752241152",
                "name": "Martha \ud83d\udcab\u2728",
                "username": "martharfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058013128376676352",
                "name": "Gomes",
                "username": "Gomes28774783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56161266",
                "name": "Luiza Silvestrini",
                "username": "Lu_Silvestrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52845141",
                "name": "Vin\u00edcius Zocateli",
                "username": "vinizocateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450203",
                "name": "\u00c1dila Lopes",
                "username": "adilalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790143887776083968",
                "name": "Vivi no Tucanist\u00e3o - de m\u00e1scara",
                "username": "Vivihtuitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37038896",
                "name": "{ \u266a.\u266b }",
                "username": "riiickoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93620290",
                "name": "Jesse James",
                "username": "jjms666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864814",
                "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo",
                "username": "solfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68008042",
                "name": "Janaildo Silva",
                "username": "janaildosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794566352",
                "name": "Val Giovana Lima",
                "username": "VanilzaGiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171116231",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "EliasSa90422362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171147736",
                "name": "Joana Darc",
                "username": "JoanaDa47021706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94600725",
                "name": "Luigi Rizatto \u25bd\u25b2 \ud83c\udf93",
                "username": "luiz_alfredobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126623840",
                "name": "Juniorshaneoficial",
                "username": "juniorshnleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385973343",
                "name": "vitinho",
                "username": "vitinh_vitinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361296214",
                "name": "Eduardo Augusto Monteiro",
                "username": "emonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41291348",
                "name": "Gabriel Santos",
                "username": "bielteng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312924201",
                "name": "Z\u00e9 Xico!",
                "username": "zexico65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402732476",
                "name": "Alexandra",
                "username": "Alexxriverox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082266353057308672",
                "name": "Bob Nas\u00e7a",
                "username": "BobNasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576799873",
                "name": "William",
                "username": "williammbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082413696670945281",
                "name": "Desafio Flona De Mountain Bike",
                "username": "de_flona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964957149192474624",
                "name": "@Matrix OCTACAMPE\u00c3\ud83d\udea9\u2b50",
                "username": "Matrix1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102826672",
                "name": "detremura em \ud83c\udfe1",
                "username": "detremura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779478092",
                "name": "Fabio S. de Almeida",
                "username": "Almeidafabio86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651109984",
                "name": "Genecio Feuser",
                "username": "GenecioF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573109611",
                "name": "Carolina Montenegro",
                "username": "CarolCarolin4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103485751587758081",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9CarlosG\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CarEGtti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255237981",
                "name": "Pablo Almeida",
                "username": "pabloaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273219",
                "name": "Patr\u00edcia Figueiredo",
                "username": "patifigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86353927",
                "name": "Vitor Sorano",
                "username": "vitorsorano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22042006",
                "name": "Amanda Polato",
                "username": "amandapolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17263099",
                "name": "aur\u00e9lio",
                "username": "incandenzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685925326",
                "name": "D\u00e9ia Le\u00e3o do Norte",
                "username": "DeaMalevola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134918126",
                "name": "BrenoCarone",
                "username": "BrenoCarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193941450",
                "name": "LulaLivre",
                "username": "lula_tani1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244195074",
                "name": "AleMac",
                "username": "jacare5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940957418833489921",
                "name": "talim",
                "username": "thetalhes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304041806",
                "name": "Decapital",
                "username": "dkpital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342197499",
                "name": "Curiosidadesint",
                "username": "curiosidadesint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793451455",
                "name": "juanito (sonoplasta do ratinho)",
                "username": "witneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803679522608545793",
                "name": "Jubss",
                "username": "juliaaaacostaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313703938",
                "name": "ALEXANDRA AZEVEDO",
                "username": "alexandrasecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521783759",
                "name": "jose affonso sampaio",
                "username": "AffonsoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41399836",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aWilldManBlues\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WilldManBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847246244",
                "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93",
                "username": "TaGravadoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97315472",
                "name": "rita de cassia",
                "username": "ritastral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972413358",
                "name": "Emanoel Seabra \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "emanoelseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568143832",
                "name": "regina hilaria pavla",
                "username": "repavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125952532038201345",
                "name": "Jaqueline Soares",
                "username": "Jaqueli16255653",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60757372",
                "name": "- Pedro Paulo",
                "username": "PedroPaul0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712601084",
                "name": "tania gomes",
                "username": "GomesMoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954238",
                "name": "Drika Franco \ud83d\ude0a",
                "username": "DrikaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058855123735191552",
                "name": "cesar vieira",
                "username": "cvieira700gmai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859072620934959104",
                "name": "Bia",
                "username": "BeatrizPeloche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71715833",
                "name": "Gus Berriel",
                "username": "gusberriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34399176",
                "name": "z\u0e04\u042a\u0e04 pu\u0e2b\u043a \u044f\u03c3c\u043a\u03b5\u044f",
                "username": "zabasim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55834632",
                "name": "Ricardo Serran \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "RicardoSerran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714910201",
                "name": "Ta Easy\ud83d\udc9a\ud83c\udf40",
                "username": "ops_Thaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26009717",
                "name": "J.e.Costa",
                "username": "joaldro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926670740283412480",
                "name": "v",
                "username": "ibrooklynbabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170184421",
                "name": "Jeanzera",
                "username": "jeanliiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057345022679490565",
                "name": "matheuxx lima",
                "username": "mthll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14774435",
                "name": "AP",
                "username": "apedros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311386299",
                "name": "L\u00fa Lessa \ud83d\ude37\ud83c\udfe0 \ud83d\udc89",
                "username": "lucianamlessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117813904",
                "name": "Priscilla Avelar",
                "username": "PriscillaAvelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2751297888",
                "name": "marcia santos",
                "username": "MarciaSanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848885173462740992",
                "name": "jussara bosco",
                "username": "BoscoJussara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101297692",
                "name": "Simone Boldrini",
                "username": "simoneboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107750877",
                "name": "D ani.\u300c\ud835\udff1 \u2013 \ud835\udfed = \ud835\udfec\u300d",
                "username": "Rearu_Fantasy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003653917664825345",
                "name": "anny \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "annymalesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792386706",
                "name": "ana",
                "username": "bandofbroters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890386548360966144",
                "name": "\u25aaGabriele Kleinert\u25aa",
                "username": "bibiifonfon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67468067",
                "name": "MARCUS_REZENDE",
                "username": "marcus_rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905410493342523392",
                "name": "Bichinha Tx\u00f3pp \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MariaCae13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135654",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Zasso",
                "username": "jlzasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188948347",
                "name": "Max Alexandre",
                "username": "maxafj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52839078",
                "name": "Rose Carneiro",
                "username": "r0se72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997227329863802886",
                "name": "Nath",
                "username": "nathspagnuolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254205866",
                "name": "Ray",
                "username": "WhoIsRayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139259282",
                "name": "AnnnaDuarte",
                "username": "annnaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930089216259870720",
                "name": "Tiago \ud83d\udc2f #ForaBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Sr_Tigeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60093412",
                "name": "Rafael Groetaers",
                "username": "rafaelgroetaers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734174995962793985",
                "name": "Arona\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "aronacaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804835543813095425",
                "name": "little dan",
                "username": "dani__hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43699950",
                "name": "Rafael Cerqueira",
                "username": "RafaDJMion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833020797648244737",
                "name": "theo",
                "username": "theocentrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37769834",
                "name": "Raposa Vegan",
                "username": "RaposaSapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562610145",
                "name": "\ud835\udcb2\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc9c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52",
                "username": "Andrd98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127233791007834112",
                "name": "Alessandra Oliveira \ud83c\udf39\u2666\ufe0f\u2665\ufe0f",
                "username": "Alessan89477941",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27782976",
                "name": "Marta De Divitiis",
                "username": "martadedivitiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14794243",
                "name": "Jota Siqueira",
                "username": "JotaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954354541956395008",
                "name": "tami",
                "username": "tm1ntj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119425145",
                "name": "Gustavo Farache",
                "username": "GustavoFarache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589528070",
                "name": "Antoniana de Lacerda B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "antoniana0805",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972493238",
                "name": "Gustavo Freire",
                "username": "GUUsstavo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898631570059386880",
                "name": "Manoella Brandi",
                "username": "brandinuh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007429431",
                "name": "Sapat\u00e3o de exatas\u2122",
                "username": "Oxee_gabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857720521051561984",
                "name": "La Chica \ud83d\udc83\ud83c\udffb",
                "username": "bela_dinizg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234466826",
                "name": "Eul\u00e1lia Freitas",
                "username": "Eulaliia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028964025042919424",
                "name": "Brasileiro Rom\u00e2ntico \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720",
                "username": "arthurbrsl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123421935600373761",
                "name": "Projeto Luz Negra Bh",
                "username": "negra_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129037344",
                "name": "Aryanne Clyvia",
                "username": "aryanneclyvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84382638",
                "name": "Mariane Kaizer",
                "username": "Marikaizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896231238",
                "name": "Wildlife Protection",
                "username": "WildlifeProSo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177251203",
                "name": "P&G Brasil",
                "username": "PG_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774753764133769216",
                "name": "Esf - N\u00facleo Niter\u00f3i",
                "username": "esfniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26685504",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "acarolamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3552796756",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s Lujan",
                "username": "CarlosAndrsLuj2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383014648",
                "name": "Manoel F Neto",
                "username": "phdbr68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386429626",
                "name": "Patinhas Unidas",
                "username": "patinhasunidasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67407444",
                "name": "UEPG",
                "username": "oficialuepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161038708",
                "name": "Felipe Bornier",
                "username": "felipebornierrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275204431",
                "name": "GZB \u2728+\ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "Heey_Jho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112435945268305923",
                "name": "S\u00e2mara Macedo \ud83e\udd8b",
                "username": "Samaramaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56752002",
                "name": "Marcos Cardoso",
                "username": "malcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27658424",
                "name": "Rel\u00e2mpago Markinhos \u26a1",
                "username": "MarkAlvesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986010001",
                "name": "Mico",
                "username": "futinerubro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887272780",
                "name": "laira",
                "username": "olkozmic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864514488497827841",
                "name": "Instituto OndAzul",
                "username": "InstitutOndAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf1e",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003678433459785728",
                "name": "Anselmo Afonso",
                "username": "AnselmoAfonso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462065170",
                "name": "FOX Sports R\u00e1dio BR",
                "username": "FSRadioBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55562632",
                "name": "Benjamin Back",
                "username": "benjaminback",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082410779746410497",
                "name": "bonita competente e deprimida",
                "username": "clubdajujuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090007283172605953",
                "name": "insecure person",
                "username": "_vihsouza78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465900573",
                "name": "a-punk",
                "username": "najumendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836265813728444417",
                "name": "The Miseducation of Predo",
                "username": "FedroPigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130538186386694144",
                "name": "Review de bebedouros e pias de Belzonte",
                "username": "BebedourosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057477759746875396",
                "name": "Ta\u00eds Mendon\u00e7a",
                "username": "TaisMCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511833850",
                "name": "ventura\u26d4",
                "username": "pedro_ven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784171498",
                "name": "Sa\u00fadeMG",
                "username": "SaudeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53814684",
                "name": "Crist\u00f3v\u00e3o Vieira",
                "username": "xxtovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653304",
                "name": "CBN Campinas",
                "username": "cbncampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182079430",
                "name": "Guilherme Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                "username": "referenciapro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306735035",
                "name": "humana triste",
                "username": "madcoollim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814443756560777216",
                "name": "LCS",
                "username": "mestre_Marek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213918062",
                "name": "Patricia Moreno",
                "username": "PatriciaMorgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886081472452546561",
                "name": "topboy",
                "username": "ryanvictr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787725364244144128",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizfoscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863703482423009280",
                "name": "Tempo de Despertar",
                "username": "EscolaTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310554513",
                "name": "Argumenta\u00ea",
                "username": "argumentae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577580621",
                "name": "Bonnie Wright Brasil",
                "username": "WrightBonnieBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42748483",
                "name": "Samara Almeida",
                "username": "samarabehavior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93840380",
                "name": "Pedro Estrella",
                "username": "Estrella1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186968957",
                "name": "Eu t\u00f4 cansada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "brunaexausta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762089738090246144",
                "name": "Regis Farias",
                "username": "77regisfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681014483",
                "name": "Luis Cl\u00e1udio",
                "username": "luisklaudioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1541384048",
                "name": "suco veneno tomo morreu",
                "username": "c4rdibitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139563502",
                "name": "Amanda Augusta",
                "username": "_amandaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120761503613902849",
                "name": "Marquinhos soledade",
                "username": "Marquinhossole1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879110821439303680",
                "name": "Am\u00edlcar",
                "username": "AmilcarMojica30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42219762",
                "name": "luis felipe diaz",
                "username": "luisfe91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274045130",
                "name": "Stefanny",
                "username": "stefdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856496099619729411",
                "name": "r\u00fabinha",
                "username": "anarrubia13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140137815",
                "name": "ipbes",
                "username": "IPBES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231765084",
                "name": "DPU em Santa Catarina",
                "username": "dpusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76174517",
                "name": "Leandro Brach",
                "username": "leandrobrach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59290585",
                "name": "Iv\u00e1n Alvarado",
                "username": "IvanchoPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709170121986670592",
                "name": "ale",
                "username": "alefxxkit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436541721",
                "name": "Roberto Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RobertoRocha_MA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76504823",
                "name": "AndreZ Rosero",
                "username": "Andr3lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26392307",
                "name": "Adriano Costa",
                "username": "Adrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131736710",
                "name": "Meteotempo",
                "username": "Meteotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120255350471630849",
                "name": "FERNANDO NAVARRO",
                "username": "NavarroLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131211313303216128",
                "name": "passenge_rs",
                "username": "MundaoEta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047665625177497601",
                "name": "Edward Duque",
                "username": "EdwardD73234409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129833823561240582",
                "name": "Fenel\u00e3o",
                "username": "fenelaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778357165518123009",
                "name": "Pitanga \ud83e\udd70",
                "username": "Aahpreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821481372",
                "name": "Tassiana Chagas",
                "username": "tassichagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428584213",
                "name": "anselmo junior",
                "username": "catituf3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57398778",
                "name": "F\u00e1bio Seixas",
                "username": "fabio_seixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12652472",
                "name": "SporTV",
                "username": "SporTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40179733",
                "name": "caos.",
                "username": "biancaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978828667",
                "name": "Roberto V. Costa",
                "username": "RobertoVCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071040",
                "name": "Roberto Motta",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755779746869510144",
                "name": "Jornal o Maric\u00e1",
                "username": "jornalomarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089885593100840960",
                "name": "ANArk(t)ista",
                "username": "Bonvoyagepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739460235",
                "name": "M.de Louvor Shamah",
                "username": "MEduardalucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067412276884488193",
                "name": "Governo do Amazonas",
                "username": "AmazonasGoverno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "387338807",
                "name": "v\u00eanus",
                "username": "delmonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128283504314388481",
                "name": "Metr\u00f3pole Manaus - site de not\u00edcias",
                "username": "ManausSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221721",
                "name": "TV PUC-Rio",
                "username": "TvPucRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3863301519",
                "name": "Fernanda",
                "username": "femeirelless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619242610",
                "name": "Belezas Naturais",
                "username": "BelezasOriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028691208137322496",
                "name": "Senador Styvenson Valentim",
                "username": "SenStyvenson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1132352113558732801",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnltzoc4og0c8ggu8a2gfmtnxharul",
        "oldest_id": "1131192448607293440",
        "result_count": 499
    }
}