{
    "data": [
        {
            "author_id": "19305313",
            "created_at": "2019-05-02T00:43:22.000Z",
            "id": "1123749788598571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/4XKCzyMXMc"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2019-05-02T00:42:34.000Z",
            "id": "1123749588203180035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/Q8YpEADog2"
        },
        {
            "author_id": "883492903863160835",
            "created_at": "2019-05-02T00:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92104946,
                        -21.70287809
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1123743765624250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As coisas n\u00e3o tem significado: t\u00eam exist\u00eancia!\" em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/HtpvY5MvaP"
        },
        {
            "author_id": "100739242",
            "created_at": "2019-05-02T00:19:14.000Z",
            "id": "1123743717188411395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos 1400 anos os povos pr\u00e9-colombianos expandiram essa vegeta\u00e7\u00e3o para al\u00e9m de suas fronteiras geogr\u00e1ficas naturais. Hoje a esp\u00e9cie est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o por causa d desmatamento e agora vem esse \u201cestudo\u201d p anular uma \u00e1rea protegida de uma sp amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o? Pqp! https://t.co/Tf3xgKWb9H"
        },
        {
            "author_id": "76535327",
            "created_at": "2019-05-02T00:03:28.000Z",
            "id": "1123739745778114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O agro \u00e9 pop... https://t.co/vErsC6Tblc"
        },
        {
            "author_id": "3959757154",
            "created_at": "2019-05-02T00:03:24.000Z",
            "id": "1123739729126674438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/113d93RFPo"
        },
        {
            "author_id": "160338280",
            "created_at": "2019-05-01T23:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1123738421502128130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do mar, de Vila Velha, do Sol e do meu cabelo grande!! \u2600\ufe0f\u2764 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/lxiGbCq8DH"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-01T23:57:00.000Z",
            "id": "1123738118786404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/sn5IDwcrBP"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:40:58.000Z",
            "id": "1123734083442495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu ir passar uma \"maquilagem\"?(eu)\n___ T\u00f4 muito branca, affs!!! (eu)\n___ Ahhh, vai assim msm!!! (eu)\n\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/An23hne5Xx"
        },
        {
            "author_id": "463009896",
            "created_at": "2019-05-01T23:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "14311308",
                        "start": 97,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1123733133898260482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/DAaYo3Jtrh via @iG"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:34:54.000Z",
            "id": "1123732558901125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas... cansadas!!!\nSerena e eu.\n\ud83c\udfa0\u2764\ud83c\udfa0 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ZIjaAsVyti"
        },
        {
            "author_id": "3431958881",
            "created_at": "2019-05-01T23:34:40.000Z",
            "id": "1123732501606928385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/OTdJdKXDAp"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2019-05-01T23:33:22.000Z",
            "id": "1123732171288711174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/qF2K32WwYa"
        },
        {
            "author_id": "1112704367734542336",
            "created_at": "2019-05-01T23:32:26.000Z",
            "id": "1123731936013430785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/ydXN1oWKfV Canalhas! Canalhas! Canalhas!"
        },
        {
            "author_id": "52598602",
            "created_at": "2019-05-01T23:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123731883949461505",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Vamu acabar com isso tudo. To pensando em pedir o Kalil pra desmatar o parque municipal de BH  e plantar uns alfaces l\u00e1.  Muito melhor!! S\u00f3 n\u00e3o sou a favor de plantar cannabis kkkk"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-05-01T23:29:35.000Z",
            "id": "1123731222117670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/qwexgBuIG3"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:28:41.000Z",
            "id": "1123730994165637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our holiday!\n\ud83c\udfc7\ud83c\udf33\ud83c\udfde em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/Z4DAktRKzI"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-05-01T23:26:51.000Z",
            "id": "1123730534444740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/JHdbNjADLI"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-05-01T23:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123730523346669574",
            "in_reply_to_user_id": "1092923774184407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes Ao inv\u00e9s de lutar por um mecanismo para efetivar as indeniza\u00e7\u00f5es aos agricultores decorrentes da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, vc  segue a vergonhosa posi\u00e7\u00e3o do seu partido de acabar com as \u00e1reas especialmente protegidas do Brasil. VERGONHA!"
        },
        {
            "author_id": "57547234",
            "created_at": "2019-05-01T23:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.89821458,
                        10.21102329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "1123729287058735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roadtrip al #caribe \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 #wanderlust #shades #bosque \u00e0 Parque Nacional Braulio Carrillo https://t.co/egENX0hLEx"
        },
        {
            "author_id": "436046262",
            "created_at": "2019-05-01T23:19:04.000Z",
            "id": "1123728571716067330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maluca!!! em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/ZbxFazyhl4"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-05-01T23:17:51.000Z",
            "id": "1123728268094521347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/OSatYSDHen"
        },
        {
            "author_id": "258060476",
            "created_at": "2019-05-01T23:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "184437090",
                        "start": 0,
                        "username": "jdongil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123727591930769417",
            "in_reply_to_user_id": "184437090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdongil Non entendo o de outra vez. CCOO foi o primeiro sindicato que subin coa festa do 79 no parque municipal. Falt\u00e1banme precisamente os que figuran neste post."
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-05-01T23:13:14.000Z",
            "id": "1123727107098599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/2AHLIlcnoa"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2019-05-01T23:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 62,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123726941016723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/pmWFtRxAM2 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1527997039",
            "created_at": "2019-05-01T23:11:20.000Z",
            "id": "1123726627475787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com a fam\u00edlia e sobrinhas no piquenique em Guaxup\u00e9 em Parque Municipal da Mogiana https://t.co/tOjEEh1EtY"
        },
        {
            "author_id": "891156940155490304",
            "created_at": "2019-05-01T23:08:38.000Z",
            "id": "1123725947260342276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedalei ate o parque municipal hj e tomei o melhor banho de chuva da vida"
        },
        {
            "author_id": "742911010328182789",
            "created_at": "2019-05-01T23:07:52.000Z",
            "id": "1123725755630985218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carasuja \nPrimeira vez comendo bolacha\ud83d\ude0b\ud83c\udf69\ud83c\udf69 em Parque Estadual do Monge https://t.co/lCuEZjwuvw"
        },
        {
            "author_id": "66998065",
            "created_at": "2019-05-01T23:06:22.000Z",
            "id": "1123725375710932993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/7i3NcuKfVD"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-05-01T23:05:33.000Z",
            "id": "1123725173549621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido de deputada, ministro do Meio Ambiente pode rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/ThtL4Vf4I5 https://t.co/uwAMQfgI8D"
        },
        {
            "author_id": "1021940635861966853",
            "created_at": "2019-05-01T23:05:31.000Z",
            "id": "1123725163818831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido de deputada, ministro do Meio Ambiente pode rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/Vdp9uO98cf https://t.co/clEo8wN1kV"
        },
        {
            "author_id": "727079312",
            "created_at": "2019-05-01T23:01:36.000Z",
            "id": "1123724176316162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/LXu1A780Va"
        },
        {
            "author_id": "24260469",
            "created_at": "2019-05-01T22:50:20.000Z",
            "id": "1123721344758292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha UOL - Ministro (Governo Bolsonaro) estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea... https://t.co/HJWOEWEkku"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2019-05-01T22:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1123719130010595329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/SzJSdvM6bk"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2019-05-01T22:40:19.000Z",
            "id": "1123718820890333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo\u00a0Horizonte https://t.co/kTtKOjdqHn https://t.co/xaVBjgX9CG"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-05-01T22:29:35.000Z",
            "id": "1123716121088135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De onde sa\u00edram estes fac\u00ednoras deste desgoverno, \u00e9 muita vilania pra muito pouco tempo... https://t.co/0v0GLZ9KsD"
        },
        {
            "author_id": "188841243",
            "created_at": "2019-05-01T22:29:24.000Z",
            "id": "1123716073071808513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia \u00e9 anular o parque nacional, pra tirar o \"IBAMA do cangote de quem produz\", e permitir o plantio de soja transg\u00eanica. E a deputada que prop\u00f4s isso ao ministro, que curiosamente \u00e9 de Castro, deve ta querendo \u00e9 beneficiar os migo do agro. \n#NaoAoRetrocessoAmbiental https://t.co/2MH3cHp1mZ"
        },
        {
            "author_id": "1106513160427790337",
            "created_at": "2019-05-01T22:27:34.000Z",
            "id": "1123715613896118275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de trabalho na zona rural\n\nO feriado do Dia do Trabalhador foi de muito trabalho e aventura na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s (PA). Conhecemos a bela Cachoeira do Goiano. Foi show.Em breve, no Conex\u00e3o Rural. Boa noite. https://t.co/2mcuEUurqG"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2019-05-01T22:23:09.000Z",
            "id": "1123714499939307523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/yg71eVUxhR"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-01T22:16:13.000Z",
            "id": "1123712757793267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/4t64JbAaQo"
        },
        {
            "author_id": "537367265",
            "created_at": "2019-05-01T22:11:43.000Z",
            "id": "1123711626304217093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xis! em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/UWgIwkKKEz"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-05-01T22:09:31.000Z",
            "id": "1123711071594975233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/uhIHsTdZxY https://t.co/67px03gxtx"
        },
        {
            "author_id": "537367265",
            "created_at": "2019-05-01T22:08:11.000Z",
            "id": "1123710736923025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s!!!! em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/QiuqerbiiL"
        },
        {
            "author_id": "1442260927",
            "created_at": "2019-05-01T22:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1123710156385214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquelas pessoas que voc\u00ea demora a ver mas quando v\u00ea nada mudou? Como j\u00e1 disse tenho sorte a vida me traz sempre pessoas especiais. \nAmo muito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9d\ud83d\udc8b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/N15Nnin9BB"
        },
        {
            "author_id": "69117850",
            "created_at": "2019-05-01T22:05:44.000Z",
            "id": "1123710117130711046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corrida em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/GNYwukZTEB"
        },
        {
            "author_id": "537367265",
            "created_at": "2019-05-01T22:05:37.000Z",
            "id": "1123710087565053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Macaquinho \ud83d\udc12 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/71VAQGuPag"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2019-05-01T21:47:32.000Z",
            "id": "1123705537445748741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Protetores Mirins do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim\n\nTrilhas, piquenique, desenho, teatro e  a arte de se divertir e aprender com a natureza. Estas atividades fizeram parte do primeiro encontro de Forma\u00e7\u00e3o... https://t.co/921QpWQJUj"
        },
        {
            "author_id": "204912195",
            "created_at": "2019-05-01T21:39:48.000Z",
            "id": "1123703593335447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o parque. \u2014 participando de Vem pro Parque - Edi\u00e7\u00e3o especial Dia do Trabalhador :) em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/AZQsOphRdW"
        },
        {
            "author_id": "204912195",
            "created_at": "2019-05-01T21:38:11.000Z",
            "id": "1123703185779101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreia das quadras de basquete em Franco. Pessoal veio em peso. \u2014 participando de Inaugura\u00e7\u00e3o Das Quadras De Streetball em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/z2ovglIw9m"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2019-05-01T21:34:05.000Z",
            "id": "1123702154861191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pontes do Parque Nacional https://t.co/puXOgWHU3R"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2019-05-01T21:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "57254597",
                        "start": 78,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123701180008415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios realizam plantio de 260 \u00e1rvores no Parque Nacional da Tijuca. Via @CicloVivo https://t.co/UFoFFZE45H #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "277269588",
            "created_at": "2019-05-01T21:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1123700314807394309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea sempre o seu melhor sorriso ao mundo! \ud83c\udf43\ud83c\udf40 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/8vdBGQpkDm"
        },
        {
            "author_id": "531907710",
            "created_at": "2019-05-01T21:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "16630098",
                        "start": 41,
                        "username": "AMNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123695604880818180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois bol$onarista pede \u201ctoler\u00e2ncia\u201d do @AMNH mais uma poss\u00edvel afronta desse governo ao meio-ambiente. https://t.co/VgkasrRpgG"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2019-05-01T20:44:18.000Z",
            "id": "1123689624302424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/d1TVKfnEMO"
        },
        {
            "author_id": "52482655",
            "created_at": "2019-05-01T20:39:54.000Z",
            "id": "1123688518251888641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) https://t.co/AtRwH0SdCC"
        },
        {
            "author_id": "555299656",
            "created_at": "2019-05-01T20:38:15.000Z",
            "id": "1123688104005652482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus \nTirem eles do poder \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/iufMPAiYOu"
        },
        {
            "author_id": "55244258",
            "created_at": "2019-05-01T20:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123686518445547520",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Carnaval 2019! Paisagem com a sombrinha do frevo pernambucano. \ud83d\ude04\u270c\ud83d\udc95\ud83c\udf37 - \"C\u00e2nion Fortaleza\" - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - RS \ud83e\udd17\ud83d\udc90\u2764 https://t.co/2OV20f3eZp"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:24.000Z",
            "id": "1123684113096036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/As9VXqnsuj"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:11.000Z",
            "id": "1123684060499456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/FwQLYi2Tgi"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:08.000Z",
            "id": "1123684047291596809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/DjXBCq91ud"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:06.000Z",
            "id": "1123684038118711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/XDV60bxUkH"
        },
        {
            "author_id": "2991244197",
            "created_at": "2019-05-01T20:09:42.000Z",
            "id": "1123680917808193538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Trabalhador no Parque Municipal\n\n#DiaDoTrabalho #PortalWCBNews #AmoPo\u00e7osDeCaldas"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-05-01T20:00:01.000Z",
            "id": "1123678479902441475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "114176875",
            "created_at": "2019-05-01T19:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123677563358986240",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma ministro  o parque Nacional da Chapada Diamantina. Esta sendo depredado. O que est\u00e1 sendo feito para minimizar tal situa\u00e7\u00e3o visto que al\u00e9m de abastecer salvador e regi\u00e3o de \u00e1gua  gera emprego e renda.algo est\u00e1 sendo feito no tocante \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50728390",
            "created_at": "2019-05-01T19:55:51.000Z",
            "id": "1123677433121652738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino hoje foi top, foi no parque estadual da Pedra Azul. Lugar top na companhia de pessoas top. Bom demais voltar aos treinos de montanha ap\u00f3s os 80km da Tutan. \nAgora que venha o\u2026 https://t.co/ifVi0aM7QD"
        },
        {
            "author_id": "2970601803",
            "created_at": "2019-05-01T19:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1123676073877749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/8BDjqQ1FQg"
        },
        {
            "author_id": "1060895583421034496",
            "created_at": "2019-05-01T19:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "28624570",
                        "start": 0,
                        "username": "ccz1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123674349251198978",
            "in_reply_to_user_id": "28624570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccz1 Entre o eucalipto e a praga das \u201cmimosas\u201d que amea\u00e7a o parque h\u00e1 muitos anos venha o diabo e escolha \nhttps://t.co/wFfmV5pqFW"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-05-01T19:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1123673599523590148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/btDpwnEkN3"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-01T19:33:50.000Z",
            "id": "1123671890051182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/PZYDhWweOu"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-05-01T19:27:38.000Z",
            "id": "1123670332039213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Prefeitura e MP firmam acordo para implementa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o em Palmeiras - https://t.co/3JnWKwpZKf"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-05-01T19:27:34.000Z",
            "id": "1123670315681419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Prefeitura e MP firmam acordo para implementa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o em Palmeiras - https://t.co/mLIKEI86qd"
        },
        {
            "author_id": "1101510708737568774",
            "created_at": "2019-05-01T19:25:38.000Z",
            "id": "1123669829393817601",
            "in_reply_to_user_id": "1094390301567926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimy_z parque nacional da tijuca, alto da boa vista"
        },
        {
            "author_id": "2960996212",
            "created_at": "2019-05-01T19:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41949015",
                        "start": 0,
                        "username": "guti_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123669643267276803",
            "in_reply_to_user_id": "41949015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guti_oficial \nSr. Prefeito, porque est\u00e3o novamente desmatando a Varzea do Pal\u00e1cio?\nVarzea do Pal\u00e1cio n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida por leis ambientais? https://t.co/gJqeS5F5G3"
        },
        {
            "author_id": "90459993",
            "created_at": "2019-05-01T19:17:19.000Z",
            "id": "1123667736239005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/SZdXDMMw9W"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2019-05-01T19:11:10.000Z",
            "id": "1123666186170982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Estadual do Ibitipoca, lembre-se de comprar o delicioso p\u00e3o de canela de dona Maria, vendido na casa da pr\u00f3pria, no lado esquerdo da estrada. \u00c9 \u00f3timo para refor\u00e7ar o est\u00f4mago quando a fome bater,... https://t.co/Ezq0SEnBQW"
        },
        {
            "author_id": "19037991",
            "created_at": "2019-05-01T19:07:21.000Z",
            "id": "1123665225721339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/w6BFaT4KL8"
        },
        {
            "author_id": "2451642559",
            "created_at": "2019-05-01T18:57:00.000Z",
            "id": "1123662622472040449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#recrea\u00e7ao \n#babissafestaseeventos \n#anima\u00e7ao em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/IUSBJIWXvz"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-05-01T18:43:23.000Z",
            "id": "1123659196447195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/4gsfmleSlk"
        },
        {
            "author_id": "2451642559",
            "created_at": "2019-05-01T18:41:46.000Z",
            "id": "1123658787230048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve ca\u00e7a ao tesouro, guloseimas, https://t.co/ldL3Q5Yvfn.slime e muito mais...\n#oficinadeslime\n#slime\n#babissafestaseeventos \n#babissafestas em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/7qNUAvG63T"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-05-01T18:40:34.000Z",
            "id": "1123658486838104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/HgtlWYEtxC"
        },
        {
            "author_id": "2451642559",
            "created_at": "2019-05-01T18:35:37.000Z",
            "id": "1123657239187869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic nic da surya\n#babissafestas em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/iHCVoaoyBw"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-05-01T18:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123657223845163010",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Essa ideia pode ser utilizadas em muitas UCs em todo o Brasil! Vamos fazer isso com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, mudando pra parque Nacional, reserva extrativista e APA!"
        },
        {
            "author_id": "2451642559",
            "created_at": "2019-05-01T18:32:09.000Z",
            "id": "1123656370459271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande tesouro escondido \nE.os.desbravadoresnda mata das borboletas.\nIntera\u00e7ao e participa\u00e7ao dos pais e das crian\u00e7as.\nUm sucessooo!!! em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/qeIgViXQ0X"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-05-01T18:28:32.000Z",
            "id": "1123655457443385348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2706,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 78,
                "retweet_count": 455
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) onde o casamento entre agropecu\u00e1ria e preserva\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 fez bodas de ouro h\u00e1 muito tempo. https://t.co/06QV82J4HY"
        },
        {
            "author_id": "936918924800569346",
            "created_at": "2019-05-01T18:27:58.000Z",
            "id": "1123655314329542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em sua plenitude! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a\ud83e\udd18 \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mQGQlpG15B"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-05-01T18:02:42.000Z",
            "id": "1123648959224745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/D3SEvFzimD"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-05-01T18:00:30.000Z",
            "id": "1123648404498911234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gan\u00e2ncia sem limites. \n\n Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/HMvr7vHcHT"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-05-01T18:00:07.000Z",
            "id": "1123648305450237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de tandem Vicente Pires X floresta nacional https://t.co/yOLNvUpnYE"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-05-01T17:58:48.000Z",
            "id": "1123647976738627586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra da Rajada \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kq6qJliPfj"
        },
        {
            "author_id": "808291326",
            "created_at": "2019-05-01T17:56:30.000Z",
            "id": "1123647397408780294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/pKIUmhSf4I"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-01T17:56:00.000Z",
            "id": "1123647272783208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da prepara\u00e7\u00e3o para um grande desafio, foco 50km em 2020 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/b9UVD4ANNy"
        },
        {
            "author_id": "207257975",
            "created_at": "2019-05-01T17:53:49.000Z",
            "id": "1123646721907744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais pode ser extinto https://t.co/KkoZ3cgzDp"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-05-01T17:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1357610953",
                        "start": 0,
                        "username": "Francao742"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "326754928",
                        "start": 12,
                        "username": "JoselitoMuller3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123646712051052545",
            "in_reply_to_user_id": "1357610953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Francao742 @JoselitoMuller3 Na sequ\u00eancia: Monte Roraima, Pico da Neblina, Parque Nacional Parima e Parque Nacional Canaima. Todos na fronteira ou pr\u00f3ximos do Brasil. N\u00e3o e apenas selva! https://t.co/kDSBsJII3u"
        },
        {
            "author_id": "123612904",
            "created_at": "2019-05-01T17:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123646490113658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polise-se \ud83c\udf3f em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/j8GfMlzUHa"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2019-05-01T17:51:06.000Z",
            "id": "1123646036906586120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/v8wB4zR2mM"
        },
        {
            "author_id": "101959250",
            "created_at": "2019-05-01T17:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1123645159802011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/kNojcsB42b"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-01T17:45:22.000Z",
            "id": "1123644595303219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/H0j5a9iKNV"
        },
        {
            "author_id": "22567035",
            "created_at": "2019-05-01T17:38:07.000Z",
            "id": "1123642769816399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/nLlksWa1TQ"
        },
        {
            "author_id": "980780514",
            "created_at": "2019-05-01T17:37:43.000Z",
            "id": "1123642671677964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando Minha Galera.: Ambientalistas temem fim de parque nacional que pr... https://t.co/6E2fPZvh9c"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-05-01T17:36:19.000Z",
            "id": "1123642317238349830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/uWx3j7Q9PR"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-05-01T17:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 9,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123641108679077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ministro @rsallesmma estuda anular decreto que criou o Parque Nacional dos Campos Gerais (PR), a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias do Brasil, por @fmaisonnave https://t.co/RbGyka1Jdc"
        },
        {
            "author_id": "942609203985870848",
            "created_at": "2019-05-01T17:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123640468141740033",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ N\u00e3o mecham no parque nacional dos campos gerais.\nN\u00e3o tem nada de ambiental em acabar com reserva.\nMancada hein tio."
        },
        {
            "author_id": "298162383",
            "created_at": "2019-05-01T17:26:22.000Z",
            "id": "1123639814639763457",
            "in_reply_to_user_id": "298162383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para n\u00e3o restar d\u00favidas\nhttps://t.co/McefoiBtRB"
        },
        {
            "author_id": "4057530885",
            "created_at": "2019-05-01T17:22:48.000Z",
            "id": "1123638914957357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A deputada federal Aline, do PSL, que quer reduzir o Parque Nacional dos Campos Gerais trouxe o Ministro do meio ambiente para PG para discutir o assunto. O \u00fanico problema \u00e9 que ela criou um debate na pr\u00f3pria bolha dela, sem nenhuma divulga\u00e7\u00e3o. Porque?!"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2019-05-01T17:22:22.000Z",
            "id": "1123638806433996803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garranos do Parque Nacional - Pode ver e saber mais neste artigo! https://t.co/mMjf5N6fvz"
        },
        {
            "author_id": "116790451",
            "created_at": "2019-05-01T17:21:57.000Z",
            "id": "1123638700729163778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pataquada atr\u00e1s da outra. Mas tb n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que tudo isso surpreende. https://t.co/Zet9uP9v6b"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2019-05-01T17:16:36.000Z",
            "id": "1123637357603971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a reportagem completa exibida pelo ES TV 1\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o (TV GAZETA) em que denunciamos o descarte irregular de 385 pneus e tampas de hidr\u00f4metros da Cesan, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/fD7VrKmnNX"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-01T17:09:20.000Z",
            "id": "1123635526635016193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e os latifundi\u00e1rios querem destruir um parque nacional no Paran\u00e1.\nQue absurdo, gente!!!! \nInacredit\u00e1vel que esse governo tenha chegado nesse ponto e o Brasil... https://t.co/o1VXIokUEJ"
        },
        {
            "author_id": "1057385763782963200",
            "created_at": "2019-05-01T17:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1248645864",
                        "start": 0,
                        "username": "luizaffranco11"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "280273819",
                        "start": 16,
                        "username": "unb_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "831113821821497344",
                        "start": 29,
                        "username": "cienciausp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123635508935106560",
            "in_reply_to_user_id": "1248645864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaffranco11 @unb_oficial @cienciausp \"Adoro o meio ambiente e adoro o Jair \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d agora deixa eu subir pra baixo\" https://t.co/2rjifqoJjp"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2019-05-01T17:01:45.000Z",
            "id": "1123633618834817029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\n\nhttps://t.co/nkw1TIFgsp"
        },
        {
            "author_id": "981571868825145345",
            "created_at": "2019-05-01T17:01:14.000Z",
            "id": "1123633489335783426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show ! lembrei do meu pai que j\u00e1 faleceu,  ele me contava que vendia past\u00e9is no parque Municipal de BH quando era molecote,  saudade de meu pai https://t.co/zJbW6L2uaZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-01T16:57:56.000Z",
            "id": "1123632657076822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais  https://t.co/h8fTHRLFjT"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2019-05-01T16:56:45.000Z",
            "id": "1123632359042109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa... algu\u00e9m apoia isso mesmo? https://t.co/msTtHLC4nD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-01T16:56:29.000Z",
            "id": "1123632294529466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/gvhMYvqvL3"
        },
        {
            "author_id": "232568390",
            "created_at": "2019-05-01T16:53:21.000Z",
            "id": "1123631506247888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pra casa do boy mas queria mesmo era t\u00e1 na festa do trabalhador no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-01T16:52:59.000Z",
            "id": "1123631412194750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Batente em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/heS0hQrxxF"
        },
        {
            "author_id": "70144953",
            "created_at": "2019-05-01T16:51:41.000Z",
            "id": "1123631083956916230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/XdnALzFEo8"
        },
        {
            "author_id": "57174446",
            "created_at": "2019-05-01T16:48:41.000Z",
            "id": "1123630331507171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pra piscina do Parque Nacional e que acontece? Chuva! Vai tomar no cu!"
        },
        {
            "author_id": "40256492",
            "created_at": "2019-05-01T16:47:37.000Z",
            "id": "1123630061498851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso seria um  erro sem igual https://t.co/A8JH2w2e25"
        },
        {
            "author_id": "2160831020",
            "created_at": "2019-05-01T16:44:04.000Z",
            "id": "1123629167793385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio da barb\u00e1rie anunciada desde as elei\u00e7\u00f5es. Gente movida pela percep\u00e7\u00e3o do \"agora estamos no poder, vamos arrega\u00e7ar!!\".  #meioambiente #parquesnacionais #sustentabilidade #icmbio Ruralistas pedem para Salles extinguir Parque Nacional no PR. https://t.co/jTshcWs3LK"
        },
        {
            "author_id": "134878936",
            "created_at": "2019-05-01T16:42:28.000Z",
            "id": "1123628764594941954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais corre risco com esse desgoverno mafioso miliciano messi\u00e2nico, recheado de crist\u00e3os militares olavistas de araque. Parque Nacional do Igua\u00e7u que se cuide. Parab\u00e9ns aos bo\u00e7aln\u00e1ticos que elegeram essa merda do bo\u00e7alnaro. https://t.co/2zPy4mFfJ5"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2019-05-01T16:41:12.000Z",
            "id": "1123628449128697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Limpeza dos Mares chega na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo - Visor Not\u00edcias https://t.co/tcQxPD5SlS"
        },
        {
            "author_id": "3093445139",
            "created_at": "2019-05-01T16:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1123627374673911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu craque... \ud83d\ude09 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/YTqEx3g6FB"
        },
        {
            "author_id": "1515065228",
            "created_at": "2019-05-01T16:35:43.000Z",
            "id": "1123627068456165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/2mZzEFgtzx"
        },
        {
            "author_id": "3093445139",
            "created_at": "2019-05-01T16:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1123626974100856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de passeio!\n#familia #minhabase #amorMaior em Parque Municipal - Barueri https://t.co/XRr8LEgYw9"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-05-01T16:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123626697767706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/kfAQqBRpXI via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2019-05-01T16:31:34.000Z",
            "id": "1123626022929199105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/mFbYbqop7r https://t.co/DNOF56bgDN"
        },
        {
            "author_id": "139650823",
            "created_at": "2019-05-01T16:23:40.000Z",
            "id": "1123624036251197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio deste feriado, pico do Jaragu\u00e1, subi de bike. Vista espl\u00eandida da cidade de S\u00e3o Paulo. Teriam esta aud\u00e1cia e coragem? \u2014 se sentindo grato em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/By1Brbu1cX"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-01T16:16:53.000Z",
            "id": "1123622328724856836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 \nhttps://t.co/kd4TsTAu5d\n\nMinistro vai a Ponta Grossa (PR) se encontrar com ruralistas\nProdutores protestam contra problemas fundi\u00e1rios\nEle afirmou que pol\u00eamicas sobre \u00e1reas protegidas ser\u00e3o avaliadas 'caso a caso' https://t.co/TG06FPxlAv"
        },
        {
            "author_id": "18189078",
            "created_at": "2019-05-01T16:11:05.000Z",
            "id": "1123620869731966979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaSalles\n\nCarros do Ibama pegam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/RJo4fhmycF"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-05-01T16:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123620856272388096",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O Parque Nacional dos Campos Gerais contribui com a conserva\u00e7\u00e3o da floresta com arauc\u00e1ria, a qual sobrou menos de 1%. E ele pensa em anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque. Ministro do que mesmo???"
        },
        {
            "author_id": "3051510941",
            "created_at": "2019-05-01T16:01:54.000Z",
            "id": "1123618555952549893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador|BA \u2013 Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Itapu\u00e3 https://t.co/m0YTbQGVZA https://t.co/XQNMnoMinE"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-05-01T16:01:14.000Z",
            "id": "1123618390151659522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o. Leia em: https://t.co/SW9xhM8MTn"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:46.000Z",
            "id": "1123618272136634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Uma guerra civil de 15 anos devastou a vida selvagem de Mo\u00e7ambique.\n Esse v\u00eddeo traz boas not\u00edcias sobre a popula\u00e7\u00e3o de animais de Gorongosa. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:01.000Z",
            "id": "1123618081551425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1. https://t.co/IliTBl312J"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:00.000Z",
            "id": "1123618079299244035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma guerra civil de 15 anos devastou a vida selvagem de Mo\u00e7ambique.\n Esse v\u00eddeo traz boas not\u00edcias sobre a popula\u00e7\u00e3o de animais de Gorongosa. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/Im5S8IcKhl"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-05-01T15:55:15.000Z",
            "id": "1123616885679869954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma agress\u00e3o ai meio ambiente em gesta\u00e7\u00e3o. https://t.co/ym4fY9uSxs"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2019-05-01T15:46:36.000Z",
            "id": "1123614708421017605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/x61drU7MVu"
        },
        {
            "author_id": "924815592611336192",
            "created_at": "2019-05-01T15:43:59.000Z",
            "id": "1123614047688110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nojo dos agricultor de PG mano quero moer a cabe\u00e7a desses pau no cu DEIXA MEU PARQUE NACIONAL EM PAAAAAAAAAZ"
        },
        {
            "author_id": "171230023",
            "created_at": "2019-05-01T15:43:35.000Z",
            "id": "1123613947981180936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Moinho em Parque Estadual do Caracol https://t.co/NM5vpHIRHX"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-01T15:43:16.000Z",
            "id": "1123613868499009540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A unidade de conserva\u00e7\u00e3o visa, dentre outras coisas, a manuten\u00e7\u00e3o da qualidade das pessoas, portanto n\u00e3o pode ter um sistema em que as pessoas s\u00e3o indesejadas\u201d, declarou... https://t.co/qSa2HExJ6l"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-05-01T15:42:13.000Z",
            "id": "1123613605721726978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com tudo .... https://t.co/Xpu2fsTJR6"
        },
        {
            "author_id": "282646539",
            "created_at": "2019-05-01T15:41:20.000Z",
            "id": "1123613381091524610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser uma deputada rid\u00edcula do PSL pra sugerir a revoga\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nTINHA QUE SER"
        },
        {
            "author_id": "349169136",
            "created_at": "2019-05-01T15:41:04.000Z",
            "id": "1123613312170844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro veio aqui acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais. Grande Dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-05-01T15:38:43.000Z",
            "id": "1123612722845896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma destrui\u00e7\u00e3o do NOSSO meio ambiente! At\u00e9 onde meu DEUS, estas pessoas v\u00e3o acabar com o Brasil.\nhttps://t.co/tGQe61kFzs"
        },
        {
            "author_id": "171230023",
            "created_at": "2019-05-01T15:26:10.000Z",
            "id": "1123609565222715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em Parque Estadual do Caracol https://t.co/lr5sGs6c3E"
        },
        {
            "author_id": "16186179",
            "created_at": "2019-05-01T15:24:32.000Z",
            "id": "1123609154478858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro sinistro contra o Meio Ambiente re\u00fane-se com fazendeiros e mineradores para acabar com um Parque Nacional no Paran\u00e1 https://t.co/iHboWiPADJ"
        },
        {
            "author_id": "122989521",
            "created_at": "2019-05-01T15:23:37.000Z",
            "id": "1123608924131872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restam 0,8% das arauc\u00e1rias. O que esse governo tem contra o Brasil? Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias  https://t.co/a8bYf23ETt"
        },
        {
            "author_id": "902526523781021696",
            "created_at": "2019-05-01T15:22:19.000Z",
            "id": "1123608594014973953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional dos campos gerais est\u00e1 indo pro saco! Esse caras v\u00e3o acabar com o pa\u00eds! #DiaDoTrabalhador #AFomeChegou #BolsonaroEnvergonhaOBrasil #greenpeace #BolsonaroMaluco"
        },
        {
            "author_id": "438595035",
            "created_at": "2019-05-01T15:19:44.000Z",
            "id": "1123607944665403393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido de ruralistas ministro ricardo sales estuda anular decreto que criou a maior area conhecida de araucarias no Paran\u00e1 https://t.co/p0GcZBcPAJ https://t.co/cr5Mxp1Rd3"
        },
        {
            "author_id": "837616301933801472",
            "created_at": "2019-05-01T15:15:53.000Z",
            "id": "1123606976922103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Vermelha \n\nAcessada por uma trilha, a praia Vermelha \u00e9 protegida pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria e \u00e9 uma esp\u00e9cie de santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Ela tem 20 metros de extens\u00e3o, \u00e9 des\u00e9rtica e atende ao perfil daquele visitante que busca contemplar aspectos mais pur https://t.co/rS0fSED7we"
        },
        {
            "author_id": "800108108609556481",
            "created_at": "2019-05-01T15:15:42.000Z",
            "id": "1123606929060913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma deputada do PSL quer dizimar o Parque Nacional dos Campos Gerais... Gente, esse povo tem esterco na cabe\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-01T15:13:37.000Z",
            "id": "1123606404194099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando leio isso tenho vontade de arrebentar a cara de um monte de gente que pois essa quadrilha l\u00e1.... https://t.co/VbNdmUxoUb"
        },
        {
            "author_id": "1116113676199780354",
            "created_at": "2019-05-01T15:13:17.000Z",
            "id": "1123606321264254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona engarrafamento de bike em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ZzV4VVOUf9"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2019-05-01T15:09:44.000Z",
            "id": "1123605429785960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - https://t.co/EiZh6Jhrbe"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-05-01T15:03:07.000Z",
            "id": "1123603764127178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que provocou a manifesta\u00e7\u00e3o de membros da bancada no Congresso Nacional no \u00faltimo fim... https://t.co/Tgu7DWst77"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2019-05-01T15:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18550598",
                        "start": 0,
                        "username": "Be_neviani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123603208130027521",
            "in_reply_to_user_id": "18550598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Be_neviani\ndesde o dia 28/10/2018 a vida \u00e9 um 'putz' s\u00f3! &gt;&gt;&gt; Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - \nFabiano Maisonnave https://t.co/MYatdAi0yT"
        },
        {
            "author_id": "1067044464324153344",
            "created_at": "2019-05-01T15:00:19.000Z",
            "id": "1123603060385832970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa deputa castrense, eleita pela imagem de um homem quer acabar com o parque nacional dos campos gerais. Algu\u00e9m tira ela de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-05-01T14:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 78,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123601829823164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[meio ambiente] Nesta quarta,enquanto \u00e9 feriado, o ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, estar\u00e1 reunido numa fazenda particular com mineradores e fazendeiros para decidir o destino do Parque Nacional dos Campos Gerais.\nNo #Plural: https://t.co/9Jz51mimrW"
        },
        {
            "author_id": "71253978",
            "created_at": "2019-05-01T14:48:56.000Z",
            "id": "1123600192421486598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed Bolsominios, gente, esse povo n\u00e3o v\u00ea o futuro, filhos e netos, olham apenas para o rabo. https://t.co/QvXtY1Cpj0"
        },
        {
            "author_id": "87196470",
            "created_at": "2019-05-01T14:40:28.000Z",
            "id": "1123598061920559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cagada em cima de cagada https://t.co/vmjG27odyQ"
        },
        {
            "author_id": "172143335",
            "created_at": "2019-05-01T14:36:24.000Z",
            "id": "1123597038535499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8PYaB14fez"
        },
        {
            "author_id": "9423932",
            "created_at": "2019-05-01T14:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 51,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123596638969319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Questionei no Facebook o ministro do meio ambiente @rsallesmma ontem sobre o fim do Parque Nacional dos Campos Gerais a pedido de uma professora de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ele me bloqueou."
        },
        {
            "author_id": "26009717",
            "created_at": "2019-05-01T14:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14594698",
                        "start": 17,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "70799317",
                        "start": 30,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123596273851011077",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Improbidade. Tem que ser amarrado e a\u00e7oitado pelo estrago a e promove. Ele e o do meio-ambiente...que hoje est\u00e1 numa fazenda discutindo como  acabar com parque nacional aqui no Paran\u00e1. Bandido"
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2019-05-01T14:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1123595681028034561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensamentos aleat\u00f3rios no meu lugar favorito. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hhNDtfoUKs"
        },
        {
            "author_id": "1075931192564813825",
            "created_at": "2019-05-01T14:29:47.000Z",
            "id": "1123595375171051522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai l\u00e1 paranaenses votar no bozo e depois ficar surpreso dessa a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional dos Campos Gerais.\nA \u00fanica floresta de arauc\u00e1rias do MUNDO e est\u00e3o preocupados com os pobrezinhos dos ruralistas que tem terras no parque e n\u00e3o ganham dinheiro destruindo ela. \nNojo. https://t.co/6OeubmjOno"
        },
        {
            "author_id": "1613524280",
            "created_at": "2019-05-01T14:28:22.000Z",
            "id": "1123595017048797186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/VD3LNHh8hx"
        },
        {
            "author_id": "2981721611",
            "created_at": "2019-05-01T14:21:38.000Z",
            "id": "1123593324932341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/4DKgtHfLtj"
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-05-01T14:19:17.000Z",
            "id": "1123592732176470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 508,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias, o pedido foi feito pelos ruralistas.\n\nO QUE ESSA GENTE TEM CONTRA O BRASIL?"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-01T14:17:00.000Z",
            "id": "1123592156785061889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/KtnVBlDRx4"
        },
        {
            "author_id": "61172164",
            "created_at": "2019-05-01T14:15:15.000Z",
            "id": "1123591716940976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 do futuro - Se a quest\u00e3o \u00e9 meio ambiente, o Brasil est\u00e1 em marcha r\u00e9, cujo resultado ser\u00e1 uma cobran\u00e7a milion\u00e1ria para gera\u00e7\u00f5es futuras,... https://t.co/qoXxlKQ2F3"
        },
        {
            "author_id": "31980988",
            "created_at": "2019-05-01T14:11:02.000Z",
            "id": "1123590657195614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Meu pesadelo s\u00f3 come\u00e7a quando acordo\n\nhttps://t.co/PoJUKjmgWA"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-05-01T14:11:01.000Z",
            "id": "1123590652812509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim do Parque Nacional Campos Gerais ap\u00f3s deputada pedir revoga\u00e7\u00e3o de decreto de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/0woqOHCkzW https://t.co/9JHZHGnZAq"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2019-05-01T13:56:02.000Z",
            "id": "1123586880933695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Homem tira selfie em parque nacional, mas dois gorilas aparecem e foto viraliza nas redes sociais https://t.co/zbs5VKvN8m https://t.co/hYffqsHCnW"
        },
        {
            "author_id": "1313571558",
            "created_at": "2019-05-01T13:52:24.000Z",
            "id": "1123585969482031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. \nhttps://t.co/XcJwVbfKFQ https://t.co/Sl99ZdGvNY"
        },
        {
            "author_id": "193726216",
            "created_at": "2019-05-01T13:50:50.000Z",
            "id": "1123585573103517708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do meio ambiente que se encontra com produtores rurais para acalmar os \u00e2nimos, assumir as dores e pressionais seus subordinados. Isso \u00e9 Brasil. \nhttps://t.co/8K1xy1Ncph"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-05-01T13:44:49.000Z",
            "id": "1123584057034645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo do governo Bolsonaro: https://t.co/Q6l1L9Gecd"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2019-05-01T13:44:25.000Z",
            "id": "1123583957348564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/7h8w0f8dKl"
        },
        {
            "author_id": "325966349",
            "created_at": "2019-05-01T13:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3486404,
                        -22.89253787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123583816784916486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Teles.Projeto Campo do Sete https://t.co/uST4p7FhSM"
        },
        {
            "author_id": "176619408",
            "created_at": "2019-05-01T13:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629204170",
                        "start": 0,
                        "username": "Veneferraz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3335988957",
                        "start": 12,
                        "username": "JGabriel27"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123582973016772608",
            "in_reply_to_user_id": "1629204170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Veneferraz @jgabriel27 na esta\u00e7ao ecologica dia 11"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-05-01T13:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30416489,
                        -26.22075107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "1123582252422537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens orgulhosos do seu curso\n\nPS: teve muita foto nesse lago em Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/T2RGtpD2Eg"
        },
        {
            "author_id": "195488965",
            "created_at": "2019-05-01T13:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1123581649982066691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar em Parque Municipal - Barueri https://t.co/T5XHu1K8Fl"
        },
        {
            "author_id": "3788073196",
            "created_at": "2019-05-01T13:31:20.000Z",
            "id": "1123580666174685189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, est\u00e1 nesta quarta-feira (1\u00ba) em Ponta Grossa, no Paran\u00e1, para debater a poss\u00edvel revoga\u00e7\u00e3o do decreto de 2006 que criou o Parque Nacional Campos Gerais.\" https://t.co/gdtiS6oqky"
        },
        {
            "author_id": "143992961",
            "created_at": "2019-05-01T13:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123580498838786048",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma por favor...N\u00e3o nos diga que v\u00e3o acabar com o parque nacional pra minera\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://t.co/gb1ezwITJn"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-01T13:19:19.000Z",
            "id": "1123577642245083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional dos Campos Gerais, nossa diretora Executiva Angela Kuczach afirma que \u201cem 2004, um... https://t.co/TF8zhpzUHv"
        },
        {
            "author_id": "26466566",
            "created_at": "2019-05-01T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "215336561",
                        "start": 0,
                        "username": "Adrieli_S"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 11,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123577196973645825",
            "in_reply_to_user_id": "215336561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adrieli_S @marilizpj essa deputada j\u00e1 foi vereadora em Castro (PR) - provavelmente, com algum interesse $ por l\u00e1: https://t.co/IfSHG4llA1"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2019-05-01T13:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1123575520149610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6k \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #morning #run em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/V1du0LQX9G"
        },
        {
            "author_id": "1007973626442866688",
            "created_at": "2019-05-01T13:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123575468077219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/6RmSJs0Ob2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1116144733464801280",
            "created_at": "2019-05-01T13:04:32.000Z",
            "id": "1123573921159290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural de Utr\u00eda https://t.co/U0CnDLJl4w"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-01T13:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14266164,
                        -29.04889478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1123573395164139522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u201dvoando pelo mini-C\u00e2nion\u201d, uma quest\u00e3o de escala, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canyons #canionitaimbezinho\u2026 https://t.co/qDcE4aXr9R"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-05-01T12:59:20.000Z",
            "id": "1123572614058917889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/C6XVUWFAwr"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-01T12:57:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123572030157279237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O pacote de maldades contra o #meioambiente \u00e9 grande. O alvo da vez \u00e9 o #ParqueNacional dos #CamposGerais, PR, cuja extin\u00e7\u00e3o Salles promete avaliar reuni\u00e3o com ruralistas esta tarde na cidade de Ponta Grossa (PR). https://t.co/JoLR6HmCIH\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental #UnidosCuidamos"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-01T12:56:46.000Z",
            "id": "1123571966189948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando esse tipo de coisa vai se concretizando, fico mais irritada ainda com os votos dados a essa gente que vai, pelo caminho inverso, continuar com a derrocada do pa\u00eds. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/NFXsfz7tHE"
        },
        {
            "author_id": "80370030",
            "created_at": "2019-05-01T12:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "128372940",
                        "start": 62,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123571625746677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que um Ministro que odeia o meio ambiente faz, destr\u00f3i tudo @jairbolsonaro deixa a \u00e1rea protegida caralho. https://t.co/oK7hAzIsM2"
        },
        {
            "author_id": "9423932",
            "created_at": "2019-05-01T12:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "128372940",
                        "start": 4,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123570348178530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ei, @jairbolsonaro! Votei no senhor e quero deixar claro que acho o seu ministro do meio ambiente um d\u00e9bil mental completo. O Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 \u00faltima reserva florestal de arauc\u00e1rias nativas do Paran\u00e1. Acabar com esse parque significa o fim dessa floresta!"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-01T12:48:34.000Z",
            "id": "1123569903951319047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira 30/04/2019, nos per\u00edodos matutino e vespertino.\nOs Guardi\u00f5es Ambientais Mirins, da Escola Municipal Padre Ant\u00e3o Jorge, de Trindade-GO. Tiveram aulas de meio ambiente sobre: (fauna urbana) no Parque Municipal Maria Pires Perillo, de Trindade-GO. https://t.co/e64tIPcodQ"
        },
        {
            "author_id": "95675817",
            "created_at": "2019-05-01T12:43:37.000Z",
            "id": "1123568656208805893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/mTEn3Dxukg"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-05-01T12:38:05.000Z",
            "id": "1123567264312299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Essa \u00e1rea protegida fica na regi\u00e3o dos Campos Gerais, no Paran\u00e1. A Arauc\u00e1ria est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o muito em raz\u00e3o do desmatamento. \u00c9 triste ver que o ministro do MEIO AMBIENTE n\u00e3o se preocupa com a preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/FbafNGiJpz"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-05-01T12:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "38432405",
                        "start": 273,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123566747230064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "desde o dia 28/10/2018 a vida \u00e9 um 'putz' s\u00f3! &gt;&gt;&gt; Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - \nFabiano Maisonnave https://t.co/0HvwRHHUEz\ncc @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "37445843",
            "created_at": "2019-05-01T12:33:58.000Z",
            "id": "1123566227962703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - 01/05/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/eOHJFSh2s7"
        },
        {
            "author_id": "49654251",
            "created_at": "2019-05-01T12:26:19.000Z",
            "id": "1123564303121047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/t7mJzW5SO5"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-05-01T12:18:24.000Z",
            "id": "1123562310692417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A pedido de ruralistas, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, estuda anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional (Parna) dos Campos Gerais, a maior floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo.\u00a0\n\n#Bolsonaro #MMA\n#MeioAmbiente \n#Brasil https://t.co/efntA23rjA"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-05-01T12:17:52.000Z",
            "id": "1123562177351364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/FmcfDekpD6"
        },
        {
            "author_id": "1463059716",
            "created_at": "2019-05-01T11:59:10.000Z",
            "id": "1123557470599876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/7BokSxVfuJ"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2019-05-01T11:56:56.000Z",
            "id": "1123556909762658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/tLFM8pATnV"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-05-01T11:52:00.000Z",
            "id": "1123555666986262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/CyZedAHWWf"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2019-05-01T11:47:01.000Z",
            "id": "1123554412222386178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/mL6N8GGxMT"
        },
        {
            "author_id": "980041014785331200",
            "created_at": "2019-05-01T11:44:41.000Z",
            "id": "1123553826072670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do\u00a0PSL https://t.co/gtzjzgXouH https://t.co/y4oR4SJobF"
        },
        {
            "author_id": "2819607916",
            "created_at": "2019-05-01T11:44:40.000Z",
            "id": "1123553820917796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do\u00a0PSL https://t.co/LWLVGq0IyK https://t.co/haWLqMqrUK"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-05-01T11:25:54.000Z",
            "id": "1123549100950138882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADA DO PSL PEDE EXTIN\u00c7\u00c3O DE PARQUE NACIONAL CRIADO POR LULA https://t.co/zsoLSHoKLN"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-05-01T11:15:51.000Z",
            "id": "1123546570258042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ontem esse cara teve que alterar a localiza\u00e7\u00e3o de um evento por conta de manifesta\u00e7\u00f5es populares contr\u00e1rias \u00e0 sua presen\u00e7a. \n\u00c9 um louco alucinado!\nN\u00e3o querem preservar nada, \nn\u00e3o querem defender nada! A natureza, j\u00e1 quase morta, suplica por socorro!\" https://t.co/w1B9hGCCRk"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2019-05-01T11:12:32.000Z",
            "id": "1123545735071522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL\nhttps://t.co/pkeXR1z7VG https://t.co/ISTDHvGtxI"
        },
        {
            "author_id": "169731167",
            "created_at": "2019-05-01T10:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44677577,
                        -23.01465282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123539377358016513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal de Marapendi in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/r9WdaN1emw"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-01T10:42:06.000Z",
            "id": "1123538075248922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira 30/04/2019, nos per\u00edodos matutino e vespertino.\nOs Guardi\u00f5es Ambientais Mirins, da Escola Municipal Padre Ant\u00e3o Jorge, de Trindade-GO. Tiveram aulas de meio ambiente sobre: (fauna urbana) no Parque Municipal Maria Pires Perillo, de Trindade-GO. https://t.co/7aUohTvaFb"
        },
        {
            "author_id": "3175073431",
            "created_at": "2019-05-01T10:29:16.000Z",
            "id": "1123534846196899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos https://t.co/bMMNz2jdj7 https://t.co/pjOz9iOX0D"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-01T10:12:14.000Z",
            "id": "1123530562570944516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/VloocVIHmW"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-05-01T09:47:58.000Z",
            "id": "1123524454343225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/3yEV254vzQ"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-05-01T09:36:33.000Z",
            "id": "1123521578694627330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5JH39TpiMi https://t.co/c4Ql16HTLa"
        },
        {
            "author_id": "362439977",
            "created_at": "2019-05-01T08:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 137,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123509228713455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradores e pol\u00edticos fazem lobby com ministro para extinguir parque nacional #Brasil #Paran\u00e1 #Arauc\u00e1rias  https://t.co/VmJL5c9SHQ via @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "1090571344528502784",
            "created_at": "2019-05-01T08:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123505494650441728",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama \"Como quase toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, o\u00a0Campos Gerais\u00a0ainda n\u00e3o conseguiu fazer a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria...\"\nA UC foi criada h\u00e1 12 anos, tem UC que demorou mais de 50 anos p ter o processo de regulariza\u00e7\u00e3o conclu\u00eddo...Isso dpd de boa vontade POL\u00cdTICA e n\u00e3o do ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "133855636",
            "created_at": "2019-05-01T07:53:22.000Z",
            "id": "1123495612719222789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para ministro Ricardo Salles extinguir parque nacional - PE Not\u00edcias https://t.co/9KZRa6sJMA"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-05-01T06:13:44.000Z",
            "id": "1123470540507897857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ISSO \u00c8 CRIMINOSO\nA pedido de ruralistas, o ministro do Meio Ambiente estuda anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional (Parna) dos Campos Gerais, a maior floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo. No Paran\u00e1, resta menos de 0,8% de \u00e1rea cont\u00edgua e conservada desse ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "115718148",
            "created_at": "2019-05-01T05:57:05.000Z",
            "id": "1123466347973885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/1RQxJLRUTY"
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2019-05-01T05:39:23.000Z",
            "id": "1123461897699909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADA DO PSL PEDE EXTIN\u00c7\u00c3O DE PARQUE NACIONAL CRIADO POR LULA https://t.co/gbM8vfNeKl"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2019-05-01T05:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "31139434",
                        "start": 210,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "22864100",
                        "start": 218,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "39522911",
                        "start": 235,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "58008595",
                        "start": 245,
                        "username": "stanleyburburin"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "248890506",
                        "start": 263,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123460216425734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vai vendo:\nMinistro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias.\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no PR https://t.co/Gbfzx5wkGy\n@requiaopmdb @gleisi @DeputadoFederal @ptbrasil @stanleyburburin  @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-05-01T05:26:02.000Z",
            "id": "1123458535453593601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1059,
                "quote_count": 355,
                "reply_count": 194,
                "retweet_count": 496
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/GR8DVuIDn5"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-01T05:11:57.000Z",
            "id": "1123454992692719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/wtdZn6NhjD"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-05-01T05:06:35.000Z",
            "id": "1123453642504310788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5ZiVVaI0T7 https://t.co/rIj1JJAVTg"
        },
        {
            "author_id": "52845141",
            "created_at": "2019-05-01T05:00:55.000Z",
            "id": "1123452216533233669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o que s\u00f3 pensa em cortes.\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente que s\u00f3 pensa em acabar com as medidas de preserva\u00e7\u00e3o. \n\u00c9 muito anti-ministros num \"governo\" s\u00f3. https://t.co/YTaNH5SDrB"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-05-01T04:10:31.000Z",
            "id": "1123439531011837961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D7100 - f/8 - 1/250 s - ISO 100 - 157 mm https://t.co/rmrzCma5oK"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-05-01T04:07:32.000Z",
            "id": "1123438779644227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D7100 - f/8 - 1/250 s - ISO 100 - 157 mm https://t.co/ZbByunySxk"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2019-05-01T03:55:10.000Z",
            "id": "1123435667260887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUem diria que o Frota t\u00e1 fazendo algo melhor que os coleguinhas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? olha as bosta que a deputada quer fazer: acabar com parque nacional! https://t.co/alifL34onQ"
        },
        {
            "author_id": "39347917",
            "created_at": "2019-05-01T03:24:48.000Z",
            "id": "1123428027545915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que esse partido tem contra o pa\u00eds? O que n\u00e3o v\u00e3o vender querem destruir. https://t.co/LYCFDDoKhW"
        },
        {
            "author_id": "135647586",
            "created_at": "2019-05-01T03:22:15.000Z",
            "id": "1123427386488442888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/iKdrkSWP2N"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-05-01T03:18:21.000Z",
            "id": "1123426403821805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais. O parque, criado em 2006, pelo ex-presidente Lula, protege um dos \u00faltimos remanescentes de... https://t.co/k451Qdnpr3"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-01T02:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "253034260",
                        "start": 110,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "9317502",
                        "start": 233,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "1087846595788455936",
                        "start": 242,
                        "username": "1MLucas_"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "339142862",
                        "start": 252,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "182573469",
                        "start": 264,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123418025020067841",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 \nRicardo Salles determinou que @ICMBio avalie a possibilidade de cancelar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1. Esta \u00e9 do @Estadao @1MLucas_ @LFeministe @lolaescreva"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-01T02:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "253034260",
                        "start": 135,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123417761366052865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 \nhttps://t.co/TBS27rGWIL\n\nRicardo Salles determinou que @ICMBio avalie a possibilidade de cancelar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1\n#meioambiente https://t.co/h8KO2R4R3t"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-01T02:42:31.000Z",
            "id": "1123417386256928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos... https://t.co/YYnHAvT76X"
        },
        {
            "author_id": "742911010328182789",
            "created_at": "2019-05-01T02:35:16.000Z",
            "id": "1123415562011447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oliveira_ramonde em Parque Estadual do Monge https://t.co/SGePqrcad9"
        },
        {
            "author_id": "2340264944",
            "created_at": "2019-05-01T02:34:17.000Z",
            "id": "1123415312748240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos... https://t.co/qQ38OdIX6Q"
        },
        {
            "author_id": "9423932",
            "created_at": "2019-05-01T02:30:36.000Z",
            "id": "1123414385949540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 explicado porque o ministro de meio ambiente Ricardo Salles quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais, a \u00faltima floresta de arauc\u00e1rias nativas do Paran\u00e1: MINERA\u00c7\u00c3O! https://t.co/Z0wyaM8TJw"
        },
        {
            "author_id": "74792468",
            "created_at": "2019-05-01T02:23:45.000Z",
            "id": "1123412662778462210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vice-primeira-dama Analine Castro participou, nesta ter\u00e7a-feira (30), do encontro ''A voz feminina pelo olhar popular - 1\u00b0 Pr\u00eamio Jer\u00f4nima Mesquita'', festejando o Dia Nacional da Mulher.\nO evento aconteceu na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/fO9qH1tGhs"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-05-01T02:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43418587",
                        "start": 0,
                        "username": "opinioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123411702270308353",
            "in_reply_to_user_id": "43418587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opinioso A Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um detalhe:\n\nhttps://t.co/63xJ944SIi"
        },
        {
            "author_id": "1697501096",
            "created_at": "2019-05-01T01:57:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "1123405975959085057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou super animado em ir no parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "96251470",
            "created_at": "2019-05-01T01:53:55.000Z",
            "id": "1123405154559102977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/XvE8fot1OS"
        },
        {
            "author_id": "1380093144",
            "created_at": "2019-05-01T01:42:33.000Z",
            "id": "1123402293427228677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc27Hoje foi o dia de 10 pinguins-de-Magalh\u00e3es voltarem ao seu habitat natural: foram soltos ap\u00f3s per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o na praia de Mo\u00e7ambique, em Florian\u00f3polis. Os animais estavam no CePRAM, que fica no Parque Estadual do Rio Vermelho. Isso \u00e9 SC, com Mois\u00e9s e Daniela. https://t.co/wLAWShF5jf"
        },
        {
            "author_id": "2215996784",
            "created_at": "2019-05-01T01:40:38.000Z",
            "id": "1123401814072811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que faseee kkkkk \u00e9poca de encontro no parque municipal https://t.co/75jSJrAJTM"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2019-05-01T01:10:18.000Z",
            "id": "1123394177407102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles veio lan\u00e7ar o programa \u201cLix\u00e3o Zero\u201d e de sobra prometeu estudar a elimina\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/PPJ0yYcJzA"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-05-01T01:00:25.000Z",
            "id": "1123391692403564550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o 114 mil pessoas lutando contra o leil\u00e3o de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos, evento que pode prejudicar irreversivelmente a biodiversidade da regi\u00e3o. Para ajudar, assine: https://t.co/tENwvdGC3U"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2019-05-01T01:00:00.000Z",
            "id": "1123391586123960321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha de Maraj\u00f3 \u00e9 uma ilha costeira brasileira do tipo fluviomar\u00edtima, situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 no estado do Par\u00e1\n\nConhe\u00e7a mais sobre o lugar nesse epis\u00f3dio de #Rep\u00f3rterDaAmaz\u00f4nia\n\n#AmazonSat #Conhe\u00e7aAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/mCPhs229i7"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2019-05-01T00:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1030988893313740801",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos65239408"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "182573469",
                        "start": 31,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123390005571928064",
            "in_reply_to_user_id": "1030988893313740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos65239408 @pltchaikovsky @lolaescreva \u00e9 um engano, valparaiso \u00e9 do lado de Brasilia\na cidade a que vc se refere \u00e9 Alto Paraiso de Goi\u00e1s, perto do Parque Nacional Chapada dps Veadeiros, a 3 horas de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "564478489",
            "created_at": "2019-05-01T00:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123388912804802561",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Cara vc \u00e9 doente. J\u00e1 passou dos limites: \nMinistro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/DKTGg2r4Or"
        },
        {
            "author_id": "564478489",
            "created_at": "2019-05-01T00:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123388472906088448",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pelo amor de Deus n\u00e9, j\u00e1 passou de todos os limites:\nMinistro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/DKTGg2r4Or"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2019-05-01T00:42:35.000Z",
            "id": "1123387204036898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impress\u00e3o minha ou deputados e deputadas do PSL querem acabar com o Brasil? https://t.co/xoSaQG1h66"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2019-05-01T00:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123387192389324805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/4e8PdoL7z8 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "64434051",
            "created_at": "2019-05-01T00:42:10.000Z",
            "id": "1123387099808505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PSL \u00e9 o Partido dos Sem Lei, n\u00e3o cria nada, s\u00f3 destr\u00f3i. Esse pedido cabe investiga\u00e7\u00e3o. Quem a deputada esta representando? https://t.co/GICpaBmE0u"
        },
        {
            "author_id": "2389710019",
            "created_at": "2019-05-01T00:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24973427",
                        "start": 0,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123384577882501120",
            "in_reply_to_user_id": "24973427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Globo_Rural Quem d\u00e1 ouvidos pra esse cara, verdadeiro Exterminador do Meio Ambiente. https://t.co/r4hSKD6DCp"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2019-05-01T00:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97504736,
                        -22.67559305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1123383770273308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dizer que quando arrepia j\u00e1 era, rs.\nFalta pouco pra gente se encontrar de novo!\nEu n\u00e3o vivo sem esse manguezal lindo, \ud83d\udc9a\ud83c\udf31 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e\u2026 https://t.co/FcJJOkCNWo"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-05-01T00:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30416489,
                        -26.22075107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "1123381882215895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olokinho meu em Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/lIhTnPc1Z7"
        },
        {
            "author_id": "152479431",
            "created_at": "2019-05-01T00:17:43.000Z",
            "id": "1123380943614558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "os cara querem acabar com o parque nacional dos campos gerais aqui alegando que sao os AGRICULTOR q cuidam da preserva\u00e7ao vai se foder ministro"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-04-30T23:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123375701166571522",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF O \u201ccancelamento\u201d do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1, n\u00e3o depende de ato unilateral do Ministro. Nem do Presidente.\n\nSeria preciso o envio de um Projeto de Lei ao Congresso propondo a desafeta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Ou seja, o Legislativo teria que atuar.\n\nSimples assim."
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2019-04-30T23:50:19.000Z",
            "id": "1123374050754072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/YlkXAR3irC"
        },
        {
            "author_id": "906881248496320513",
            "created_at": "2019-04-30T23:48:03.000Z",
            "id": "1123373481360527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSL n\u00e3o \u00e9 um partido: \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa! https://t.co/2edO0JvFXl"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-04-30T23:30:53.000Z",
            "id": "1123369159188983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "\ud83d\udc27Hoje foi o dia de 10 pinguins-de-Magalh\u00e3es voltarem ao seu habitat natural: foram soltos ap\u00f3s per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o na praia de Mo\u00e7ambique, em #Florian\u00f3polis. Os animais estavam no #CePRAM, que fica no Parque Estadual do Rio Vermelho. #IMA #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #SC https://t.co/W7igzKLBqV"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-04-30T23:30:25.000Z",
            "id": "1123369043321335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses 4 dias de floresta nacional foram incr\u00edveis bicho"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2019-04-30T23:27:27.000Z",
            "id": "1123368295875383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Como nos velhos tempos da campanha contra a sa\u00fava, \u201cou o meio ambiente derruba o ministro ou o ministro acaba com o meio ambiente\u201d. https://t.co/CqzmZm8iD3"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-30T23:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1123363503807635456",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental N\u00e3o s\u00f3 imagino! Eu vejo Isso a 14 anos quando o ISA e o wwf usaram um estudo t\u00e9cnico falso e incompleto, pra convencer o governo Lula a criar a Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio, e hoje os moradores como seu erodiude est\u00e3o sofrendo um verdadeiro genoc\u00eddio a 14 ano! https://t.co/pt82ryLayW"
        },
        {
            "author_id": "107731568",
            "created_at": "2019-04-30T23:07:02.000Z",
            "id": "1123363155781013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalha a servi\u00e7o das grandes corpora\u00e7\u00f5es ...... https://t.co/fRZmZSjcSW"
        },
        {
            "author_id": "84676398",
            "created_at": "2019-04-30T23:05:14.000Z",
            "id": "1123362704004145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Va7E4ftsTJ\nSaco cheio .\nMeu malvado nada favorito."
        },
        {
            "author_id": "2866317848",
            "created_at": "2019-04-30T22:52:46.000Z",
            "id": "1123359567520378882",
            "in_reply_to_user_id": "2866317848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com o Parque Nacional \u00e9 acabar com a Terra, quando v\u00e3o entender que acabando com o meio ambiente com a desculpa de ganhar dinheiro n\u00e3o v\u00e3o ter um lugar p morar e, muito menos, um lugar p usar esse dinheiro important\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "362439977",
            "created_at": "2019-04-30T22:47:09.000Z",
            "id": "1123358154987855873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/raQWthTCwt"
        },
        {
            "author_id": "2866317848",
            "created_at": "2019-04-30T22:39:47.000Z",
            "id": "1123356297804550146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes do PSL (\u00f3bvio) quer acabar com o parque nacional, que tem uma fauna e flora GIGANTESCA, sem motivo algum, o Ministro do MEIO AMBIENTE quer queimar lixo, inclusive lixo recicl\u00e1vel (traduzindo queimar dinheiro). Estamos cercados de idiotas."
        },
        {
            "author_id": "1596326906",
            "created_at": "2019-04-30T22:19:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1123351103997976577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas hj eu andei at\u00e9 no final da Afonso Pena depois do parque municipal ainda fui e voltei a p\u00e9 at\u00e9 no metr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-04-30T22:18:53.000Z",
            "id": "1123351038340292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente faz reuni\u00e3o sobre Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/GHG5Osi6qG"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-04-30T22:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "306135032",
                        "start": 0,
                        "username": "Duarte_Cau"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "339142862",
                        "start": 12,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "182573469",
                        "start": 24,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "6042412",
                        "start": 37,
                        "username": "pavarini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123347266838958080",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@Duarte_Cau @LFeministe @lolaescreva @pavarini Retrocesso ambiental: Ricardo Salles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1.\n\nA  unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 21.298 hectares foi criada em 2006, durante a gest\u00e3o do ex-presidente Lula.\n\nhttps://t.co/VMrfbIbyYF"
        },
        {
            "author_id": "1081240236766777344",
            "created_at": "2019-04-30T22:03:32.000Z",
            "id": "1123347175407259650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de NI\ud83d\udc9a\ud83d\udc2f\ud83d\udc1e\ud83d\udc05\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf34 https://t.co/4Aeux0jCvp"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-04-30T21:50:35.000Z",
            "id": "1123343917808869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1.\n\nRicardo Salles determinou que ICMBio avalie a possibilidade de cancelar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1.\n\n#Bolsonaro \n#Brasil\n#ICMBio\n\nhttps://t.co/VMrfbIbyYF"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2019-04-30T21:39:27.000Z",
            "id": "1123341118031241221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - Bem Paran\u00e1 https://t.co/3AfRZ8yh3D"
        },
        {
            "author_id": "213086826",
            "created_at": "2019-04-30T21:34:43.000Z",
            "id": "1123339924248432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que buena not\u00edcia! https://t.co/Lq96eKWidA"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2019-04-30T21:22:48.000Z",
            "id": "1123336927233675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nLeia mais: https://t.co/jl97exIrAg https://t.co/wxEE7qOEqP"
        },
        {
            "author_id": "55011755",
            "created_at": "2019-04-30T21:22:40.000Z",
            "id": "1123336893654028289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nLeia mais: https://t.co/5yECQAlwnD https://t.co/KKlKD9XPT9"
        },
        {
            "author_id": "48322770",
            "created_at": "2019-04-30T21:22:33.000Z",
            "id": "1123336861974441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nLeia mais: https://t.co/f3Kes8G2Pk https://t.co/iQStBrNYNm"
        },
        {
            "author_id": "67477447",
            "created_at": "2019-04-30T21:15:43.000Z",
            "id": "1123335142418915329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha. Educa\u00e7\u00e3o ambiental se come\u00e7a de pequena! \u2014 em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/DUGDdeLowd"
        },
        {
            "author_id": "120096947",
            "created_at": "2019-04-30T21:13:19.000Z",
            "id": "1123334539873607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vai desmatando quando n\u00e3o tiver mais nada na face da terra, vamos viver como? Continua fazendo \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/3EhrRa30ma"
        },
        {
            "author_id": "39232233",
            "created_at": "2019-04-30T21:13:17.000Z",
            "id": "1123334529916264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atentem! N\u00e3o ver\u00e1s pa\u00eds nenhum https://t.co/bu2Zh7TBp0"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2019-04-30T21:05:28.000Z",
            "id": "1123332563622420481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Pa\u00eds nunca me envergonhou tanto. https://t.co/Sji8mcut7l"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2019-04-30T21:04:44.000Z",
            "id": "1123332379064590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cara, como esse povo doente chegou ao poder?\n\"A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, localizado entre os munic\u00edpios de Carambe\u00ed,... https://t.co/fwHVIsHbJB"
        },
        {
            "author_id": "1122865423664537600",
            "created_at": "2019-04-30T21:01:33.000Z",
            "id": "1123331579911331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vem o Ricard\u00e3o, oh homem trabalhador, n\u00e3o da folga pro nosso cora\u00e7\u00e3o ambientalista! Nunca foi f\u00e1cil pro meio ambiente no Brasil mas com um ministro desses, ser\u00e1 que vai sobrar uma \u00e1rvore sequer? https://t.co/vWcptAlDWx"
        },
        {
            "author_id": "2495289043",
            "created_at": "2019-04-30T20:57:57.000Z",
            "id": "1123330671278219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo... https://t.co/Dw1oVZD0en"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-04-30T20:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123330101880524805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/bTly5x26xB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-04-30T20:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "524349796",
                        "start": 91,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123329856488521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-04-30T20:53:42.000Z",
            "id": "1123329601936199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h53 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "417592851",
            "created_at": "2019-04-30T20:49:55.000Z",
            "id": "1123328650621935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) alerta sobre invas\u00e3o de terras em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Machadinho\n\n\ud83d\udc46\ud83c\udffb Saiba mais clicando no link a seguir... https://t.co/Y8UV7Z1E7t"
        },
        {
            "author_id": "138275070",
            "created_at": "2019-04-30T20:42:43.000Z",
            "id": "1123326839169196033",
            "in_reply_to_user_id": "138275070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percentual de \u00e1reas verdes por habitante tamb\u00e9m est\u00e1 acima do recomendado pela OMS.[79] O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u00e9 o mais antigo jardim p\u00fablico da cidade, inspirado nos parques franceses constru\u00eddos durante a Belle \u00c9poque."
        },
        {
            "author_id": "138275070",
            "created_at": "2019-04-30T20:42:42.000Z",
            "id": "1123326833968189441",
            "in_reply_to_user_id": "138275070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u20261961 a 1979, 1981 a 1983 e 1986-presente)[70][72] \n Ecologia e meio ambiente \n \n Parque Municipal das Mangabeiras. \n \n Uma portaria do Parque Ecol\u00f3gico da Pampulha. \n Atualmente Belo Horizonte preserva pouco de sua vegeta\u00e7\u00e3o original e, como ocorre em toda a regi\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138275070",
            "created_at": "2019-04-30T20:42:36.000Z",
            "id": "1123326808328421377",
            "in_reply_to_user_id": "138275070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026Horizonte.[57] \n \n Geologia e hidrografia \n \n Serra do Curral vista de dentro do Parque das Mangabeiras. \n \n Vista noturna de Belo Horizonte, do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. \n Belo Horizonte est\u00e1 em uma regi\u00e3o de contato entre s\u00e9ries geol\u00f3gicas diferentes do\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138275070",
            "created_at": "2019-04-30T20:42:34.000Z",
            "id": "1123326801453907970",
            "in_reply_to_user_id": "138275070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026internacional e o crescimento do n\u00famero de salas de espet\u00e1culos, cinemas e galerias de arte. Por tudo isso, a cada ano a cidade se consolida como um novo polo nacional de cultura.[51][52] \n\n Vista panor\u00e2mica de Belo Horizonte \u00e0 noite. \n Geografia \n \n Parque Estadual da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138275070",
            "created_at": "2019-04-30T20:42:33.000Z",
            "id": "1123326797062520832",
            "in_reply_to_user_id": "138275070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026Assembleia e o Parque Municipal, que se encontravam abandonados e desvalorizados, foram recuperados e a popula\u00e7\u00e3o voltou a frequent\u00e1-los e a cuidar de sua preserva\u00e7\u00e3o.[44] \n \n Neste in\u00edcio do s\u00e9culo XXI, Belo Horizonte tem se destacado pelo desenvolvimento do setor terci\u00e1rio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-04-30T20:38:19.000Z",
            "id": "1123325732699234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/S41trNrCHz https://t.co/jWpwHGPpTy"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-04-30T20:38:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1123325688424095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos - \"O parque, criado em 2006, protege um dos \u00faltimos remanescentes de Campos Naturais do Paran\u00e1, estado que devastou 99% desse ecossistema associado ao bioma Mata Atl\u00e2ntica\": https://t.co/fCHsHwws05"
        },
        {
            "author_id": "72844926",
            "created_at": "2019-04-30T20:38:04.000Z",
            "id": "1123325669893480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pergunta \u00e9 se vai sobrar algum pa\u00eds depois desses 4 anos https://t.co/wObLokev1P"
        },
        {
            "author_id": "148714510",
            "created_at": "2019-04-30T20:36:57.000Z",
            "id": "1123325388111872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma calhordagem atr\u00e1s de outra... N\u00e3o sei como chamar estes movimento extremista no Brasil. https://t.co/Rczi335osU"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2019-04-30T20:33:14.000Z",
            "id": "1123324451532226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 barbaridade viuuuu Aff \ud83e\udd2c https://t.co/6MXdC4uPa3"
        },
        {
            "author_id": "80149007",
            "created_at": "2019-04-30T20:30:12.000Z",
            "id": "1123323689934704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/6grNCVPglE"
        },
        {
            "author_id": "893177406705553410",
            "created_at": "2019-04-30T20:23:31.000Z",
            "id": "1123322005707743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9, por que a extin\u00e7\u00e3o? V\u00e3o transformar o parque num laranjal? (ironia)... Que \u00f3dio dessa gente, que \u00f3dio desse desgoverno. Quem votou nestes idiotas e segue apoiando, s\u00e3o e ser\u00e3o c\u00famplices das desgra\u00e7as que eles est\u00e3o causando. #ForaSalles \ud83d\udc49\ud83c\udf4a\ud83d\ude24\nhttps://t.co/znZFNRiOcn"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-04-30T20:05:01.000Z",
            "id": "1123317350248407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos... https://t.co/KWZZrYqeER"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-04-30T20:04:43.000Z",
            "id": "1123317276231512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada ataque como esse, me vem \u00e0 lembran\u00e7a conhecidos meus que defenderam o \"tudo, menos o PT\".\n\nObrigado a voc\u00eas por estarem ajudando tanto a exercitar minha mem\u00f3ria. E tamb\u00e9m a aperfei\u00e7oar minha seletividade. https://t.co/Vnyrb73uT6"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-04-30T20:04:33.000Z",
            "id": "1123317233097175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/FvcjWwuAr9"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2019-04-30T19:58:13.000Z",
            "id": "1123315641275047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ministro do meio ambiente que n\u00e3o gosta do meio ambiente, e al\u00e9m disso, toma decis\u00f5es ignorando dados de  pesquisas cient\u00edficas. Mostrando que sua l\u00f3gica de gest\u00e3o pode ser tudo, menos ambiente. https://t.co/pkN0XfIpPk"
        },
        {
            "author_id": "67464339",
            "created_at": "2019-04-30T19:55:42.000Z",
            "id": "1123315006647308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim esse governo segue devastando o Brasil... https://t.co/aaw5MpBhGl"
        },
        {
            "author_id": "64730354",
            "created_at": "2019-04-30T19:54:34.000Z",
            "id": "1123314721367711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem acabar com tudo...!!! https://t.co/5Gqb8ASJgA"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-04-30T19:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1123313087266713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o https://t.co/Q6qnwdAsZG https://t.co/tMuivlHcar"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2019-04-30T19:43:11.000Z",
            "id": "1123311858021220355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 convencido: \u00e9 o final dos tempos...... https://t.co/bojXPuxKGT"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-04-30T19:36:17.000Z",
            "id": "1123310122242138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como vai ficar a temperatura na Regi\u00e3o Sudeste no feriado de Primeiro de Maio https://t.co/yN0MucelHb"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-04-30T19:31:07.000Z",
            "id": "1123308821147979778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os latifundi\u00e1rios e Bolsonaro est\u00e3o juntos pra destruir o meio ambiente.\nAgora, querem a extin\u00e7\u00e3o de um parque nacional. \n\nhttps://t.co/cSgFVK2Pdy https://t.co/cSgFVK2Pdy"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-30T19:30:14.000Z",
            "id": "1123308596899586051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude os papagaios-de-peito-roxo! https://t.co/QvDzpJN2r9  O Instituto Espa\u00e7o Silvestre precisa repor os equipamentos para monitoramento roubados pouco antes de uma soltura, em mar\u00e7o, no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Por isso, aderiu ao sistema de crowdfunding https://t.co/TOFOlBCeK3"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2019-04-30T19:28:03.000Z",
            "id": "1123308048351547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas munic\u00edpios unidos para classificar a Serra d'Arga como \u00c1rea Protegida https://t.co/vCgarKsqfl https://t.co/VwRlUzk1IW"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-04-30T19:25:05.000Z",
            "id": "1123307300423208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas munic\u00edpios unidos para classificar a Serra d'Arga como \u00c1rea Protegida https://t.co/eIAJLksIC8 https://t.co/ZjFjkpbP9G"
        },
        {
            "author_id": "267432263",
            "created_at": "2019-04-30T19:23:59.000Z",
            "id": "1123307024991825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros j\u00e1 podem contar com seu ministro particular. https://t.co/ZzbKFhqg3a"
        },
        {
            "author_id": "847826971",
            "created_at": "2019-04-30T19:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.0047064,
                        -3.0804392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1123306968506961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana, dias 26 e 27, ministrei mais um curso de #periciaambiental  pela damata_consultoria_e_projetos  Dessa vez o local foi o parquedomindu parque municipal\u2026 https://t.co/hFeqm2E0rH"
        },
        {
            "author_id": "1973612917",
            "created_at": "2019-04-30T19:20:23.000Z",
            "id": "1123306117877129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Rita do Sapuca\u00ed \u2013 MG / Veja como est\u00e1 ficando nosso Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es e\u00a0Eventos! https://t.co/jSSCQb4yHT https://t.co/2nj09CpGnB"
        },
        {
            "author_id": "709041345428660225",
            "created_at": "2019-04-30T19:16:13.000Z",
            "id": "1123305068898521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIAL KILLER AMBIENTAL\nSinistro do Meio Ambiente j\u00e1 foi condenado por alterar mapas de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para beneficiar mineradoras. https://t.co/fYbIS6OOSU"
        },
        {
            "author_id": "250430367",
            "created_at": "2019-04-30T19:11:28.000Z",
            "id": "1123303876017442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA realiza atividades com jovens desbravadores no Parque Estadual do Utinga\n\nPoliciais Militares do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (BPA) realizaram diversas atividades voltadas para crian\u00e7as e adolescentes do... https://t.co/ZP6Iw8XPIH"
        },
        {
            "author_id": "110504359",
            "created_at": "2019-04-30T19:11:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1123303840462376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA realiza atividades com jovens desbravadores no Parque Estadual do Utinga\n\nConfira a mat\u00e9ria completa no nosso site: https://t.co/1Kn4SBn6fg\n\n#PM #PA #Par\u00e1 #PoliciaMilitar #PoliciaMilitarPA #Seguran\u00e7a #Sociedade #AvantePMPA #ServirEProteger #ConfieEmQuemTeDefende https://t.co/6OWU3mR1se"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-30T19:10:18.000Z",
            "id": "1123303582210699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o de inc\u00eandios da \u00faltima temporada no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 divulgado pelo ICMBio - https://t.co/4cpZEd94Tv"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-30T19:10:11.000Z",
            "id": "1123303553907478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o de inc\u00eandios da \u00faltima temporada no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 divulgado pelo ICMBio - https://t.co/asBJgYRZ5T"
        },
        {
            "author_id": "149864554",
            "created_at": "2019-04-30T19:07:00.000Z",
            "id": "1123302753114230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hil\u00e1rio o Ministro que deveria zelar pelo meio ambiente tenta a todo custo acabar com ele. https://t.co/6u1Bvst51O"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2019-04-30T18:46:28.000Z",
            "id": "1123297583508729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Trabalhador acontece nesta quarta (1\u00ba) no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/B4ibiq3HHT"
        },
        {
            "author_id": "875163968297414656",
            "created_at": "2019-04-30T18:45:53.000Z",
            "id": "1123297435969781761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ser \"isent\u00e3o\" pra esses babacas \u00e9 denunciar a hipocrisia entre defender os direitos dos povos origin\u00e1rios daqui e apoiar o Maduro que pretende rifar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena pra empresas internacionais de minera\u00e7\u00e3o https://t.co/IrukYyrLEq"
        },
        {
            "author_id": "788018779",
            "created_at": "2019-04-30T18:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51754277",
                        "start": 0,
                        "username": "conradopreto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "9317502",
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123296533108207616",
            "in_reply_to_user_id": "51754277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conradopreto @Estadao Eles querem destruir tudo. O Parque Nacional do Igua\u00e7u em C\u00e9u Azul \u00e9 um exemplo disso. Aos trancos e barrancos o Ibama mant\u00e9m a estrada do Agricultor fechada. Ela passa dentro do parque e os fazendeiros da regi\u00e3o fazem de tudo para libar\u00e1-la. Querem acabar com a reserva p/ soja."
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-04-30T18:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 15,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123294191092686848",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @fiscaldoibama, amanh\u00e3 o \"ministro\" vai aprontar pra cima do ICMBio. A pedido da deputada Aline Sleutjes (PSL), v\u00e3o tentar destruir com o Parque Nacional dos Campos Gerais. Evento estar\u00e1 cheio de ruralistas. Vamos ficar de olho. Hoje ele correu"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-04-30T18:32:33.000Z",
            "id": "1123294082300694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o https://t.co/Fi1EKYBTcA https://t.co/i0wlc0vuNy"
        },
        {
            "author_id": "1043584286400622593",
            "created_at": "2019-04-30T18:28:23.000Z",
            "id": "1123293032105877505",
            "in_reply_to_user_id": "1079405047631527937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kemycr1 Hemominas u\u00e9, do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "875163968297414656",
            "created_at": "2019-04-30T18:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2259778712",
                        "start": 0,
                        "username": "testes_damassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123292807240847365",
            "in_reply_to_user_id": "2259778712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@testes_damassa hip\u00f3crita tamb\u00e9m \u00e9 vir no twitter defender os direitos ind\u00edgenas sendo que o principal projeto do Maduro pra economia \u00e9 rifar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena pra empresas internacionais de minera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57659342",
            "created_at": "2019-04-30T18:20:22.000Z",
            "id": "1123291016558186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque, criado em 2006, protege um dos \u00faltimos remanescentes de Campos Naturais do Paran\u00e1, estado que devastou 99% desse ecossistema associado ao bioma Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/fWWYVGF0Rn"
        },
        {
            "author_id": "217072811",
            "created_at": "2019-04-30T18:18:59.000Z",
            "id": "1123290667973844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que nem disse meu colega hoje \"do jeito que tao se encaminhando as coisas o governo bolsonaro vai reerguer a economia do brasil pq ele ta praticamente vendendo tudo ta acabando com tudo que \u00e9 \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "114276712",
            "created_at": "2019-04-30T18:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14594698",
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "85327394",
                        "start": 113,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "73745956",
                        "start": 125,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "35260027",
                        "start": 138,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123289983962501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai salvar o #brasildigital destes desmandos, do desmantelamento da prote\u00e7\u00e3o ao #meioambiente?\n@UOLNoticias\n@randolfeap\n@alvarodias_\n@RodrigoMaia\n#TercaDetremuraSDV\nhttps://t.co/uwY0p2vDbN"
        },
        {
            "author_id": "43608613",
            "created_at": "2019-04-30T18:13:37.000Z",
            "id": "1123289317999296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Raposa continua tomando conta do galinheiro. \nSalles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/M6pp5hwMEM"
        },
        {
            "author_id": "10180112",
            "created_at": "2019-04-30T18:07:24.000Z",
            "id": "1123287752819322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pra ler com atencao tb:\n\nhttps://t.co/KnppCVEGPK"
        },
        {
            "author_id": "58085237",
            "created_at": "2019-04-30T18:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123286792625631233",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Favor ler a lei 9995/00, artigo 22, \u00a7 7\u00ba: \u201cA desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2019-04-30T18:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "9317502",
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123286373333651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "DESGRA\u00c7ADO: Ricardo Salles pede que ICMBio avalie cancelamento de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 @estadao:  https://t.co/PmhFZH6HZW"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-04-30T18:01:30.000Z",
            "id": "1123286268622696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nuno Oliveira defende que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas n\u00e3o est\u00e1 em bom estado e aponta responsabilidades ao Governo\"\nhttps://t.co/fWLepBZumr https://t.co/fWLepBZumr"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-04-30T18:00:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1123286134635868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje participamos com a sociedade do ato contra o fim do Parque Nacional dos Campos Gerais e de todos os retrocessos ambientais, porque nossa biodiversidade precisa de voz e de justi\u00e7a.\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/prXcakHuYQ"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-04-30T17:53:24.000Z",
            "id": "1123284229713027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos... https://t.co/CquYprhhK7"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-04-30T17:52:46.000Z",
            "id": "1123284068253294593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional?\n\nA passagem do ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles pela cidade de Ponta Grossa, no Paran\u00e1, amanh\u00e3, a convite da deputada federal... https://t.co/4vWDYac1iw"
        },
        {
            "author_id": "133872910",
            "created_at": "2019-04-30T17:47:57.000Z",
            "id": "1123282859710611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"cancelar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1\"(criado por LULA EM 2006. E S\u00d3 AGORA QUEREM ISSO?) https://t.co/JspPCalNLN"
        },
        {
            "author_id": "211567666",
            "created_at": "2019-04-30T17:38:00.000Z",
            "id": "1123280353202987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio aos governistas me convencer que esse cara gosta do meio ambiente. \nhttps://t.co/zOohSqevcr"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2019-04-30T17:36:45.000Z",
            "id": "1123280039854977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para acreditar??? https://t.co/jKtmgL8ZKC"
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2019-04-30T17:35:13.000Z",
            "id": "1123279653890875393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 234,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "Deputada do PSL faz lobby e ministro do Meio Ambiente avalia cancelar \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 https://t.co/UmRE9m4iEI"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-30T17:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123278738500857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/yGGCM8YQHa via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-04-30T17:30:00.000Z",
            "id": "1123278339731406850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Dica de turismo da semana trazemos o C\u00e2nion Itaimbezinho.\ud83c\udf43Paisagem extraordin\u00e1ria do Parque Nacional dos Aparados da Serra, no munic\u00edpio de Cambar\u00e1 do Sul.\ud83d\ude0a Um passeio pra curtir a natureza e nunca + esquecer.\ud83d\ude0d O acesso se d\u00e1 por meio de trilhas e a entrada \u00e9 gratuita.\ud83d\udc4d https://t.co/YWviioC565"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2019-04-30T16:47:14.000Z",
            "id": "1123267577667620866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 tema de debate sobre preserva\u00e7\u00e3o da caatinga https://t.co/4FibWajWzM"
        },
        {
            "author_id": "1071382050",
            "created_at": "2019-04-30T16:47:00.000Z",
            "id": "1123267517814902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o entendi porque querer cancelar a cria\u00e7\u00e3o do parque\ud83e\udd14.... https://t.co/LW2eS1cm1n"
        },
        {
            "author_id": "29727679",
            "created_at": "2019-04-30T16:47:00.000Z",
            "id": "1123267517714182146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, enquanto voc\u00ea apoia o Guaid\u00f3 apoiaremos algu\u00e9m para assumir a sua cadeira at\u00e9 o fim deste ano. Este tipo de not\u00edcia iguala o seu governo a qualquer outro governo tirano no mundo.\n\nhttps://t.co/bMkeySQE1G"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-04-30T16:44:08.000Z",
            "id": "1123266795824209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de abrir processo contra funcion\u00e1rios do ICMBio no Rio Grande de Sul e demitir servidores, ministro avalia extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1. \nhttps://t.co/Q14ZcuD3ZD"
        },
        {
            "author_id": "1081910933482627072",
            "created_at": "2019-04-30T16:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123266624717332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Pr\u00eamio Jer\u00f4nima Mesquita - representando SG... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/13dlMWD09U"
        },
        {
            "author_id": "191644527",
            "created_at": "2019-04-30T16:40:28.000Z",
            "id": "1123265875820404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MMA virou m\u00e1quina de destrui\u00e7\u00e3o! (+) https://t.co/jEgA8ElvCb"
        },
        {
            "author_id": "62431735",
            "created_at": "2019-04-30T16:21:29.000Z",
            "id": "1123261096461312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia pior que o outro: https://t.co/HVJbqyrbiK"
        },
        {
            "author_id": "712647157",
            "created_at": "2019-04-30T16:14:52.000Z",
            "id": "1123259431494520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/ebbwlQ6fqb"
        },
        {
            "author_id": "712647157",
            "created_at": "2019-04-30T16:14:52.000Z",
            "id": "1123259431179956225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim, por qual motivo? https://t.co/ebbwlQ6fqb"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-04-30T16:09:59.000Z",
            "id": "1123258202907455493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATOS - \"A R\u00fassia tem mais florestas que o Brasil. O pa\u00eds ocupa o 20\u00ba lugar entre os com maior propor\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio sob florestas e tem menos \u00e1rea protegida que a Alemanha. Aqui\u2026 https://t.co/2C2hqytBEY"
        },
        {
            "author_id": "153514574",
            "created_at": "2019-04-30T16:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123258135391633409",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Assim, como voc\u00ea faz no Vale da Ribeira. Invade a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para a planta\u00e7\u00e3o de suas bananeiras."
        },
        {
            "author_id": "1067137917343211526",
            "created_at": "2019-04-30T15:41:00.000Z",
            "id": "1123250910178816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tipo de gentinha pede a EXTIN\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL? https://t.co/n4IWXQuPZQ"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-04-30T15:35:50.000Z",
            "id": "1123249609797771266",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - https://t.co/2JvfiIyPhy https://t.co/9eWLroumlQ"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-04-30T15:35:33.000Z",
            "id": "1123249537425006597",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos motivos do protesto \u00e9 que amanh\u00e3 o ministro se encontrar\u00e1 com deputada do PSL e produtores rurais que querem anular a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional dos campos gerais, que protege um dos \u00faltimos fragmentos de Campos Gerais do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "196730051",
            "created_at": "2019-04-30T15:26:45.000Z",
            "id": "1123247324484993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/ePvGgcL4TA"
        },
        {
            "author_id": "1081593079231074305",
            "created_at": "2019-04-30T15:18:01.000Z",
            "id": "1123245125419905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o ambiental para o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS GERAIS\n#DigaNaoRicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2019-04-30T15:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1123244680680886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insensitive as pessoas e elas v\u00e3o conseguir! #Publikagem @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/boeTpNQ6sl"
        },
        {
            "author_id": "1081593079231074305",
            "created_at": "2019-04-30T15:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95904965",
                        "start": 0,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "128372940",
                        "start": 35,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123244677866708993",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinho_jr ratinho, @rsallesmma e @jairbolsonaro \nSalvar o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS GERAIS no Paran\u00e1, das mazelas da dep Aline Sleutjes(PSL-PR), afetar\u00e1 SIM o meio ambiente.\n#DigaNaoRicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-04-30T15:04:55.000Z",
            "id": "1123241830408163334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unica coisa que o entulho deve gostar do 1\u00ba de maio \u00e9 o feriado pra talvez invadir alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, porque nem de trabalhar e nem de trabalhador ele gosta."
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-04-30T14:58:19.000Z",
            "id": "1123240169220509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[poder] Um grupo de pol\u00edticos e empres\u00e1rios da \u00e1rea de minera\u00e7\u00e3o e agropecu\u00e1ria aproveitar\u00e1 a presen\u00e7a do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, no Paran\u00e1, para fazer lobby pela extin\u00e7\u00e3o de um parque nacional. \nLeia no Plural: https://t.co/1UToAXQtts"
        },
        {
            "author_id": "1069056577070669824",
            "created_at": "2019-04-30T14:54:52.000Z",
            "id": "1123239299682590722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que posso comer o lanche das crian\u00e7as que vem na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \n\nhoje comi o lanche de todos que me ofereceram \n\nestou feliz"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-30T14:53:00.000Z",
            "id": "1123238831380148225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. https://t.co/OOGOEA5oQZ"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2019-04-30T14:51:15.000Z",
            "id": "1123238389703221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada quer destruir Parque Nacional dos Campos Gerais. A gente acha q j\u00e1 viu tudo. \ud83d\ude48 https://t.co/seK6X1HWgp"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2019-04-30T14:33:02.000Z",
            "id": "1123233805911953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um de nossos roteiros cl\u00e1ssicos de aventura (em ve\u00edculo 4x4). Seguiremos a antiga rota dos tropeiros, margeando o Rio Pelotas at\u00e9 os campos de Santa B\u00e1rbara, uma... https://t.co/4wFpbqqENi"
        },
        {
            "author_id": "229306425",
            "created_at": "2019-04-30T14:30:47.000Z",
            "id": "1123233237353009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um  projeto para destruir o Brasil. E eles t\u00eam pressa! https://t.co/IDhH7RQuvB"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2019-04-30T14:23:55.000Z",
            "id": "1123231510260256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que foi eu disse? Eles v\u00e3o acabar com as UCs, unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Esse \u00e9 o governo do fim do mundo! https://t.co/Y4WBBGqGyy"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2019-04-30T14:22:12.000Z",
            "id": "1123231077529731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente se reunir\u00e1 com grupo que faz lobby por fim do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/VK4WxqxCU9"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2019-04-30T14:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1123230262928781314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 muito triste que depois de todo o trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de preserva\u00e7\u00e3o da APA da Escarpa Devoniana , algumas for\u00e7as retr\u00f3gradas tentem extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais. Precisamos nos organizar para resistir a mais esse retrocesso!"
        },
        {
            "author_id": "1431131347",
            "created_at": "2019-04-30T14:10:57.000Z",
            "id": "1123228248027095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 26, 27 e 28 de abril, a Budny participou da 39\u00aa Festa do Lavrador e 7\u00aa Festa do Fumicultor, no Parque Municipal de Eventos do munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo \u2013 PR.\n\nO evento contou com provas... https://t.co/eQVS6nWHem"
        },
        {
            "author_id": "42666968",
            "created_at": "2019-04-30T14:07:23.000Z",
            "id": "1123227349569482755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) quer extin\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/9HrFMmAWNR"
        },
        {
            "author_id": "48836596",
            "created_at": "2019-04-30T13:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123223415656202242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/CNnTscSkdL"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-30T13:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "253034260",
                        "start": 30,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 179,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123223060180545537",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes @mmeioambiente @ICMBio =&gt; filha de pecuaristas, Sleutjes usa de m\u00e1 f\u00e9 ou de desinforma\u00e7\u00e3o em sua a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional, como fica claro na entrevista da @redeprouc_ \u00e0 R\u00e1dio Cultura de Curitiba https://t.co/mXAdB8kSAV"
        },
        {
            "author_id": "192003503",
            "created_at": "2019-04-30T13:44:51.000Z",
            "id": "1123221681546375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/F8FwBYb37W"
        },
        {
            "author_id": "785261824979632128",
            "created_at": "2019-04-30T13:39:30.000Z",
            "id": "1123220333174099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu tenho que conseguir um AP perto do parque municipal, mano aquele lugar \u00e9 um para\u00edso pra se pensar na vida, sentei na grama de l\u00e1 e fiquei pensando em tudo que t\u00f4 passando, fiquei numa paz t\u00e3o grande slk"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2019-04-30T13:39:07.000Z",
            "id": "1123220236780691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, que cobre \u00e1reas do Centro e do Oeste do... https://t.co/VjvcLx5Lwy"
        },
        {
            "author_id": "106065879",
            "created_at": "2019-04-30T13:30:04.000Z",
            "id": "1123217959596568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/hC1tucmGYF"
        },
        {
            "author_id": "1080285191392903169",
            "created_at": "2019-04-30T13:26:29.000Z",
            "id": "1123217057552764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"A  deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pediu ao ministro Ricardo Salles, do  Meio Ambiente, a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos  Campos Gerais, localizado entre os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Castro e  Ponta Grossa, no Paran\u00e1.\"\n Leia mais: https://t.co/4cq5BBEb7J"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2019-04-30T13:25:50.000Z",
            "id": "1123216893203111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESMONTE https://t.co/Clb4H4uRmw"
        },
        {
            "author_id": "227405458",
            "created_at": "2019-04-30T13:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "193003734",
                        "start": 28,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123215833134764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em Bras\u00edlia estive no @mmeioambiente ,e fui recebida pelo chefe de gabinete,Coronel Ara\u00fajo,conversamos sobre a implanta\u00e7\u00e3o de projetos produtivos nas \u00e1reas n\u00e3o desapropriadas do Parque Estadual da Serra do Mar e a redu\u00e7\u00e3o da inseguran\u00e7a jur\u00eddica para os produtores da regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-04-30T13:08:38.000Z",
            "id": "1123212566430388225",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa pretende abrir uma lavra de min\u00e9rio de ferro e erguer uma pilha de est\u00e9ril na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda.  Para saber mais, acesse a reportagem produzida pelo Lei.A: https://t.co/rpoz3X0ZPm"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-04-30T13:08:38.000Z",
            "id": "1123212564324921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pol\u00eamica amplia\u00e7\u00e3o do empreendimento V\u00e1rzea do Lopes, da Gerdau A\u00e7ominas S.A, voltar\u00e1 a ser discutida e pode ser votado na reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural da Serra da Moeda, nessa quinta-feira (02/05), \u00e0s 14 horas, na C\u00e2mara Municipal de Moeda. https://t.co/ZerynaOhF8"
        },
        {
            "author_id": "2997858982",
            "created_at": "2019-04-30T13:02:08.000Z",
            "id": "1123210930303766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data/Hora 11/05/2019 - 19/05/2019 / 10:00 - 22:00\n\nLocal (MAPA e EVENTOS programados)\nParque Municipal Jayme Ferragut - Vinhedo-SP\nEstr. da Boiada, S/N - Portal - Vinhedo-SP\n\n10\u00ba Festival do Jap\u00e3o de Vinhedo 2019 \u2013... https://t.co/55uOlw4H91"
        },
        {
            "author_id": "69694151",
            "created_at": "2019-04-30T12:51:38.000Z",
            "id": "1123208286650679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dos absurdos do #Brasilsobnovavelh\u00edssimadire\u00e7\u00e3o https://t.co/hjZquuZqGK"
        },
        {
            "author_id": "854377760965500928",
            "created_at": "2019-04-30T12:45:39.000Z",
            "id": "1123206779796631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LeaiEsporte | \ud83d\udccc #Tr\u00easCoroas | \ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f #Pan_AmericanoDeCanoagem\n\n\u27a1\ufe0f Tr\u00eas Coroas recebeu os melhores cano\u00edstas do continente\n\nO evento reuniu mais de 100 cano\u00edstas de 12 pa\u00edses americanos, no Parque Municipal das Laranjeiras. Confira.\n\ud83d\udc47 https://t.co/AdvIGaD25h"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2019-04-30T12:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "791635",
                        "start": 191,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123205231842611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um ataque ao meio ambiente no terceiro planalto do Paran\u00e1. Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/TlOx0T58jG via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2019-04-30T12:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "791635",
                        "start": 151,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123204409427730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/afZuCd4jbR via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-04-30T12:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "2533208569",
                        "start": 165,
                        "username": "FerrugemOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123204230842654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando de uma dica bacana para feriado? \ud83d\ude03Ent\u00e3o vai! A Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de #Petr\u00f3polis come\u00e7a amanh\u00e3 (1\u00ba), no #DiadoTrabalhador, c/ show gratuito do cantor @FerrugemOficial, \u00e0s 23h. O evento ocorre no Parque Municipal de #Itaipava at\u00e9 dom. (5). \u25b6\ufe0fhttps://t.co/PESnW3hbBt https://t.co/rlyDb01RSQ"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-04-30T12:34:52.000Z",
            "id": "1123204066241282050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/oLZO07VEsH"
        },
        {
            "author_id": "119610677",
            "created_at": "2019-04-30T12:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123202238204215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/UoAwrUPHT3 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1053602755938582528",
            "created_at": "2019-04-30T12:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 9,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123201318917672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada @AlineSleutjes porque quer a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais?? https://t.co/opoSzpZJym"
        },
        {
            "author_id": "1053602755938582528",
            "created_at": "2019-04-30T12:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123200718540877825",
            "in_reply_to_user_id": "1092923774184407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes Porque a Senhora quer extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais??"
        },
        {
            "author_id": "12246912",
            "created_at": "2019-04-30T12:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "44005522",
                        "start": 15,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "236508151",
                        "start": 25,
                        "username": "assembleia_PR"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "565729597",
                        "start": 41,
                        "username": "PartidoVerdePR"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "95904965",
                        "start": 57,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1151011908",
                        "start": 69,
                        "username": "REDE_18"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "73745956",
                        "start": 78,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1025461618493276160",
                        "start": 92,
                        "username": "ArnsFlavio"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1007612404484726784",
                        "start": 104,
                        "username": "Sen_Oriovisto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123197730766098432",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @planalto @assembleia_PR  @PartidoVerdePR @ratinho_jr @REDE_18 @alvarodias_  @ArnsFlavio @Sen_Oriovisto \u00e9 impens\u00e1vel extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais. O pedido da deputada Aline afronta nosso desejo de preservar biomas do Paran\u00e1. N\u00e3o aceitamos isso!"
        },
        {
            "author_id": "875163968297414656",
            "created_at": "2019-04-30T12:09:28.000Z",
            "id": "1123197675028013056",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o principal projeto do Maduro pra economia \u00e9 rifar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena pra empresas internacionais de minera\u00e7\u00e3o\n\na interven\u00e7\u00e3o \u00e9 inaceit\u00e1vel mas tamb\u00e9m \u00e9 inaceit\u00e1vel que apenas uma interven\u00e7\u00e3o mobilize parte do campo progressista na luta contra esse regime"
        },
        {
            "author_id": "107255817",
            "created_at": "2019-04-30T12:08:55.000Z",
            "id": "1123197535546486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edticos, agroneg\u00f3cio e mineradores fazem lobby hoje pela extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1.\nhttps://t.co/7Q9dZ4w6SW"
        },
        {
            "author_id": "930079795",
            "created_at": "2019-04-30T12:06:07.000Z",
            "id": "1123196834267172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/rJbovjmXlx"
        },
        {
            "author_id": "279628050",
            "created_at": "2019-04-30T12:01:23.000Z",
            "id": "1123195642350907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 icmbio seria poss\u00edvel deixar eu morar na floresta nacional de tr\u00eas barras pra sempre?!"
        },
        {
            "author_id": "1105099013290946560",
            "created_at": "2019-04-30T11:59:06.000Z",
            "id": "1123195065072005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tagua Tagua \ud83d\udc4cPura belleza natural. https://t.co/uUh73fH7mf"
        },
        {
            "author_id": "9071562",
            "created_at": "2019-04-30T11:56:50.000Z",
            "id": "1123194494164328450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed...desmatem a porra toda! Depois n\u00e3o adianta chorar!\n\nBom dia... https://t.co/4PcaqIKq4B"
        },
        {
            "author_id": "1591528717",
            "created_at": "2019-04-30T11:42:19.000Z",
            "id": "1123190841030455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rios p\u00fablicos Estadual e Federal recomendaram o encontro, desta vez em Eldorado do Sul, para ampliar debate acerca da explora\u00e7\u00e3o do carv\u00e3o mineral em local pr\u00f3ximo de rio e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/mqTkBfIN8a"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-30T11:41:44.000Z",
            "id": "1123190696670826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe  administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma  extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/lqNCgGE5dy"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2019-04-30T11:41:30.000Z",
            "id": "1123190637153673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16. Chapad\u00e3o do C\u00e9u \u2013 a 480km de Goi\u00e2nia\n\"Chapad\u00e3o do C\u00e9u \u00e9 a cidade mais pr\u00f3xima do Parque Nacional... https://t.co/kvx04ghbC0"
        },
        {
            "author_id": "79808946",
            "created_at": "2019-04-30T11:35:39.000Z",
            "id": "1123189166932680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/KGXgaenVoW"
        },
        {
            "author_id": "164054978",
            "created_at": "2019-04-30T11:35:02.000Z",
            "id": "1123189009763766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/kBskjqK5CV"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-04-30T11:31:12.000Z",
            "id": "1123188046642466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/zYdD34SdOG"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2019-04-30T11:11:19.000Z",
            "id": "1123183041764102149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em risco mais uma vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u.  #Arayara \n\nhttps://t.co/gCAYaijZqH https://t.co/gCAYaijZqH"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2019-04-30T11:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "22914738",
                        "start": 273,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123182561000292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/834xXtTTIi Criado em 2006, o Parque Nacional dos Campos Gerais protege remanescentes de Campos Naturais do Paran\u00e1, estado q devastou 99% desse ecossistema associado \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica. Agora, a deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) quer sua extin\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es com @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "54800401",
            "created_at": "2019-04-30T11:06:08.000Z",
            "id": "1123181735372521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/XbJjgoffZw"
        },
        {
            "author_id": "194202368",
            "created_at": "2019-04-30T11:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "203676865",
                        "start": 0,
                        "username": "xuposky"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3331041579",
                        "start": 9,
                        "username": "ricardojorgear3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123181078242570240",
            "in_reply_to_user_id": "203676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xuposky @ricardojorgear3 N\u00e3o noto grande diferen\u00e7a entre ele e o gorila albino da Sporting Tv, actualmente a viver no Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/ARO2BzXhD2"
        },
        {
            "author_id": "376256474",
            "created_at": "2019-04-30T10:47:06.000Z",
            "id": "1123176947176148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o governo que voc\u00ea quer?\nA Natureza saber\u00e1 cobrar por tudo isso. https://t.co/9fo2UIY0t6"
        },
        {
            "author_id": "188077538",
            "created_at": "2019-04-30T10:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123176706611777536",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Concordo presidente, vamos tamb\u00e9m receber a bala quem invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O que o Sr acha?"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-30T10:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 90,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "193003734",
                        "start": 154,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "253034260",
                        "start": 192,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123169837465968640",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; a mobiliza\u00e7\u00e3o contra o Parque cai na conta de parlamentares como a deputada federal @AlineSleutjes (PSL-PR), em primeiro mandato. Em 17 de Abril, o @mmeioambiente pediu uma avalia\u00e7\u00e3o do @ICMBio sobre proposta de Sleutjes, para revoga\u00e7\u00e3o do decreto que criou a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2019-04-30T10:18:45.000Z",
            "id": "1123169813847793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - https://t.co/dtMUDF1yDw https://t.co/VMCbNKscvG"
        },
        {
            "author_id": "949090216358416385",
            "created_at": "2019-04-30T10:07:01.000Z",
            "id": "1123166860747464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo correr amanh\u00e3 l\u00e1 no parque municipal, espero que eu mesmo n\u00e3o me d\u00ea um bolo, o que \u00e9 bem prov\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-04-30T10:04:38.000Z",
            "id": "1123166261972733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA da Barra do Rio Mamanguape \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel localizado no litoral norte da Para\u00edba. \nGrande parte de sua delimita\u00e7\u00e3o est\u00e1 inserida no munic\u00edpio de rio Tinto e tem como objetivo\u2026 https://t.co/K1z3ukjriE"
        },
        {
            "author_id": "462249886",
            "created_at": "2019-04-30T09:47:36.000Z",
            "id": "1123161972395073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e0s vezes \u00e9 somente observar, contemplar e agradecer!\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc99\ud83d\ude0a em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/rhP0B1ZR8o"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2019-04-30T09:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123161142367588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/qyTvqJsJQz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-04-30T09:41:52.000Z",
            "id": "1123160530028462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - https://t.co/ibjrOSiGsx https://t.co/VNvzJ5ui0u"
        },
        {
            "author_id": "1092584293476507649",
            "created_at": "2019-04-30T08:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7b8e8c6b4cfbce8d"
            },
            "id": "1123143398402162690",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Surgiu um Garimpo de diamante aqui perto da minha regi\u00e3o,  conhecido como Rio Pardo, no meio da mata, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... totalmente desordenado, vai ser um Caos social!"
        },
        {
            "author_id": "14818332",
            "created_at": "2019-04-30T03:57:42.000Z",
            "id": "1123073920331022336",
            "in_reply_to_user_id": "14818332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em v\u00eddeo, o antipresidente desautorizou a opera\u00e7\u00e3o do IBAMA que queimou caminh\u00f5es e tratores de criminosos que atuavam no desmatamento da floresta amaz\u00f4nica, numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado de Rond\u00f4nia. E ainda colocou os funcion\u00e1rios do IBAMA em risco de morte ao exp\u00f4-los. https://t.co/fzfYmNcfGT"
        },
        {
            "author_id": "328852803",
            "created_at": "2019-04-30T03:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01644059,
                        -29.63910056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1123066278485250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frontside smithgrind no bowl em Sapiranga durante a 1\u00aa etapa da tr\u00edplice coroas 2019 \ud83d\ude03\ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83d\udef9 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/7GkENswp6B"
        },
        {
            "author_id": "33494351",
            "created_at": "2019-04-30T03:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123064771455213568",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio TINGU\u00c1, NI, Reserva Biol\u00f3gica, sem luz e INTERNET desde domingo \u00e0s 18h!\nO q explica a falta de luz, um servi\u00e7o ESSENCIAL \u00e0 falta d internet tb?\n\u00c9 urgente q essas redes d energia sejam desvinculadas \u00e0s torres d servi\u00e7o d internet.\nO povo fica isolado, \u00f1 tem comunica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33494351",
            "created_at": "2019-04-30T03:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "166732381",
                        "start": 0,
                        "username": "globorjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123064562662686720",
            "in_reply_to_user_id": "166732381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globorjtv TINGU\u00c1, NI, Reserva Biol\u00f3gica sem luz e INTERNET desde domingo \u00e0s 18h!\nO q explica a falta de luz, um servi\u00e7o ESSENCIAL \u00e0 falta d internet tb?\n\u00c9 urgente q essas redes d energia sejam desvinculadas \u00e0s torres d servi\u00e7o d internet.\nO povo fica isolado, \u00f1 tem comunica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33494351",
            "created_at": "2019-04-30T03:19:32.000Z",
            "id": "1123064313202323457",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo TINGU\u00c1, NI, Reserva Biol\u00f3gica, sem luz e INTERNET desde domingo \u00e0s 18h!\nO q explica a falta de luz, um servi\u00e7o ESSENCIAL \u00e0 falta d internet tb?\n\u00c9 urgente q essas redes d energia sejam desvinculadas \u00e0s torres d servi\u00e7o d internet.\nO povo fica isolado, \u00f1 tem comunica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33494351",
            "created_at": "2019-04-30T03:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 0,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123063860385206274",
            "in_reply_to_user_id": "80583176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comlurbcomunica TINGU\u00c1, NI, Reserva Biol\u00f3gica, t\u00e1 luz e INTERNET desde doming \u00e0s 18h\nO q explica a falta de luz, um servi\u00e7o ESSENCIAL \u00e0 falta d internet tb?\n\u00c9 urgente q essas redes d energia sejam desvinculadas \u00e0s torres d servi\u00e7o d internet.\nO povo fica isolado sem comunica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "861634233240088577",
            "created_at": "2019-04-30T03:14:51.000Z",
            "id": "1123063134531543041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt algu\u00e9m q j\u00e1 comprou na asian connection confirma pra mim se eh normal a minha encomenda t\u00e1 num parque nacional na coreia do sul??"
        },
        {
            "author_id": "33494351",
            "created_at": "2019-04-30T03:12:50.000Z",
            "id": "1123062625531834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TINGU\u00c1, NI, Reserva Biol\u00f3gica, t\u00e1 sem luz e INTERNET desde domingo 28/4, \u00e0s 18h!\nO q explica a falta del luz, um servi\u00e7o ESSENCIAL \u00e0 falta d internet tb?\n\u00c9 urgente q essas redes d energia sejam desvinculadas \u00e0s torres d servi\u00e7o d internet.\nO povo fica isolado, \u00f1 tem comunica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2019-04-30T03:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.67614746,
                        -8.66248754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "1123060991284121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vantagem de pesquisar no Parque Nacional Serra da Capivara: tivemos a oportunidade de visitar o Museu da Natureza. Fant\u00e1stica produ\u00e7\u00e3o. um museu com bastante atra\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es sobre a forma\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as no\u2026 https://t.co/wGOXV32T4s"
        },
        {
            "author_id": "56836415",
            "created_at": "2019-04-30T02:16:34.000Z",
            "id": "1123048468719841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal das Mangabeiras integra a hist\u00f3ria de Belo Horizonte e abriga em sua \u00e1rea parte da Serra do Curral. https://t.co/AHxeD70cSz"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-04-30T01:25:40.000Z",
            "id": "1123035659348799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a-Brumadinho /MG\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/UwiEnbcZrO"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2019-04-30T01:21:50.000Z",
            "id": "1123034695082618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como evoluir, #GALO? O Clube Atl\u00e9tico Mineiro, que come\u00e7ou h\u00e1 111 anos do sonho de meninos no Coreto do Parque Municipal, hoje \u00e9 \"brinquedinho\" nas m\u00e3os de um bando meninos grandes? \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/xzdZPHxw1P"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-04-30T01:14:35.000Z",
            "id": "1123032869746696194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2019-04-30T01:12:04.000Z",
            "id": "1123032235278520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada de Castro pede revoga\u00e7\u00e3o do decreto que criou o Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/6Uc1lXe8Gb"
        },
        {
            "author_id": "536503153",
            "created_at": "2019-04-30T00:51:06.000Z",
            "id": "1123026960454754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em Barueri q j\u00e1 chorei \n\nITB Munir\nterminal\ncptm\nteatro municipal\nparque municipal https://t.co/iqD42u2yMT"
        },
        {
            "author_id": "1520930502",
            "created_at": "2019-04-30T00:45:31.000Z",
            "id": "1123025555257839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando o que h\u00e1 de bom nesta vida. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/o1GvXVVs5R"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2019-04-30T00:39:04.000Z",
            "id": "1123023930078314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros do Ibama pegam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - G1 https://t.co/i9qiH4u3F0 https://t.co/YQXWsk21Nc"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2019-04-30T00:27:46.000Z",
            "id": "1123021085266649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nV\u00eddeo: Portugal cool https://t.co/UNnCA862bs"
        },
        {
            "author_id": "1654148270",
            "created_at": "2019-04-29T23:52:14.000Z",
            "id": "1123012144637804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro fala em \"fiscaliza\u00e7\u00e3o xiita\". Refere-se \u00e0 multa que recebeu ao pescar em \u00e1rea protegida? Que foi colocada no lixo. Que resultou numa persegui\u00e7\u00e3o ao fiscal do Ibama que lavrou o auto do crime ambiental?\n#jornalnacional https://t.co/PIZPokO6qZ"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-04-29T23:47:15.000Z",
            "id": "1123010890796883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Cachoeira da Roncadeira, situada no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, quefica no estado de Tocantins. L\u00e1 encontramos dezenas de cachoeiras e nascentes de rios - conhecidas por fervedouros. Fotos de @evelynalmeida2012 - #jalapao #brasil #cachoeira #mtur #brazil #tocantins https://t.co/1KcMrTDrRT"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-04-29T23:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1123009438531690497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "handmade heaven em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/4RTpVgOMCj"
        },
        {
            "author_id": "413272742",
            "created_at": "2019-04-29T23:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123003255934672897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez que fedozinho sai para passear com o Tio \ud83d\udc76\ud83c\udffe em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/plkLDm1azN"
        },
        {
            "author_id": "413272742",
            "created_at": "2019-04-29T23:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123002294339956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!!! Meu nen\u00e9m adora uma grama.. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/jhsp9RIEg7"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2019-04-29T23:08:54.000Z",
            "id": "1123001241284632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As g\u00eameas mais queridas do Brasil estar\u00e3o cantando seus sucessos para o p\u00fablico no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 no pr\u00f3ximo domingo, dia 5. https://t.co/yaY77JNzZJ #LagesDiario #LDonline #LD #LDnaFestaDaMa\u00e7\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-04-29T22:36:03.000Z",
            "id": "1122992970536554500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Press\u00e3o pol\u00edtica por abertura de rodovia pavimentada no Parque Nacional de Igua\u00e7u (PR) ganha for\u00e7a no governo Bolsonaro https://t.co/z1rNu0B2LZ"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-04-29T22:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "1087846595788455936",
                        "start": 263,
                        "username": "1MLucas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1122992160469651457",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual da Serra do Mar \n1 dos maiores trechos originais de mata atl\u00e2ntica ainda existentes, parte da maior \u00e1rea protegida desse ecossistema no Brasil; chocantes 85% dessa floresta prim\u00e1ria, que percorria boa parte da Am\u00e9rica do Sul, foram desmatados @1MLucas_"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-04-29T22:30:08.000Z",
            "id": "1122991484972740609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SP: Parque Estadual da Serra do Mar \nhttps://t.co/zRN4jbcAiD\n\n1 dos maiores trechos originais de mata atl\u00e2ntica ainda existentes, parte da maior \u00e1rea protegida desse ecossistema no Brasil\nChocantes 85% dessa floresta prim\u00e1ria foram desmatados https://t.co/cesszrG6UA"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-04-29T22:29:48.000Z",
            "id": "1122991400012984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer\u2026 https://t.co/2rQN1SYnJJ"
        },
        {
            "author_id": "175038713",
            "created_at": "2019-04-29T21:59:00.000Z",
            "id": "1122983649710956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do meio ambiente vem a PG discutir a anula\u00e7\u00e3o do decreto que cria o Parque Nacional dos Campos Gerais. \n\nNOJO https://t.co/LCyJxQ83Fj"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-04-29T21:52:37.000Z",
            "id": "1122982041211981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Confie em Deus mesmo sem entender, tenha esperan\u00e7a mesmo sem ver, tenha f\u00e9 mesmo em circunst\u00e2ncias contr\u00e1rias \u2661\u2661\nPhoto @melaninacombia em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/FRtinWNySF"
        },
        {
            "author_id": "976563503858376706",
            "created_at": "2019-04-29T21:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1280747281323569152",
                        "start": 0,
                        "username": "yutartt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1122982028310347776",
            "in_reply_to_user_id": "4872750309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yutartt o homem que ficava na frente do parque municipal vendendo cigarro traficado foi preso kkkkkk sofroh agr tenho q pagar mais caro nos barzinho da vida"
        },
        {
            "author_id": "279628050",
            "created_at": "2019-04-29T21:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30416489,
                        -26.22075107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "1122980041757843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o monstro do lago Ness em Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/oVe6XH9R9g"
        },
        {
            "author_id": "235241418",
            "created_at": "2019-04-29T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1122978991768461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo caiu na lagoa #serradocipo #cachoeiradaandorinha #parquenaturalmunicipaldasandorinhas #parquenacionalserradocip\u00f3 #ouropreto #viajem #trip em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/sLpSFvhFmI"
        },
        {
            "author_id": "2453499791",
            "created_at": "2019-04-29T21:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1075256981785624576",
                        "start": 0,
                        "username": "Da_SandraRegina"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16794066",
                        "start": 17,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1122977295336116224",
            "in_reply_to_user_id": "1075256981785624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Da_SandraRegina @BlogdoNoblat Bom, aquela multa ambiental por ter pescado em \u00e1rea protegida foi \"anistiada\".  E pior, o profissional foi retirado do cargo que ocupava por ter multado o seu presidente ilibado \ud83d\ude44."
        },
        {
            "author_id": "2586676955",
            "created_at": "2019-04-29T21:31:14.000Z",
            "id": "1122976660700172294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brew Festival celebra a cerveja ao som de Ira! Folk no Parque Municipal de Valinhos-SP\u00a0 https://t.co/6kBG2EKNFH https://t.co/6fED4R5GWx"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2019-04-29T21:06:59.000Z",
            "id": "1122970557346131969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ursinha, que foi rebatizada de Rowena, tem aproximadamente 32 anos. Ela morava h\u00e1 sete anos no Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ap\u00f3s ser resgatada de um circo. https://t.co/K41Lg8zzv7"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-04-29T20:52:15.000Z",
            "id": "1122966849740836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles est\u00e1 amanh\u00e3 em Curitiba, e a Angela Kuczach da Rede Pr\u00f3 UC vai ao programa Terceira Via falar o Parque Nacional dos Campos Gerais, que ele quer destruir. Come\u00e7a \u00e0s 7h, e d\u00e1 pra acompanhar pelo site https://t.co/W1GpLPHJho https://t.co/7VpCmUWdmA"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-29T20:47:40.000Z",
            "id": "1122965695132774401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "=&gt; o ministro do Meio Ambiente, conhecido nos \u00f3rg\u00e3os ambientais como \"estagi\u00e1rio da Tereza Cristina (Agricultura)\", estar\u00e1 esta semana com lideran\u00e7as ruralistas no Paran\u00e1, planejando maldades para o futuro do Parque Nacional dos Campos Gerais, criado em 2006."
        },
        {
            "author_id": "982787848276361216",
            "created_at": "2019-04-29T20:39:38.000Z",
            "id": "1122963675977928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque municipal gruta da on\u00e7a, morro do vigia e pedra da baleia. \nTudo isso e poss\u00edvel bem no centro da nossa capital Vit\u00f3ria ES. \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcf7rosi_fotografaoficial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/lfcLfcf8ZS"
        },
        {
            "author_id": "1122952925272248320",
            "created_at": "2019-04-29T20:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1122952925272248320",
                        "start": 168,
                        "username": "CiceroPico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9ca77d3883000"
            },
            "id": "1122958303179550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais belas cachoeiras da regi\u00e3o do Capara\u00f3...\nCachoeira bonita cm mais de 60 mt de queda. Que encanta com sua bela \u00e1gua cristalina.\nParque nacional do Capara\u00f3.\n@CiceroPico \nguiaturisticocicero@gmail.com\n\ud83d\udcf132984527073 https://t.co/WGKdyWWSWN"
        },
        {
            "author_id": "59689530",
            "created_at": "2019-04-29T20:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1122955415371812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia meus lugares favoritos em #santos por favor, ajude a recuperar minha ferramenta de trabalho, link no perfil ou https://t.co/NFCAfvr2X4 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/tguKn692I3"
        },
        {
            "author_id": "279676272",
            "created_at": "2019-04-29T19:32:58.000Z",
            "id": "1122946899286347782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Preciso muito ir pro Parque Estadual do Rio Doce\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "2559010168",
            "created_at": "2019-04-29T19:02:19.000Z",
            "id": "1122939183436378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pista_limpa Trilha Ecol\u00f3gica realizadas com alunos do Programa Defesa Civil na Escola no Parque Estadual Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed, no Cost\u00e3o da Serra, em Sider\u00f3polis. A Trilha, baseada no caminho dos\u2026 https://t.co/aUBfiVKKiR Fonte: defesacivilsc https://t.co/0JCoiSq4MI"
        },
        {
            "author_id": "74569739",
            "created_at": "2019-04-29T18:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.58535433,
                        -28.55668804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a1bb92c9123dfc0"
            },
            "id": "1122938230255575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Ecol\u00f3gica realizadas com alunos do Programa Defesa Civil na Escola no Parque Estadual Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed, no Cost\u00e3o da Serra, em Sider\u00f3polis. A Trilha, baseada no caminho dos\u2026 https://t.co/pjKbXRxnRH"
        },
        {
            "author_id": "2559010168",
            "created_at": "2019-04-29T18:57:06.000Z",
            "id": "1122937871894183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pista_limpa Alunos da rede municipal de ensino de Orleans participaram de mais uma atividade do Programa Defesa Civil na Escola. A a\u00e7\u00e3o foi realizada no Parque Estadual Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed, no\u2026 https://t.co/l0Q319Uxyl Fonte: defesacivilsc https://t.co/clizSTcoap"
        },
        {
            "author_id": "74569739",
            "created_at": "2019-04-29T18:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.58535433,
                        -28.55668804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a1bb92c9123dfc0"
            },
            "id": "1122936804058050566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede municipal de ensino de Orleans participaram de mais uma atividade do Programa Defesa Civil na Escola. A a\u00e7\u00e3o foi realizada no Parque Estadual Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed, no\u2026 https://t.co/Rpm3Du3rMU"
        },
        {
            "author_id": "1098771557151842304",
            "created_at": "2019-04-29T18:48:43.000Z",
            "id": "1122935763241451522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabulous!!!\nFabuloso!!!\n#Canad\u00e1 #Jasper #naturaleza #nature\nhttps://t.co/1zumxWnY0a"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-04-29T18:39:37.000Z",
            "id": "1122933472971112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reveja primeiro registro em v\u00eddeo durante o dia de On\u00e7a Pintada no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/oTdpq5EDx7"
        },
        {
            "author_id": "1103844020512583680",
            "created_at": "2019-04-29T18:34:52.000Z",
            "id": "1122932278659878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando Parque Nacional da Tijuca, vista chinesa. https://t.co/Md5kT8DIsp"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2019-04-29T18:12:18.000Z",
            "id": "1122926598104260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Of\u00edcio pede revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional https://t.co/Lvef8HbonT"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-04-29T18:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1122926147954728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GH6yFh5kk1"
        },
        {
            "author_id": "117409278",
            "created_at": "2019-04-29T18:09:25.000Z",
            "id": "1122925873756291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do Ibama, Eduardo Fortunato Bim, incluiu \u00e1reas ao lado do Parque Nacional de Abrolhos em um leil\u00e3o de petr\u00f3leo, contrariando parecer t\u00e9cnico do pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o.\n\nSe houver qualquer incidente, como vazamento de \u00f3leo, uma das regi\u00f5es de... https://t.co/yFShMQkhvj"
        },
        {
            "author_id": "83683189",
            "created_at": "2019-04-29T18:07:02.000Z",
            "id": "1122925271500324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia de hoje, TIM\u00d3TEO/MG, cidade que tem polo do NEAD/UFSJ, completa seus 55 anos de emancipa\u00e7\u00e3o.  (Imagem: Parque Estadual do Rio Doce, Cr\u00e9dito: Assessoria de Imprensa do Parque) #TIM\u00d3TEOMG #polosNeadUFSJ #EAD #CAPES #CAPESUAB #UFSJ #NEADUFSJ #SJDR https://t.co/Xgb6loEVoV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-29T17:34:57.000Z",
            "id": "1122917197637193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-29T17:34:51.000Z",
            "id": "1122917174165889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-29T17:34:49.000Z",
            "id": "1122917166213365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS - S\u00c3O PAULO , BRASIL ! \n\nhttps://t.co/rfqVJxuStI"
        },
        {
            "author_id": "1056959771692204032",
            "created_at": "2019-04-29T17:31:14.000Z",
            "id": "1122916264324812802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de Barueri que j\u00e1 chorei:\nshopping iguatemi \nshopping tambor\u00e9 \nparque municipal \nmackenzie \ncasa da Ana https://t.co/LcULEVSONX"
        },
        {
            "author_id": "1099371695264186368",
            "created_at": "2019-04-29T17:23:25.000Z",
            "id": "1122914294016774157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos fechados !!\nNos preparando para abrir amanh\u00e3 com todo g\u00e1s, visando a semana de eventos que come\u00e7am no Parque Municipal de Itaipava !!! \n.\n.\nXXX Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de\u2026 https://t.co/KLAq4pZfjP"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-04-29T17:20:27.000Z",
            "id": "1122913551172108288",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos servi\u00e7os que foram prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de 37 bairros na estrutura montada no Parque Municipal da Lagoa, situada no Parque Industrial Jo\u00e3o Braz, os setores tamb\u00e9m recebem a\u00e7\u00f5es de urbanismo, limpeza, infraestrutura e manuten\u00e7\u00e3o em pr\u00e9dios p\u00fablicos."
        },
        {
            "author_id": "721243946",
            "created_at": "2019-04-29T17:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1122913311991795718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/kAnPjUcRry"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-04-29T17:19:22.000Z",
            "id": "1122913275543457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre bom lembrar que o bolsonaro foi multado em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida, mas qual foi a atitude do presidente? Exonerou o fiscal do ibama que o multou, lament\u00e1vel. #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "711773405708685313",
            "created_at": "2019-04-29T17:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "3341796449",
                        "start": 48,
                        "username": "ONUMulheresBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1122911389264351233",
            "in_reply_to_user_id": "711773405708685313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Carolina Querino, representante interina da @ONUMulheresBR e o cr\u00edtico de cinema Maur\u00edcio de Bragan\u00e7a, tamb\u00e9m estar\u00e3o no debate.\n\u00c9 hoje (29), \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual (Av. Presidente Vargas, 1261 \u2013 Centro). Entrada \u00e9 gratuita.\n\nSaiba mais: https://t.co/llvf3WXROp"
        },
        {
            "author_id": "721243946",
            "created_at": "2019-04-29T17:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1122910511241105409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/U0reDIWDfs"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-04-29T17:05:12.000Z",
            "id": "1122909710678495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 COLIS\u00c3O NAS PROXIMIDADES DO PARQUE CAMARAGIBE\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, um BRT trancou um ve\u00edculo nas proximidades do Parque Municipal. N\u00e3o houve feridos, apenas danos materiais. https://t.co/FWOAaxsvL7"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-29T16:49:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1122905774165041154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso .... https://t.co/zibEITx0Z7"
        },
        {
            "author_id": "721243946",
            "created_at": "2019-04-29T16:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1122903438277394434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixamos \u00e0 crian\u00e7a que habita em n\u00f3s livres,  s\u00f3 assim o sorriso \u00e9 mais puro e brincalh\u00e3o. \n#Zezinhomeuamor.\u2764 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/9ENfiOGpYs"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-29T16:36:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1122902462527148035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer nossas equipes e nosso Museu Ambiental. Para marcar uma visita ligue 0800 622121 ou pelo https://t.co/kZq9PH9Ssu"
        },
        {
            "author_id": "1080869299802251264",
            "created_at": "2019-04-29T16:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1122895416406827009",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Ele tamb\u00e9m est\u00e1 acabando com o meio ambiente por conta de ima multa que recebeu porque estava pescando \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o cara al\u00e9m de burro \u00e9 vingativo."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Francao742].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Francao742",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Francao742"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoselitoMuller3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoselitoMuller3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoselitoMuller3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [testes_damassa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "testes_damassa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "testes_damassa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [yutartt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yutartt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yutartt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Barras, Brasil",
                "id": "35576da8d3dfeeec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ariquemes, Brasil",
                "id": "7b8e8c6b4cfbce8d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3",
                "id": "07d9ca77d3883000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sider\u00f3polis, Brasil",
                "id": "6a1bb92c9123dfc0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "19305313",
                "name": "@andremoreira",
                "username": "andremoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883492903863160835",
                "name": "Will #ForaBolsonaro",
                "username": "realwillianfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76535327",
                "name": "Wladmir Faria Bollzh",
                "username": "wladmirfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959757154",
                "name": "sergio",
                "username": "smcaldeira60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160338280",
                "name": "I remember - Autor de O Rei Sazonal",
                "username": "1001Bads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463009896",
                "name": "LUCIANO RESENDES \u00ae",
                "username": "lucianosresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3431958881",
                "name": "Cei\u00e7a F. Ferreira",
                "username": "ceissahmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112704367734542336",
                "name": "@evair_nunes",
                "username": "evairnunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52598602",
                "name": "Ailton Cordeiro",
                "username": "ailtonmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57547234",
                "name": "Alba Road",
                "username": "roylanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436046262",
                "name": "Israeldosreis",
                "username": "IsraeldosReis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627705533",
                "name": "RODRIGO LOPES",
                "username": "marcelinonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258060476",
                "name": "esmudiense",
                "username": "esmudiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184437090",
                "name": "Javier Dongil",
                "username": "jdongil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178075469",
                "name": "Priscila Gon\u00e7alves",
                "username": "cariocainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527997039",
                "name": "F\u00e1bio P Souza",
                "username": "PsicFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891156940155490304",
                "name": "fetucia",
                "username": "lettospiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742911010328182789",
                "name": "Susann Kelly PAZ",
                "username": "susann_kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66998065",
                "name": "muriel veluza",
                "username": "murielveluza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021940635861966853",
                "name": "Sephora Melo",
                "username": "SephoraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727079312",
                "name": "engdepescagibson",
                "username": "engdepescagibso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24260469",
                "name": "Levis Litz",
                "username": "LevisLitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188841243",
                "name": "mare",
                "username": "marefialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106513160427790337",
                "name": "Lima Rodrigues",
                "username": "LimaRodrigues9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65779321",
                "name": "Janine Rodrigues #DignidadeDaPessoaHumana",
                "username": "nine_janine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537367265",
                "name": "Adelia Carla Vertano",
                "username": "Adelinha1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442260927",
                "name": "Marciana Lima \ud83c\udf39",
                "username": "anaferlimaautor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69117850",
                "name": "Adriana Hanauer",
                "username": "adrianahanauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204912195",
                "name": "Claudomiro Ven\u00e2ncio",
                "username": "Kall4p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277269588",
                "name": "Bru",
                "username": "BrunaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531907710",
                "name": "Regiane Garcia",
                "username": "GarciaReAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52482655",
                "name": "Maria Gabriela Portugal",
                "username": "mariagportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555299656",
                "name": "Mora",
                "username": "Prasemprecvc_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55244258",
                "name": "Maria Helena Cunha \ud83d\ude04\u270c\ud83d\udc95",
                "username": "helenadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2991244197",
                "name": "Portal WCB News",
                "username": "portalwcbnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114176875",
                "name": "Rogerio sousa",
                "username": "Rogeriosilvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50728390",
                "name": "Marcelo Zouain Rocha",
                "username": "marcelozouain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970601803",
                "name": "Fran",
                "username": "franklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060895583421034496",
                "name": "De Direita pois claro",
                "username": "DireitaPois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101510708737568774",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezamniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960996212",
                "name": "Maur\u00edcio dos Santos",
                "username": "MauricioSnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41949015",
                "name": "Guti",
                "username": "guti_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90459993",
                "name": "Bruno Machado Le\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udcd6\ud83d\udd2c\ud83c\udfad",
                "username": "bmliontw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19037991",
                "name": "Robson Lelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "RobsonLelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451642559",
                "name": "Babissa Festas",
                "username": "babissafestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936918924800569346",
                "name": "Portugal Visto por Mim (Portugal seen by me!)",
                "username": "PortugalVPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808291326",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "afspereira54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207257975",
                "name": "nelson barenho",
                "username": "nelsonbarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123612904",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "lai_maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566370196",
                "name": "adonaicesar",
                "username": "adonaicesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101959250",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yassminsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22567035",
                "name": "Psi-Lord",
                "username": "Psilord79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980780514",
                "name": "Dulcce Andrade",
                "username": "dulcernandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942609203985870848",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TORAH.    \u864e",
                "username": "TorahBrSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298162383",
                "name": "Xand\u00e3ozete",
                "username": "uadisluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057530885",
                "name": "Geraldo Stocco",
                "username": "GeraldoStocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116790451",
                "name": "Luizin",
                "username": "ludefreitax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163998798",
                "name": "Mauro Gouv\u00eaa",
                "username": "maurospg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057385763782963200",
                "name": "Leandro",
                "username": "abkx6ojk1MbvK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248645864",
                "name": "Luiza Franco",
                "username": "luizaffranco11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981571868825145345",
                "name": "Carneirocesar1970@Gmail.com",
                "username": "Carneirocesar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232568390",
                "name": "Ingrid Assad",
                "username": "ingridassad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70144953",
                "name": "Sidiclei dos Santos",
                "username": "sidiclei_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174446",
                "name": "I-Juca Piranha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "alanferr2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40256492",
                "name": "Armando J R Ribeiro",
                "username": "ArmandoJRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160831020",
                "name": "Me, Myself and I",
                "username": "paulostocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134878936",
                "name": "DEVALDO JUNIOR",
                "username": "devaldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093445139",
                "name": "Luis de Paula",
                "username": "dePaula_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515065228",
                "name": "Bob Martini",
                "username": "BobMartini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139650823",
                "name": "\ud83e\udd8c1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3K \ud83c\udf08@Babado_News_SP \u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Babado_News_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189078",
                "name": "Ricardinho",
                "username": "ricsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3051510941",
                "name": "Fiscal Ambiental",
                "username": "FiscalAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924815592611336192",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "zampivzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171230023",
                "name": "Sete Minutos",
                "username": "sete_minutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282646539",
                "name": "\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4 \ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1",
                "username": "_MakeSomeNoise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349169136",
                "name": "Lorena",
                "username": "DaAutocritica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16186179",
                "name": "Poesia inquieta para dias intranquilos",
                "username": "Sobretudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122989521",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "AntonioBrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902526523781021696",
                "name": "Ricardo Grokoski \ud83c\udf3b",
                "username": "ricardogrokoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438595035",
                "name": "marina",
                "username": "sobremarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837616301933801472",
                "name": "Pousada Duas Praias",
                "username": "PraiasDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800108108609556481",
                "name": "Lherme",
                "username": "guilme_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116113676199780354",
                "name": "DF Despachante",
                "username": "despachante_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067044464324153344",
                "name": "Pi\u00e1 vacinado",
                "username": "Kretinojr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71253978",
                "name": "Sidney Leduino",
                "username": "jomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87196470",
                "name": "mellany \ud83e\udd8a",
                "username": "sammellany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172143335",
                "name": "ALTAIR QUEIROZ",
                "username": "altairqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9423932",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd97.",
                "username": "aneldecaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26009717",
                "name": "J.e.Costa",
                "username": "joaldro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77593434",
                "name": "raposinha",
                "username": "YuriMouraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075931192564813825",
                "name": "Tournesol\ud83c\udf3b",
                "username": "alaranjessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613524280",
                "name": "josemagnoassis",
                "username": "josemagnoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981721611",
                "name": "O Borboleta",
                "username": "o_borboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61172164",
                "name": "Antonio S. Silva",
                "username": "antoniosilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313571558",
                "name": "Dominguillos",
                "username": "Dominguillos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193726216",
                "name": "M\u00e1rcio Leijoto",
                "username": "marcioleijoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325966349",
                "name": "EGD1965",
                "username": "dutra_edimilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176619408",
                "name": "fernanda",
                "username": "feerps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629204170",
                "name": "Anansi \ud83d\udd77",
                "username": "Veneferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335988957",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "JGabriel27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195488965",
                "name": "Luiz Watanabe",
                "username": "_luizwatanabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788073196",
                "name": "Vania Elena Bressan ",
                "username": "vaniabressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143992961",
                "name": "Guerra",
                "username": "italodrums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26466566",
                "name": "Jos\u00e9 Bento Vasconcellos",
                "username": "zbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007973626442866688",
                "name": "rozzana",
                "username": "mmerozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116144733464801280",
                "name": "Glowing Bitches",
                "username": "SelfCareCO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80370030",
                "name": "#GolpeN\u00e3o",
                "username": "Vaan_sacavem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95675817",
                "name": "F\u00e1bio Schaffner",
                "username": "Fabioschaffner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37445843",
                "name": "Nadia Peimbert",
                "username": "npeimbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49654251",
                "name": "Felipe Santa Cruz",
                "username": "felipeoabrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463059716",
                "name": "antonio pesquisador, equerdista nato.",
                "username": "aflopea9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980041014785331200",
                "name": "RO24horas",
                "username": "RO24horas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819607916",
                "name": "Ernandes Martins",
                "username": "ernandesvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169731167",
                "name": "Me tirem daqui",
                "username": "Kesya_Lele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175073431",
                "name": "Ricardo Ratide",
                "username": "MergulhoNoJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362439977",
                "name": "Portuguese Interpreter in London",
                "username": "nrpsinterpreter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090571344528502784",
                "name": "Nylce Juc\u00e1",
                "username": "1974amana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133855636",
                "name": "Pedro Araujo",
                "username": "Pedromuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115718148",
                "name": "celia de la fuente",
                "username": "CelinhaLaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereira",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52845141",
                "name": "Vin\u00edcius Zocateli",
                "username": "vinizocateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39347917",
                "name": "Hommer Thadeu",
                "username": "HommerThadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135647586",
                "name": "Christopher Kuroda",
                "username": "ChrisKuroda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o PATRIARCADO!",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340264944",
                "name": "RuthSheherazade",
                "username": "RuthSheherazade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048284835377291264",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe48033341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697501096",
                "name": "Erroneamente \ud83d\udda4",
                "username": "EEvangeliist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96251470",
                "name": "Cleber",
                "username": "7Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380093144",
                "name": "Michel Teixeira",
                "username": "michelwag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215996784",
                "name": "\u20b2h silva \ud83d\udea9",
                "username": "gh_silva9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030988893313740801",
                "name": "Marcos de Andrade",
                "username": "Marcos65239408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564478489",
                "name": "va mrc",
                "username": "vanessamrc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64434051",
                "name": "Daniela",
                "username": "DanideAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389710019",
                "name": "Rajada",
                "username": "abelharajada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152479431",
                "name": "\u2767 ~ \u2741__\u2742 \u273a",
                "username": "pqplei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906881248496320513",
                "name": "\ud83c\udf39Jeannie Hariel Silva\ud83d\ude9c",
                "username": "JeannieHariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107731568",
                "name": "Valberlucio",
                "username": "valberluciop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84676398",
                "name": "Paula Giaffone",
                "username": "PGIAFFONE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866317848",
                "name": "bianca \u263d | TW IS BACK",
                "username": "spacereptilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596326906",
                "name": "ana",
                "username": "_anaalool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081240236766777344",
                "name": "Marta",
                "username": "Marta77841540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213086826",
                "name": "Armando Fallas Varel",
                "username": "armandofallas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55011755",
                "name": "Pol\u00edtica em Debate",
                "username": "PoliticaDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48322770",
                "name": "Narley Resende",
                "username": "NarleyResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67477447",
                "name": "Renata Zanella",
                "username": "Rezanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120096947",
                "name": "silvia flores",
                "username": "sil1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39232233",
                "name": "Solange Hette",
                "username": "solangehette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122865423664537600",
                "name": "A Curupira sem filtro",
                "username": "a_curupira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495289043",
                "name": "Elton Santos",
                "username": "Etom35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417592851",
                "name": "Cujubim - Enfocofest",
                "username": "CujubimEnfocofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138275070",
                "name": "cornovirus",
                "username": "masomeucabeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72844926",
                "name": "Silvio Mauro",
                "username": "silviomauro1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148714510",
                "name": "Uriel",
                "username": "urielpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80149007",
                "name": "Canal Professores Antenados",
                "username": "Anaamecitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893177406705553410",
                "name": "Roberto Andrade \ud83e\uddc9\ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "RAndrade_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464339",
                "name": "Laura Xavier",
                "username": "lauraxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64730354",
                "name": "Cida Vieira",
                "username": "stylos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267432263",
                "name": "Antonio Otto Soledade \u270a\ud83d\udc9a",
                "username": "AOttoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847826971",
                "name": "Jo\u00e3o dos Anjos jr",
                "username": "janjosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973612917",
                "name": "Gabriel \u00c2ngelo Oliveira",
                "username": "angello_srs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709041345428660225",
                "name": "Grant Mariano",
                "username": "grantmariano10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250430367",
                "name": "Leno Carmo",
                "username": "Leno_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110504359",
                "name": "@PM_PA",
                "username": "PM_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149864554",
                "name": "H3CT0R",
                "username": "pornocouch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875163968297414656",
                "name": "Bruno Empoderado",
                "username": "muitohumildee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788018779",
                "name": "Conde de Navajas",
                "username": "CondeDeNavajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043584286400622593",
                "name": "Lcas",
                "username": "lcasbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659342",
                "name": "Simples Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "Blog_da_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217072811",
                "name": "treves cote",
                "username": "filipeidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114276712",
                "name": "Reflex\u00f5es do Dia - por Chris Santos",
                "username": "reflexoesdo_dia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43608613",
                "name": "Rog\u00e9rio Voltan",
                "username": "rogeriovoltan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58085237",
                "name": "Gisele Medeiros",
                "username": "gisa_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133872910",
                "name": "Franco",
                "username": "JFrncjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211567666",
                "name": "Natan Tatsuo",
                "username": "natantatsuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071382050",
                "name": "itercia da costa almeida",
                "username": "itercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29727679",
                "name": "O Jorge",
                "username": "SegueOJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081910933482627072",
                "name": "dradaninutri",
                "username": "dradaninutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191644527",
                "name": "Maria Eug\u00eania",
                "username": "mariaeugrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62431735",
                "name": "marcelo cruz",
                "username": "marcelocruzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712647157",
                "name": "Ailton Silva Gonzaga",
                "username": "GonzagaAilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153514574",
                "name": "COPACABANA EM FOCO",
                "username": "ama2345decopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067137917343211526",
                "name": "dona7",
                "username": "dona7saias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196730051",
                "name": "Fordh - FTM",
                "username": "Fordhftm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081593079231074305",
                "name": "Moro para sempre.",
                "username": "PucciTozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069056577070669824",
                "name": "as\u00ed soy yo",
                "username": "nicolerorizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229306425",
                "name": "Murilo Bernardo",
                "username": "MuriloBernardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431131347",
                "name": "Budny Tratores",
                "username": "budnytratores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42666968",
                "name": "Janaina Regis",
                "username": "Regisjan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48836596",
                "name": "eugenio amaral",
                "username": "geninhoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192003503",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf1",
                "username": "dioharah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785261824979632128",
                "name": "Pretin \ud83d\udc51",
                "username": "SamirLucasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106065879",
                "name": "vin\u00edcius nisi",
                "username": "viniciusnisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080285191392903169",
                "name": "Gaia Coop",
                "username": "CoopGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227405458",
                "name": "Leticia Aguiar",
                "username": "letsaguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997858982",
                "name": "Almir Ap. Da Silva",
                "username": "aapsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694151",
                "name": "Mariza Longo",
                "username": "marizalongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854377760965500928",
                "name": "Jornal L\u00ea A\u00ed",
                "username": "leaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2533208569",
                "name": "Ferrugem",
                "username": "FerrugemOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119610677",
                "name": "angella conte",
                "username": "angellaconte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053602755938582528",
                "name": "Ana Paula Ubatuba",
                "username": "AnaPaul84241047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12246912",
                "name": "Mayra Corr\u00eaa eCastro",
                "username": "mayraccastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "565729597",
                "name": "Partido Verde do PR",
                "username": "PartidoVerdePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025461618493276160",
                "name": "Fl\u00e1vio Arns",
                "username": "ArnsFlavio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007612404484726784",
                "name": "Senador Oriovisto Guimar\u00e3es",
                "username": "Sen_Oriovisto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107255817",
                "name": "Rogerio W. Galindo",
                "username": "caixazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930079795",
                "name": "Elisete Amaral",
                "username": "eliseteamaral2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279628050",
                "name": "iter\u00f3para",
                "username": "Heytainaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105099013290946560",
                "name": "Mar\u00eda Teresa Lav\u00edn",
                "username": "MaraTeresaLavn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9071562",
                "name": "Giselle Vergna",
                "username": "GiselleVergna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591528717",
                "name": "Portal de Not\u00edcias",
                "username": "jportalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79808946",
                "name": "\u0950ThiagO Alvi\u00e7O\u0950",
                "username": "ThiagoAlvico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164054978",
                "name": "Nazare Amar",
                "username": "Figurinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54800401",
                "name": "Gus",
                "username": "Gust33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194202368",
                "name": "Ant\u00f3nio Matos",
                "username": "Burlesconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203676865",
                "name": "fernando lurdes",
                "username": "xuposky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331041579",
                "name": "ricardo jorge",
                "username": "ricardojorgear3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376256474",
                "name": "Odair ( Tar\u00f3logo e Orientador Espiritual )",
                "username": "eheieh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188077538",
                "name": "Cau\u00ea",
                "username": "caueHpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949090216358416385",
                "name": "Rog\u00e9rio Gon\u00e7alves",
                "username": "SafadaoRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904805289534377984",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hugo Yuri \ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4",
                "username": "hugo_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462249886",
                "name": "Ana Maria Zaidan",
                "username": "ana_zaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092584293476507649",
                "name": "Elvys Castro Silva",
                "username": "castro_elvys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14818332",
                "name": "Bob Friandes",
                "username": "friandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328852803",
                "name": "Julio Vasconcelos",
                "username": "Juliosk8board",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33494351",
                "name": "F\u00e1tima Dami\u00e3o",
                "username": "Fatima_Damiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166732381",
                "name": "RJ TV",
                "username": "globorjtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861634233240088577",
                "name": "\u2014 t\u0251li\u0251. \u2661\u0337\u0337\u0337 jinnie \u26a1\ufe0f6th win",
                "username": "laIifilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56836415",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "mirandito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536503153",
                "name": "f a b i o l a",
                "username": "haroldawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520930502",
                "name": "Amanda Reis",
                "username": "AmandaR67174079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654148270",
                "name": "Bruno B Kalila \u30c4",
                "username": "BkerKali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413272742",
                "name": "Hemerson Muti",
                "username": "HemersonMuty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175038713",
                "name": "Brendo",
                "username": "BrendoFCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976563503858376706",
                "name": "morreu",
                "username": "jinxtrbI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235241418",
                "name": "Raphael Barreto",
                "username": "Raph_Barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453499791",
                "name": "Eu Avisei! \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc97",
                "username": "bonfim_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075256981785624576",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "Da_SandraRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2586676955",
                "name": "Homem Cerveja",
                "username": "CervejaHomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982787848276361216",
                "name": "Up Rope Adventure",
                "username": "Uprope_Vertical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122952925272248320",
                "name": "cicero_ pico_da_bandeira",
                "username": "CiceroPico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59689530",
                "name": "Odilon Ribeiro",
                "username": "noitesantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279676272",
                "name": "l",
                "username": "12lucasgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559010168",
                "name": "Pista Limpa",
                "username": "pista_limpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74569739",
                "name": "Defesa Civil SC",
                "username": "defesacivilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098771557151842304",
                "name": "IB Golden Evolution Kito",
                "username": "IBALEXANDRAFEBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103844020512583680",
                "name": "O kevin_Campos",
                "username": "Kevin_campos20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187682399",
                "name": "majudaflon \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "mariajuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117409278",
                "name": "Janethe Fontes Soram",
                "username": "JanetheFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683189",
                "name": "NEAD/UFSJ",
                "username": "nead_ufsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056959771692204032",
                "name": "karenzinha",
                "username": "kahfranzotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099371695264186368",
                "name": "Itaipava Mix \ud83c\udf54\ud83e\udd64",
                "username": "ItaipavaMix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721243946",
                "name": "Marcelo Cardia",
                "username": "MarceloCardia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711773405708685313",
                "name": "G\u00eanero e N\u00famero",
                "username": "generonumero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3341796449",
                "name": "ONU Mulheres Brasil",
                "username": "ONUMulheresBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080869299802251264",
                "name": "Dimas",
                "username": "DimasPIJustica",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1123749788598571009",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr0c0migq3hummk0msrhtjrbkgvx",
        "oldest_id": "1122895416406827009",
        "result_count": 497
    }
}