{
    "data": [
        {
            "author_id": "1047220075718221824",
            "created_at": "2019-02-05T13:27:51.000Z",
            "id": "1092776820968120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera que pedala \nTop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/d14Yvk3zsj"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-02-05T13:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2288178067",
                        "start": 32,
                        "username": "sobrebarba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092775442782793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParceirosIdesam\n\nDesde 2016, a @sobrebarba \u00e9 um dos parceiros do Programa Carbono Neutro - Idesam. Parte das vendas efetuadas no site da loja \u00e9 revertida em mudas para o reflorestamento da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3. \ud83c\udf31\ud83c\udf33https://t.co/pZIPuCEeUH"
        },
        {
            "author_id": "2178785906",
            "created_at": "2019-02-05T13:18:56.000Z",
            "id": "1092774577464401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos de fiscaliza\u00e7\u00e3o dos guardas-parques do Parque Estadual do Turvo foram intensos no per\u00edodo de piracema (Outubro \u00e0 Janeiro). \n\nForam 35 patrulhas no Rio Uruguai. \nRecolhidos cerca de 110 espinh\u00e9is e mais de... https://t.co/NWnUz6D4Ms"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2019-02-05T13:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1092772584503078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semlegenda em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LMegWCfQHm"
        },
        {
            "author_id": "49627889",
            "created_at": "2019-02-05T13:06:46.000Z",
            "id": "1092771514708123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando as cataratas para Maria Fernanda \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r0afIbLMZN"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-02-05T13:06:07.000Z",
            "id": "1092771349372772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Top vai te apresentar um local m\u00e1gico para caminhar e aproveitar um lindo dia. Um oasis de floresta de arauc\u00e1rias centen\u00e1rias em meio aos Campos de Cima da Serra: A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula.... https://t.co/9jgqRh6hXF"
        },
        {
            "author_id": "158037264",
            "created_at": "2019-02-05T13:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1092770460947877890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "la vita \u00e8 bella!\n\n#ibitipoca #summer #natureza #beautifuldestinations #vacations em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/APpniwX4ZV"
        },
        {
            "author_id": "963166826",
            "created_at": "2019-02-05T12:51:40.000Z",
            "id": "1092767712697307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai continuar sendo inacess\u00edvel pra mim   nao tenho dinheiro nem pra ir no parque municipal https://t.co/Lnm9B5UIiy"
        },
        {
            "author_id": "22998956",
            "created_at": "2019-02-05T12:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1092767134470393862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u noturno em BH. \n\n.#viniciomarzano #bh #eusoubh #euamobhradicalmente #ceu #natureza #streetstyle #paisagem #nuvens em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/i9XushfZRP"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2019-02-05T12:31:26.000Z",
            "id": "1092762624343883777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Agricultura realiza neste momento a reuni\u00e3o p\u00fablica sobre o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria,  zoneamento e seus usos.\n\nO evento acontece no audit\u00f3rio Paulo Freire, na Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "898362477473390593",
            "created_at": "2019-02-05T12:24:20.000Z",
            "id": "1092760837310304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza est\u00e1 nos olhos de quem v\u00ea...\n\n#fotografia #natureza #chapadaimperial #brasilia #nikon #flores #photography #picoftheday em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/IR5GECeJni"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-02-05T12:08:34.000Z",
            "id": "1092756870316654594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo divulga relat\u00f3rio da fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada durante a\u00a0Piracema https://t.co/jgMG4rNhw9 https://t.co/K3wEBskFA1"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-05T11:45:00.000Z",
            "id": "1092750936760639490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro ser\u00e1 assinado nesta quarta-feira (6/02) https://t.co/zzdxLXOQVq \n\ud83c\udf99\ud83d\udcfb#redenacionalderadio\n\n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o Internet Brasil/Arquivo https://t.co/peGbGIaT1G"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T11:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092745884436185088",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-02-05T11:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "64457761",
                        "start": 111,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092742000556818434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa revela 131 esp\u00e9cies  no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio https://t.co/NnlzIuT4oG via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "719189402",
            "created_at": "2019-02-05T10:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1092732106915102726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/mxV33MdnRM"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-05T10:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1092731274198949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 a coisa mais linda? \ud83d\udca6 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sGRPeQDmDd"
        },
        {
            "author_id": "297087902",
            "created_at": "2019-02-05T10:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092728305504051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nisso que eu creio!!! #vemprajesus em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/yH3S2N88hw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-05T09:31:21.000Z",
            "id": "1092717301575704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentinos defender\u00e3o com \"unhas e dentes\" o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ks8XtPC2hg"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-05T09:00:36.000Z",
            "id": "1092709565848866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dicas para visitar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Norte de Portugal #geres #ger\u00eas #penedageres #turismo https://t.co/VQxpfZi9b5"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-02-05T08:40:21.000Z",
            "id": "1092704468649558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio controlado no Parque Estadual do Desengano - https://t.co/rtu3DFFpH7"
        },
        {
            "author_id": "1047670132875689984",
            "created_at": "2019-02-05T08:32:41.000Z",
            "id": "1092702540943249409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30% de area protegida, isso \u00e9 Brasil e os outros pa\u00edses? https://t.co/IR9tfUOmdK"
        },
        {
            "author_id": "3183316835",
            "created_at": "2019-02-05T03:58:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1092633433405378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem trilha pra cachoeira da horto, no parque nacional da tijuca\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-02-05T02:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1092616148498010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #40anos\ncicera_lamenha\n#SantaMareRestauranteeBar\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50 \n#AgendeJ\u00e1SuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o \n#Wts999082480 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/mlepgAnr6N"
        },
        {
            "author_id": "938079120",
            "created_at": "2019-02-05T01:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51164670",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucasssaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092603711896064000",
            "in_reply_to_user_id": "51164670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucasssaraiva Absurdo! Eu ja vi um senhor de 89 anos desempregado ser multado em 10mil reais por crime de constru\u00e7\u00e3o irregular em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "72382335",
            "created_at": "2019-02-05T01:55:07.000Z",
            "id": "1092602486492463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo determinado em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fl9lMdgqnu"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2019-02-05T00:55:18.000Z",
            "id": "1092587433382817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando minhas aventuras! Parque Municipal Morro da pescaria https://t.co/NLyGSwiwrB"
        },
        {
            "author_id": "214574208",
            "created_at": "2019-02-05T00:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88441321,
                        -16.75287623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1092586721034698753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre imagens que trazem paz\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n#minasgerais #parquemunicipal #montesclaros #turistando #natureza em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/svAQkXFqWJ"
        },
        {
            "author_id": "1053833171920400384",
            "created_at": "2019-02-05T00:39:21.000Z",
            "id": "1092583419815620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima sequ\u00eancia de fotos no\nParque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1.\n\n#jasper #alberta #cannada #aproximatrip #fotododia #picoftheday #instagood #likeforlikes #ysbh\u2026 https://t.co/xhJI3NMKPg"
        },
        {
            "author_id": "17256784",
            "created_at": "2019-02-05T00:11:45.000Z",
            "id": "1092576474056613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42Na beira do abismo... \ud83c\udf43 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/vF9lkkb0Jr"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092575862153568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#deuses em Chapada dos Veadeiros https://t.co/sBqg9Bcc5A"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092575062366941186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado\n#TemDonos em Chapada dos Veadeiros https://t.co/lhawWYqEmM"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092574331085832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#N\u00e3oaPrivatiza\u00e7\u00e3o em Chapada dos Veadeiros https://t.co/Qu4FcTlM5R"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092573787416154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#natureza em Chapada dos Veadeiros https://t.co/DIBRRGm7gH"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-02-04T23:59:51.000Z",
            "id": "1092573481391271938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do Labomar/UFC fornece importantes informa\u00e7\u00f5es para a conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade Marinha no Cear\u00e1. Saiba mais em: https://t.co/jGwCl2SKIc\n#agenciaeconordeste https://t.co/snEuZaPFW1"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092573071221772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#Infinitamente em Chapada dos Veadeiros https://t.co/wkRPnAhIAW"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092568035762724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n11 KM de trilha. Good Vibes.\n#Cerrado\n#Beleza em Chapada dos Veadeiros https://t.co/IYGSxcVaMs"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092567531913588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n\n#Cerrado \n#Geografia em Chapada dos Veadeiros https://t.co/WvHiuDBnax"
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2019-02-04T23:32:30.000Z",
            "id": "1092566596856487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz Federal nega liminar contra minera\u00e7\u00e3o de areias pesadas em S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte/RS, projeto este que fica dentro do entorno do Parque Nacional da Lagoa do Peixe e no estu\u00e1rio da Laguna dos Patos, amea\u00e7ando... https://t.co/ctuN6zwnbo"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2019-02-04T23:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1092565484992712706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: @natanybeatrizz_\n\n#blackgirlsmagic em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/guOTzoVXJr"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 7,
                        "username": "PCERJ"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 14,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 21,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 35,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092561656083898380",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovRJ @PCERJ @PMERJ @wilsonwitzel @wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA .\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro),onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "898363674",
            "created_at": "2019-02-04T23:12:04.000Z",
            "id": "1092561456510525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho de lugar!!! em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/eBxS3xrBuI"
        },
        {
            "author_id": "898363674",
            "created_at": "2019-02-04T23:09:48.000Z",
            "id": "1092560883769737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num para\u00edso na terra. Comida gostosa, cervejinha gelada, \u00e1gua bem morna e muita risada e cantoria. Dia maravilhoso! em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/cXzxp6ONPt"
        },
        {
            "author_id": "87217604",
            "created_at": "2019-02-04T23:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "837731966",
                        "start": 0,
                        "username": "defesacivilbh"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "78922684",
                        "start": 15,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "213705567",
                        "start": 29,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "524349796",
                        "start": 43,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "63459107",
                        "start": 59,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2811671184",
                        "start": 71,
                        "username": "climaaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092560152312590336",
            "in_reply_to_user_id": "837731966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@defesacivilbh @prefeiturabh @Bombeiros_MG @OficialBHTRANS @TransitoBH @climaaovivo 22,8???? Onde? Dentro do parque municipal? Deve ser\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YZf5njj4zX"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 14,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092559990135705600",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel @wilsonwitzel Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092559894992039936",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "898363674",
            "created_at": "2019-02-04T22:54:24.000Z",
            "id": "1092557009189187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num para\u00edso na terra. Comida gostosa, cervejinha gelada, \u00e1gua bem morna e muita risada e cantoria com as melhores companhias! Obrigado por esse dia maravilhoso, pessoal! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/9nnxHJFKzO"
        },
        {
            "author_id": "755869531109744640",
            "created_at": "2019-02-04T22:24:37.000Z",
            "id": "1092549515586895873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada no Parque Nacional Serra da Capivara, que acolhe com seus vest\u00edgios o homem mais antigo das Am\u00e9ricas, sendo assim, conhecido como o \"ber\u00e7o do homem americano\" pela comunidade\u2026 https://t.co/2PvH7dBUsc"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2019-02-04T22:06:12.000Z",
            "id": "1092544879517929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no extremo norte do Esp\u00edrito Santo, com dunas, praias selvagens e o Parque Estadual de Ita\u00fanas, o vilarejo de #Ita\u00fanas \u00e9 palco de festivais de forr\u00f3 que atraem muitos turistas!\n\nhttps://t.co/iuScdVWycI https://t.co/PSHs5yTPp7"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2019-02-04T22:05:18.000Z",
            "id": "1092544651440082946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o de #Ibitipoca \u00e9 uma pequena e tranquila vila mineira com ruas de pedras e casinhas coloridas! Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do lugar \u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca, um para\u00edso repleto de piscinas naturais, cachoeiras, grutas e pared\u00f5es!\n\nhttps://t.co/iuScdVWycI https://t.co/rMIeWvfDqD"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2019-02-04T22:05:02.000Z",
            "id": "1092544587694891010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pega, come e mata em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Tamk5xaeSf"
        },
        {
            "author_id": "52220437",
            "created_at": "2019-02-04T21:40:26.000Z",
            "id": "1092538397242150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na divisa entre Tocantins e Par\u00e1, em uma estrada que fica entre a Serra do Jalap\u00e3o e o belo rio Tocantins. Aqui tem o parque nacional de Lageado onde situam-se diversas tribos ind\u00edgenas como os Java\u00e9s e... https://t.co/vpQrp08X5E"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-02-04T21:33:00.000Z",
            "id": "1092536523969355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Niter\u00f3i vai propor \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Niter\u00f3i que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da \u00c1gua Escondida se torne um Parque Natural Municipal. No dia 19/2, 10h, o projeto ser\u00e1 apresentado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, no audit\u00f3rio do Parque das \u00c1guas. #Niter\u00f3i https://t.co/0WGUaQrhm9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-04T21:24:38.000Z",
            "id": "1092534419645218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), os visitantes podem escolher entre 4 trilhas que levam a paisagens espetaculares do Cerrado, com rios, quedas d'\u00e1gua e cachoeiras. Planeja sua visita: https://t.co/HXwHErUpLH https://t.co/E4XwEt47Oj"
        },
        {
            "author_id": "1063222339637252102",
            "created_at": "2019-02-04T21:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092532930319126530",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo H\u00e1 muito o que se explorar em Guapimirim! Vamos da cota zero, da Ba\u00eda de Guanabara at\u00e9 a Pedra do Sino, com mais de 2200 m de altitude, ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Agricultura org\u00e2nica, trilhas, cachoeiras, pesca..."
        },
        {
            "author_id": "51532034",
            "created_at": "2019-02-04T21:09:23.000Z",
            "id": "1092530580699242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em visitar as Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Itaipu, Ponte da Amizade ou compras no Paraguai? Procure a centraltoursfoz do meu amigo Silvio Gonzalez!!! O MELHOR\u2026 https://t.co/Jnwf933URd"
        },
        {
            "author_id": "2667534996",
            "created_at": "2019-02-04T20:56:25.000Z",
            "id": "1092527319862992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, situa-se um importante centro de peregrina\u00e7\u00e3o: o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda, r\u00e9plica do santu\u00e1rio do Bom Jesus de Braga, e o de S\u00e3o Bento da\u2026 https://t.co/pVhUyc7OKz"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2019-02-04T20:48:28.000Z",
            "id": "1092525315837046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido ao calor excessivo que estamos enfrentando na grande BH , este fds 2 e 3 de Fevereiro, aconteceu nosso primeiro plant\u00e3o no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. \nTivemos 8 brigadistas volunt\u00e1rios que... https://t.co/PiYXuCAdoN"
        },
        {
            "author_id": "163207958",
            "created_at": "2019-02-04T20:38:59.000Z",
            "id": "1092522929818984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e sua obra de arte \ud83d\ude0d no Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia https://t.co/kaFenSKaqs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-04T20:28:54.000Z",
            "id": "1092520394492387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, pesquisadores do Cemave, IDEIA, UFSC-Aprender, Aves Catarinenses e SAVE Brasil realizaram a\u00e7\u00e3o de monitoramento de aves lim\u00edcolas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. Saiba mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/lAOiUgrDLR https://t.co/KcKKGgkDwa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-04T20:27:22.000Z",
            "id": "1092520006271856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 A Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR) convida interessados em participar do Programa de Voluntariado da unidade. S\u00e3o duas oportunidades distintas, para participa\u00e7\u00e3o em projeto de monitoramento ou participa\u00e7\u00e3o em mutir\u00e3o.\n\ud83d\udce2 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 08 de fevereiro. https://t.co/quQcMjb6Ut"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2019-02-04T20:12:53.000Z",
            "id": "1092516362981986306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada 1 apoia combate a IF no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto. Em pouco mais de cinco dias de combate a B1 de Ouro Preto e de Belo Horizonte somam for\u00e7as \u00e0s equipes das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/WOIZS0SOiC"
        },
        {
            "author_id": "711997581652398080",
            "created_at": "2019-02-04T19:37:44.000Z",
            "id": "1092507516792127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude32\ud83d\udef8\nUm grupo estava capturando imagens para um document\u00e1rio perto da Floresta Nacional de Fishlake, \u00e0 cerca de 2 horas da \u00c1rea 51. https://t.co/N8D0CHUYhr"
        },
        {
            "author_id": "1040729538987261952",
            "created_at": "2019-02-04T19:30:47.000Z",
            "id": "1092505767037595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Do Forte De Tamandar\u00e9 https://t.co/MgEgWF6zeo"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-02-04T19:30:07.000Z",
            "id": "1092505599785484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados devem se inscrever at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15, no hor\u00e1rio das 8 \u00e0s 11 horas e das 13 \u00e0s 16 horas, na sede do Centro de Conviv\u00eancia, que funciona no pavilh\u00e3o C do Parque Municipal de Eventos. https://t.co/PQIL4Swzgj https://t.co/PQIL4Swzgj"
        },
        {
            "author_id": "3051629127",
            "created_at": "2019-02-04T18:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092495535183777793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/TK7FgcFM7Y"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2019-02-04T18:47:56.000Z",
            "id": "1092494986157920261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila de Soajo pertence ao concelho de Arcos de Valdevez, de cuja sede dista cerca de 20 km, e ao distrito de Viana do Castelo e est\u00e1 inserida no PNPG - Parque Nacional... https://t.co/YZacakBppi"
        },
        {
            "author_id": "366176472",
            "created_at": "2019-02-04T18:35:41.000Z",
            "id": "1092491902883049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOVO PARQUE MUNICIPAL DE CL\u00c1UDIO J\u00c1 EST\u00c1 EM OBRAS\n\nCome\u00e7aram em janeiro as obras do Parque Municipal de Cl\u00e1udio. O espa\u00e7o, que receber\u00e1 as futuras festas de rodeio entre outros eventos, est\u00e1 sendo constru\u00eddo no... https://t.co/wy66MriCpa"
        },
        {
            "author_id": "1053378751189397504",
            "created_at": "2019-02-04T18:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 3,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 29,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092489241655939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "EI @rsallesmma DESBLOQUEIA O @TheInterceptBr.\nFinge que o verde na logo \u00e9 uma \u00e1rea protegida pra voc\u00ea desmatar e tal. https://t.co/DB5xpdMyaN"
        },
        {
            "author_id": "3315716459",
            "created_at": "2019-02-04T18:21:29.000Z",
            "id": "1092488329155747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBrigadeiro na lata\u201d \u00e9 o nome da campanha de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental criada para orientar turistas e moradores que visitam o Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, na Zona da Mata Mineira. O objetivo \u00e9... https://t.co/2TBiBgbePn"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-02-04T18:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93245985,
                        -25.00446395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1092485120936808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo e suas belezas: #Repost planetatrilha \n\u30fb\u30fb\u30fb\nE o Vale do Ribeira mostrando mais de seus encantos para a galera. Parque Estadual da Ilha do Cardoso. Com acesso por\u2026 https://t.co/HxxsfS7K25"
        },
        {
            "author_id": "4707132195",
            "created_at": "2019-02-04T17:50:53.000Z",
            "id": "1092480625221816322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa semana vai rolar a capacita\u00e7\u00e3o pra um trabalho voluntario que fui selecionada pra participar na reserva biol\u00f3gica do icmbio e to nervosa, mdss"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2019-02-04T17:50:21.000Z",
            "id": "1092480492581064706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase conclu\u00edda a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Mogiana https://t.co/nu0cFOovBz"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2019-02-04T17:48:27.000Z",
            "id": "1092480014514307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/DgZiXMSghN"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-02-04T17:30:34.000Z",
            "id": "1092475515766743042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/UOBLNE1j89"
        },
        {
            "author_id": "2870280604",
            "created_at": "2019-02-04T17:30:32.000Z",
            "id": "1092475505364873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on Prod ... - https://t.co/ZNkdEPVz5B #ProdAfrica #MFtravelsAfrica #Africaisthefuture https://t.co/5F8132stA7"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-02-04T17:23:26.000Z",
            "id": "1092473717840584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/pmDBAh3cg6"
        },
        {
            "author_id": "999844687623188481",
            "created_at": "2019-02-04T17:14:21.000Z",
            "id": "1092471432917934085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela conquista !!!\nV\u00ea-lo feliz compensa tudooooooo...\nAl\u00e7ou v\u00f4o, foi longe, realizou mais um sonho !!! em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/L05zf0bIdx"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:27.000Z",
            "id": "1092467683667398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades | Piau\u00ed: Parque Nacional de Sete Cidades | Piau\u00edVista da\u2026 https://t.co/tdGNsXTZoo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:27.000Z",
            "id": "1092467682497228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: Parque Nacional de Bras\u00edliaIlha da Medita\u00e7\u00e3oSuperf\u00edcie 31.895\u2026 https://t.co/NjFUOZzoZ7"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:26.000Z",
            "id": "1092467680781746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Minas Gerais: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u |\u2026 https://t.co/2VW07w1R3s"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-04T16:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53436,
                        -20.34797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08d227591626a74a"
            },
            "id": "1092466530942664711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o dos Balaios \nParque Nacional do Capara\u00f3 \nComunidade de Rio Claro \nI\u00fana ES em I\u00fana https://t.co/qitKGcEYgm"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-02-04T16:16:32.000Z",
            "id": "1092456882516738049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/5KL4OYOmed"
        },
        {
            "author_id": "3308052846",
            "created_at": "2019-02-04T16:15:31.000Z",
            "id": "1092456629004632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem querer cliquei naquelas imagem que vem com a tela de bloqueio do PC e adicionei um lugar pra lista de Lugares Que Quero Conhecer\u2122\n\nParque Nacional Banff Canad\u00e1 te amo https://t.co/phiGPVN50B"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-02-04T16:12:44.000Z",
            "id": "1092455928174178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 esta a responsabilidade do atendimento do Instituto Florestal numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Deixar os animais morrerem no meio de esgoto???\n\nhttps://t.co/4bze18PiVy https://t.co/4bze18PiVy"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-04T16:03:48.000Z",
            "id": "1092453677128974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Flores na base do Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia (RJ).\nFoto de Renato Machado (renatomachadophotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/ceplQfwi2q\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-04T16:00:01.000Z",
            "id": "1092452727597101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Flores na base do Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia (RJ).\nFoto de Renato Machado (@renatomachadophotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/rfOylzVACa"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2019-02-04T15:59:01.000Z",
            "id": "1092452474877816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, que administra a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as, o Hangar Conven\u00e7\u00f5es &amp; Feiras da Amaz\u00f4nia, o Mangueirinho, o Caraj\u00e1s Centro de Conven\u00e7\u00f5es e o Parque Estadual do Utinga, tem nova diretoria desde a \u00faltima sexta-feira, 1 de fevereiro de 2019."
        },
        {
            "author_id": "1058364208151252992",
            "created_at": "2019-02-04T15:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "92751946",
                        "start": 0,
                        "username": "saueraxel"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "51302455",
                        "start": 11,
                        "username": "BroonaLM"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "926195731479875584",
                        "start": 21,
                        "username": "MFrazatto"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2530433617",
                        "start": 44,
                        "username": "messiasplacerda"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 61,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092448882515210242",
            "in_reply_to_user_id": "92751946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saueraxel @BroonaLM @MFrazatto @LiEleNunca @messiasplacerda @GuilhermeBoulos Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\n\nhttps://t.co/BVjVa5CSr8"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-02-04T15:44:23.000Z",
            "id": "1092448793818206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Vinhedo, agora Monitorado 24hs \u00e9 um local visitado por grande parte da popula\u00e7\u00e3o vinhedense, moradores da regi\u00e3o e de todo Brasil.  \nA equipe de manuten\u00e7\u00e3o das secretarias de; Esportes e... https://t.co/4EHGP6iiSZ"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-02-04T15:39:05.000Z",
            "id": "1092447460029620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA inicia trabalhos para reflorestamento do Parque Estadual do Rangedor https://t.co/oUG7y1AZXT\n\n#SEMA #Rangedor #Reflorestamento #Recupera\u00e7\u00e3oDe\u00c1reas"
        },
        {
            "author_id": "138075168",
            "created_at": "2019-02-04T15:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1059558826242912257",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrPrudenteRo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092446343501615104",
            "in_reply_to_user_id": "1059558826242912257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrPrudenteRo1 Ol\u00e1! A \u00fanica forma de realizar a descida \u00e9 pela estrada velha, que est\u00e1 em obras. Para realizar o passeio \u00e9 necess\u00e1rio pedir autoriza\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual da Serra do Mar. Nas estradas de servi\u00e7o do SAI o acesso \u00e9 permitido apenas aos ve\u00edculos operacionais."
        },
        {
            "author_id": "792232476785672192",
            "created_at": "2019-02-04T15:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2938820434",
                        "start": 0,
                        "username": "mabioramos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092443780979089408",
            "in_reply_to_user_id": "2938820434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mabioramos Floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "430169015",
            "created_at": "2019-02-04T15:15:01.000Z",
            "id": "1092441403374759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles se divertindo  e a gente fingindo  que so estava  acompanhado!  Kkkkkkk\n\n#meus\ud83d\ude0d #tiababamesmo #familia #TiaDeMenino\ud83d\udc66 #DomingoComEles em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/ZG3c7BKtz7"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2019-02-04T14:55:13.000Z",
            "id": "1092436419119890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena https://t.co/HkLWRfooGj"
        },
        {
            "author_id": "30780012",
            "created_at": "2019-02-04T14:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1092436241843400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar e a \u00fanica coisa que quanto mais se gasta, mais se enriquece. #nordeste #beberibe #ceara #viajar #viajarepreciso @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/R0fgda9au5"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2019-02-04T14:53:08.000Z",
            "id": "1092435896593457153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA inicia trabalhos para reflorestamento do Parque Estadual do Rangedor https://t.co/je7wstZHua"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2019-02-04T13:45:59.000Z",
            "id": "1092418995347574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\nFoto: dansoutdoorlife https://t.co/bwjK6dEmJn"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-04T13:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1092414379293736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mocinhas que v\u00e3o curar ressaca nas cataratas \ud83d\udca6\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Kat9GxVCBa"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2019-02-04T13:17:36.000Z",
            "id": "1092411855165968386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \u00c1LVARO NEVES \"O ETERNO APRENDIZ\" : CHEFE DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL E SUPERIN... https://t.co/JxE2RE6pCf"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-02-04T13:05:00.000Z",
            "id": "1092408683307458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705\ud83c\udf43DIVULGADO RESULTADO DO VOLUNTARIADO DO ICMBIO\ud83c\udf43\u2705\n\nO ICMBio e a FAMAB divulgaram o resultado para o programa de voluntariado que vai atuar nas trilhas do Parque Natural Municipal do Morro do Macaco e na Marina do... https://t.co/a2tMYDfsZO"
        },
        {
            "author_id": "22998956",
            "created_at": "2019-02-04T13:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1092408213226450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Rola Mo\u00e7a. \n\n.\n#viniciomarzano #natureza #serrarolamo\u00e7a #fotografianatureza #novalima #bh #eusoubh #amobhradicalmente #streetstyle em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/kddAxYmoZ7"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-02-04T13:01:47.000Z",
            "id": "1092407873437614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa, que, com 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de escalada https://t.co/NUcTtEjgrA #saobentodosapucai #Turismopaulista https://t.co/XNuywlfa78"
        },
        {
            "author_id": "2621839047",
            "created_at": "2019-02-04T13:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092407422344343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa foi toda desses caras a\u00ed, um pouco de domingo \ud83d\ude4f\ud83c\udfef\ud83d\ude0e em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/g3O8YGEPuQ"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-04T12:30:33.000Z",
            "id": "1092400013349666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/T6mu0Hi2MP"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-04T12:29:01.000Z",
            "id": "1092399625716318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais algumas do Parque Estadual de Itapu\u00e3,domingo dia 03 de fevereiro \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\n#vidaaoarlivre #belezasgauchas #ciatop #experienciasincriveis #pornatureza #trilhadoviajante"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-02-04T12:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1364643018960175106",
                        "start": 133,
                        "username": "WaldyrNeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092396140199374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea encontra o \u00e2ngulo perfeito.\n#RecordTVRio para enviar uma foto de como \u00e9 o Rio atrav\u00e9s do seu clique.\u2800\n\ud83d\udcf7 Foto:@waldyrneto\n\ud83d\udccd : Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ https://t.co/owDkLd3f6e"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2019-02-04T12:10:24.000Z",
            "id": "1092394940993282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa da UFC, UFPE e USP revela aspectos importantes sobre o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. Distante cerca de 18 km do Porto do Mucuripe, em Fortaleza, o parque \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o totalmente marinha do Cear\u00e1. https://t.co/hZiYEPvYqV https://t.co/C9mWLs7cOo"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1092390574265696257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/9nyaTOln3d"
        },
        {
            "author_id": "3865514007",
            "created_at": "2019-02-04T11:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2690097073",
                        "start": 0,
                        "username": "rafael_uit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092389774932017152",
            "in_reply_to_user_id": "2690097073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafael_uit Parque Nacional do Capara\u00f3, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "143124774",
            "created_at": "2019-02-04T11:41:20.000Z",
            "id": "1092387628966543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas hist\u00f3ricas do Horto. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Muvl5Zo6k1"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-04T11:33:26.000Z",
            "id": "1092385638849105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SaiuNaM\u00eddia\nConfira mat\u00e9ria do portal Curta Mais sobre o Parque Municipal Bernardo \u00c9lis que integra o Puama e \u00e9 desenvolvido pela Prefeitura de Goi\u00e2nia. https://t.co/QsFiaZu0nB"
        },
        {
            "author_id": "602045848",
            "created_at": "2019-02-04T11:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1092385024819769346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/in1QnwFVCN"
        },
        {
            "author_id": "37652088",
            "created_at": "2019-02-04T10:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "70800580",
                        "start": 186,
                        "username": "hidro2"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "159151375",
                        "start": 194,
                        "username": "PROMINENTBRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092374034212360194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Guardi\u00f5es das \u00c1guas visitou o parque estadual Fontes do Ipiranga, percorrendo apenas 2 km o destino das \u00e1guas limpas se tornam  polu\u00eddas pelo despejo de esgoto direto das casas.\n@hidro2 @PROMINENTBRASIL \nhttps://t.co/c7kVpier9q"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-02-04T10:46:50.000Z",
            "id": "1092373909478010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Real F\u00e1brica de Ferro S\u00e3o Jo\u00e3o do Ipanema em 1884. Foto de J\u00falio W. Durski. Os remanescentes desse patrim\u00f4nio hist\u00f3rico encontram-se na Floresta Nacional de Ipanema/ICMBio (Iper\u00f3/SP): lugar onde a natureza faz hist\u00f3ria! https://t.co/rucWWJiRzl"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-02-04T10:15:50.000Z",
            "id": "1092366112199794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea morador da zona norte pode e deve participar das reuni\u00f5es do Conselho Consultivo do Parque Estadual Alberto L\u00f6efgren- Horto Florestal.\nFIQUE ATENTA(O) para esta pr\u00f3xima. https://t.co/qzyddvJ0QM"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-04T10:14:44.000Z",
            "id": "1092365833995763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nO registro \u00e9 do Parque Carmo Bernardes, localizado no Parque Atheneu, regi\u00e3o Sudeste da Capital. Em uma \u00e1rea de 638 mil m2, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o conta com dois lagos, reserva natural, pista de caminhada, esta\u00e7\u00e3o de gin\u00e1stica, al\u00e9m de espa\u00e7os para lazer. https://t.co/p4WfkAoTGW"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-02-04T10:12:10.000Z",
            "id": "1092365188605624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena, no RJ https://t.co/wRA4bvW04o"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-04T09:55:43.000Z",
            "id": "1092361048974344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AGUARO-GUARIQUITO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"AGUARO-GUARIQUITO... https://t.co/piEetoiWv6"
        },
        {
            "author_id": "67872001",
            "created_at": "2019-02-04T09:31:45.000Z",
            "id": "1092355017821093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da queda da barreira, Po\u00e7o Verde em Guapimirim virou Po\u00e7o Caf\u00e9 e ficou com a metade aterrado com areia.\n\n#Guapimirim #po\u00e7overde \u2014 at Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim https://t.co/UunaJiqeKv"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-04T09:15:03.000Z",
            "id": "1092350815468179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilho pedestre da Calced\u00f3nia em Terras de Bouro, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Blog #portugal #ger\u00eas https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/nZU8eKl3UM"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-02-04T08:57:38.000Z",
            "id": "1092346428750479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta dos Morcegos faz parte do circuito de grutas do Parque Nacional da Tijuca. Apesar do nome, n\u00e3o encontramos morcegos por aqui, apenas turistas!! \n.\nThe #Cave of Bats is part of the\u2026 https://t.co/jQD4UspUoG"
        },
        {
            "author_id": "129690749",
            "created_at": "2019-02-04T04:10:18.000Z",
            "id": "1092274119557689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Ranthambore \ud83d\udccd https://t.co/VOPD85fsWJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-04T03:52:58.000Z",
            "id": "1092269758882504705",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[01:40]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Rio Emb\u00fa Mirim\n2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/sDgCiBwhBN"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-04T03:44:23.000Z",
            "id": "1092267597700173826",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[01:30]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n2) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra\n3) Grajau\n4) Pra\u00e7a do Xerife - Grajau https://t.co/D3NTkcdUrM"
        },
        {
            "author_id": "4027117697",
            "created_at": "2019-02-04T03:43:58.000Z",
            "id": "1092267493417136131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "crespou #cachoeiras #parquepedrabranca #riodejaneiro #rio #rj #essenciasdowell em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BKHeilj0CE"
        },
        {
            "author_id": "62711411",
            "created_at": "2019-02-04T03:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1092259945855311873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e um olhar melanc\u00f3lico. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZyaGU5OoNu"
        },
        {
            "author_id": "571280585",
            "created_at": "2019-02-04T03:09:35.000Z",
            "id": "1092258839678849025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi mt bom\n\nLevei minha m\u00e3e na igreja\nDps a gnt foi no parque municipal\nVoltamos p casa e almo\u00e7amos \nDormi\nFui pra casa do meu amigo pra reunir com meus amigos do col\u00e9gio\n\nEh isto"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2019-02-04T02:55:08.000Z",
            "id": "1092255204609794052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou no Parque Nacional eu me assusto com as meninas na faixa de 8/12 anos com o corpo 97% \"desenvolvido\", isso \u00e9 muito assustador"
        },
        {
            "author_id": "1061760432585744386",
            "created_at": "2019-02-04T02:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1137020010004647936",
                        "start": 0,
                        "username": "PretoG2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092247016644767744",
            "in_reply_to_user_id": "957293535719514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PRETOG2 Isso \u00e9 no parque estadual da serra dos \u00f3rg\u00e3os fica em Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "339357849",
            "created_at": "2019-02-04T02:19:07.000Z",
            "id": "1092246140601413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea o play: O parque municipal tanque dos mission\u00e1rios foi palco de mais uma edi\u00e7\u00e3o do \u201cSaid\u00eara Cultural\u201d \u2013 Muita m\u00fasica e alegria. Foi fant\u00e1stico! \n\nM\u00fasica: Estrela \nCompositor: Neris Mangaba (Tobiense) https://t.co/6AWfre6wNT"
        },
        {
            "author_id": "744169660195700736",
            "created_at": "2019-02-04T02:01:07.000Z",
            "id": "1092241612489539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso um dia vcs forem no parque nacional, n fa\u00e7am igual a eu q foi de chinelo e uma garrafinha d'\u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "95067958",
            "created_at": "2019-02-04T01:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8095494,
                        -17.1225692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1092236706181406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "buscando boas energias na m\u00e3e natureza pra come\u00e7ar esse semestre em Parque Municipal https://t.co/F800K0IShA"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-02-04T01:31:04.000Z",
            "id": "1092234047667896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que para caminhar em grandes c\u00e2nions \u00e9 preciso sair do pa\u00eds?\nO C\u00e2nion Fortaleza, localizado no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul, no\u2026 https://t.co/OY0V5tE8VN"
        },
        {
            "author_id": "45496145",
            "created_at": "2019-02-04T01:24:33.000Z",
            "id": "1092232406646620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#banz\u00e9obordercollie \n#cachorrofelizecachorrocansado \n#BrigadaVeneno em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/K6zQROtybj"
        },
        {
            "author_id": "881951979420954624",
            "created_at": "2019-02-04T00:48:25.000Z",
            "id": "1092223314242744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Preto,eu mal conhe\u00e7o e j\u00e1 amo"
        },
        {
            "author_id": "2728342257",
            "created_at": "2019-02-04T00:36:02.000Z",
            "id": "1092220200055902215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de correr no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YhYY0ZnKCf"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-04T00:30:43.000Z",
            "id": "1092218861682868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje no Parque Estadual de Itapu\u00e3...tem mais, logo postaremos!"
        },
        {
            "author_id": "1091817352017182720",
            "created_at": "2019-02-04T00:10:59.000Z",
            "id": "1092213893504684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4lmx8E1RFE\nImport\u00e2ncia das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil \n#conservacao #presevacao #itatiaia #natureza #nature #animais #pelosanimais"
        },
        {
            "author_id": "248866911",
            "created_at": "2019-02-03T23:50:20.000Z",
            "id": "1092208697877676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a ida ao parque municipal com os abravanos foi tudo \u2665"
        },
        {
            "author_id": "898363674",
            "created_at": "2019-02-03T23:38:25.000Z",
            "id": "1092205698279227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num lugar lindo! Parque Estadual do Rio Preto! https://t.co/HH8HIRwfIo"
        },
        {
            "author_id": "3042112603",
            "created_at": "2019-02-03T23:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1092205391285497857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffc en Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/kwapDquu9X"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2019-02-03T23:12:47.000Z",
            "id": "1092199249155182594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Corais em Alagoas, Iran Normande, est\u00e1 sendo exonerado do cargo depois de multar o secret\u00e1rio de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), Gilson Machado Guimar\u00e3es Neto... https://t.co/KL44vQZyZI"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-02-03T22:57:50.000Z",
            "id": "1092195483873886209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com especialistas em caminhada de longo curso. Venha contemplar a biodiversidade de uma das regi\u00f5es mais deslumbrantes do Brasil.  https://t.co/74w7v5nhEa https://t.co/PWqdazucPD"
        },
        {
            "author_id": "158037264",
            "created_at": "2019-02-03T22:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1092192621181595651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renove-se em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/MCFI9eRtA2"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-03T22:40:05.000Z",
            "id": "1092191017996976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com 1.606 ha de \u00e1rea, nosso destino desta data!!\n\nInscri\u00e7\u00f5es pelo whatsapp: (54) 99605 3874 ou email: atendimento@trilhadoviajante.com.br."
        },
        {
            "author_id": "2675633011",
            "created_at": "2019-02-03T22:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.08776077,
                        -22.92975827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1092190625204748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Morro da Vira\u00e7\u00e3o, na cidade de Niter\u00f3i, no estado do Rio de Janeiro, no\u2026 https://t.co/Q43Rd3wCEm"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2019-02-03T22:22:43.000Z",
            "id": "1092186649264615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Lapa do Caboclo, tr\u00eas imagens que retratam a riqueza desse s\u00edtio arqueol\u00f3gico, aut\u00eantica obra de arte de nossos ancestrais...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, quarta-feira, 23 de janeiro de 2019,... https://t.co/fNY9Tf4J88"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-02-03T22:20:19.000Z",
            "id": "1092186043791691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Lapa do Caboclo, tr\u00eas imagens que retratam a riqueza desse s\u00edtio arqueol\u00f3gico, aut\u00eantica obra de arte de nossos ancestrais...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, quarta-feira, 23 de janeiro de 2019,... https://t.co/x7ksPH6YOH"
        },
        {
            "author_id": "341289462",
            "created_at": "2019-02-03T22:19:05.000Z",
            "id": "1092185734017179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha inf\u00e2ncia \u00e9 minha raiz, um banho nas cachoeiras do rio Soberbo Sub Sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os para lavar a alma, muito galera!!! https://t.co/8B3YqInUtu"
        },
        {
            "author_id": "69946313",
            "created_at": "2019-02-03T22:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1092182586330357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadiamantina #villages #walkingaround #vacation #landscape @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/6Jac7ec1tQ"
        },
        {
            "author_id": "30733740",
            "created_at": "2019-02-03T21:46:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1092177648544071683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1970 - empres\u00e1rios do RN receberam terrenos na orla mar\u00edtima de Natal p desenvolver area e fomentar o turismo (remember capitanias heredit\u00e1rias). Agora querem q o Estado diminua a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pq das dunas p incrementar a pr\u00f3pria atividade."
        },
        {
            "author_id": "50286324",
            "created_at": "2019-02-03T21:35:02.000Z",
            "id": "1092174648010264579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia incr\u00edvel! Conex\u00e3o com a natureza, amor, no meu lugar preferido: o colo de minha m\u00e3e Oxum. Voltando pra casa com as energias mais lindas. \u2764\ufe0f \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PCkHZdEDzi"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2019-02-03T21:23:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1092171621224333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "~~&gt; chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Corais em Alagoas, Iran  Normande, est\u00e1 sendo exonerado do cargo depois de multar o secret\u00e1rio de  Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), Gilson  Machado Guimar\u00e3es Neto  https://t.co/YccDkH40IB"
        },
        {
            "author_id": "284263446",
            "created_at": "2019-02-03T21:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1092168889742442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar encantador. Mais uma maravilha de Deus. Amei conhecer \ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\ud83d\udc1a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #capixabadagema #es #amomuito #foitop em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/QmDL4VVN5m"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-02-03T21:11:37.000Z",
            "id": "1092168757097779202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/S5YVCT3rYD"
        },
        {
            "author_id": "893120914438705154",
            "created_at": "2019-02-03T21:07:25.000Z",
            "id": "1092167700686819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri: uma joia a apenas 17 km de Diamantina (MG) https://t.co/UPX5mVCvPk"
        },
        {
            "author_id": "53542322",
            "created_at": "2019-02-03T20:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092161023950364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso B\u00e1sico de Trekking da Papa Capim Trekking e Aventuras\n\n#PapaCapimTrekking\n#DecathlonRaposo\n#DecathlonBrasil\n#EuAmoEsporte em Parque Estadual Cantareira https://t.co/EeFPHff9PF"
        },
        {
            "author_id": "914509496982102017",
            "created_at": "2019-02-03T20:33:56.000Z",
            "id": "1092159271062581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00eaxito na vida n\u00e3o se mede pelo que voc\u00ea conquistou, mas sim pelas dificuldades que superou pelo caminho!\n\n#jogador n\u00e3o sorri pra foto\n#trilha em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/FkzfslRV7s"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-02-03T20:30:27.000Z",
            "id": "1092158395677843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/v3MEn4FK1m"
        },
        {
            "author_id": "1321280316",
            "created_at": "2019-02-03T20:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.908229,
                        -21.71144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1092152335415951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha melhor amiga, parceira p tudo \ud83d\udc98 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/zgD1y7amXU"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-02-03T20:00:45.000Z",
            "id": "1092150920404746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades de Restaura\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro v\u00eam atraindo a curiosidade de quem passa em embarca\u00e7\u00f5es pr\u00f3ximo \u00e0s ilhas. O IMA informa que estas \u00e1reas s\u00e3o restritas devido \u00e0 riqueza biol\u00f3gica que conservam e somente... https://t.co/fU3BamJ7hO"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-02-03T19:41:41.000Z",
            "id": "1092146122259382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRUPTOS E O PODER!\nMP-SP pede o afastamento imediato de Ricardo Salles condenado por improbidade administrativa ao alterar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea e favorecer mineradoras.\nAgora... https://t.co/YsgXsA3FL9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-03T19:22:07.000Z",
            "id": "1092141197445885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6t7lrv5l4S"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2019-02-03T19:13:14.000Z",
            "id": "1092138962142023683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os visto do mirante lindo da minha pousada em #teres\u00f3polis. Ter\u00ea \u00e9 uma cidade \u00f3tima para um descanso de final de semana.\n\n#naturalezabela #trekking #trilha #trilheira #trilhando #parnaso #teres\u00f3polis #viciadaemviajar #t\u2026 https://t.co/6cQ2yauFC2 https://t.co/2jIanI1asB"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-02-03T19:00:11.000Z",
            "id": "1092135680812171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/VzD6rwJEkj"
        },
        {
            "author_id": "69397125",
            "created_at": "2019-02-03T18:51:56.000Z",
            "id": "1092133602467315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoa da coca-cola Lagoa dos carais em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/6mAb1M3nUa"
        },
        {
            "author_id": "69397125",
            "created_at": "2019-02-03T18:46:14.000Z",
            "id": "1092132170041380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoa da cola cola - Lagoa dos varais - em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/IRoS6cWezX"
        },
        {
            "author_id": "61589240",
            "created_at": "2019-02-03T18:09:23.000Z",
            "id": "1092122896573452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a promo\u00e7\u00e3o de Gasolina no Auto Posto Pareci neste domingo de VELOTERRA 2019 no Parque Municipal em Pareci novo. https://t.co/Tk4k6voY81"
        },
        {
            "author_id": "1067368104739655680",
            "created_at": "2019-02-03T17:54:44.000Z",
            "id": "1092119206882168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ver\u00e3o em Parque Municipal de Belo Horizonte MG https://t.co/T1flvz5uFH"
        },
        {
            "author_id": "160726530",
            "created_at": "2019-02-03T17:50:45.000Z",
            "id": "1092118206485938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o daquele que conhece Jesus!!!\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c \u2014 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/njo7kU9bxF"
        },
        {
            "author_id": "92552947",
            "created_at": "2019-02-03T17:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092117670202245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Rio continua lindo! #\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #\u2764\ufe0f #riodejaneiro #errejota #021 #sunday #sunnyday em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/awwwfhRFlS"
        },
        {
            "author_id": "623901115",
            "created_at": "2019-02-03T17:45:51.000Z",
            "id": "1092116972559650817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/WtJhEyzm3W"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2019-02-03T17:45:27.000Z",
            "id": "1092116871502069765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem prolongada e o desleixo de transeuntes fumantes leva destrui\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Estadual de Jacarenema/Parque Municipal. \n- Urgente implantar o Parque, para o que j\u00e1 existe, uma parte do recurso em caixa da... https://t.co/SSxmCoyVkH"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2019-02-03T17:45:17.000Z",
            "id": "1092116828107755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um passeio muito prazeroso e acess\u00edvel que, no entanto, poucos campo-grandenses conhecem, apesar de estar localizado dentro da cidade. O Parque Estadual Matas do Segredo \u00e9 um tesouro da natureza que abriga esp\u00e9cies de fauna e flora do Cerrado. https://t.co/B4ahExbBjs"
        },
        {
            "author_id": "1067368104739655680",
            "created_at": "2019-02-03T17:41:29.000Z",
            "id": "1092115872209162245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa ser eterno, basta valer a pena enquanto durar.  Forrozeiros de rua. Muito bom. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vfMkYPYPib"
        },
        {
            "author_id": "50060742",
            "created_at": "2019-02-03T17:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1092114205816352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que deve ser valorizado!\n#natureza #nature #maceio #parquemunicipaldemaceio #familia #family #sunday #saude #folga #wwf #freeletics em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XHlGhitlcQ"
        },
        {
            "author_id": "104162727",
            "created_at": "2019-02-03T17:29:34.000Z",
            "id": "1092112875550732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Macuco, N\u00facleo Engordador, Parque Estadual da Cantareira. \n\n#trilha #treking #trekking #hiking #natureza #vida #\u00e9ssep\u00ea #sp #saopaulo #saopaulocity #saopaulowalk #diariosp #porai\u2026 https://t.co/gTMMsycTiK"
        },
        {
            "author_id": "309848200",
            "created_at": "2019-02-03T17:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.647663,
                        -27.210566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1092111390419107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roles aleat\u00f3rios...! \n.\n.\n.\n.\n.\n#goodvibes #friends #role #rolesaleatorios #instagram #girls #boy #parque #nature #happy em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/r9RfKZsdVb"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2019-02-03T16:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1092103574228676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque com meu best. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FaqcuPqYd1"
        },
        {
            "author_id": "22193994",
            "created_at": "2019-02-03T16:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092100068167999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia boa demais! Te amo!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3c\n#irmao #veli #testver #brother #jogging #jogginginthewoods #keepwalking em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/neJavalPFu"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-03T16:03:24.000Z",
            "id": "1092091191208960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Lago Frozen Pyramid, no Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. Foto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/qUiVqQdsej\""
        },
        {
            "author_id": "1091869156838965254",
            "created_at": "2019-02-03T16:02:54.000Z",
            "id": "1092091065606246406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou parque municipal muito bom https://t.co/KCmN2t4grV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-03T16:00:00.000Z",
            "id": "1092090333834313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Lago Frozen Pyramid, no Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. Foto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/vfbkn949S9"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2019-02-03T15:49:11.000Z",
            "id": "1092087611148173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente \n\nDa sala verde ao reconhecimento nacional... \n\nhttps://t.co/lc9Ac5JtXB\n\n#LeiaNoJangada\u2026 https://t.co/S1EokF85ii"
        },
        {
            "author_id": "2855200924",
            "created_at": "2019-02-03T15:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.404728,
                        -23.987636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1092087197107273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta ai uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Praia Grande litoral de S\u00e3o Paulo, o Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho). em Portinho de Praia Grande https://t.co/6qiJpJ7px5"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-02-03T15:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092086655744425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike #trilha em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ouuOQHn17L"
        },
        {
            "author_id": "101912564",
            "created_at": "2019-02-03T15:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "290660987",
                        "start": 0,
                        "username": "Wellington_WBC"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 16,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092084257458135040",
            "in_reply_to_user_id": "290660987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wellington_WBC @wilsonwitzel Nova-Igua\u00e7\u00fa tamb\u00e9m. Temos um parque Municipal com lindas cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2019-02-03T15:30:25.000Z",
            "id": "1092082890626777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fQuinta c/52.155 m2 junto ao Lago da Cani\u00e7ada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas!\ud83c\udfe1\n\n A \u201cQuinta da Meia Terra\u201d localiza-se em Vilar da Veiga, na margem do emblem\u00e1tico Lago da Cani\u00e7ada, pr\u00f3xima da Vila do Ger\u00eas e... https://t.co/wNfEqs4gvq"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2019-02-03T15:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092082837556060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da corrida me deparei com uma fam\u00edlia de sag\u00fcis no Horto s\u00f3 se divertindo.. \ud83d\udcf8\ud83d\udc12 @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/sLMgkusJD6"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-02-03T15:26:25.000Z",
            "id": "1092081881443635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da tempo de mudar https://t.co/J9yKOMuFnv"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T14:54:24.000Z",
            "id": "1092073827364937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Cicloturismo em Campo de dunas. Imers\u00e3o numa experi\u00eancia aproximada a um tipico deserto. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park passeio de supera\u00e7\u00e3o detalhes no lik a baixo: https://t.co/CWD7xMvqlA https://t.co/Mg0mM0lKWr"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2019-02-03T14:47:01.000Z",
            "id": "1092071968684339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Massada - Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1  Massada \u00e9 Patrim\u00f4nio da UNESCO, tem status de Parque Nacional e \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de Israel. No local os visitantes podem encontrar mosaicos restaurados, c\u00f4modos... https://t.co/R5Dtw9Fj7D"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-03T14:31:19.000Z",
            "id": "1092068014948790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixa Rasa em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/dMCJpQA2eq"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2019-02-03T14:21:50.000Z",
            "id": "1092065628477890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM PERNAMBUCO https://t.co/avdN08WdYx"
        },
        {
            "author_id": "120470640",
            "created_at": "2019-02-03T14:19:08.000Z",
            "id": "1092064950925836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/GQQdgKAV6a"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-03T14:05:32.000Z",
            "id": "1092061528143073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/mrWhiOCy50"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-03T14:01:07.000Z",
            "id": "1092060417558540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/brWGYRfv8A"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-03T13:53:18.000Z",
            "id": "1092058448542474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a as bruxas no MMA. Antes, exoneraram chefe do Parque Nacional de  Fernando de Noronha, pq este denunciou abusos do governo de Pernambuco.  Agora, o Iran, por ter multado corretamente um secret\u00e1rio de Bolsonaro  (tb multado pelo Ibama em 2012).https://t.co/D5Bcp27kba"
        },
        {
            "author_id": "421544781",
            "created_at": "2019-02-03T13:37:08.000Z",
            "id": "1092054380159868929",
            "in_reply_to_user_id": "421544781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c. no Parque Estadual do Utinga,no Par\u00e1\n- porque eu lembrei de ti quando estive l\u00e1 semana passada https://t.co/FWboPHdfsu"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-03T13:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1092049953508081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude09 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DjANo53DDm"
        },
        {
            "author_id": "2855200924",
            "created_at": "2019-02-03T13:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.404728,
                        -23.987636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1092049942749814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho), em Praia Grande litoral de S\u00e3o Paulo em Portinho de Praia Grande https://t.co/SB0ReIQBxA"
        },
        {
            "author_id": "1064245363610128384",
            "created_at": "2019-02-03T13:12:09.000Z",
            "id": "1092048094521262082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost programarebimar \n\u30fb\u30fb\u30fb\nO para\u00edso \u00e9 logo ali,  cerca de 11km da costa, em frente ao munic\u00edpio de Pontal do Paran\u00e1.  Rico em biodiversidade, o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos\u2026 https://t.co/ZciFchsjvn"
        },
        {
            "author_id": "636996464",
            "created_at": "2019-02-03T12:35:39.000Z",
            "id": "1092038909352165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice possui 20 mil hectares de bosques e lagos no cora\u00e7\u00e3o dos B\u00e1lc\u00e3s. \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #plitvice #croacia #croatia #ecopass #ecopassapp #turismosustentavel #sustainabletourism #mundomelhor #betterworld \ud83d\udcf8 reprodu\u00e7\u00e3o: Creative Commons Zero (CC0) License. https://t.co/FJLQAW3AbO"
        },
        {
            "author_id": "67169634",
            "created_at": "2019-02-03T12:29:27.000Z",
            "id": "1092037349507321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/GJK5JgzXlH"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-03T12:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1092035800890527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LcdKDGsAw8"
        },
        {
            "author_id": "1076939743420710913",
            "created_at": "2019-02-03T12:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5875716,
                        -22.4081693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1092032494868811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto florestal de Rio Claro SP. Localizado na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade.\n#horto #hortoflorestal #florestaestadualedmundonavarrodeandrade #RKfotos #limeira #rioclaro #piracicaba #campinas #santagertrudes #cordeiropolis #floresta https://t.co/rUNpmJfnrL"
        },
        {
            "author_id": "616713848",
            "created_at": "2019-02-03T12:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "109617898",
                        "start": 48,
                        "username": "BanffNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092031734898745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff @BanffNP , no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985.\nSituado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, o lago Moraine possui apenas 0,5 km\u00b2 de \u00e1rea. https://t.co/hzNePHySAt"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-03T12:00:06.000Z",
            "id": "1092029961928695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nHoje \u00e9 o \u00faltimo dia da Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nCorre pra c\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo!\n\nAl\u00e9m de fotos, pesquisas, espa\u00e7o Kids,... https://t.co/yIAlmLpkk1"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-03T11:45:11.000Z",
            "id": "1092026209867841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/HVCfmSWam7"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-03T11:44:48.000Z",
            "id": "1092026113168166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/xWAuUy9kmU"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-02-03T10:42:13.000Z",
            "id": "1092010360373211138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#bird #fauna #nature #naturephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/Xb73CaBPOL"
        },
        {
            "author_id": "72324647",
            "created_at": "2019-02-03T10:38:36.000Z",
            "id": "1092009450876088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/MA8kSHU59v"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-03T10:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1928811619",
                        "start": 115,
                        "username": "espiritviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092005838900916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Cascata do Arado na Ermida, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal. Dicas para visitar o Ger\u00eas no blog Espirito @espiritviajante https://t.co/d9kK7P76qG #geres #Portugal #VisitPortugal https://t.co/8PlRjCmHfe"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-02-03T10:21:46.000Z",
            "id": "1092005214389968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS DO HORTO DENUNCIAM: OBRA DO PISCIN\u00c3O HORTO FLORESTAL PROVOCA ENCHENTE NO PARQUE ESTADUAL ALBERTO L\u00d6EFGREN. https://t.co/meHRf392uP"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-03T06:06:00.000Z",
            "id": "1091940849334870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos | Bahia: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos |\u2026 https://t.co/l9SxJtTbFA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-03T06:06:00.000Z",
            "id": "1091940849141800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena | Mato Grosso: Parque Nacional do Juruena | Mato Grosso\u2026 https://t.co/ycGSjgGRVr"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-02-03T05:02:05.000Z",
            "id": "1091924765315616773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas: https://t.co/mtg8gEJKB5"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-02-03T05:00:00.000Z",
            "id": "1091924239438004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas: https://t.co/NBi8PkxONz"
        },
        {
            "author_id": "888355077806862337",
            "created_at": "2019-02-03T03:01:24.000Z",
            "id": "1091894394171486213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marianoscheifler en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yVTQ8py1xx"
        },
        {
            "author_id": "949268295894622208",
            "created_at": "2019-02-03T02:32:29.000Z",
            "id": "1091887116903219202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o que rolou hoje no Pr\u00e9 Wedding deste casal show!\n.\nThais e Eduardo\n.\nE teve beijo \"Homem Aranha\" no final!\n.\n.\nhttps://t.co/vmIlKr755s \u2014 se sentindo encantado em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2Zxd4Ko39d"
        },
        {
            "author_id": "1091316199076610048",
            "created_at": "2019-02-03T02:27:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ec39be088001"
            },
            "id": "1091885972533465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/C2PoTY6EXY"
        },
        {
            "author_id": "2970367713",
            "created_at": "2019-02-03T01:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123663668",
                        "start": 0,
                        "username": "victorpablo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091867406119653378",
            "in_reply_to_user_id": "123663668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorpablo No parque municipal e de gra\u00e7a\n\nQueria"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T00:15:47.000Z",
            "id": "1091852712763932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Eb006ww0NV\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/dv393S6LSD"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T00:13:42.000Z",
            "id": "1091852188513697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores dicas de \u00e9poca dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses venha se divertir com a gente\nhttps://t.co/Eb006ww0NV"
        },
        {
            "author_id": "26304642",
            "created_at": "2019-02-03T00:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1091851205972713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #capara\u00f3 #cachoeirabonita em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/kTSaJCQXfi"
        },
        {
            "author_id": "1969057130",
            "created_at": "2019-02-02T23:46:40.000Z",
            "id": "1091845389135818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ma\u00f1ana 7:30 am Parque Nacional https://t.co/PeRGnTcvaQ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-02-02T23:30:14.000Z",
            "id": "1091841253145231365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/81f2rhmqIm"
        },
        {
            "author_id": "1102022492",
            "created_at": "2019-02-02T22:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1091829626245206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando bem esse \u00e9 o lugar perfeito pro maconheiro, \u00e9 arejado e rodeado por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1jqRucKRgL"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091829217304530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oqpgyIIuZv"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091828733063835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yvzpqaw0rl"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091828493665456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WnmYVJKuEE"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-02-02T22:34:43.000Z",
            "id": "1091827281218191362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira, situada no estado de\u00a0Mato Grosso, nos munic\u00edpios de\u00a0Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0e\u00a0Cuiab\u00e1. \n\nQue tal conhecer\u2026 https://t.co/HRPpShDgbs"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091827268358332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude42 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1enhKgp4GV"
        },
        {
            "author_id": "1025196431924252673",
            "created_at": "2019-02-02T22:30:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1091826250627330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei voltar no parque municipal e ver como t\u00e1 lindo."
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-02-02T22:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2716763753",
                        "start": 0,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091820951417831425",
            "in_reply_to_user_id": "2716763753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davialcolumbre Parab\u00e9ns Senador. Lembro-me de voc\u00ea l\u00e1 na oficina do amigo Samuel. Voc\u00ea resgata a autoestima dos amapaenses. Gostaria um dia de rev\u00ea-lo. Um abra\u00e7o. Paulo Amorim, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. Santana, AP."
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2019-02-02T22:01:38.000Z",
            "id": "1091818956346650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um anjinho n\u00e9 mores? em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yVEWGvO0FX"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2019-02-02T21:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "57254597",
                        "start": 53,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091814782401986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional em Paraty seleciona volunt\u00e1rios. Via @CicloVivo https://t.co/MAqqYjCl77 #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-02-02T21:42:35.000Z",
            "id": "1091814159027761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o e PM diz que n\u00e3o foram registradas ocorr\u00eancias https://t.co/WkqvccYWOP"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2019-02-02T21:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57451141,
                        -23.39494083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1091806396033708034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador: Agosto 2014 - Fevereiro 2019.\n\u00c9... 2014 foi um ano bizarro. em N\u00facleo Engordador https://t.co/AAMgs7Si5s"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-02-02T21:05:04.000Z",
            "id": "1091804719960346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha atinge 100 hectares e afeta a vida selvagem - https://t.co/RwsaoFHJMl"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-02T20:27:41.000Z",
            "id": "1091795312157573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D S. Bento do Cando, na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f na tarde de hoje \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4xCOcmC0hR"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2019-02-02T20:12:49.000Z",
            "id": "1091791568611274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse a\u00ed \u00e9 o Dedo de Deus, pico que \u00e9 cart\u00e3o postal de Teres\u00f3polis. D\u00e1 para ver da estrada, do Mirante do Soberbo. Mas d\u00e1 para ver mais de perto, se voc\u00ea fizer a trilha do Cart\u00e3o Postal, uma das que ficam dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foi\u2026 https://t.co/At8FQVwxYq https://t.co/Q6FhkTJbeJ"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-02-02T20:00:08.000Z",
            "id": "1091788378029330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O complexo recifal mais extenso do Atl\u00e2ntico Sul e o primeiro Parque Nacional Marinho criado no Brasil! \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\n\nLocalizado no Sul da Bahia, Abrolhos \u00e9 um marco para a conserva\u00e7\u00e3o marinha no pa\u00eds. Com uma m\u00e9dia de... https://t.co/C5TtLUahaH"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2019-02-02T20:00:00.000Z",
            "id": "1091788342927212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bela perereca-das-folhagens ou perereca-de-cera da esp\u00e9cie Pithecopus palliatus (antiga Phyllomedusa palliata) no Parque Estadual Chandless, Acre. Foto por Dani Fran\u00e7a. #h2h #frogs #herpgirls #Phyllomedusa\n#herpetofaunabrasileira #acreexiste https://t.co/E5eplUnhE5"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-02-02T19:38:31.000Z",
            "id": "1091782936922386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes retomam combate \u00e0s chamas que consomem \u00e1rea do Parque Estadual do Desengano, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/fE7eIGj3K9"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-02-02T19:30:09.000Z",
            "id": "1091780833495662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial do Cabo, RJ, s\u00e3o demolidos | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/OGJovlDaQH"
        },
        {
            "author_id": "3234423380",
            "created_at": "2019-02-02T17:57:48.000Z",
            "id": "1091757591229804550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e \u00e9 muito fofa kkkkkkkk ela foi no parque municipal de manh\u00e3 e ta triste pq ela acabou de achar um ticket dos brinquedos que ela n\u00e3o usou"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-02-02T17:33:35.000Z",
            "id": "1091751496033685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PM, ICMBio e FUNAI fiscalizam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, na divisa com\u00a0Peru https://t.co/tMcPg7f5cJ https://t.co/eDXx5mgile"
        },
        {
            "author_id": "88561093",
            "created_at": "2019-02-02T17:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1091751389317947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando \ud83c\udf43\ud83d\udd3a\n\n#greatsaturday #2019starting #instanature #goaway #energiapositiva #energizando em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/XwmA3hhpFa"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-02-02T17:23:19.000Z",
            "id": "1091748912753504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal.  2018 https://t.co/Z9qQZXdkiV"
        },
        {
            "author_id": "69946313",
            "created_at": "2019-02-02T16:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1091741226888560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Mucugezinho e Po\u00e7o do Diabo\ud83e\udd17 #chapadadiamantina #trekking @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/sH8JlUX9wn"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2019-02-02T16:51:02.000Z",
            "id": "1091740788164182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i vai criar novo Parque Natural Municipal https://t.co/Cc5hHqfvBp"
        },
        {
            "author_id": "1400785808",
            "created_at": "2019-02-02T16:27:41.000Z",
            "id": "1091734915283144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir no parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2019-02-02T16:20:18.000Z",
            "id": "1091733056321409025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aborda Cadastro Ambiental Rural e Parque Municipal https://t.co/Ils43BguU3"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-02T16:11:17.000Z",
            "id": "1091730787702136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilho dos Prados da Messe, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #trekking #Portugal #VisitPortugal https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/ZprpbxSzOI"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-02-02T16:02:33.000Z",
            "id": "1091728588531916802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas https://t.co/TiurxQuTyF https://t.co/QsidwTz68S"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-02-02T15:55:37.000Z",
            "id": "1091726842296500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o captura e marca aves migrat\u00f3rias no Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/BOE9OcgUqk"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-02-02T15:37:05.000Z",
            "id": "1091722180898054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/spm3EMrdlM"
        },
        {
            "author_id": "281864694",
            "created_at": "2019-02-02T15:32:30.000Z",
            "id": "1091721026877227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINEM ESSA PETI\u00c7\u00c3O! \n\nRicardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/ctZ3g7vk5I"
        },
        {
            "author_id": "801086770272202752",
            "created_at": "2019-02-02T15:11:17.000Z",
            "id": "1091715688467554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO ARVOREDO, \u00c1REA DE RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA - PARA MERGULHADORES CREDENCIADOS.\nem at\u00e9 3x de R$ 65,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\nMais informa\u00e7\u00f5es no link\u2026 https://t.co/lKMy2o6U7Y"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-02-02T15:08:10.000Z",
            "id": "1091714903050723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipes retomam combate \u00e0s chamas que consomem \u00e1rea do Parque Estadual do Desengano, no RJ https://t.co/4KekCe2BTF"
        },
        {
            "author_id": "801086770272202752",
            "created_at": "2019-02-02T15:02:28.000Z",
            "id": "1091713469756465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO ARVOREDO, \u00c1REA DE RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA - PARA MERGULHADORES CREDENCIADOS.\nem at\u00e9 3x de R$ 65,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\n\n#boramergulhar\ud83d\udca6\nAcquanauta Floripa https://t.co/HUGrn7dhBs"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-02T14:53:53.000Z",
            "id": "1091711308419002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra como curtir a natureza por novos \u00e2ngulos! Os parques nacionais, estaduais e municipais esperam a sua visita neste ver\u00e3o, entre eles o Parque Estadual da Serra do Papagaio (MG) e suas \u00e1reas de enclave com Floresta com Arauc\u00e1ria. https://t.co/lYHQ2zmg4q https://t.co/u726muhexw"
        },
        {
            "author_id": "748193882",
            "created_at": "2019-02-02T14:52:34.000Z",
            "id": "1091710976016158721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras em Forte de Copacabana https://t.co/EBC2Q7RyPG"
        },
        {
            "author_id": "1040476151515410432",
            "created_at": "2019-02-02T14:45:34.000Z",
            "id": "1091709213565427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampemos 2019 - Parque Municipal Summit https://t.co/tyqrTx2hXk\n#Acampemos2019 #ParqueMunicipalSummit #Summit #campamento2019 #Panama #eventospanam\u00e1 #FYE #FindYourEvent #FYEPTY #panamacity"
        },
        {
            "author_id": "40061771",
            "created_at": "2019-02-02T14:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.382458,
                        -25.472275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1091707527031676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caiaque (@ Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR) https://t.co/u6PZ32IOIm"
        },
        {
            "author_id": "2843818955",
            "created_at": "2019-02-02T14:34:44.000Z",
            "id": "1091706487662088199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Coisa mais linda https://t.co/fnTqI7wgwN"
        },
        {
            "author_id": "99837587",
            "created_at": "2019-02-02T14:31:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1091705739914215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/UuQbPYiaOd"
        },
        {
            "author_id": "85224638",
            "created_at": "2019-02-02T14:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "95728352",
                        "start": 79,
                        "username": "O_Fluminense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091703659224883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i pode ganhar novo Parque Natural Municipal  https://t.co/jF2knxkj5u via @O_Fluminense"
        },
        {
            "author_id": "748193882",
            "created_at": "2019-02-02T14:02:41.000Z",
            "id": "1091698423600947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras em Forte de Copacabana https://t.co/1vH6BMW2BI"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2019-02-02T14:01:09.000Z",
            "id": "1091698036277833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes https://t.co/343yaRnNo8.\nFinal da corrida! Hora de hidratar! \n#ivonildoteixeira #corrida #atletismo #parquemunicipal #montesclaros #mg #amocorrer https://t.co/hPJXjPw40Z"
        },
        {
            "author_id": "748193882",
            "created_at": "2019-02-02T13:56:28.000Z",
            "id": "1091696859863760897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras em Forte de Copacabana https://t.co/JexaEKB0bJ"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2019-02-02T13:50:47.000Z",
            "id": "1091695429736112130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo Ambiental do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor ser\u00e1 entregue no anivers\u00e1rio de\u2026 https://t.co/OxBMHRAOM0"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-02-02T13:50:13.000Z",
            "id": "1091695287826030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda: Dia 11/02 (pr\u00f3xima segunda-feira) as 19:00 hs, a bela travessia das sete Quedas no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Puro Cerrado\u2026 https://t.co/LshBw53iaS"
        },
        {
            "author_id": "748193882",
            "created_at": "2019-02-02T13:48:30.000Z",
            "id": "1091694852218195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras em Forte de Copacabana https://t.co/6VLiU9TlaF"
        },
        {
            "author_id": "3304829902",
            "created_at": "2019-02-02T13:30:28.000Z",
            "id": "1091690313507393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to vez q vou no parque Municipal \n(Sozinho olhando em volta pra ver se algu\u00e9m quer ser meu amigo) https://t.co/SuqQK0mBoP"
        },
        {
            "author_id": "26039161",
            "created_at": "2019-02-02T13:20:24.000Z",
            "id": "1091687783255760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais  https://t.co/CDTOqi1oFA"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2019-02-02T13:11:05.000Z",
            "id": "1091685439046647810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya \u00e9 um dos quatro Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade pela UNESCO no territ\u00f3rio hermano, j\u00e1 o Parque Provincial de Ischigualasto faz fronteira norte com o Talampaya e segue o... https://t.co/KTjaFbkQGp"
        },
        {
            "author_id": "85132038",
            "created_at": "2019-02-02T13:09:10.000Z",
            "id": "1091684954612920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Iemanj\u00e1 e Nossa Senhora dos Navegantes continuem nos protegendo, am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nParque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, Pontal do Paran\u00e1 - PR https://t.co/y1uuypZaoR"
        },
        {
            "author_id": "1242122503",
            "created_at": "2019-02-02T12:58:38.000Z",
            "id": "1091682302650970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo Ambiental do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor ser\u00e1 entregue no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Lu\u00eds \u2013 Jornal Pequeno https://t.co/t3uSZj5W9p"
        },
        {
            "author_id": "1633808250",
            "created_at": "2019-02-02T12:56:39.000Z",
            "id": "1091681806540292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei cedo pra ir no parque nacional pegar uma cachu\nfiquei com pregui\u00e7a e voltei a dormir \neu sou um lixo"
        },
        {
            "author_id": "1350805850",
            "created_at": "2019-02-02T12:56:33.000Z",
            "id": "1091681780547997701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pequeno grande Amor.\nParque Nacional das Andorinhas, Alto do Capara\u00f3. MG https://t.co/WCb1NqTuDT"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-02-02T12:45:36.000Z",
            "id": "1091679025318248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embora nem todos os brasileiros saibam, no estado de Goi\u00e1s existe um verdadeiro para\u00edso: a Chapada dos Veadeiros, que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confira mais!\nhttps://t.co/MK8ERvj7vx"
        },
        {
            "author_id": "95540560",
            "created_at": "2019-02-02T12:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1091675271000920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Single Track de leve, subidinhas e muita disposi\u00e7\u00e3o no FLONA hoje. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/VtSlFcitAA"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-02T12:20:27.000Z",
            "id": "1091672695400554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0fO Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas continua todo branco. \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-02T12:00:05.000Z",
            "id": "1091667571806474245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nDaqui a pouco as palestras v\u00e3o come\u00e7ar na Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nN\u00e3o perca!\n\nVenha saber mais sobre as AVES MARINHAS e... https://t.co/rCrHDbEqEu"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-02T12:00:05.000Z",
            "id": "1091667569134710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia da Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o conferiu, n\u00e3o perca essa oportunidade!\n\nAl\u00e9m de fotos,... https://t.co/NDvP8sZLOE"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-02-02T11:30:00.000Z",
            "id": "1091659998172610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conclu\u00edda a obra, o espa\u00e7o contar\u00e1 com pra\u00e7as, cerca de 6 km de pista de caminhada e ciclovia, trilhas naturais, playground, academia ao ar livre, quadras poliesportivas e espa\u00e7os de conviv\u00eancia. https://t.co/WL5kLhe3zE\n#GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/w6Ct4wag3J"
        },
        {
            "author_id": "1072654041308643329",
            "created_at": "2019-02-02T10:53:55.000Z",
            "id": "1091650918771290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf2c    Janela    do      C\u00e9u \n.\n.\nO wod de ontem me levou nesse lugar \ud83d\ude4c\ud83c\udffb 15km de trilhas no Parque Estadual de Ibitipoca. Passa pro v\u00eddeo do lado e vai entender o porque do\u2026 https://t.co/ABHdHh3Sxo"
        },
        {
            "author_id": "3264502035",
            "created_at": "2019-02-02T10:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6640886,
                        -22.1288759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ebdf988f60c4cd92"
            },
            "id": "1091650704924565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Municipal de Anal\u00e2ndia/SP - SlowMotion em Anal\u00e2ndia Engenharia https://t.co/LFxVzmgfC0"
        },
        {
            "author_id": "271682965",
            "created_at": "2019-02-02T10:32:35.000Z",
            "id": "1091645551244906498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/KVP6yAnYwx"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-02-02T10:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1091639208928788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/RZ9QvEwXM8"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-02-02T10:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1091639059410288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee sabad\u00e3oooo em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/FnSOYIeTy2"
        },
        {
            "author_id": "779420940379811840",
            "created_at": "2019-02-02T09:55:09.000Z",
            "id": "1091636128615202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/6okuHW4t6n"
        },
        {
            "author_id": "92456275",
            "created_at": "2019-02-02T09:45:59.000Z",
            "id": "1091633822448435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca r\u00edo de Janeiro, en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hj9qJO1Bhs"
        },
        {
            "author_id": "150737404",
            "created_at": "2019-02-02T09:35:44.000Z",
            "id": "1091631241407983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ber\u00e7o do homem americano. Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/iJbMd40o7Z"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2019-02-02T09:18:19.000Z",
            "id": "1091626858523828226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANAVILHANAS JUNGLE LODGE\n\nUm pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, as \u00e0s margens do Rio Negro, a 180 Km de Manaus, no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Amaz\u00f4nica... https://t.co/rUDQMJfGFB"
        },
        {
            "author_id": "1342370665",
            "created_at": "2019-02-02T07:37:07.000Z",
            "id": "1091601390454145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i pode ganhar novo Parque Natural Municipal https://t.co/N7NAc7TpZI"
        },
        {
            "author_id": "962560348921516033",
            "created_at": "2019-02-02T04:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "443744927",
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091560100723085317",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim O IF e como Deus n\u00e3o gosta de pobre , oprime essas comunidades quer retir\u00e1-las do parque estadual parque q n\u00e3o se legaliza , oprime caga regra pra quem mais preserva o mar e a mata , e m\u00eddia prefeitura IF.etc excluem esse povo covardemente..."
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-02-02T04:15:56.000Z",
            "id": "1091550762809868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da visita a Cueva del Milodon, seguimos a estrada at\u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine.\nEsse trecho da estrada \u00e9 lindo e vai beirando o Lago Toro, com essa cor surreal, mesmo com o dia bem nublado!\nL\u00e1 no fundo, a esquerda, atr\u00e1s das nuvens, \u00e9 poss\u00edvel ver um pouquin\u2026 https://t.co/KqoNENqjnz"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-02T04:10:53.000Z",
            "id": "1091549490656538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | SC/PR/RS: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | SC/PR/RS A\u2026 https://t.co/TCBx1xtOmD"
        },
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2019-02-02T04:09:42.000Z",
            "id": "1091549192626024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me escondo da mente  no silencio da escuridao das plantas \nparque municipal - o cristal herbal da purifica\u00e7ao do centro"
        },
        {
            "author_id": "57355876",
            "created_at": "2019-02-02T04:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7014458,
                        -23.56132467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1091548289533566982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com o secret\u00e1rio de estado do meio ambiente, energia e recursos h\u00eddricos, dr Penido. Na pauta a retomada do projeto de transforma\u00e7\u00e3o do horto municipal em parque Estadual e a\u2026 https://t.co/zAaLsMnbin"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-02-02T04:03:39.000Z",
            "id": "1091547672991932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/6E3JceaLwm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-02T04:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "38790549",
                        "start": 190,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "253034260",
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 212,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091547103254454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exclusivo: Saiba o real motivo pelo qual o chefe do Parque Nacional  Marinho de Fernando de Noronha foi exonerado. Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar.  Palavra do Mar Sem Fim...https://t.co/4jjrYa80Vw, @brasil_IBAMA @ICMBio @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "42699603",
            "created_at": "2019-02-02T03:38:15.000Z",
            "id": "1091541277454290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/s92s61hl1G"
        },
        {
            "author_id": "183419779",
            "created_at": "2019-02-02T03:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.79328609,
                        34.5231698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1091534845128380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e1 70 anos atr\u00e1s, essa mans\u00e3o- pal\u00e1cio pegou fogo. Voc\u00ea pode fazer uma pequena trilha at\u00e9 as ru\u00ednas e aproveitar a linda vista da Floresta Nacional Los Padres.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 70 years ago, this\u2026 https://t.co/yedsSe1uhk"
        },
        {
            "author_id": "1004433427221839872",
            "created_at": "2019-02-02T02:39:37.000Z",
            "id": "1091526524900122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano para Parque Natural Municipal\u00a0ser\u00e1 encaminhado \u00e0 C\u00e2mara https://t.co/CMOiSJeQM8 #niteroi #niteroirj #nikity"
        },
        {
            "author_id": "1525929560",
            "created_at": "2019-02-02T02:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1091521852260921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paz \u2661 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ytwzZZrfNP"
        },
        {
            "author_id": "715226642289963008",
            "created_at": "2019-02-02T02:06:36.000Z",
            "id": "1091518216898265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca consegui ter d\u00favidas...Meu esposo j\u00e1 viu um Ovni, eu vi um al\u00e7ap\u00e3o no teto de um Hotel qd em visita ao Parque Nacional de Sete Cidades. Uma luz branca muito brilhante passava por este al\u00e7ap\u00e3o. Eu tinha 12a. Ele se fechou ap\u00f3s eu abrir os olhos...E eu n\u00e3o + dormia...\ud83e\udd14 https://t.co/ADinAxdQ5S"
        },
        {
            "author_id": "340257260",
            "created_at": "2019-02-02T01:46:47.000Z",
            "id": "1091513229367496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "multa gostosinha de 10mil pra quem fizer pernoite no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2019-02-02T01:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "43326346",
                        "start": 98,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091513165878181893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Prefeitura de Niter\u00f3i vai criar novo Parque Natural Municipal https://t.co/8cm5QiPOoT @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2019-02-02T01:46:32.000Z",
            "id": "1091513165744005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i vai criar novo Parque Natural Municipal https://t.co/5UkBq3K38X"
        },
        {
            "author_id": "53463279",
            "created_at": "2019-02-02T01:43:01.000Z",
            "id": "1091512278611046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/ptk6pBVhZR"
        },
        {
            "author_id": "842946562523303937",
            "created_at": "2019-02-02T01:34:00.000Z",
            "id": "1091510012151685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tempos t\u00eam mudado, os tempos est\u00e3o estranhos. Aqui estou, mas n\u00e3o sou mais o mesmo. M\u00e3e, estou voltando para casa. em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/QaJaWmdrjN"
        },
        {
            "author_id": "3366173883",
            "created_at": "2019-02-02T01:31:06.000Z",
            "id": "1091509282066124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca - Goi\u00e1s \nConhecendo suas cavernas https://t.co/s9aIklFliE"
        },
        {
            "author_id": "47930351",
            "created_at": "2019-02-02T00:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1091490625818525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia, senhores!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/VpgpdEoyFr"
        },
        {
            "author_id": "47930351",
            "created_at": "2019-02-02T00:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1091488777883668481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro por mim que j\u00e1 fui ninja Jiraya nisso kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk em Parque Municipal - Barueri https://t.co/t8HdMeubdg"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-02-01T23:51:58.000Z",
            "id": "1091484332030550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superando a cada dia! Menos 4 kg\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f obrigado a todos pela torcida e incentivo\ud83d\ude00 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/3wwO9OOZih"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-01T23:30:00.000Z",
            "id": "1091478805603106818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado de Mato Grosso, seus principais pontos tur\u00edsticos, os problemas da \u00e1rea e as poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. https://t.co/nuLQr5xY0D"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-02-01T23:30:00.000Z",
            "id": "1091478804701372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conclu\u00edda a obra, o espa\u00e7o contar\u00e1 com pra\u00e7as, cerca de 6 km de pista de caminhada e ciclovia, trilhas naturais, playground, academia ao ar livre, quadras poliesportivas e espa\u00e7os de conviv\u00eancia. https://t.co/WL5kLgWsI6\n#GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/Qwomy7omuA"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-02-01T23:10:51.000Z",
            "id": "1091473985596993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Chegamos a El Calafate, na Patag\u00f4nia Argentina, terra do Parque Nacional Los Glaciares e de sua estrela maior: Glaciar Perito Moreno.\nN\u00e3o tem como n\u00e3o se impressionar, s\u00e3o cinco quil\u00f4metros de largura com... https://t.co/gccbKfsUt9"
        },
        {
            "author_id": "279150072",
            "created_at": "2019-02-01T23:09:44.000Z",
            "id": "1091473703525908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i pode ganhar novo Parque Natural Municipal https://t.co/tHBmRHQSPV"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-02-01T23:04:09.000Z",
            "id": "1091472298568310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial do Cabo, RJ, s\u00e3o demolidos https://t.co/5pz2Sv37Df"
        },
        {
            "author_id": "459744567",
            "created_at": "2019-02-01T22:46:22.000Z",
            "id": "1091467825565204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom estar em fam\u00edlia, #familia #family em Parque Municipal - Barueri https://t.co/neVbeB7yAF"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-02-01T22:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1091462641191714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F E L I Z E S \u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/TMvqKBKg0x"
        },
        {
            "author_id": "331982373",
            "created_at": "2019-02-01T22:25:32.000Z",
            "id": "1091462581418627076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se expandir , buscar novos caminhos novas jornadas confiando sempre em teu Deus ... \n#S\u00f3Agradecer\n#Deus\u00c9Tudo\n#SouGratoAMinhaVida \n\ud83d\ude4f\u2764\u2764\u2764 em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/kCbeOMsia5"
        },
        {
            "author_id": "95728352",
            "created_at": "2019-02-01T22:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "95728352",
                        "start": 79,
                        "username": "O_Fluminense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091459569891659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i pode ganhar novo Parque Natural Municipal  https://t.co/NjldVhzwuP via @O_Fluminense"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2019-02-01T21:34:10.000Z",
            "id": "1091449654133301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cangandala na Defesa da Palanca Negra Gigante https://t.co/6ky3F9Iak0"
        },
        {
            "author_id": "543241788",
            "created_at": "2019-02-01T21:33:05.000Z",
            "id": "1091449382111596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro da Serrinha recebe mudas nativas do cerrado https://t.co/HUyk2Jdtq1"
        },
        {
            "author_id": "52138722",
            "created_at": "2019-02-01T21:31:32.000Z",
            "id": "1091448990040649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 quase voando \u2661 em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/HZAfADivN2"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2019-02-01T21:30:06.000Z",
            "id": "1091448632220545031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUAMA\n\nBarragem da Lagoa de Juturna\u00edba, em Araruama, est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, uma das bacias hidrogr\u00e1ficas mais importantes da Regi\u00e3o dos Lagos. https://t.co/oPBT0u9WUA"
        },
        {
            "author_id": "1084184436495785984",
            "created_at": "2019-02-01T21:22:53.000Z",
            "id": "1091446815784873985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra Del Fuego, na Patag\u00f4nia Argentina \u00e9 um destino top para quem gosta de trilhas.\n.\nCada caminho, cada entrada, cada trajeto d\u00e1 em uma paisagem diferente.\n.\nUma dica\u2026 https://t.co/3KD2soJCFo"
        },
        {
            "author_id": "162874259",
            "created_at": "2019-02-01T21:19:48.000Z",
            "id": "1091446038345510914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/UYwnBFJzB9"
        },
        {
            "author_id": "771995359",
            "created_at": "2019-02-01T21:07:24.000Z",
            "id": "1091442917242257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e amea\u00e7a casas e Parque Estadual do Desengano na Serra do RJ https://t.co/1Oiy1T2qCv"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2019-02-01T21:06:29.000Z",
            "id": "1091442688874999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e amea\u00e7a casas e Parque Estadual do Desengano na Serra do RJ https://t.co/KHF5hRfvz0 https://t.co/KHF5hRfvz0"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2019-02-01T21:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1091441868091600901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado do Parque Estadual de Vila Velha tem o Buraco do Padre, um buraco gigante com uma linda cachoeira, que pode ser apreciada de cima e de baixo. A mesma trilha para ele, que \u00e9 bem\u2026 https://t.co/PCyRZKuU0q"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2019-02-01T20:40:56.000Z",
            "id": "1091436259782901761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o ao longo do m\u00eas de fevereiro, no Parque, localizado na rua Rio Mar. https://t.co/ryIxk1wCZN"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2019-02-01T20:38:54.000Z",
            "id": "1091435747092123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (2), o passeio sair\u00e1 do estande da secretaria \u00e0s 8h e percorrer\u00e1 a Vila do Sol, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Casa das Pedras, Xex\u00e9 e Farolzinho. As atividades fazem... https://t.co/k0KZj9iUUs"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-02-01T20:38:36.000Z",
            "id": "1091435672806850563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (2), o passeio sair\u00e1 do estande da secretaria \u00e0s 8h e percorrer\u00e1 a Vila do Sol, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Casa das Pedras, Xex\u00e9 e Farolzinho. As atividades fazem... https://t.co/z8eIGNGAx5"
        },
        {
            "author_id": "1091412111719313414",
            "created_at": "2019-02-01T20:34:32.000Z",
            "id": "1091434648830427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional, Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os https://t.co/V0j6T6FzE5"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2019-02-01T20:20:44.000Z",
            "id": "1091431172549345281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em algum lugar do nosso Brasilz\u00e3o apoiando o desenvolvimento do turismo e o ordenamento territorial. J\u00e1 ouviu falar da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Acau\u00e3? Estamos realizando o diagn\u00f3stico de uso p\u00fablico e... https://t.co/3dYQbF8WJr"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-02-01T20:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1091428868471377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do #Jalapao #igersjalapao #desert #dunes #picoftheday #landscapephotography #damiaosaraiva @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/gDIvgRRjx2"
        },
        {
            "author_id": "4915458558",
            "created_at": "2019-02-01T20:07:10.000Z",
            "id": "1091427761175056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mar....\nQue para\u00edso...\nQue lindo nosso Brasil\ud83d\udc9a\n\nLocalizado no sul do estado da Bahia, o arquip\u00e9lago de Abrolhos \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil. \nA origem do seu nome\u2026 https://t.co/l7IWgmiPWq"
        },
        {
            "author_id": "189866415",
            "created_at": "2019-02-01T20:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1091427302007820293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1ria - parque nacional do caracol , rio grande do sul , Brazil .\n\n \u00d3leo sobre tela 80 x 60 cm\n.\n#landscapepaintings #vincentvangogh #vangogh #vangoghmuseum #picasso #pissarro\u2026 https://t.co/WqQ4V5ei8N"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-01T20:02:18.000Z",
            "id": "1091426537465774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n\n\ud83d\udd3a\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no maci\u00e7o do Itatiaia, na serra da\u2026 https://t.co/4NqVtQaCfD"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-02-01T19:58:10.000Z",
            "id": "1091425494824861701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e amea\u00e7a casas e Parque Estadual do Desengano na Serra do RJ https://t.co/IDc7zu1dfm"
        },
        {
            "author_id": "159633015",
            "created_at": "2019-02-01T19:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "74756085",
                        "start": 17,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091423410087968768",
            "in_reply_to_user_id": "1079090823193653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaquelineHoelt2 @BolsonaroSP Mas o problema com os \u00edndios n\u00e3o \u00e9 este: \u00e9 que precisa do licenciamento ambiental em \u00e1rea de floresta e \u00e1rea protegida. Mais complicado. N\u00e3o se deixe levar pelo que diz o filhote do Bozo. Procure saber mais antes de formar uma opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "46658281",
            "created_at": "2019-02-01T19:39:24.000Z",
            "id": "1091420772025933825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores e turistas de Florian\u00f3polis contam com uma nova op\u00e7\u00e3o para caminhadas e intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas: a Trilha das Piscinas Naturais, que fica no Parque Municipal da Galheta, no Leste da Ilha. Saiba mais: https://t.co/lHuEyS9rKS"
        },
        {
            "author_id": "1082057817434005506",
            "created_at": "2019-02-01T19:39:19.000Z",
            "id": "1091420751431909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/EcWP36iKPY"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-02-01T19:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1091417640579387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d \ud83e\udd1d \ud83e\udd1d \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83c\udf37 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/1NwbbJ1QiL"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-02-01T19:13:59.000Z",
            "id": "1091414375431372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal . Pergolas https://t.co/HYc79oMnXU"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-01T19:13:34.000Z",
            "id": "1091414272360529922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre xigantes p\u00e9treos asoma o #faro do arquip\u00e9lago da #IlladeS\u00e1lvora en punta Besugueiros #S\u00e1lvora #Ribeira situado no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/Q8aGGcFstU"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-01T19:02:06.000Z",
            "id": "1091411385802723328",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, haver\u00e1 plantio e distribui\u00e7\u00e3o de mudas de \u00e1rvores nativas do Cerrado. O evento \u00e9 aberto \u00e0 comunidade.\n#PrefeituraTrabalhando #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-01T19:01:42.000Z",
            "id": "1091411285743419393",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa, que \u00e9 fruto de parceria entre a Prefeitura de Goi\u00e2nia, por interm\u00e9dio da Ag\u00eancia Municipal do Meio Ambiente (Amma), com a TV Anhanguera, ser\u00e1 realizada no Parque Municipal Fonte Nova, a partir das 8 horas."
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2019-02-01T19:00:24.000Z",
            "id": "1091410956067000326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento do Parque Municipal.\nDepois da Festa o monitoramento continuar\u00e1 funcionando!! \nEsperamos zerar o vandalismo !!! \nSorria !!! Voc\u00ea est\u00e1 sendo filmado !! \n#NossaFesta #NossoOrgulho"
        },
        {
            "author_id": "66870806",
            "created_at": "2019-02-01T18:42:30.000Z",
            "id": "1091406453095579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade me inspira a buscar novos horizontes... #summer #sunset #positivevibes em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HOf65Dgwtj"
        },
        {
            "author_id": "1148650166",
            "created_at": "2019-02-01T18:05:01.000Z",
            "id": "1091397021771186178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o carnaval em um lugar com paisagens incr\u00edveis?  O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 a nossa dica de viagem de hoje! https://t.co/VGwzvT0uTQ"
        },
        {
            "author_id": "65418412",
            "created_at": "2019-02-01T17:59:00.000Z",
            "id": "1091395506713100294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias da Cidade - Iniciada obra do primeiro Parque Municipal de Corup\u00e1 https://t.co/TAetR9xcMp"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-02-01T17:57:52.000Z",
            "id": "1091395220359602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Estadual Vila Velha em\u00a0fevereiro https://t.co/W7R9ECflUR https://t.co/50rPxT2AKC"
        },
        {
            "author_id": "847977945109061633",
            "created_at": "2019-02-01T17:57:22.000Z",
            "id": "1091395095457292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 \u00fanica  ent\u00e3o bora aproveitar !! \ud83d\udc9d em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/0Kpn5579Lx"
        },
        {
            "author_id": "2683485738",
            "created_at": "2019-02-01T17:37:32.000Z",
            "id": "1091390102952124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Imigrante \u00e9 atra\u00e7\u00e3o nos finais de semana em\u00a0Sapiranga https://t.co/fZzVOpZx5H https://t.co/ai8vvMuzHv"
        },
        {
            "author_id": "392414426",
            "created_at": "2019-02-01T17:34:41.000Z",
            "id": "1091389388121096193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/6l0E3TnsIx"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2019-02-01T17:18:13.000Z",
            "id": "1091385241594417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o, comandada pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente, havia apreendido diversas aves silvestres criadas em cativeiro de forma irregular. Pois elas foram liberadas de volta \u00e0 natureza, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Morro de Sapucaia. https://t.co/Aomq2cF0Xs"
        },
        {
            "author_id": "767401025053614080",
            "created_at": "2019-02-01T16:46:40.000Z",
            "id": "1091377302573891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque Nacional ou em um Cachoeira j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "267428109",
            "created_at": "2019-02-01T16:42:30.000Z",
            "id": "1091376255155519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro lugar: n\u00e3o tinha mais sal\u00e3o. Andei mais um pouco: segundo lugar n\u00e3o tinha mais sal\u00e3o (ler barbearia). Ent\u00e3o, andei mais tr\u00eas quarteir\u00f5es na avenida Padre Eust\u00e1quio a p\u00e9. No sol das 13hrs. \u00c9 tipo vc andar na Afonso Pena da Pra\u00e7a Sete at\u00e9 ali perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "30619424",
            "created_at": "2019-02-01T16:09:44.000Z",
            "id": "1091368010235949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 igual a ISSAQUI \u00d3:\nhttps://t.co/KLfqKEHwy5 https://t.co/UDoeEYQZah"
        },
        {
            "author_id": "2576401163",
            "created_at": "2019-02-01T16:06:44.000Z",
            "id": "1091367253755510786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30/01/19 N (maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina) em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/OlbCNBgaEa"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-01T15:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1091363406408441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/DERzP01bdR"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2019-02-01T15:51:06.000Z",
            "id": "1091363318617554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/Zn5y4ia0li"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2019-02-01T15:32:04.000Z",
            "id": "1091358530341224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba \u2018Cerpics no Parque\u2019 oferecer\u00e1 viv\u00eancias gratuitas no Parque Josepha Coelho, em Petrolina: O evento contar\u00e1 com atendimentos gratuitos a toda a comunidade, no s\u00e1bado (02), das 07h20 \u00e0s 12h, nas arenas 2 e 3 do Parque Municipal Josepha Coelho. A yoga\u2026 https://t.co/7zXhy4LRKH https://t.co/2DXdNwCOwF"
        },
        {
            "author_id": "182218792",
            "created_at": "2019-02-01T15:26:29.000Z",
            "id": "1091357124863709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/afOyhfVyzy"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-02-01T15:11:07.000Z",
            "id": "1091353256306061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TURISMO Confira as datas da Caminhada Noturna, Trilha da Fortaleza e Cicloturismo no Parque Estadual de Vila Velha em fevereiro: https://t.co/68tfUdJJKX https://t.co/wgXfoioUCm"
        },
        {
            "author_id": "39474837",
            "created_at": "2019-02-01T14:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1091350082396418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ver uma linda foto art\u00edstica ou uma mulher tirando \u00e1gua do ouvido. A escolha \u00e9 sua. #GPower #fatwomen #plussize em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/r69ZRsEOHd"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-02-01T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2607342725",
                        "start": 31,
                        "username": "_antoniantonia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1091347056587722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com #Ela e na #Natureza = #Paz\n@_antoniantonia em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Ajq6IRdys2"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-01T14:30:08.000Z",
            "id": "1091342941862457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/ICZ4e59cpz"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2019-02-01T14:24:56.000Z",
            "id": "1091341634896363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Jornal Entrevista https://t.co/2epuig0xFq"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-01T14:24:55.000Z",
            "id": "1091341629544456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/mLSBLXDcIu"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-02-01T14:13:22.000Z",
            "id": "1091338723520860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2682,
                "quote_count": 101,
                "reply_count": 81,
                "retweet_count": 1185
            },
            "text": "Gilson Machado foi multado por n\u00e3o retirar bangal\u00f4s de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Alagoas. Agora Gilson virou Sec. de Ecoturismo e o analista ambiental que o multou foi exonerado.Lembra aquela hist\u00f3ria do dep. federal que pescava no lugar errado... https://t.co/qkD3cxPZNP"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-01T14:02:27.000Z",
            "id": "1091335976272707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 9:20 horas a m , fui agredida por esse cafajeste corrupto administrador substituto aqui do parque municipal prefeito Mario Covas, ele chegou no parque por volta das 9 horas dando ordens em voz alta para que os funcion\u00e1rios jogasse meus pertences no lixo https://t.co/Plhbp1Vbrx"
        },
        {
            "author_id": "251201940",
            "created_at": "2019-02-01T13:41:49.000Z",
            "id": "1091330785762787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olei!\nQuina bona not\u00edcia!\nOrgull balear!\n\nhttps://t.co/qjKYW6dzEt"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-02-01T13:41:28.000Z",
            "id": "1091330695795040257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Quati \u00e9 encontrado morto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/TXT2IAiDWL"
        },
        {
            "author_id": "3304775877",
            "created_at": "2019-02-01T13:36:06.000Z",
            "id": "1091329344012730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Voc\u00ea \u00e9 chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e trabalha pela conserva\u00e7\u00e3o? N\u00e3o gostei de voc\u00ea, ta fora\" https://t.co/SKWqFXj9vi"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2019-02-01T13:34:10.000Z",
            "id": "1091328858702467074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade do bairro Jardim Para\u00edso realiza atividades de medita\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/EEOdlIf7bm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-02-01T13:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "106853185",
                        "start": 0,
                        "username": "DjayGiantOG"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42157075",
                        "start": 13,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091328799822802944",
            "in_reply_to_user_id": "106853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjayGiantOG @flaviofachel Artur, bom dia! Entendemos que muitas pessoas gostariam de pernoitar no Parque. Mas, h\u00e1 MUITOS riscos para a fauna, a flora e, com certeza, para os visitantes que querem passar a noite nas trilhas. A proibi\u00e7\u00e3o de dormir n\u00e3o existe sem raz\u00e3o. Acesse https://t.co/A7hZmTtYbc e veja!"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2019-02-01T13:16:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "1091324477944803329",
            "in_reply_to_user_id": "1976383814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por \u00faltimo, preguntamos pola desfeita ambiental acontecida nos montes da parroquia de Dexo, en pleno Monumento Natural, que trascendeu hai uns d\u00edas: cando co\u00f1eceu o Concello o que estaba a pasar? Identificou xa as empresas? Presentouse xa a correspondente denuncia ambiental? https://t.co/6jyqQ6Jkh9"
        },
        {
            "author_id": "67763536",
            "created_at": "2019-02-01T13:13:17.000Z",
            "id": "1091323604254552064",
            "in_reply_to_user_id": "67763536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "monumento natural dos cost\u00f5es rochosos - rio das ostras (rj) https://t.co/yPDcJXnsmk"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2019-02-01T13:06:27.000Z",
            "id": "1091321884275290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/UET24HDzon"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-01T12:54:37.000Z",
            "id": "1091318905451233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada pelo Governador Camilo Santana, Guaramiranga, com o objetivo de proteger a pequena ave. https://t.co/L16GWYl07q"
        },
        {
            "author_id": "1030089225876721671",
            "created_at": "2019-02-01T12:54:19.000Z",
            "id": "1091318829903298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho da nascente do Rio S\u00e3o Francisco, l\u00e1 no parque Nacional Serra da Canastra, em Minas Gerais \ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83d\udc1f\n\n#animallover #biologia #bio #crbio04 #icmbio #brasil #selvagem #nature\u2026 https://t.co/YLickDgE0g"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-01T12:53:43.000Z",
            "id": "1091318680682680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), criada pelo Governador Camilo Santana, Guaramiranga, com o objetivo de proteger a pequena ave. https://t.co/zsi6Ho1EJt"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-02-01T12:45:33.000Z",
            "id": "1091316624571928577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do #MeioAmbiente de Bolsonaro Ricardo Salles e presidente do #ICMBio demitem Chefe do Parque Nacional de #FernandodeNoronha pressionados por empres\u00e1rios de #Turismo.https://t.co/UgCMNjuSxB #Ecologia #Clima #ParqueAugusta #Congresso #Jornalismo #Reportagem #C\u00e2mara #Senado https://t.co/2jR5PhmBNv"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-02-01T12:35:18.000Z",
            "id": "1091314042768187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Sociedade https://t.co/izBSP2Tod2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-01T12:30:00.000Z",
            "id": "1091312710745174019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O viveiro da Floresta Estadual Jos\u00e9 Zago, no Norte Fluminense, produz e disponibiliza mudas destinadas \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas degradadas em seu entorno e regi\u00e3o. Al\u00e9m disso, a floresta \u00e9 repleta de op\u00e7\u00f5es de lazer para seus visitantes. Conhe\u00e7a: https://t.co/WEfCW7oM5n https://t.co/aCgRJIbeXB"
        },
        {
            "author_id": "53393920",
            "created_at": "2019-02-01T12:25:37.000Z",
            "id": "1091311606506631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP aju\u00edza a\u00e7\u00f5es contra constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/tR1ExrXjPl"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-02-01T12:24:55.000Z",
            "id": "1091311433382617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Yosemite Brasileiro?\n.\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 o maior parque do Rio de Janeiro e possui um dos mais belos conjuntos montanhosas do Brasil.\n.\n*Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda:\n\ud83d\udcc5 FEVEREIRO:... https://t.co/3lEp8cqsa1"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-02-01T12:20:42.000Z",
            "id": "1091310368528437250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Yosemite Brasileiro?\n\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 o maior parque do Rio de Janeiro e possui um dos mais belos conjuntos montanhosas do Brasil. \n\n*Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda:\n\ud83d\udcc5 FEVEREIRO: 22/02 \u00e0... https://t.co/cbmuY46IVi"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-02-01T12:07:53.000Z",
            "id": "1091307144194994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Big Five e a Cidade Sol\n\"O Parque Nacional de Pilanesberg, n\u00e3o sendo o maior, \u00e9 um dos principais locais de observa\u00e7\u00e3o de animais em liberdade. Situado sobre a cratera de um vulc\u00e3o extinto, tem uma reserva natural de 58 mil... https://t.co/mrCnm7nZxH"
        },
        {
            "author_id": "1089511067779325952",
            "created_at": "2019-02-01T11:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091304571731918848",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin Eles foram embora mesmo ou foram visitar o Parque Nacional do Monte Roraima?"
        },
        {
            "author_id": "705510496347279360",
            "created_at": "2019-02-01T11:46:05.000Z",
            "id": "1091301660482330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que n\u00e3o chova domingo, quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "134575822",
            "created_at": "2019-02-01T11:38:45.000Z",
            "id": "1091299814783021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Prefeitura em Dia]\n\nUnidade B\u00e1sica de Sa\u00fade do bairro Jardim Para\u00edso realiza atividades de medita\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mocambo. Acesse o link e confira.\n\nhttps://t.co/CnvZDWEaNb https://t.co/21c8e76rnL"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2019-02-01T11:35:24.000Z",
            "id": "1091298968838066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 80 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ENfzb3VYJA"
        },
        {
            "author_id": "2925699894",
            "created_at": "2019-02-01T11:34:41.000Z",
            "id": "1091298788260614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema: onde a hist\u00f3ria do Brasil e a conserva\u00e7\u00e3o ambiental se encontram - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/XMpM1YDW2v"
        },
        {
            "author_id": "71411213",
            "created_at": "2019-02-01T11:17:56.000Z",
            "id": "1091294576076382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3  #descubraoes #curso #caparao #trilhas #setur #ecoturismo #aventura https://t.co/cvngdgMivM"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2019-02-01T10:42:19.000Z",
            "id": "1091285612097867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Paraty seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/1QH7yxUd9r"
        },
        {
            "author_id": "106853185",
            "created_at": "2019-02-01T10:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "322093607",
                        "start": 138,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091276550228578304",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Bom Dia, Senhor!\nGostaria de deixar minha indigna\u00e7\u00e3o para com o informe que foi feito hoje (01/02/2019) sobre o pernoite no @parnatijuca (Parque Nacional de Tijuca).\nConcordo com o senhor, deveria haver mais empatia pelas pessoas que gostam de subir a trilha a noite"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-02-01T09:33:56.000Z",
            "id": "1091268402029756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de turismo do ES oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/K9PFkYWHdr"
        },
        {
            "author_id": "65257751",
            "created_at": "2019-02-01T09:26:14.000Z",
            "id": "1091266464173211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol. Cascata do Caracol. https://t.co/NjzH3ZH3A4"
        },
        {
            "author_id": "4435782683",
            "created_at": "2019-02-01T09:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "4435782683",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalOpais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091261508682768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Luengue-Luiana regista 14 esp\u00e9cies de animais https://t.co/f54hMjcUSW via @JornalOpais"
        },
        {
            "author_id": "841906668468342784",
            "created_at": "2019-02-01T08:59:21.000Z",
            "id": "1091259698660212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00bfPlaneando\ud83e\udd14 el fin de semana? \n\u00bfQu\u00e9 te parece disfrutar de \ud83c\udfb8\ud83c\udfa4Albaladre Consort?\nTe proponemos \"M\u00fasica a la Pla\u00e7a\" \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fS\u00e1bado 2 febrero \n\ud83d\udd6712:30h \n\ud83d\udccdParque Municipal\n\nOrganiza: #CulturaSantJoan\n\n#TurismoSantJoan #CercaDeTodo https://t.co/tNKR6Hklue"
        },
        {
            "author_id": "49839256",
            "created_at": "2019-02-01T08:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "14594698",
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "70799317",
                        "start": 87,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091250358888878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/IjrgzdWaCy"
        },
        {
            "author_id": "1725980280",
            "created_at": "2019-02-01T07:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091242408979980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pISOGhYSdq via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1042607180657164289",
            "created_at": "2019-02-01T06:41:21.000Z",
            "id": "1091224970234159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: Jalap\u00e3o uma \u00e1rea protegida no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/HgFoSLxnEw"
        },
        {
            "author_id": "401633746",
            "created_at": "2019-02-01T04:47:46.000Z",
            "id": "1091196384890572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa algu\u00e9m pra me levar no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os???????????"
        },
        {
            "author_id": "1019667662522257408",
            "created_at": "2019-02-01T04:14:37.000Z",
            "id": "1091188043287998465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem foi registrada no ano de 2013 no Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro - SP, onde trabalhei em duas ocasi\u00f5es.\n\n\u00c9 incr\u00edvel chegar ao final da trilha e se\u2026 https://t.co/D7bpplFxZ8"
        },
        {
            "author_id": "3793690107",
            "created_at": "2019-02-01T04:04:07.000Z",
            "id": "1091185400113172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica coisa q eu pe\u00e7o pra Deus nesse momento \u00e9 q o parque nacional n\u00e3o esteja minado de lagarta amanh\u00e3, como da \u00faltima vez"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-01T03:49:40.000Z",
            "id": "1091181763127373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFat Bike em Barreirinhas, Atins Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nCicloturismo na Rota das Emo\u00e7\u00f3es \u00e9 com A Fat Bike Dune\nhttps://t.co/js6H4zIB5C\nhttps://t.co/Vzeo4t5cDK https://t.co/xlBc577dpf"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2019-02-01T02:55:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1091168103617253383",
            "in_reply_to_user_id": "1079508078616297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AngelBlaackk Nem parece q dorme no parque nacional igual uma trolhuda"
        },
        {
            "author_id": "789662754617585668",
            "created_at": "2019-02-01T01:32:35.000Z",
            "id": "1091147266851852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF \u2013 A pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual\n https://t.co/cqGOY1vycp #MPF #Anticorrupcao #Corrupcao #MudaBrasil #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-02-01T01:00:08.000Z",
            "id": "1091139101753929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me conhece sabe que a fotografia \u00e9 meu hobby predileto. N\u00e3o s\u00f3 fotografar, mas tamb\u00e9m tratar as imagens. Ontem, durante meu hor\u00e1rio de almo\u00e7o, gravei esse v\u00eddeo editando uma foto que fiz no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici, em San\u2026https://t.co/tDZcLhTAyB"
        },
        {
            "author_id": "1454705420",
            "created_at": "2019-02-01T00:50:37.000Z",
            "id": "1091136704499646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pUOcckY8nU"
        },
        {
            "author_id": "362672295",
            "created_at": "2019-02-01T00:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.16,
                        -29.76
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a74f4c26c6226b89"
            },
            "id": "1091133583815831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapeva, RS.\n31/01/2019, 09h06 e 09h18. em Rio Grande do Sul https://t.co/U64ueXAxUx"
        },
        {
            "author_id": "723578354734104576",
            "created_at": "2019-02-01T00:14:17.000Z",
            "id": "1091127560010940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de...aventura!!!  \n.\n\nAs equipes maravilhosas do Cras  \ud83e\udd29\ud83e\udd29 levaram os adolescentes do SCFV para conhecer o Parque Estadual do Xixova.\n.\n\nObs:Fotos tiradas antes dos diversos\u2026 https://t.co/hGiqCRgGLX"
        },
        {
            "author_id": "3400447882",
            "created_at": "2019-02-01T00:12:46.000Z",
            "id": "1091127180040507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oEn72Rvwsb"
        },
        {
            "author_id": "716394128980975616",
            "created_at": "2019-02-01T00:06:45.000Z",
            "id": "1091125667599663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o paradoxo de fermi:\neu acho que a regi\u00e3o da terra \u00e9 um parque nacional intergal\u00e1ctico com objetivos de preservar a vida. Somos como \u00edndios que nunca tiveram contato com o resto da civiliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45202993",
            "created_at": "2019-01-31T23:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091122721206030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cXGGGK8Dkp Lugar Mais Lindo da Nossa Viagem - PARQUE NACIONAL PLITVICE CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "1032365101599404033",
            "created_at": "2019-01-31T23:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1091122595230031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia que passei umas horinhas com a vov\u00f3 na praia!! #TBT @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/1z7vk9DciZ"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2019-01-31T23:32:38.000Z",
            "id": "1091117081628676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual\nA decis\u00e3o liminar da Comarca de Tartarugalzinho determinava ao Imap que expedisse a autoriza\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o (Autex) ao autor da a\u00e7\u00e3o, sob pena de multa. https://t.co/IqZZQqMMAF"
        },
        {
            "author_id": "3843059423",
            "created_at": "2019-01-31T23:29:02.000Z",
            "id": "1091116172345524227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com um #love desses todos piram.  #noivos #doidinho #teamo\u2764\ufe0f glima97 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/rvAyjuJirM"
        },
        {
            "author_id": "843928932596563968",
            "created_at": "2019-01-31T23:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "512700138",
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091114448520130560",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna BOA NOITE MADONNA.Hoje achei uma imagem do rio de janeiro la tem paisagens bonitas ,Olha a parque nacional PENHASCO DOIS IRM\u00c3OS eu mesmo n\u00e3o conhe\u00e7o ,so fui duas vezes no rio de janeiro,As praias do rio de janeiro s\u00e3o bonitas ,  a  praia de copacabana \u00e9  famosa. https://t.co/lyczuglSNx"
        },
        {
            "author_id": "789662754617585668",
            "created_at": "2019-01-31T22:46:49.000Z",
            "id": "1091105550962704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF \u2013 A pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual\n https://t.co/cqGOY1vycp #MJ #Justica #Anticorrupcao #Corrupcao #MudaBrasil #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2844631137",
            "created_at": "2019-01-31T22:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7285,
                        -23.33385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1091103849115500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nossa obriga\u00e7\u00e3o seguir em frente, seja l\u00e1 qual for a dire\u00e7\u00e3o \ud83c\udf3b\ud83c\udf3f\u2728 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/7SYqMhSvuK"
        },
        {
            "author_id": "2531472371",
            "created_at": "2019-01-31T22:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1091103656974393346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei l\u00e1 quis me energizar e fui parar na cachoeira em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/9WrT8XHtER"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2019-01-31T22:14:30.000Z",
            "id": "1091097415631949828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana, n\u00e3o era gest\u00e3o da Vale... \"Neglig\u00eancia\" ou auto-sufici\u00eancia da Vale, faz empregados e terceirizados v\u00edtimas fatais em Brumadinho... Pat\u00e9tica explica\u00e7\u00e3o da Vale sobre sirene de alarme fora de \u00e1rea protegida da correnteza da barragem... #GloboNews  \"Maior mineradora mundo\""
        },
        {
            "author_id": "1088511933404336128",
            "created_at": "2019-01-31T22:01:09.000Z",
            "id": "1091094059047882757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de turismo do ES oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vv02TvtZM8"
        },
        {
            "author_id": "869586577676271616",
            "created_at": "2019-01-31T21:52:13.000Z",
            "id": "1091091807604297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com a melhor companhia do mundo! em Parque Nacional da Serra do Catimbau https://t.co/xUm3DhQAdz"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-01-31T21:28:30.000Z",
            "id": "1091085842376941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual https://t.co/AFblk4GLK6"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2019-01-31T21:24:11.000Z",
            "id": "1091084752969437185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Nacional das RPPNs! Nesta data, relembramos com orgulho da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Caruara. Mantida pela Porto do A\u00e7u, em SJB, \u00e9 a maior reserva de restinga privada do pa\u00eds. S\u00e3o 3,8 hectares cuidados com muito carinho e respeito. #DiaNacionalRPPNs https://t.co/VAc0LB7JvF"
        },
        {
            "author_id": "1038113556867284992",
            "created_at": "2019-01-31T21:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "284775228",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagocanto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091080422354812929",
            "in_reply_to_user_id": "284775228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocanto_ Uma vez Patric estava no parque municipal jogando bola com seus amigos, um m\u00eas depois o time de Patric era fundado como Athletic Football Club"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2019-01-31T21:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "13124602",
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091079616842862598",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Ministro do Meio Ambiente que foi condenado por crime ambiental, porque adulterou um plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em benef\u00edcio de uma mineradora."
        },
        {
            "author_id": "332244023",
            "created_at": "2019-01-31T20:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1091074384293449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansando meus amores... \ud83e\udd70\ud83d\ude01 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/iNoNvxNNNi"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:35:25.000Z",
            "id": "1091072481799090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja o documento assinado pelo prefeito de Glorinha, para o megalixeiro Wilson Quintella Filho, da Estre Ambiental SA, para permitir a instala\u00e7\u00e3o de um mega aterro criminoso dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Banhado Grande. Wilson Quintella Filho foi preso hoje pela PF https://t.co/oXV8W1CwKl"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:31:50.000Z",
            "id": "1091071578887147527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Glorinha assinando of\u00edcio que autorizava a instala\u00e7\u00e3o de aterro criminoso da Estre Ambiental SA dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Banhando Grande. Resultado de \"convencimento direto\" do megalixeiro Wilson Quintella Filho, preso hoje. https://t.co/d5CbAstQP7"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:29:22.000Z",
            "id": "1091070960923537411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja um dos carros que o megalixeiro Wilson Quintella Filho mandou a Estre Ambiental SA alugar para a atua\u00e7\u00e3o de seu lobista visando a aprova\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o do criminoso aterro em Glorinha, na Grande Porto Alegre, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QzU3zOcraf"
        },
        {
            "author_id": "43872470",
            "created_at": "2019-01-31T20:07:18.000Z",
            "id": "1091065407795019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iDz9qWW8Ye"
        },
        {
            "author_id": "2854278471",
            "created_at": "2019-01-31T20:05:46.000Z",
            "id": "1091065020576878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/FlMxWVXMxH"
        },
        {
            "author_id": "90486351",
            "created_at": "2019-01-31T19:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1326139840786800640",
                        "start": 0,
                        "username": "DepreMadrid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091062054579040256",
            "in_reply_to_user_id": "1611782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depremadrid Parque Municipal,  pra\u00e7a 7, pra\u00e7a do papa, pra\u00e7a da liberdade, pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, viaduto santa tereza, sede do galo."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-01-31T19:52:12.000Z",
            "id": "1091061604865765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6zqFWdUDzW #Cerveira #GNR #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "3401952837",
            "created_at": "2019-01-31T19:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1174084247365332993",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoMontes13"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "36219819",
                        "start": 15,
                        "username": "marcellus_madu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091058285749456897",
            "in_reply_to_user_id": "1013387628266311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoMontes13 @marcellus_madu Vender pipoca no parque municipal para complementar o or\u00e7amento. Ele ainda n\u00e3o conquistou a 15a independ\u00eancia financeira"
        },
        {
            "author_id": "9288612",
            "created_at": "2019-01-31T19:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1091055301330116611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um #tbt saudoso da lua \ud83c\udf18 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Rue7IkVuqK"
        },
        {
            "author_id": "141371779",
            "created_at": "2019-01-31T19:25:23.000Z",
            "id": "1091054858428432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito estar numa cachoeira l\u00e1 no parque nacional da tijuca. Ta fazendo 200\u00b0c aqui mdss hoje"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-01-31T19:25:01.000Z",
            "id": "1091054764434051073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no extremo norte do Esp\u00edrito Santo, com dunas, praias selvagens e o Parque Estadual de Ita\u00fanas, o vilarejo de #Ita\u00fanas \u00e9 palco de festivais de forr\u00f3 que atraem muitos turistas!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/2rR8vOC0QN"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2019-01-31T19:12:26.000Z",
            "id": "1091051597407367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/4m4LKbgWRp"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2019-01-31T19:06:13.000Z",
            "id": "1091050033934450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 - Aqui Not\u00edcias https://t.co/bmpREcZnaX"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2019-01-31T18:59:32.000Z",
            "id": "1091048352052137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual https://t.co/HekEc6IJ6h"
        },
        {
            "author_id": "51876849",
            "created_at": "2019-01-31T18:36:55.000Z",
            "id": "1091042659920154624",
            "in_reply_to_user_id": "51876849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a teve seu nome contado em 'causo' e imortalizado por M\u00e1rio de Andrade em um poema que relata a hist\u00f3ria de um casal, que, logo ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de casamento, cruzou a Serra de volta para casa, quando, ent\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "38223121",
            "created_at": "2019-01-31T18:16:55.000Z",
            "id": "1091037629217456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #ArrumaEssaMala! Tem v\u00eddeo novo no canal, hoje mostrando mais um cantinho do Rio de Janeiro. Um parque municipal (e gratuito) para ver a Zona Sul de diferentes \u00e2ngulos :) https://t.co/m1iQUi5juJ"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2019-01-31T18:09:04.000Z",
            "id": "1091035653272469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/P7jnrULCpt https://t.co/I6DqrseaDm"
        },
        {
            "author_id": "1023651699880288257",
            "created_at": "2019-01-31T18:05:42.000Z",
            "id": "1091034804609576960",
            "in_reply_to_user_id": "1023651699880288257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abaixo tem o tradicional cachecol de futebol nas cores vermelho e branco, em homenagem aos torcedores. J\u00e1 dentro do escudo,  uma \u00e1rvore representa o Parque Nacional New Forest, perto da cidade de Southampton. https://t.co/8QxdWvDW1w"
        },
        {
            "author_id": "74573950",
            "created_at": "2019-01-31T17:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1091022594982268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisica mai linda \ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc1e\n\n#bug em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/4jZ5ZOZk1I"
        },
        {
            "author_id": "539999839",
            "created_at": "2019-01-31T17:14:35.000Z",
            "id": "1091021941178355717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corup\u00e1 vai ganhar um parque municipal! Veja todos os detalhes da obra https://t.co/AZky01jtYl"
        },
        {
            "author_id": "153076440",
            "created_at": "2019-01-31T17:12:07.000Z",
            "id": "1091021320693915650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#UFRAnaM\u00eddia\nHoje o quadro \"Ci\u00eancia Pai D'\u00c9gua\" do Jornal Bom Dia Par\u00e1 exibiu uma reportagem sobre o Programa de Conserva\u00e7\u00e3o do Jaborandi Nativo da Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, desenvolvido pela UFRA em parceria com o ICMBIO e a UFPA.\nConfira: https://t.co/rxoNaK1zsA"
        },
        {
            "author_id": "1034870305615998976",
            "created_at": "2019-01-31T17:00:49.000Z",
            "id": "1091018474204422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia do Cachada\u00e7o, localizada dentro da \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Bocaina e cercada de mata atl\u00e2ntica, \u00e9 uma das mais bonitas de Trindade.\n#trindade #praiadocachada\u00e7o #trilhasemtrindade #passeioemtrindade\nhttps://t.co/UWDRfULheh https://t.co/j2LlQP1Ysh"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-01-31T17:00:01.000Z",
            "id": "1091018275708960770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual. Medida visou proteger o meio ambiente e refor\u00e7ou exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o j\u00e1 em tr\u00e2mite na Justi\u00e7a Federal sobre o mesmo assunto. https://t.co/MHeE6kGbZc https://t.co/CLFXkDNTMh"
        },
        {
            "author_id": "167459284",
            "created_at": "2019-01-31T16:56:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1091017354555936773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 ENGRA\u00c7ADO\nA revista \u00c9poca faz uma mat\u00e9ria na qual, a ministra dos Direitos Humanos \u00e9 acusada de sequestrar crian\u00e7as ind\u00edgenas, e, ao inv\u00e9s de mostrar provas contestando a mat\u00e9ria, acusam a revista de ter invadido o Parque Nacional do Xingu sem autoriza\u00e7\u00e3o da FUNAI. https://t.co/pbfLoB2Nlq"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2019-01-31T16:27:38.000Z",
            "id": "1091010126348255234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta\u00a0Estadual https://t.co/i37VnSwLYY"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2019-01-31T16:04:24.000Z",
            "id": "1091004276837621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual (Flota)."
        },
        {
            "author_id": "920737902925090817",
            "created_at": "2019-01-31T15:54:17.000Z",
            "id": "1091001731159412738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outro reflexo da absurda medida torcida humana \u00e9 o inc\u00eandio no Parque Estadual Vila Velha que j\u00e1 dura mais de 43 horas"
        },
        {
            "author_id": "1084853135493992448",
            "created_at": "2019-01-31T15:40:06.000Z",
            "id": "1090998161232064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Venha aproveitar o Carnaval no para\u00edso do Parque Nacional do Jalap\u00e3o! \ud83c\udf89\nTrilhas, cachoeiras, dunas esperando por voc\u00ea!\n\n\ud83d\udcf1 Saiba mais: https://t.co/oyfRgg4YYE\n\n#Carnaval #ViajeFlytour #turismo #Jalap\u00e3o #Tocantins #Fervedouro #EuAmoViajar #DestinosEx\u00f3ticos https://t.co/FeBaPj8D21"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2019-01-31T15:32:49.000Z",
            "id": "1090996330250596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual https://t.co/KNSwS3Guix"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2019-01-31T15:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 135,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090996248960794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual https://t.co/SPhvBmc1Pn via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-01-31T15:26:16.000Z",
            "id": "1090994682400780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste na taxa do transporte e estacionamento:\nhttps://t.co/1LWq73NHos"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-01-31T15:19:18.000Z",
            "id": "1090992929919897607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta\u00a0Estadual https://t.co/dhtvo9pbGU"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2019-01-31T15:14:22.000Z",
            "id": "1090991686111633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF e da AGU, Justi\u00e7a do Amap\u00e1 suspende decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual https://t.co/L8Sjrs7eFb https://t.co/CR1hz3KKws"
        },
        {
            "author_id": "86544855",
            "created_at": "2019-01-31T15:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1090991157230948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f #f\u00e9rias #litoralsul #emcasa #trilha #saudades em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/rVpWJmdHRZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-31T15:11:28.000Z",
            "id": "1090990955996565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Comemora-se nesta quinta-feira (31) o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural, ou RPPNs. Diante disso, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Vaga Fogo, em Piren\u00f3polis (GO) promove nesta tarde uma cerim\u00f4nia celebrativa. Saiba mais: https://t.co/KkuoX99ecm https://t.co/QY7K8l2Jpl"
        },
        {
            "author_id": "101959250",
            "created_at": "2019-01-31T14:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1090988052938440706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/iaZNraKGJw"
        },
        {
            "author_id": "57010577",
            "created_at": "2019-01-31T14:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1090987453823893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Onde eu queria estar me refrescando nesse calor dos inferno. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ooN7QWlzYR"
        },
        {
            "author_id": "840945417101705218",
            "created_at": "2019-01-31T14:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38799818",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090983390608875520",
            "in_reply_to_user_id": "38799818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefran Novo Air\u00e3o, Anavilhanas, parque nacional do Ja\u00fa, Bonito, Maragogi, Boipeba  e Karaiva. Nunca tive interesse de viajar para fora do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "67869026",
            "created_at": "2019-01-31T14:41:00.000Z",
            "id": "1090983290910240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA!"
        },
        {
            "author_id": "116037807",
            "created_at": "2019-01-31T14:33:35.000Z",
            "id": "1090981423824158721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem deseja ver o arco-\u00edris, precisa aprender a gostar da chuva.\"\n#TBT #ErreJota #Cariocando #NovaIgua\u00e7u #DiaLindo #Friendship #RJ em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/ufX9NQWkK8"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-01-31T14:31:53.000Z",
            "id": "1090980995866738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem a\u00ed sabe onde fica esse monumento natural\u2753\ndica: estado do Paran\u00e1 \ud83d\ude09 \n\n\u2600acesse para dicas de pousadas no estado do Paran\u00e1:\nhttps://t.co/pQ1b721PqK https://t.co/rR9N4U8sr4"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-31T14:30:12.000Z",
            "id": "1090980573965897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/Ee3hsBTndb"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-01-31T14:15:33.000Z",
            "id": "1090976887072088065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiaDasRPPNs a Apremavi convida voc\u00ea a visitar a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Serra do Lucindo. Criada em agosto de 2010, ela est\u00e1 localizada no munic\u00edpio de Bela Vista do Toldo, no Planalto... https://t.co/Go4pxYyfe2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-01-31T14:01:47.000Z",
            "id": "1090973421171867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiaDasRPPNs a Apremavi convida voc\u00ea a visitar a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Serra do Lucindo. Criada em agosto de 2010, ela est\u00e1 localizada no munic\u00edpio de Bela Vista do Toldo, no Planalto Norte de... https://t.co/mEqsYKTiQ6"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2019-01-31T13:54:25.000Z",
            "id": "1090971566031155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma RPPN \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza.\n#vgnoticias #opini\u00e3o #reservasparticulares #Patrim\u00f4nioNatural https://t.co/90B9q5we6O"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-01-31T13:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090963768505499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Absurdo: esgoto nas praias de Arraial do Cabo!  Incorporamos v\u00e1rias destas ao Parque Estadual da Costa do Sol- que criamos em 2011 incluindo praias, dunas e encostas tb de B\u00fazios, Cabo Frio, Iguaba, Araruama. Sistema de saneamento prec\u00e1rio n\u00e3o resiste \u00e0 chuva+ n\u00famero de turistas https://t.co/DhVEqfsK9X"
        },
        {
            "author_id": "285039662",
            "created_at": "2019-01-31T13:22:34.000Z",
            "id": "1090963551597010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 do ano passado , tava fresquinho em Janeiro no #peritomoreno  -05 , estou com saudades kkkkkk\ud83e\udd75 em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate -\u2026 https://t.co/9OQhH6uqnv"
        },
        {
            "author_id": "875626536371486722",
            "created_at": "2019-01-31T13:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "335141638",
                        "start": 191,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090962209251958791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[INFO] O lugar onde o RM tirou as suas fotos \u00e9 em Gangneung Buchae-Gil. \u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00eas podem andar ao longo da beira-mar.\n\n@BTS_twt https://t.co/xIcVuz7W7h"
        },
        {
            "author_id": "49627889",
            "created_at": "2019-01-31T13:10:14.000Z",
            "id": "1090960447367467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/yr8aghzDoF"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-31T13:09:23.000Z",
            "id": "1090960235248914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DIA NACIONAL DA #RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO #NATURAL - #RPPN! https://t.co/yMu14UAF8Z"
        },
        {
            "author_id": "3327573316",
            "created_at": "2019-01-31T13:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3420837275",
                        "start": 0,
                        "username": "tatudecereja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090959704958910464",
            "in_reply_to_user_id": "3420837275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatudecereja vo la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "407064613",
            "created_at": "2019-01-31T13:05:11.000Z",
            "id": "1090959178070413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de reserva ambiental do Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa https://t.co/yljhYrmHyg"
        },
        {
            "author_id": "131377486",
            "created_at": "2019-01-31T13:00:22.000Z",
            "id": "1090957966629588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA! https://t.co/jpNXnz1Wzo"
        },
        {
            "author_id": "1072830960121602049",
            "created_at": "2019-01-31T12:58:57.000Z",
            "id": "1090957606787665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[INFOR] O lugar que Namjoon tirou suas fotos \u00e9 Gangneung Buchae-Gil. \nhttps://t.co/lBxdFSU5h1\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar.\n\n https://t.co/e9HJmfhVO0 https://t.co/4atDyGZ8Tm"
        },
        {
            "author_id": "502000809",
            "created_at": "2019-01-31T12:43:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1090953716281294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que vontade de ir no parque municipal"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [saueraxel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "saueraxel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "saueraxel"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "I\u00fana, Brasil",
                "id": "08d227591626a74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira do Barata",
                "id": "07d9ec39be088001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anal\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "ebdf988f60c4cd92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Para\u00edso do Sul, Brasil",
                "id": "a74f4c26c6226b89",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1047220075718221824",
                "name": "Fabio Faborges Paratleta",
                "username": "Fabio52556426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288178067",
                "name": "Sobrebarba",
                "username": "sobrebarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178785906",
                "name": "Portal Oeste Mania",
                "username": "oeste_mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224809786",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "Felipeln88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627889",
                "name": "Gus",
                "username": "geagave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158037264",
                "name": "Dani Marques",
                "username": "itsdanimarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963166826",
                "name": "manga",
                "username": "aamandxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22998956",
                "name": "Vin\u00edcio Marzano",
                "username": "Marzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898362477473390593",
                "name": "Dem\u00e9trius Abrah\u00e3o Fotografia",
                "username": "DAbrahaoPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1018491606",
                "name": "Tubar\u00e3o",
                "username": "TubaraoGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719189402",
                "name": "Augusto  C\u00e9sar Cavalcanti de Souza",
                "username": "Acantizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297087902",
                "name": "wagner",
                "username": "wagnersiscaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047670132875689984",
                "name": "@zenildoabreu",
                "username": "zenildoabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183316835",
                "name": "andressinha @ original",
                "username": "escorpianj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938079120",
                "name": "mlr mas tu tb...",
                "username": "lucastambem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51164670",
                "name": "Saraivada\u2122",
                "username": "Lucasssaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72382335",
                "name": "Douglas Rodrigues",
                "username": "douglaskorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214574208",
                "name": "Luana Melo",
                "username": "luana_melov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053833171920400384",
                "name": "aproximatrip",
                "username": "aproximatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17256784",
                "name": "Beta Abreu",
                "username": "Beta_Abreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768477206414782464",
                "name": "Mateus Lothar",
                "username": "MateusLothar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794235982",
                "name": "sandro de miranda",
                "username": "SANDROAAMIRANDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898363674",
                "name": "Rafael de Oliveira A",
                "username": "RafaOdontoDtna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87217604",
                "name": "3\u00b0\ud83d\udee3Filipe Ferreira\u00ae\ud83e\udd81",
                "username": "fhilipeferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811671184",
                "name": "Clima ao Vivo",
                "username": "climaaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755869531109744640",
                "name": "Visitas pelo Mundo",
                "username": "visitaspmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220437",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Roriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70",
                "username": "jproriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063222339637252102",
                "name": "Cleber Castro",
                "username": "Castro_UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51532034",
                "name": "Aquiles Priester",
                "username": "aquilespriester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667534996",
                "name": "Fabiola Messias",
                "username": "messias_fabiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163207958",
                "name": "Fernando Djavan",
                "username": "fernandopt13623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711997581652398080",
                "name": "Outro Mundo",
                "username": "outromundoufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040729538987261952",
                "name": "Ot\u00e1vio Dantas",
                "username": "OtvioDantas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051629127",
                "name": "\ud83e\uddefLucas",
                "username": "hvll1x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366176472",
                "name": "Tribuna",
                "username": "tribunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053378751189397504",
                "name": "jairmy e o mil\u00e9simo impacto das notas de rep\u00fadio",
                "username": "jairmearrependi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3315716459",
                "name": "CTA-ZM",
                "username": "cta_zm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4707132195",
                "name": "\u03a3L\u03a3NIT\u0394 \ud83d\udc1d\ud83c\udf93 Black Is King",
                "username": "ele_nix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870280604",
                "name": "Main Factory Travels",
                "username": "MFTravelsAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999844687623188481",
                "name": "Val\u00e9ria Solit\u00e1ria do Asfalto",
                "username": "VAsfalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308052846",
                "name": "River",
                "username": "luisggmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964126562223304704",
                "name": "Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000",
                "username": "ospara2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058364208151252992",
                "name": "pa\u00eds insalubre",
                "username": "tpmelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302455",
                "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfd",
                "username": "BroonaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926195731479875584",
                "name": "M Frazatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MFrazatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530433617",
                "name": "Messias Lacerda",
                "username": "messiasplacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138075168",
                "name": "Ecovias",
                "username": "_ecovias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059558826242912257",
                "name": "Andr\u00e9 Prudente Rosa",
                "username": "AndrPrudenteRo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792232476785672192",
                "name": "lessinha",
                "username": "lessa__99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938820434",
                "name": "MABI // \ud83d\udcd6:",
                "username": "mabioramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430169015",
                "name": "Alice Maria \ud83d\udc8b",
                "username": "Alice_marry12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30780012",
                "name": "Cleiton Castelhano",
                "username": "cleitoncastelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621839047",
                "name": "moreira",
                "username": "pablorm03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169577104",
                "name": "Krinter",
                "username": "Krinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364643018960175106",
                "name": "Waldyr de Oliveira Neto",
                "username": "WaldyrNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865514007",
                "name": "Ja\u00edne \ud83c\udd71\ufe0forges",
                "username": "jaineborges_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690097073",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "rafael_uit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143124774",
                "name": "Marcelo Tabachi",
                "username": "MPTabachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602045848",
                "name": "Andressa Miranda",
                "username": "dessamiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37652088",
                "name": "Dan Robson",
                "username": "danrobsondias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70800580",
                "name": "Hidro2Sports",
                "username": "hidro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159151375",
                "name": "PROMINENT BRASIL LT",
                "username": "PROMINENTBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67872001",
                "name": "Fabio Ferro",
                "username": "fabio_ferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129690749",
                "name": "Mar\u00eda se fue",
                "username": "lmquinteror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4027117697",
                "name": "eu",
                "username": "WellAraujo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62711411",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AlessandroSeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571280585",
                "name": "panda",
                "username": "hereforumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061760432585744386",
                "name": "Jesiana Silva",
                "username": "JesianaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137020010004647936",
                "name": "Preto G",
                "username": "PretoG2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339357849",
                "name": "GERLIANO BRITO",
                "username": "GerlianoBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744169660195700736",
                "name": "\u028b\u0131\u0254\u0279\u0250\u026f",
                "username": "MarcioLimah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95067958",
                "name": "mick not jagger",
                "username": "MickGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45496145",
                "name": "BRIGADA VENENO",
                "username": "brigadaveneno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881951979420954624",
                "name": "lari",
                "username": "laris_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728342257",
                "name": "Otavio Izaias",
                "username": "IzaiasOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091817352017182720",
                "name": "Vegano Pelos Animais",
                "username": "veganopanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248866911",
                "name": "alisson",
                "username": "VinyBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042112603",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joagomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675633011",
                "name": "M\u00f4nica Pet",
                "username": "monicaprotetora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341289462",
                "name": "Jo\u00e3o Roberto A. Torres",
                "username": "AllSupportInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69946313",
                "name": "Ana",
                "username": "simoesap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30733740",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \ud83d\udea9",
                "username": "analaurabma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50286324",
                "name": "Ana Kacurin",
                "username": "AnaKacurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284263446",
                "name": "Rafaela Nascimento",
                "username": "RafaPaulaNas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893120914438705154",
                "name": "Milene Martins",
                "username": "MileneM2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53542322",
                "name": "Marcelo Maur\u00edcio",
                "username": "marceloeomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914509496982102017",
                "name": "Jonas",
                "username": "Jonasjr007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321280316",
                "name": "otavio",
                "username": "OtavioHK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69397125",
                "name": "Alexandre Basileis",
                "username": "alebasileis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61589240",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fAndr\u00e9 Luiz de Oliveira\ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "aloimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067368104739655680",
                "name": "Creuzzeni",
                "username": "creuzzeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726530",
                "name": "Claudiney Felipe",
                "username": "claudineyfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92552947",
                "name": "Marco Ramos",
                "username": "2markopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623901115",
                "name": "NESHER!!!!!",
                "username": "herny_coord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50060742",
                "name": "Samuel Fabr\u00edcio",
                "username": "Samuca_al84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104162727",
                "name": "Cristina Sininho S\u00e1",
                "username": "cristinasininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309848200",
                "name": "snap: carlosallle",
                "username": "Carlosallle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22193994",
                "name": "Daniela P Vergara",
                "username": "danipvergara9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091869156838965254",
                "name": "Giovanni Rodrigues de Oliveira",
                "username": "Giovann00122809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855200924",
                "name": "Mois\u00e9is Gomes",
                "username": "Moiseis_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101912564",
                "name": "Ang\u00e9lica Chagas\ud83e\uddd1\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "angeliralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290660987",
                "name": "Wellington \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Wellington_WBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322277",
                "name": "Leandro Barreto",
                "username": "leandropena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120470640",
                "name": "Cris Moraes",
                "username": "bostinha_loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421544781",
                "name": "eu",
                "username": "deathbymyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51123730",
                "name": "Eduardo Macedo",
                "username": "edu_left",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064245363610128384",
                "name": "promovelitoralpr",
                "username": "promovelitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636996464",
                "name": "Rede EcoPass",
                "username": "redeecopass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67169634",
                "name": "Jose Antonio",
                "username": "zecamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076939743420710913",
                "name": "Ana Rosa",
                "username": "AnaRosaKlinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616713848",
                "name": "Hope \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "hopetolerance7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109617898",
                "name": "Banff National Park",
                "username": "BanffNP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72324647",
                "name": "Kadu Quadratti",
                "username": "Kadu_Quadratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888355077806862337",
                "name": "CintiaR",
                "username": "CTrabago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949268295894622208",
                "name": "Jader Morais Fot\u00f3grafo",
                "username": "JaderFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091316199076610048",
                "name": "Sidnei Silva Junior",
                "username": "SidneiSilvaJun3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970367713",
                "name": "every day I wake up brasileira\u2728",
                "username": "eugiuliabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123663668",
                "name": "Victor Pablo",
                "username": "victorpablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26304642",
                "name": "Robledo Nali Moreira",
                "username": "robledon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969057130",
                "name": "BiciEscuela Bogot\u00e1",
                "username": "BiciEscuelaBta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1102022492",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\uddd8",
                "username": "moelitaiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025196431924252673",
                "name": "Doug",
                "username": "DouglasSouto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234423380",
                "name": "clarinha",
                "username": "claralmeidabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88561093",
                "name": "JOLIE_89s",
                "username": "Noirjolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400785808",
                "name": "Carolina",
                "username": "ana_carolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281864694",
                "name": "Mirela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "mireladagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801086770272202752",
                "name": "ScubiBlue",
                "username": "ScubiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748193882",
                "name": "Pedro Fausto",
                "username": "PedroFausto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040476151515410432",
                "name": "FYE",
                "username": "fyepty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40061771",
                "name": "Vagner Nascimento",
                "username": "Vcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843818955",
                "name": "Ana #Vacinasim#EleN\u00e3o",
                "username": "Anatemduvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99837587",
                "name": "Priscylla Candido",
                "username": "priiscandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85224638",
                "name": "F.Regina Martins",
                "username": "fregina_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95728352",
                "name": "Jornal O Fluminense",
                "username": "O_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232686802",
                "name": "Ivonildo Teixeira",
                "username": "Ivonildo_teix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304829902",
                "name": "q VIAD\u00c3O bonito",
                "username": "_emismi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26039161",
                "name": "\ud83c\udf1dJulieet\ud83c\udf1e",
                "username": "julieet21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85132038",
                "name": "Auder M. V. Lisboa",
                "username": "amvlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242122503",
                "name": "Jairo Barros",
                "username": "jairobarros68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633808250",
                "name": "allana",
                "username": "allanamaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350805850",
                "name": "MARCILENE PONTES",
                "username": "MarcilenePontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95540560",
                "name": "Andre Alves",
                "username": "Andre_BK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072654041308643329",
                "name": "crossfiteiro_viajante",
                "username": "CrossfiteiroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3264502035",
                "name": "Alex Carvalho - Eng\u00ba",
                "username": "alexcarvalhoeng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271682965",
                "name": "Pensar Fora da Caixa",
                "username": "pensarforadacx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383348",
                "name": "S\u00e9rgio Ricardo Jr.",
                "username": "sergiormajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779420940379811840",
                "name": "Larissa J. Benevides",
                "username": "BenevidesLai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92456275",
                "name": "Juan Iduarte",
                "username": "portaldeejay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150737404",
                "name": "Davi Galiza",
                "username": "davigaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342370665",
                "name": "Guia Toda Hora",
                "username": "GuiaTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962560348921516033",
                "name": "Gil lopes",
                "username": "Gillope68196712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182092203",
                "name": "LL",
                "username": "lindalangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57355876",
                "name": "Edgar Souza - VACINA J\u00c1 ! \ud83d\udea8\ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83d\udea8",
                "username": "edgarsouza45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42699603",
                "name": "Danielle Rocha",
                "username": "sachrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183419779",
                "name": "Mapa de Viagem",
                "username": "mapadeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004433427221839872",
                "name": "Inova Niteroi",
                "username": "InovaNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525929560",
                "name": "Paulo f\u00e1bio\u2728",
                "username": "PauloFabiotr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715226642289963008",
                "name": "Resist SENSE - USTRAPALOOZA, EU FUI!!!",
                "username": "ResistSENSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340257260",
                "name": "aninha \ud83d\udc0a",
                "username": "1895aninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53463279",
                "name": "Barbara Pinheiro",
                "username": "barbararp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842946562523303937",
                "name": "Romulo de Almeida",
                "username": "RomuloA_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366173883",
                "name": "Marcia Alves",
                "username": "Gal1Di",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47930351",
                "name": "Morenices \ud83c\udf3b \ud83c\udf35\ud83d\udc8b",
                "username": "MagCrisAbsolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610405152",
                "name": "Travelness",
                "username": "travelness_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279150072",
                "name": "Luiz claudio",
                "username": "luizclaudiorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459744567",
                "name": "Tiago Senhag\u00e1",
                "username": "TiagoAbsolon12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331982373",
                "name": "Rafaa Karlloz \ud83d\udc4a\ud83d\udc51",
                "username": "RafiinhaRK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543241788",
                "name": "PUC TV Goi\u00e1s",
                "username": "PUCTVGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52138722",
                "name": "Carla Kalindrah",
                "username": "kalindrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084184436495785984",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz | UaiVamBora",
                "username": "uaivambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162874259",
                "name": "Nadia Casetta",
                "username": "Ncasettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771995359",
                "name": "Not\u00edcias Carioca",
                "username": "Noticias_carioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091412111719313414",
                "name": "lugares lindos de teres\u00f3polis",
                "username": "belateresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382694183",
                "name": "Ligia Maura Costa",
                "username": "LigiaMauraCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915458558",
                "name": "Brasil Sports Tour",
                "username": "BrasilSporttour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189866415",
                "name": "JMArtistaPlastico",
                "username": "joaomirandaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159633015",
                "name": "Lenise Rabelo",
                "username": "LeniseLRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46658281",
                "name": "Imagem da Ilha",
                "username": "imagemdailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082057817434005506",
                "name": "Patr\u00edcia Ferreira",
                "username": "Patrcia90620164",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66870806",
                "name": "Ben-Hur Azevedo \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "CBen_Hur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148650166",
                "name": "People's Jeans",
                "username": "Peoples_jeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65418412",
                "name": "Guia Corup\u00e1",
                "username": "guiacorupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847977945109061633",
                "name": "Rosilete c coutinho",
                "username": "rosilete_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683485738",
                "name": "JH O Hamburguense.",
                "username": "jornaljh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392414426",
                "name": "Silvio Rocha",
                "username": "silmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767401025053614080",
                "name": "por que n\u00f3s, fizemos o mundo gra\u00e7as a Deus",
                "username": "belurdesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267428109",
                "name": "Feh_ribeiro",
                "username": "Felo_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30619424",
                "name": "Noel Oliveira 28/45",
                "username": "noeloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576401163",
                "name": "Vini",
                "username": "viniciusassjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "BalneabilidadeBrasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182218792",
                "name": "Emilio Mattos",
                "username": "ecrmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39474837",
                "name": "Janaina Rico - orgulho de ser antifa.",
                "username": "Janaina_Rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607342725",
                "name": "Anto\ud83d\udc96",
                "username": "_antoniantonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251201940",
                "name": "MonEivissa",
                "username": "MonEivissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304775877",
                "name": "alegria, seu nome.",
                "username": "buraconastreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106853185",
                "name": "Artur Silva",
                "username": "DjayGiantOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67763536",
                "name": "may",
                "username": "maykinnon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030089225876721671",
                "name": "Helder Telles Stapait",
                "username": "HStapait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53393920",
                "name": "carvalhoclaudia",
                "username": "carvalhoclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089511067779325952",
                "name": "Airton Xenotar Guedes",
                "username": "xenotar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705510496347279360",
                "name": "carlita\u2077 \ud83e\udd20",
                "username": "munzcaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134575822",
                "name": "Pref. Patos de Minas",
                "username": "PrefeituraPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925699894",
                "name": "Aceti Advocacia",
                "username": "acetiadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411213",
                "name": "Carla Rezende\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d\ud83d\udc9a",
                "username": "carla_rezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65257751",
                "name": "Binho Faes",
                "username": "binhoguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4435782683",
                "name": "OPa\u00eds",
                "username": "JornalOpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841906668468342784",
                "name": "Turismo Sant Joan",
                "username": "TurismoSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49839256",
                "name": "dimpedra",
                "username": "geraldopedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1725980280",
                "name": "uaigoiano",
                "username": "uaigoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042607180657164289",
                "name": "Capim Brazil",
                "username": "CapimBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401633746",
                "name": "null",
                "username": "ealaries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019667662522257408",
                "name": "Biologia com Eduardo Gustavo",
                "username": "EduBioBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3793690107",
                "name": "josi cara de cansadah",
                "username": "LanaDelBuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789662754617585668",
                "name": "Diga n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o - Corrupci\u00f3n no",
                "username": "corrupcaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95106311",
                "name": "Alberth Cringe",
                "username": "akpalhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454705420",
                "name": "Glaucio iecuaT",
                "username": "GlaucioDiamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362672295",
                "name": "linden de #pff2",
                "username": "turtlinden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723578354734104576",
                "name": "Karina Gama Psic\u00f3loga",
                "username": "psikarinagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400447882",
                "name": "Bxn3l355",
                "username": "arthur_fabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716394128980975616",
                "name": "N\u0394rk",
                "username": "narkotrafego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45202993",
                "name": "Mauricio Rodrigues",
                "username": "Mauricio_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032365101599404033",
                "name": "Heilabcardoso",
                "username": "heilabcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3843059423",
                "name": "Thayna Araujo",
                "username": "araujo_thayna18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843928932596563968",
                "name": "julio cezar amaral",
                "username": "oincrivelhulk12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512700138",
                "name": "Madonna",
                "username": "Madonna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2844631137",
                "name": "Karina \u2728",
                "username": "kaahlsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531472371",
                "name": "allan",
                "username": "allanmiguuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088511933404336128",
                "name": "Claudia",
                "username": "Claudia68760767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869586577676271616",
                "name": "Eraldo Machado",
                "username": "EraldoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038113556867284992",
                "name": "21",
                "username": "piratamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332244023",
                "name": "Esther Cipriano",
                "username": "estherlopes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43872470",
                "name": "Rui D\u00f3ria",
                "username": "ruidoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854278471",
                "name": "Jailtons Santos De S",
                "username": "SJailtons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90486351",
                "name": "Cristiano ( \ud83d\ude37 )",
                "username": "cristianobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326139840786800640",
                "name": "Madrid Depr\u00ea",
                "username": "DepreMadrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401952837",
                "name": "Vida longa ao futebol",
                "username": "brunomg80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174084247365332993",
                "name": "Bruno Montes",
                "username": "BrunoMontes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36219819",
                "name": "Marcellus Madureira",
                "username": "marcellus_madu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9288612",
                "name": "Nathalia Chinazzo",
                "username": "nathalinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141371779",
                "name": "m.",
                "username": "blackheartxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050169383899795461",
                "name": "Manoel Egidio de Araujo Filho",
                "username": "egidio_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567134950",
                "name": "Marcos J Quadros",
                "username": "MarcosMQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876849",
                "name": "Rodrig\u00e3o",
                "username": "rmrolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38223121",
                "name": "Jessica Mello",
                "username": "jehhhmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023651699880288257",
                "name": "Camisa 8",
                "username": "camisa_oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74573950",
                "name": "Naluiza",
                "username": "Asstrology66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539999839",
                "name": "Amvali",
                "username": "amvali_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153076440",
                "name": "UFRA",
                "username": "UfraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034870305615998976",
                "name": "Ag\u00eancia Estrela Tours",
                "username": "EstrelaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167459284",
                "name": "MISSION\u00c1RIO JORJ\u00c3O - #O DIABO VESTE FARDA",
                "username": "jorgetemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920737902925090817",
                "name": "Aldeia News",
                "username": "aldeia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084853135493992448",
                "name": "Flytour - Grupo Rhes",
                "username": "viajeflytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86544855",
                "name": "Gabriela Borsatti",
                "username": "gabyborsatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101959250",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yassminsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57010577",
                "name": "du, edu ou dudu",
                "username": "Duduleripio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840945417101705218",
                "name": "Rak paz paz paz",
                "username": "RaquelHfbuzaglo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran - youtube.com/andrefranoficial",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67869026",
                "name": "\u2728 \u2113\u0454\u03b1\u043d \u03b1r\u03b1\u03c5\u05e0\u03c3 \u2728",
                "username": "l3l3ck4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116037807",
                "name": "Iago K\u00f3dos",
                "username": "iagokodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285039662",
                "name": "Silvinha/Tearpia",
                "username": "silvinhamacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875626536371486722",
                "name": "Power Of Namjoon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "PowerOfNamjoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327573316",
                "name": "bia",
                "username": "astrolobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420837275",
                "name": "kare",
                "username": "tatudecereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407064613",
                "name": "Cacilda Souza",
                "username": "CacildaSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131377486",
                "name": "S\u00e3o Firmino de Liverpool \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u262d\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leomagnoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072830960121602049",
                "name": "BTSBRASIL2019",
                "username": "Btsbrasil2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000809",
                "name": "ju!s",
                "username": "jwIieta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1092776820968120321",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11jl78b71c2a1b7ruqjgawjwzptp",
        "oldest_id": "1090953716281294849",
        "result_count": 497
    }
}